{
  "pagename": "UniverzitaKarlova",
  "globalstats": {
    "messages": 775,
    "likes_avg": 52,
    "likes_stdev": 109,
    "comments_avg": 2,
    "comments_stdev": 5,
    "shares_avg": 7,
    "shares_stdev": 16,
    "graph_uri": "clusters/UniverzitaKarlova.png"
  },
  "clusters": [
    {
      "number": 1,
      "important": [
        "od",
        "abi",
        "p\u0159ij\u010ft se",
        "pro",
        "photo",
        "p\u0159ij\u010ft",
        "zdarma",
        "timelin",
        "hodin",
        "karolinu"
      ],
      "common": [
        "iforum",
        "karolinu",
        "maj\u00e1lesu",
        "maj\u00e1lesu karolinu",
        "na",
        "photos",
        "p\u0159ij\u010fte se",
        "se",
        "timeline",
        "timeline photos"
      ],
      "messages": [
        [
          "O\u010di vzh\u016fru! Vlajka pro Tibet od r\u00e1na vlaje i v Karolinu. Mobile Uploads",
          1425982245
        ],
        [
          "P\u0159ij\u010fte se vyfotit k st\u00e1nku iFora! Na dne\u0161n\u00edm maj\u00e1lesu v Karolinu fot\u00edme zdarma do 16 hodin. Fotografii za\u0161leme zdarma e-mailem. Timeline Photos",
          1398937664
        ],
        [
          "Na studentsk\u00e9m maj\u00e1lesu v Karolinu zvolili kr\u00e1lovnu Robertoru. Timeline Photos",
          1367434355
        ],
        [
          "Kde se v Karolinu uchov\u00e1vaj\u00ed insignie? Nev\u00edte? P\u0159ij\u010fte se o v\u00edkendu pod\u00edvat na \u017eezlo sv\u00e9 fakulty. V\u00edce o Dnu otev\u0159en\u00fdch dve\u0159\u00ed v Karolinu na http://iforum.cuni.cz/IFORUM-14264.html Timeline Photos",
          1365143567
        ],
        [
          "Zimn\u00ed poh\u00e1dka v Karolinu. Timeline Photos",
          1358254274
        ]
      ],
      "dates_start": 1357557993,
      "dates_end": 1408742848,
      "likes_avg": 159,
      "likes_stdev": 197,
      "comments_avg": 5,
      "comments_stdev": 3,
      "shares_avg": 14,
      "shares_stdev": 16
    },
    {
      "number": 2,
      "important": [
        "iforum",
        "chyst\u00e1",
        "uk",
        "v\u00edce",
        "se",
        "univerzitn\u00ed",
        "photo",
        "budou",
        "timelin",
        "iforum timelin"
      ],
      "common": [
        "iforum",
        "iforum http",
        "timeline",
        "timeline photos",
        "v\u00edce univerzitn\u00ed",
        "v\u00edce univerzitn\u00ed \u010dasopis",
        "v\u00edce univerzitn\u00ed \u010dasopis iforum",
        "v\u00edce univerzitn\u00ed \u010dasopis iforum http",
        "\u010dasopis",
        "\u010dasopis iforum"
      ],
      "messages": [
        [
          "Chyst\u00e1 se Mission One. Nad\u0161enci z UK stav\u00ed tr\u00e9ninkovou vesm\u00edrnou stanici Hydronaut. Na dn\u011b Slap budou zkoumat d\u016fsledky prost\u0159ed\u00ed s vysok\u00fdm tlakem. V\u00edce univerzitn\u00ed \u010dasopis iForum http://goo.gl/4IQlXd Timeline Photos",
          1384154190
        ],
        [
          "Pro\u010d \u017eijeme s t\u00edm, s k\u00fdm \u017eijeme? Tajemstv\u00ed sexu\u00e1ln\u00edho imprintingu se sna\u017e\u00ed odhalit Zuzana \u0160t\u011brbov\u00e1. V\u00edce univerzitn\u00ed \u010dasopis iForum http://goo.gl/GcI7K9 Timeline Photos",
          1383293342
        ],
        [
          "UK se p\u0159ihl\u00e1sila k Berl\u00ednsk\u00e9 deklaraci Open Access. P\u0159ihl\u00e1\u0161en\u00ed se k deklaraci stvrdil rektor UK prof. V\u00e1clav Hampl dopisem tajemn\u00edkovi Berl\u00ednsk\u00e9 deklarace prof. Peteru Grussovi. V\u00edce univerzitn\u00ed \u010dasopis iForum http://iforum.cuni.cz/IFORUM-14799.html Timeline Photos",
          1382586931
        ],
        [
          "Nau\u010dte se na studentsk\u00e9m festivalu chodit po lan\u011b! Ji\u017e 19. z\u00e1\u0159\u00ed na Albertov\u011b! \u201eMolekul\u00e1rn\u00ed bar\u201c, sout\u011b\u017ee i ve\u010dern\u00ed fireshow! V\u00edt\u011bzn\u00fd projekt sout\u011b\u017ee Moje \u0161ance, vyhl\u00e1\u0161en\u00e9 Studentskou uni\u00ed UK za\u010d\u00edn\u00e1 v jednu hodinu. V\u00edce univerzitn\u00ed \u010dasopis iForum http://goo.gl/AZ74Tf Timeline Photos",
          1378904102
        ],
        [
          "Docent Putna p\u0159evzal spolu s dal\u0161\u00edmi p\u011bti akademiky z rukou ministra \u0161kolstv\u00ed Petra Fialy na slavnostn\u00edm zased\u00e1n\u00ed v pra\u017esk\u00e9m Karolinu profesorsk\u00fd dekret. V\u00edce univerzitn\u00ed \u010dasopis iForum http://iforum.cuni.cz/IFORUM-14597.html Timeline Photos",
          1372149868
        ]
      ],
      "dates_start": 1375804428,
      "dates_end": 1384630944,
      "likes_avg": 24,
      "likes_stdev": 15,
      "comments_avg": 1,
      "comments_stdev": 2,
      "shares_avg": 2,
      "shares_stdev": 2
    },
    {
      "number": 3,
      "important": [
        "phd",
        "m\u00e1te",
        "p\u0159ed",
        "abi",
        "se",
        "scienc",
        "pr\u00e1ce",
        "ale",
        "n\u011bco",
        "jak"
      ],
      "common": [
        "christmas",
        "gruenbaum",
        "institute",
        "institute life",
        "ph",
        "phd",
        "prof",
        "science",
        "se",
        "yosef"
      ],
      "messages": [
        [
          "Z\u00e1hada vy\u0159e\u0161ena, konzultace budi\u017e zase o n\u011bco srozumiteln\u011bj\u0161\u00ed ;) PHD Comic: How to read a Professor's Door Link to Piled Higher and Deeper",
          1422629340
        ],
        [
          "17 tip\u016f, jak \u00fasp\u011b\u0161n\u011b p\u0159e\u017e\u00edt obhajobu dizerta\u010dn\u00ed (ale vlastn\u011b jak\u00e9koli kvalifika\u010dn\u00ed) pr\u00e1ce ;) How to survive a PhD viva: 17 top tips Just handed in your PhD thesis? Now it\u2019s time to plan for the next hurdle: a viva. Academics offer their advice on how to best prepare",
          1421668500
        ],
        [
          "M\u00e1te p\u0159ed sebou rodinn\u00e9 n\u00e1v\u0161t\u011bvy a nev\u00edte, jak vn\u00e9st do sv\u00e1te\u010dn\u00ed atmosf\u00e9ry trochu z\u00e1bavy? Nechte se inspirovat videoseri\u00e1lem s v\u00e1no\u010dn\u00edmi v\u011bdeck\u00fdmi experimenty! Christmas Science Experiments These science experiments have been devised to be done at home around the Christmas table or as a Christmas science experiment in the classroom.",
          1419524520
        ],
        [
          "Tak se pochlubte, p\u0159inesl ji? Best of PHD Comics :: Special gift from Santa. | Tapastic Nope.",
          1419501361
        ],
        [
          "A co vy a ve\u010d\u00edrky? ;) PHD Comic: Holiday Parties Link to Piled Higher and Deeper",
          1419162900
        ],
        [
          "A \u010d\u00edm zdob\u00edte strome\u010dek vy? ;) I fucking love science These are the absolute coolest Christmas tree ornaments I have ever seen.\n\nFrom amzn.to/1weq4Kb",
          1417542600
        ],
        [
          "Z\u00e1znam slavnostn\u00edho p\u0159evzet\u00ed \u010destn\u00e9ho doktor\u00e1tu prof. Yosefem Gruenbaumem, Ph.D., kter\u00e9 se uskute\u010dnilo v pond\u011bl\u00ed 20. \u0159\u00edjna, m\u016f\u017eete zhl\u00e9dnout na univerzitn\u00edm YouTube kan\u00e1lu. V\u00fdznamn\u00fd izraelsk\u00fd genetik profesor Gruenbaum p\u0159evzal \u010destn\u00fd doktor\u00e1t UK Prof. Yosef Gruenbaum, Ph. D., p\u0159edseda izraelsk\u00e9ho institutu The Alexander Silberman Institute of Life Science p\u0159i Hebrejsk\u00e9 Univerzit\u011b v Jeruzal\u00e9m\u011b, obdr\u017ee...",
          1414044600
        ],
        [
          "\u010cestnou v\u011bdeckou hodnost doctor honoris causa l\u00e9ka\u0159sk\u00fdch v\u011bd p\u0159evzal v pond\u011bl\u00ed 20. \u0159\u00edjna 2014 ve Velk\u00e9 aule historick\u00e9 budovy Karolina prof. Yosef Gruenbaum, Ph.D., p\u0159edseda The Alexander Silberman Institute of Life Science na Hebrejsk\u00e9 univerzit\u011b v Jeruzal\u00e9mu. V\u00fdznamn\u00fd izraelsk\u00fd genetik profesor Gruenbaum obdr\u017eel \u010destn\u00fd titul UK - iForum \u010cestnou v\u011bdeckou hodnost\u00ed doctor honoris causa l\u00e9ka\u0159sk\u00fdch v\u011bd, kterou mu ud\u011blila Univerzita Karlova, se m\u016f\u017ee od nyn\u011bj\u0161ka py\u0161nit prof. Yosef Gruenbaum, Ph.D. P\u0159edseda The Alexander Silberman Institute of Life Sciences Hebrejsk\u00e9 univerzity v Jeruzal\u00e9m\u011b si toto uzn\u00e1n\u00ed vyslou\u017eil za dlouholetou \u00fazkou spo\u2026",
          1413863400
        ]
      ],
      "dates_start": 1415495333,
      "dates_end": 1421488972,
      "likes_avg": 65,
      "likes_stdev": 43,
      "comments_avg": 1,
      "comments_stdev": 1,
      "shares_avg": 6,
      "shares_stdev": 6
    },
    {
      "number": 4,
      "important": [
        "charl univers",
        "kam",
        "abi",
        "univers",
        "tom",
        "pragu",
        "charl",
        "video",
        "n\u00e1m",
        "studentsk\u00e9"
      ],
      "common": [
        "charles",
        "charles university",
        "charles university prague",
        "na",
        "prague",
        "praguniversitesi",
        "university",
        "university prague",
        "univerzita",
        "univerzita karlova"
      ],
      "messages": [
        [
          "Hey! The new English Twitter account of the Charles University is live. Follow us! Charles University (@CharlesUniPRG) | Twitter The latest Tweets from Charles University (@CharlesUniPRG). Charles University, founded in 1348, is one of the oldest universities in the world. Now it has 17 faculties (14 in Prague, 2 in Hradec Kr\u00e1lov\u00e9 and 1 in Pilsen). Prague",
          1430231821
        ],
        [
          "Wondering where to go on Erasmus+? Come to Charles University in Prague! \n\nNev\u00edte, kam na Erasmus+? D\u00e1n\u0161t\u00ed studenti v tom maj\u00ed jasno ;) \nVid\u011bli jste podobn\u00e9 video \u010di studentsk\u00e9 hodnocen\u00ed? Dejte n\u00e1m o tom v\u011bd\u011bt sem do koment\u00e1\u0159\u016f. S\u00f8ren \u2013 Erasmusudveksling i Prag S\u00f8ren l\u00e6ser Dansk og har v\u00e6ret p\u00e5 udveksling i Prag. H\u00f8r S\u00f8ren fort\u00e6lle om byen hvor \u00f8l er billigere end vand.",
          1413988500
        ],
        [
          "Univerzita Karlova, to nen\u00ed pouze Praha. \nCharles University isn't just Prague. Faculty of Medicine in Hradec Kralove - Charles University in Prague Here in the heart of Europe, we really know how to open hearts. CREDITS: voice over - Matthew Shane Renfro music - Tom\u00e1\u0161 Kahl director of photography - Vilia...",
          1411711801
        ],
        [
          "Our alma mater, CHARLES UNIVERSITY(Univerzita Karlova v Praze), proudly presents a brand new promotional video! Check it out! :)  Charles University Charles University is a prestigious, cosmopolitan and dynamic university. It is the largest university in the Czech Republic, and the highest-ranked on a wor...",
          1410434850
        ],
        [
          "Hled\u00e1te zp\u016fsob, jak prezentovat Univerzitu Karlovu zahrani\u010dn\u00edm student\u016fm a koleg\u016fm? R\u00e1di v\u00e1m v tom pom\u016f\u017eeme... Ofici\u00e1ln\u00ed anglick\u00e9 promo nejstar\u0161\u00ed a nejv\u011bt\u0161\u00ed \u010desk\u00e9 univerzity je venku. Sd\u00edlejte s n\u00e1mi! :)\n\nStudy at Charles University - study at the heart of Europe.  Charles University Charles University is a prestigious, cosmopolitan and dynamic university. It is the largest university in the Czech Republic, and the highest-ranked on a wor...",
          1410432601
        ],
        [
          "Charles University would like to alert potential applicants to the website http://www.praguniversitesi.com/ and Facebook page https://www.facebook.com/praguniversitesi. Both sites attempt to give the impression that they are part of CU's official representation in Turkey. Charles University has not, however, entered into a cooperation agreement with any representatives in this country. The aforementioned websites are not affiliated with CU and are not run under the auspices of the university or with its support.\nIf you would like to study at Charles University in Prague, please contact the university's Information, Advisory and Social Centre for more details (ipsc@ruk.cuni.cz, +420 224 491 850).\n\nUniverzita Karlova upozor\u0148uje na str\u00e1nky http://www.praguniversitesi.com/ a https://www.facebook.com/praguniversitesi. Ob\u011b se sna\u017e\u00ed vytvo\u0159it zd\u00e1n\u00ed, \u017ee se jedn\u00e1 o ofici\u00e1ln\u00ed univerzitn\u00ed prezentaci v Turecku.  Univerzita Karlova s \u017e\u00e1dn\u00fdm z\u00e1stupcem v t\u00e9to zemi nespolupracuje, s v\u00fd\u0161e uveden\u00fdmi weby \u010dinnost UK nesouvis\u00ed a nemaj\u00ed podporu ani z\u00e1\u0161titu ze strany UK.\nV p\u0159\u00edpad\u011b z\u00e1jmu o studium na Univerzit\u011b Karlov\u011b m\u016f\u017eete kontaktovat Informa\u010dn\u00ed, poradensk\u00e9 a soci\u00e1ln\u00ed centrum Univerzity Karlovy (ipsc@ruk.cuni.cz, (+420) 224 491 850). Timeline Photos",
          1409813100
        ],
        [
          "Jak se u\u010d\u00ed na FSV UK? To prozrazuje stipendistka Fulbrightova programu Dr. Jessica Hooten Wilson. U.S. Fulbright Grantee Experience: Jessica Hooten Wilson Jessica Hooten Wilson, Associate Professor of John Brown University in Arkansas, teaches at the Faculty of Social Sciences, Charles University, Prague in sum...",
          1395743411
        ],
        [
          "Nejvy\u0161\u0161\u00ed duchovn\u00ed p\u0159edstavitel Tibetu na Univerzit\u011b Karlov\u011b v \u017eiv\u00e9m p\u0159enosu Fora 2000! Democracy, Human Rights and Religious Freedom in East Asia | Tuesday, Sept. 17 Sept. 17, 13.00--14.30 DEMOCRACY, HUMAN RIGHTS AND RELIGIOUS FREEDOM IN EAST ASIA ROUNDTABLE (Faculty of Arts, Charles University) In cooperation with Facult...",
          1379408585
        ]
      ],
      "dates_start": 1393908925,
      "dates_end": 1421532241,
      "likes_avg": 62,
      "likes_stdev": 75,
      "comments_avg": 3,
      "comments_stdev": 5,
      "shares_avg": 33,
      "shares_stdev": 72
    },
    {
      "number": 5,
      "important": [
        "celo\u017eivotn\u00edho",
        "den",
        "akc",
        "t\u0159i",
        "absolvent\u016f",
        "na\u0161i",
        "d\u011bti",
        "festivalu",
        "vzd\u011bl\u00e1v\u00e1n\u00ed",
        "festiv"
      ],
      "common": [
        "absolvent\u016f",
        "celo\u017eivotn\u00edho",
        "celo\u017eivotn\u00edho vzd\u011bl\u00e1v\u00e1n\u00ed",
        "den",
        "den celo\u017eivotn\u00edho",
        "den celo\u017eivotn\u00edho vzd\u011bl\u00e1v\u00e1n\u00ed",
        "na",
        "pro",
        "se",
        "vzd\u011bl\u00e1v\u00e1n\u00ed"
      ],
      "messages": [
        [
          "Leto\u0161n\u00ed Festival absolvent\u016f a Den C\u017dV je za n\u00e1mi. U\u017e jste vid\u011bli na\u0161i report\u00e1\u017e? :) Report\u00e1\u017e ze Dne celo\u017eivotn\u00edho vzd\u011bl\u00e1v\u00e1n\u00ed a Festivalu absolvent\u016f | Univerzita Karlova v Praze Kdy\u017e se spoj\u00ed Den celo\u017eivotn\u00edho vzd\u011bl\u00e1v\u00e1n\u00ed s Festivalem absolvent\u016f, vznikne akce, na n\u00ed\u017e m\u016f\u017eou spole\u010dn\u011b vyrazit hned t\u0159i generace. D\u011bti se zabav\u00ed v hern\u00edm koutku, rodi\u010de si vyslechnou fakta o vyu\u017e\u00edv\u00e1n\u00ed nov\u00fdch technologi\u00ed ve v\u00fduce nebo si vyzkou\u0161\u00ed z\u00e1k",
          1428937440
        ],
        [
          "Sezn\u00e1mit se s nab\u00eddkou vzd\u011bl\u00e1vac\u00edch, profesn\u00edch i z\u00e1jmov\u00fdch kurz\u016f, s osobnostmi UK, s aktivitami pro absolventy nebo poprv\u00e9 nahl\u00e9dnout do znovuotev\u0159en\u00e9 st\u00e1l\u00e9 expozice Univerzity Karlovy mohli v sobotu 11. dubna n\u00e1v\u0161t\u011bvn\u00edci Dne celo\u017eivotn\u00edho vzd\u011bl\u00e1v\u00e1n\u00ed a Festivalu absolvent\u016f 2015. Pokud jste jej prome\u0161kali, projd\u011bte si alespo\u0148 fotky a p\u0159e\u010dt\u011bte si report\u00e1\u017e iFora: www.iforum.cuni.cz/IFORUM-15625.html. Festival absolvent\u016f a Den C\u017dV 2015",
          1428855071
        ],
        [
          "Ani ne za hodinu za\u010dne Den celo\u017eivotn\u00edho vzd\u011bl\u00e1v\u00e1n\u00ed a Festival absolvent\u016f 2015! A i letos bude mo\u017en\u00e9 p\u0159edn\u00e1\u0161ky z hlavn\u00edho programu sledovat \u017eiv\u011b na univerzitn\u00edm YouTube kan\u00e1lu. \nOv\u0161em doprovodn\u00fd a kulturn\u00ed program, st\u00e1nky a muzeum UK budete muset nav\u0161t\u00edvit osobn\u011b. T\u011b\u0161\u00edme se na v\u00e1s ;) \u017div\u00fd p\u0159enos | Den celo\u017eivotn\u00edho vzd\u011bl\u00e1v\u00e1n\u00ed a Festival absolvent\u016f 2015 Nab\u00eddka program\u016f celo\u017eivotn\u00edho vzd\u011bl\u00e1v\u00e1n\u00ed na Univerzit\u011b Karlov\u011b.",
          1428730681
        ],
        [
          "P\u0159esn\u011b za t\u00fdden, v sobotu 11. dubna, o\u017eije Karolinum Dnem celo\u017eivotn\u00edho vzd\u011bl\u00e1v\u00e1n\u00ed a Festivalem absolvent\u016f 2015. A co v\u00e1s \u010dek\u00e1? To zjist\u00edte v na\u0161\u00ed videopozv\u00e1nce ;) Pozv\u00e1nka na Den celo\u017eivotn\u00edho vzd\u011bl\u00e1v\u00e1n\u00ed a Festival absolvent\u016f P\u0159ij\u010fte v sobotu 11. dubna do Karolina. Univerzita Karlova pro v\u0161echny sv\u00e9 p\u0159\u00edznivce od 3 do 99 let po\u0159\u00e1d\u00e1 Den celo\u017eivotn\u00edho vzd\u011bl\u00e1v\u00e1n\u00ed a Festival absolvent\u016f...",
          1428134761
        ],
        [
          "Program Dne celo\u017eivotn\u00edho vzd\u011bl\u00e1v\u00e1n\u00ed a Festivalu absolvent\u016f se ji\u017e r\u00fdsuje. Sledujte www.denczv.cuni.cz a p\u0159ij\u010fte 11. dubna do Karolina (Ovocn\u00fd trh 3, Praha 1). Nem\u016f\u017eete dorazit osobn\u011b? Pomozte n\u00e1m alespo\u0148 pozv\u00e1nku sd\u00edlet a t\u011b\u0161te se na on-line p\u0159enos!\n\nUd\u00e1lost: www.facebook.com/events/1588792404698877 Timeline Photos",
          1427618821
        ],
        [
          "Pracujete, ale st\u00fdsk\u00e1 se v\u00e1m po \u0161kole? P\u00e1tr\u00e1te po nov\u00fdch volno\u010dasov\u00fdch aktivit\u00e1ch pro sv\u00e9 (pra)rodi\u010de? Chcete i po ukon\u010den\u00ed studia z\u016fstat v kontaktu se svou alma mater? Pak pr\u00e1v\u011b pro v\u00e1s chyst\u00e1me Den celo\u017eivotn\u00edho vzd\u011bl\u00e1v\u00e1n\u00ed a Festival absolvent\u016f 2015. Potk\u00e1me se p\u0159esn\u011b za m\u011bs\u00edc, 11. dubna, v Karolinu! Den C\u017dV & Festival absolvent\u016f | Univerzita Karlova v Praze P\u0159ij\u010fte se sezn\u00e1mit se \u0161irokou nab\u00eddkou vzd\u011bl\u00e1vac\u00edch program\u016f z\u00e1jmov\u00fdch i profesn\u00edch (pro l\u00e9ka\u0159e, pr\u00e1vn\u00edky, u\u010ditele\u2026), ur\u010den\u00fdch pro ob\u010dany \u010cR i pro cizince \u010di s mo\u017enostmi vzd\u011bl\u00e1v\u00e1n\u00ed prost\u0159ednictv\u00edm internetu.\n",
          1426067640
        ],
        [
          "V r\u00e1mci celo\u017eivotn\u00edho vzd\u011bl\u00e1v\u00e1n\u00ed nab\u00edz\u00ed Univerzita Karlova nejen \u0161irokou nab\u00eddku kr\u00e1tko- a dlouhodob\u00fdch kurz\u016f, ale i dal\u0161\u00ed akce, nap\u0159. exkurze, semin\u00e1\u0159e, filmov\u00e9 projekce, diskuze\u2026 V\u0161em t\u011bmto aktivit\u00e1m byla v\u011bnov\u00e1na v Karolinu sobota 11. \u0159\u00edjna 2014, kdy se konal historicky prvn\u00ed Den celo\u017eivotn\u00edho vzd\u011bl\u00e1v\u00e1n\u00ed na UK. Report\u00e1\u017e ze Dne celo\u017eivotn\u00edho vzd\u011bl\u00e1v\u00e1n\u00ed na UK V sobotu 11. \u0159\u00edjna 2014 uspo\u0159\u00e1dala Univerzita Karlova Den celo\u017eivotn\u00edho vzd\u011bl\u00e1v\u00e1n\u00ed. V univerzitn\u00edch prostor\u00e1ch byla n\u00e1v\u0161t\u011bvn\u00edk\u016fm p\u0159edstavena \u0161irok\u00e1 nab\u00eddka z...",
          1413381301
        ],
        [
          "Den celo\u017eivotn\u00edho vzd\u011bl\u00e1v\u00e1n\u00ed na UK pr\u00e1v\u011b odstartoval a pro ty z v\u00e1s, kte\u0159\u00ed nejsou v dosahu Karolina, m\u00e1me dobrou zpr\u00e1vu. V\u0161echny dne\u0161n\u00ed p\u0159edn\u00e1\u0161ky jsou streamovan\u00e9, sledovat je m\u016f\u017eete \u017eiv\u011b na univerzitn\u00edm YouTube! #DenC\u017dV Den celo\u017eivotn\u00edho vzd\u011bl\u00e1v\u00e1n\u00ed na UK P\u0159ij\u010fte se sezn\u00e1mit se \u0161irokou nab\u00eddkou vzd\u011bl\u00e1vac\u00edch program\u016f z\u00e1jmov\u00fdch i profesn\u00edch (pro l\u00e9ka\u0159e, pr\u00e1vn\u00edky, u\u010ditele\u2026), ur\u010den\u00fdch pro ob\u010dany \u010cR i pro cizince \u010d...",
          1413007500
        ],
        [
          "P\u0159ij\u010fte se tuto sobotu 11. \u0159\u00edjna 2014 sezn\u00e1mit s nab\u00eddkou vzd\u011bl\u00e1vac\u00edch z\u00e1jmov\u00fdch i profesn\u00edch program\u016f \u010di s mo\u017enostmi vzd\u011bl\u00e1v\u00e1n\u00ed na d\u00e1lku. Den celo\u017eivotn\u00edho vzd\u011bl\u00e1v\u00e1n\u00ed m\u016f\u017eete nav\u0161t\u00edvit mezi 9 a 16 hodinou v Karolinu. Timeline Photos",
          1412567700
        ]
      ],
      "dates_start": 1415878967,
      "dates_end": 1430187902,
      "likes_avg": 18,
      "likes_stdev": 7,
      "comments_avg": 1,
      "comments_stdev": 1,
      "shares_avg": 8,
      "shares_stdev": 7
    },
    {
      "number": 6,
      "important": [
        "letech",
        "pat\u0159\u00ed",
        "univerzit",
        "dnes",
        "teologick\u00e9",
        "petr",
        "sv\u011btov\u00e9",
        "jeho",
        "fakulti uk",
        "profesor"
      ],
      "common": [
        "fakulty",
        "fakulty uk",
        "iforum",
        "na",
        "se",
        "teologick\u00e9",
        "teologick\u00e9 fakulty",
        "teologick\u00e9 fakulty uk",
        "uk",
        "um\u011bn\u00ed"
      ],
      "messages": [
        [
          "\u010cestn\u00fd titul doctor honoris causa dnes v Petrohradu p\u0159evzal profesor Petr Pokorn\u00fd, sv\u011btov\u011b uzn\u00e1van\u00fd biblista Evangelick\u00e9 teologick\u00e9 fakulty UK. P\u0159e\u010dt\u011bte si, kter\u00e1 z univerzit, kde p\u016fsobil, ho nejv\u00edce ovlivnila, nebo to, jak se v 50. letech u n\u00e1s studovala teologie a biblistika. Sv\u011btov\u011b uzn\u00e1van\u00fd biblista Pokorn\u00fd dostal \u010destn\u00fd doktor\u00e1t petrohradsk\u00e9 univerzity - iForum Profesor Petr Pokorn\u00fd z Evangelick\u00e9 teologick\u00e9 fakulty UK dnes pat\u0159\u00ed mezi uzn\u00e1van\u00e9 sv\u011btov\u00e9 biblisty. Z jeho do n\u011bkolika sv\u011btov\u00fdch jazyk\u016f p\u0159elo\u017een\u00e9ho \u00davodu do Nov\u00e9ho z\u00e1kona, na n\u011bm\u017e se pod\u00edlel i jeho n\u011bmeck\u00fd \u017e\u00e1k a kolega Ulrich Heckel, se u\u010d\u00ed i studenti biblistiky na Petrohradsk\u00e9 st\u00e1tn\u00ed univerzit\u011b, k\u2026",
          1426092180
        ],
        [
          "M\u00e1te p\u0159ed sebou pern\u00fd den ve \u0161kole a ledni\u010dka zeje pr\u00e1zdnotou? Tak zajd\u011bte ve st\u0159edu do menzy na lososa na \u0159eck\u00fd zp\u016fsob dle d\u011bkana Husitsk\u00e9 teologick\u00e9 fakulty UK! A jestli v\u00e1m zachutn\u00e1, hledejte recept na www.iforum.cuni.cz ;) Timeline Photos",
          1424797920
        ],
        [
          "\u017de je malba vy\u010derpan\u00e9 a zastaral\u00e9 m\u00e9dium? Pokud odpov\u00edd\u00e1 dob\u011b, nen\u00ed to pravda, m\u00edn\u00ed v rozhovoru student Katolick\u00e9 teologick\u00e9 fakulty UK a mal\u00ed\u0159 Milan Galia. Zaj\u00edmaj\u00ed v\u00e1s jeho d\u00edla? Od 23. \u00fanora budete m\u00edt mo\u017enost je vid\u011bt na\u017eivo: https://www.facebook.com/events/1590752484495087. Student a mal\u00ed\u0159 Milan Galia: Metro je pro mal\u00ed\u0159e velmi inspiruj\u00edc\u00ed prost\u0159ed\u00ed - iForum Radik\u00e1ln\u00ed barevnost, hled\u00e1n\u00ed i zachycen\u00ed n\u00e1lady a atmosf\u00e9ry, v\u00fdstavba obrazu, fascinace strukturou. To jsou charakteristick\u00e9 rysy pr\u00e1ce \u010dty\u0159iadvacetilet\u00e9ho mal\u00ed\u0159e a studenta d\u011bjin k\u0159es\u0165ansk\u00e9ho um\u011bn\u00ed na Katolick\u00e9 teologick\u00e9 fakult\u011b UK Milana Galii.",
          1424426041
        ],
        [
          "Kru\u010d\u00ed v\u00e1m nad knihami v b\u0159i\u0161e? Po \u00fasp\u011b\u0161n\u00e9 rektorsk\u00e9 cibula\u010dce v\u00e1m iForum p\u0159in\u00e1\u0161\u00ed rovnou dva nov\u00e9 recepty! S d\u011bkanem Husitsk\u00e9 teologick\u00e9 fakulty UK si m\u016f\u017eete vychutnat lososa na \u0159eck\u00fd zp\u016fsob nebo lososovou pol\u00e9vku s knedl\u00ed\u010dky. A pokud nejste zrovna zdatn\u00ed kucht\u00edci, m\u016f\u017eete se 25. \u00fanora t\u011b\u0161it na lososa v menz\u00e1ch UK! \nM\u00e1te i vy sv\u016fj obl\u00edben\u00fd recept hodn\u00fd \u0161\u00ed\u0159en\u00ed? Po\u0161lete jej na e-mail iforum@cuni.cz. Losos na \u0159eck\u00fd zp\u016fsob dle receptu d\u011bkana L\u00e1\u0161ka - iForum Toto jednoduch\u00e9, rychl\u00e9 a chutn\u00e9 j\u00eddlo inspirovan\u00e9 \u0159eckou kuchyn\u00ed m\u016f\u017eete p\u0159ipravit se stejn\u00fdm efektem v remosce, troub\u011b i na p\u00e1nvi \u2013 podle toho, jak v\u00e1m to vyhovuje. Chcete-li se je\u0161t\u011b v\u00edce p\u0159ibl\u00ed\u017eit \u0159eck\u00e9 \u00faprav\u011b ryb, pou\u017eijte m\u00edsto m\u00e1sla olivov\u00fd olej a m\u00edsto podlit\u00ed vodou zak\u00e1pn\u011bte rybu trochou cit\u2026",
          1422718080
        ],
        [
          "Masov\u00e1 komunikace a kultura, novin\u00e1\u0159sk\u00e1 etika, reklama, manipulace, televize, internet, teorie m\u00e9di\u00ed... \u010cty\u0159denn\u00ed p\u0159edn\u00e1\u0161kov\u00fd cyklus Masmedi\u00e1ln\u00ed komunikace Katolick\u00e9 teologick\u00e9 fakulty UK je ur\u010den nejen student\u016fm univerzity, ale i \u0161irok\u00e9 ve\u0159ejnosti. Medi\u00e1ln\u00ed gramotnost je t\u0159eba zv\u00fd\u0161it, \u0159\u00edk\u00e1 KTF UK a otev\u00edr\u00e1 ve\u0159ejn\u00fd kurz - iForum Masov\u00e1 m\u00e9dia maj\u00ed ve spole\u010dnosti d\u016fle\u017eitou roli a ovliv\u0148uj\u00ed \u017eivoty n\u00e1s v\u0161ech. A pr\u00e1v\u011b z toho d\u016fvodu se veden\u00ed KTF UK rozhodlo otev\u0159\u00edt p\u0159edn\u00e1\u0161kov\u00fd cyklus Masmedi\u00e1ln\u00ed komunikace. Mohlo by se zd\u00e1t, \u017ee takov\u00fd kurz pat\u0159\u00ed sp\u00ed\u0161e na jinou fakultu, spr\u00e1vn\u011b pracovat s medi\u00e1ln\u00edmi sd\u011blen\u00edmi by se v\u0161ak podle KTF\u2026",
          1421584981
        ],
        [
          "P\u0159ijm\u011bte pozv\u00e1n\u00ed studentsk\u00e9 komory Akademick\u00e9ho sen\u00e1tu Katolick\u00e9 teologick\u00e9 fakulty UK a spolku Theodorik na diskuzn\u00ed setk\u00e1n\u00ed nad novelou z\u00e1kona o vysok\u00fdch \u0161kol\u00e1ch, je\u017e se uskute\u010dn\u00ed v \u00fater\u00fd 4. listopadu od 17:00. V\u00edce na www.facebook.com/events/314788742057892/. Timeline Photos",
          1414395944
        ],
        [
          "\u201cLife doesn't imitate art, it imitates bad television,\u201d tvrd\u00ed sice Woody Allen, ale co zkusit kurz D\u011bjiny um\u011bn\u00ed? Otev\u00edr\u00e1 se kurz P\u0159ehledn\u00e9 d\u011bjiny um\u011bn\u00ed. Zn.: V\u00edt\u00e1ni v\u0161ichni! Uchvacuj\u00ed v\u00e1s smutn\u00e9 o\u010di gotick\u00fdch madon nebo velkolep\u00e1 atmosf\u00e9ra barokn\u00edch kostel\u016f? V\u0161ichni milovn\u00edci um\u011bn\u00ed, kte\u0159\u00ed tou\u017e\u00ed l\u00e9pe porozum\u011bt \u0159e\u010di mal\u00ed\u0159\u016f, socha\u0159\u016f \u010di architekt\u016f, se mohou vypravit na ro\u010dn\u00ed cestu d\u011bjinami um\u011bn\u00ed s pr\u016fvodci z \u00dastavu d\u011bjin k\u0159es\u0165ansk\u00e9ho um\u011bn\u00ed Katolick\u00e9 teologick\u00e9 fakulty UK.",
          1408003023
        ],
        [
          "D\u011blaj\u00ed to studenti jinak? A jak? Projekt Crash Test v Galerii Czechdesign p\u0159ipravuje Milan Pech z \u00dastavu d\u011bjin k\u0159es\u0165ansk\u00e9ho um\u011bn\u00ed Katolick\u00e9 teologick\u00e9 fakulty UK. V\u00edce o v\u00fdstav\u011b na http://iforum.cuni.cz/IFORUM-15077.html Timeline Photos",
          1393568644
        ],
        [
          "Studenti Evangelick\u00e9 teologick\u00e9 fakulty UK m\u00ed\u0159\u00ed do Izraele. Kdepak na pr\u00e1zdniny, ale na vykop\u00e1vky! Po \u010dem budou p\u00e1trat na archeologick\u00e9m nalezi\u0161ti v lokalit\u011b Tel Azeka, si p\u0159e\u010dt\u011bte v internetov\u00e9m univerzitn\u00edm \u010dasopise iForum. http://iforum.cuni.cz/IFORUM-14628.html L\u00e9to v Izraeli. Studenti m\u00ed\u0159\u00ed objevovat historii do nov\u00e9 archeologick\u00e9 lokality - iForum \u0160estici student\u016f Evangelick\u00e9 teologick\u00e9 fakulty UK se naskytla mimo\u0159\u00e1dn\u00e1 p\u0159\u00edle\u017eitost. V l\u00e9t\u011b vyjedou spole\u010dn\u011b s prorektorem UK docentem Martinem Prudk\u00fdm a doktorem Filipem \u010capkem do Izraele, aby se pod\u00edleli na v\u00fdzkumu v archeologick\u00e9 lokalit\u011b Tel Azeka po\u0159\u00e1dan\u00e9m mezin\u00e1rodn\u00edm konsorciem The Lautensch...",
          1373607388
        ]
      ],
      "dates_start": 1395271170,
      "dates_end": 1428994207,
      "likes_avg": 28,
      "likes_stdev": 18,
      "comments_avg": 0,
      "comments_stdev": 0,
      "shares_avg": 4,
      "shares_stdev": 3
    },
    {
      "number": 7,
      "important": [
        "l\u00e9ka\u0159sk\u00e9",
        "l\u00e9ka\u0159sk\u00e9 fakulti",
        "jak se",
        "plzni",
        "spr\u00e1vn\u011b",
        "dubna",
        "budou",
        "fakulti",
        "fakulti uk",
        "l\u00e9ka\u0159sk\u00e9 fakulti uk"
      ],
      "common": [
        "fakulty",
        "fakulty uk",
        "iforum",
        "l\u00e9ka\u0159sk\u00e9",
        "l\u00e9ka\u0159sk\u00e9 fakulty",
        "l\u00e9ka\u0159sk\u00e9 fakulty uk",
        "plzni",
        "se",
        "uk",
        "unimec"
      ],
      "messages": [
        [
          "Ve zdrav\u00e9m m\u011bst\u011b zdrav\u00fd zub! Vyvracet m\u00fdty a ukazovat kolemjdouc\u00edm, jak se spr\u00e1vn\u011b zach\u00e1z\u00ed s dent\u00e1ln\u00edmi pom\u016fckami, budou 21. dubna studenti 1. l\u00e9ka\u0159sk\u00e9 fakulty UK, L\u00e9ka\u0159sk\u00e9 fakulty UK v Hradci Kr\u00e1lov\u00e9 a L\u00e9ka\u0159sk\u00e9 fakulty UK v Plzni. V\u00edce na www.ssscr.cz/ve-zdrave-cr-zdravy-zub. Timeline Photos",
          1429457580
        ],
        [
          "Dva z\u00e1stupci univerzity a t\u0159i ceny, takov\u00e1 je bilance v\u010derej\u0161\u00edho ud\u00edlen\u00ed Cen Wernera von Siemense. Nejvy\u0161\u0161\u00ed ocen\u011bn\u00ed pro pedagogy p\u0159evzal pr\u016fkopn\u00edk e-learningu ve v\u00fduce medic\u00edny profesor Stanislav \u0160t\u00edpek z 1. l\u00e9ka\u0159sk\u00e9 fakulty UK a dv\u011b ceny si odnesla Ing. Lucie Augustovi\u010dov\u00e1 z Matematicko-fyzik\u00e1ln\u00ed fakulty UK. Velmi gratulujeme!\nV\u00edce na: http://iforum.cuni.cz/IFORUM-15545.html. Timeline Photos",
          1423216621
        ],
        [
          "Seznamte se, Univerzitn\u00ed medic\u00ednsk\u00e9 centrum LF UK v Plzni #UniMec.\n\n(Zd\u00e1 se v\u00e1m, \u017ee jste p\u0159\u00edsp\u011bvek dnes ji\u017e vid\u011bli? Ano, ale my jsme video je\u0161t\u011b trochu vy\u0161perkovali ;). Fin\u00e1ln\u00ed podobu proto najdete zde na p\u0159ilo\u017een\u00e9m odkazu.) Univerzitn\u00ed medic\u00ednsk\u00e9 centrum LF UK v Plzni (UniMec) Po dvoulet\u00e9 v\u00fdstavb\u011b byly v p\u00e1tek 17. \u0159\u00edjna slavnostn\u011b otev\u0159eny nov\u00e9 budovy L\u00e9ka\u0159sk\u00e9 fakulty v Plzni Univerzity Karlovy (UniMec). Kampus stoj\u00edc\u00ed v t\u011bsn\u00e9m sou...",
          1413813503
        ],
        [
          "V p\u00e1tek 17. \u0159\u00edjna 2014 byly slavnostn\u011b otev\u0159eny nov\u00e9 budovy L\u00e9ka\u0159sk\u00e9 fakulty UK v Plzni, tzv. UniMeC. Minikampus stoj\u00edc\u00ed v t\u011bsn\u00e9m sousedstv\u00ed fakultn\u00ed nemocnice zahrnuje budovu teoretick\u00fdch \u00fastav\u016f a Biomedic\u00ednsk\u00e9 centrum. Novou budovu teoretick\u00fdch \u00fastav\u016f vyu\u017eij\u00ed p\u0159i v\u00fduce v\u0161ichni studenti fakulty, kter\u00fdch je okolo 2000 (z toho p\u0159ibli\u017en\u011b p\u011btina zahrani\u010dn\u00edch), a v Biomedic\u00ednsk\u00e9m centru bude pracovat kolem 110 v\u00fdzkumn\u00fdch pracovn\u00edk\u016f, z nich\u017e p\u0159ibli\u017en\u011b \u010dtvrtinu budou tvo\u0159it studenti doktorsk\u00fdch program\u016f. V\u00edce na http://iforum.cuni.cz/IFORUM-15389.html. Slavnostn\u00ed otev\u0159en\u00ed UniMeC",
          1413554171
        ],
        [
          "P\u00e1ska je p\u0159est\u0159i\u017eena a provoz nov\u00fdch prostor pro v\u011bdu a v\u00fdzkum, kam se p\u0159est\u011bhovalo p\u011bt z dvaceti teoretick\u00fdch \u00fastav\u016f L\u00e9ka\u0159sk\u00e9 fakulty UK v Plzni a Biomedic\u00ednsk\u00e9 centrum, byl pr\u00e1v\u011b slavnostn\u011b zah\u00e1jen! #UniMeC Timeline Photos",
          1413529456
        ],
        [
          "Po dvoulet\u00e9m budov\u00e1n\u00ed bude v p\u00e1tek 17. \u0159\u00edjna 2014 slavnostn\u011b otev\u0159eno nov\u00e9 Univerzitn\u00ed medic\u00ednsk\u00e9 centrum L\u00e9ka\u0159sk\u00e9 fakulty v Plzni UniMeC. Minikampus stoj\u00edc\u00ed v t\u011bsn\u00e9m sousedstv\u00ed fakultn\u00ed nemocnice zahrnuje budovu teoretick\u00fdch \u00fastav\u016f, ur\u010denou p\u0159ev\u00e1\u017en\u011b pro v\u00fduku student\u016f, a Biomedic\u00ednsk\u00e9 centrum \u2013 \u00fastav zam\u011b\u0159en\u00fd na v\u00fdzkum a v\u00fdvoj. Timeline Photos",
          1413345300
        ],
        [
          "Trocha inspirace a optimismu na dlouh\u00e9 letn\u00ed cesty :-) Mistryn\u011b \u010cR v autostopu Gabriela Lustigov\u00e1: 6000 km Evropou byl z\u00e1\u017eitek! Gabriela Lustigov\u00e1, 20let\u00e1 studentka 1. l\u00e9ka\u0159sk\u00e9 fakulty UK a reprezentantka \u010cR v softballu, se spolu se svoj\u00ed spoluhr\u00e1\u010dkou Petrou K\u0159ik\u00e1novou stala mistryn\u00ed \u010cR v autostopu. Sout\u011b\u017en\u00ed trasu Praha\u2013Gibraltar\u2013Praha zvl\u00e1dla za 6 a p\u016fl dne a splnila i v\u0161echny doprovodn\u00e9 \u00fakoly.",
          1406473182
        ],
        [
          "Pr\u00e1v\u011b dnes se otev\u0159ela v Praze prvn\u00ed ambulance v republice, kter\u00e1 pom\u00e1h\u00e1 d\u011btem a ml\u00e1de\u017ei zbavit je jejich z\u00e1vislost\u00ed. Ambulanci provozuje Klinika adiktologie 1. l\u00e9ka\u0159sk\u00e9 fakulty UK a V\u0161eobecn\u00e9 fakultn\u00ed nemocnice v Praze http://iforum.cuni.cz/IFORUM-15269.html V Praze se otev\u00edr\u00e1 prvn\u00ed ambulance pro z\u00e1visl\u00e9 d\u011bti a ml\u00e1de\u017e - iForum D\u011btem za\u010d\u00ednaj\u00ed letn\u00ed pr\u00e1zdniny, p\u0159ib\u00fdv\u00e1 voln\u00e9ho \u010dasu, kter\u00fd mlad\u00ed mohou naplnit v\u0161elijak \u2013 t\u0159eba i experimentov\u00e1n\u00edm s n\u00e1vykov\u00fdmi l\u00e1tkami. Z\u00e1rove\u0148 se startem pr\u00e1zdnin za\u010dne v Praze fungovat v\u016fbec prvn\u00ed ambulance d\u011btsk\u00e9 a dorostov\u00e9 adiktologie, kam se budou moci obracet rodi\u010de se sv\u00fdmi ratolestmi, kte\u2026",
          1404199654
        ],
        [
          "N\u00e1pad ze zabija\u010dky z\u00edskal UK l\u00e9ka\u0159sk\u00fd patent v USA. Gratulujeme t\u00fdmu L\u00e9ka\u0159sk\u00e9 fakulty v Plzni! http://www.cuni.cz/UK-5329.html Timeline Photos",
          1376486830
        ]
      ],
      "dates_start": 1396423317,
      "dates_end": 1424482526,
      "likes_avg": 67,
      "likes_stdev": 51,
      "comments_avg": 1,
      "comments_stdev": 2,
      "shares_avg": 7,
      "shares_stdev": 3
    },
    {
      "number": 8,
      "important": [
        "z\u00edskal",
        "ocen\u011bn\u00ed",
        "univerzitn\u00edm \u010dasopis",
        "univerzitn\u00edm",
        "abi",
        "se",
        "photo",
        "timelin",
        "dv\u011b",
        "\u010dasopis"
      ],
      "common": [
        "cuni cz",
        "cuni cz iforum",
        "cz iforum",
        "http",
        "iforum",
        "iforum cuni cz iforum",
        "photos",
        "se",
        "timeline",
        "timeline photos"
      ],
      "messages": [
        [
          "Kalend\u00e1\u0159 egyptolog\u016f z\u00edskal hned dv\u011b ocen\u011bn\u00ed. Rozhovor se spolutv\u016frcem profesorem B\u00e1rtou v univerzitn\u00edm \u010dasopise. http://goo.gl/rP15c2 Timeline Photos",
          1400244494
        ],
        [
          "Ministr \u0161kolstv\u00ed jmenoval t\u0159icet dva nov\u00fdch profesor\u016f Univerzity Karlovy. Gratulujeme! Kdo je nov\u00fdm profesorem UK? To se dozv\u00edte na http://iforum.cuni.cz/IFORUM-15126.html Timeline Photos",
          1395415010
        ],
        [
          "Je nezbytn\u00e9 zn\u00e1t pravidla a je i pot\u0159eba se proti nim vymezit, \u0159\u00edk\u00e1 zp\u011bva\u010dka Never Sol. Kter\u00e9 je jej\u00ed alter ego \u2013 S\u00e1ra Vondr\u00e1\u0161kov\u00e1 nebo Never Sol? To se dozv\u00edte na http://goo.gl/JjZACG Timeline Photos",
          1391756752
        ],
        [
          "Hrb\u00e1\u010d od Bezd\u011bzu. Nov\u011b objeven\u00fd druh kor\u00fd\u0161e vyvolal s\u00e9rii dal\u0161\u00edch v\u00fdzkum\u016f. V\u00edce hydrobiolog Petr Jan Jura\u010dka v univerzitn\u00edm \u010dasopise http://iforum.cuni.cz/IFORUM-14905.html Timeline Photos",
          1386169427
        ],
        [
          "28 437 student\u016f UK je\u0161t\u011b nem\u00e1 prodlou\u017eenou platnost ISIC karty do roku 2014. Pat\u0159\u00edte k  nim? Jak si pr\u016fkaz prodlou\u017eit? To se dozv\u00edte v iForu http://iforum.cuni.cz/IFORUM-14904.html Timeline Photos",
          1386073601
        ],
        [
          "Studenti psychologie zah\u00e1jili \u010dinnost experiment\u00e1ln\u00ed laborato\u0159e. Zn. \u00fa\u010dastn\u00edci experiment\u016f v\u00edt\u00e1ni! Jak se hl\u00e1sit? To se dozv\u00edte v univerzitn\u00edm \u010dasopise http://iforum.cuni.cz/IFORUM-14822.html Timeline Photos",
          1383548416
        ],
        [
          "Dal\u0161\u00ed objev \u010desk\u00fdch egyptolog\u016f! V Ab\u00fas\u00edru na\u0161li hrobku kr\u00e1lovsk\u00e9ho l\u00e9ka\u0159e. V\u00edce o objevu jedine\u010dn\u00e9 hrobky vrchn\u00edho l\u00e9ka\u0159e Horn\u00edho a Doln\u00edho Egypta \u010dt\u011bte v univerzitn\u00edm \u010dasopise http://iforum.cuni.cz/IFORUM-14798.html Timeline Photos",
          1382517766
        ],
        [
          "Jak to bude s poplatky za \u201eprotahov\u00e1n\u00ed studia\u201c na UK? O postupu Univerzity Karlovy ohledn\u011b poplatk\u016f se dozv\u00edte v univerzitn\u00edm \u010dasopise http://iforum.cuni.cz/IFORUM-14685.html Timeline Photos",
          1377584696
        ],
        [
          "Usnesen\u00ed p\u0159edsednictva AS UK ze dne 18. \u010dervna 2013:\r\nDal\u0161\u00ed pokra\u010dov\u00e1n\u00ed p\u0159\u00edpravy tzv. \"v\u011bcn\u00e9\" novely vysoko\u0161kolsk\u00e9ho z\u00e1kona ztratilo aktu\u00e1ln\u00edm v\u00fdvojem na \u00farovn\u00ed vl\u00e1dy \u010cR na v\u011brohodnosti.\r\nCel\u00e9 zn\u011bn\u00ed v univerzitn\u00edm \u010dasopise http://iforum.cuni.cz/IFORUM-14585.html Timeline Photos",
          1371575043
        ]
      ],
      "dates_start": 1377787264,
      "dates_end": 1394409447,
      "likes_avg": 28,
      "likes_stdev": 17,
      "comments_avg": 2,
      "comments_stdev": 1,
      "shares_avg": 5,
      "shares_stdev": 4
    },
    {
      "number": 9,
      "important": [
        "jej\u00ed",
        "co",
        "abi",
        "knihi",
        "nakladatelstv\u00ed karolinum",
        "pro",
        "nakladatelstv\u00ed",
        "karolinum",
        "p\u0159ij\u010ft",
        "dubna"
      ],
      "common": [
        "cz",
        "karolinum",
        "knihkupectv\u00ed",
        "knihkupectv\u00ed karolinum",
        "knihy",
        "na",
        "nakladatelstv\u00ed",
        "nakladatelstv\u00ed karolinum",
        "se",
        "uk"
      ],
      "messages": [
        [
          "P\u0159\u00edjemn\u00e9 ned\u011bln\u00ed vyb\u00edr\u00e1n\u00ed a rozj\u00edm\u00e1n\u00ed. Zb\u00fdv\u00e1 20 dn\u00ed :-) A pro ty, co necht\u011bj\u00ed ven Nakladatelstv\u00ed Karolinum. Knihkupectv\u00ed Karolinum",
          1480825846
        ],
        [
          "Milovn\u00edci seversk\u00e9 literatury a Henrika Ibsena obzvl\u00e1\u0161\u0165, zbyst\u0159ete! Nakladatelstv\u00ed Karolinum p\u0159ich\u00e1z\u00ed s nov\u00fdm titulem \u2013 \u010desk\u00fdm p\u0159ekladem knihy \u201eHenrik Ibsen: \u010clov\u011bk a maska\u201c. P\u0159ij\u010fte 24. dubna na jej\u00ed ofici\u00e1ln\u00ed uveden\u00ed, kter\u00e9ho se z\u00fa\u010dastn\u00ed tak\u00e9 autor knihy Ivo de Figueiredo. Timeline Photos",
          1429514222
        ],
        [
          "Univerzitn\u00ed Je\u017e\u00ed\u0161ek posledn\u00ed sout\u011b\u017en\u00ed d\u00e1rek pod strome\u010dek ji\u017e dopravit nestihne, ale snad ud\u011bl\u00e1 v\u00fdherci radost alespo\u0148 toto vyhl\u00e1\u0161en\u00ed... Celkem toti\u017e Nakladatelstv\u00ed Karolinum vydalo 112 v\u011bdeck\u00fdch monografi\u00ed a nejbl\u00ed\u017ee se sv\u00fdm tipem dostal Jan Kocourek (117). Gratulujeme a v\u00fdherce pros\u00edme, aby se n\u00e1m ozval na e-mail online@cuni.cz. Ostatn\u00edm sout\u011b\u017e\u00edc\u00edm a fanou\u0161k\u016fm UK p\u0159ejeme vesel\u00e9 V\u00e1noce s n\u011bjakou kr\u00e1snou knihou pod strome\u010dkem :) Timeline Photos",
          1419414900
        ],
        [
          "\u017de m\u00e1 d\u00edky univerzitn\u00edmu nakladatelstv\u00ed i letos Je\u017e\u00ed\u0161ek z \u010deho vyb\u00edrat, v\u00edme. Ale v\u00edte to i vy? Tipn\u011bte si, kolik v\u011bdeck\u00fdch monografi\u00ed vydalo od ledna do konce listopadu 2014 Nakladatelstv\u00ed Karolinum! \nNa v\u00e1\u0161 odhad v koment\u00e1\u0159\u00edch pod p\u0159\u00edsp\u011bvkem \u010dek\u00e1me do \u00fatern\u00ed p\u016flnoci. Z v\u00e1no\u010dn\u00edho d\u00e1rku UK se bude moci na \u0160t\u011bdr\u00fd den radovat prvn\u00ed spr\u00e1vn\u011b tipuj\u00edc\u00ed, p\u0159\u00edpadn\u011b ten, kdo se sv\u00fdm tipem bude nejbl\u00ed\u017ee. Dr\u017e\u00edme v\u00e1m palce :) Nakladatelstv\u00ed KAROLINUM Karolinum, nakladatelstv\u00ed Univerzity Karlovy v Praze, bylo zalo\u017eeno v roce 1990. Zam\u011b\u0159uje se na vyd\u00e1v\u00e1n\u00ed u\u010debn\u00edch text\u016f, v\u011bdeck\u00fdch monografi\u00ed, odborn\u00fdch \u010dasopis\u016f a v\u011bdeck\u00fdch sborn\u00edk\u016f v\u0161ech obor\u016f univerzity. N\u011bkter\u00e9 edi\u010dn\u00ed projekty zaji\u0161\u0165uje koedi\u010dn\u00ed ",
          1419241620
        ],
        [
          "V\u00edte, \u017ee univerzitn\u00ed Nakladatelstv\u00ed Karolinum vydalo u p\u0159\u00edle\u017eitosti 25 let od 17. listopadu 1989 dv\u011b tematicky zam\u011b\u0159en\u00e9 publikace? Knihu P\u0159\u00edb\u011bhy (ne)oby\u010dejn\u00fdch profes\u00ed i sborn\u00edk Trpk\u00e9 vzpom\u00ednky na 17. listopad 1939 m\u016f\u017eete mj. objedn\u00e1vat v e-shopu Knihkupectv\u00ed Karolinum na www.cupress.cuni.cz/ink2_ext/. Nakladatelstv\u00ed Karolinum",
          1416757260
        ],
        [
          "Vyra\u017ete v \u0159\u00edjnu pro knihy do Celetn\u00e9! \nCel\u00fd m\u011bs\u00edc budete m\u00edt mo\u017enost nakoupit v knihkupectv\u00ed Karolinum tituly z na\u0161eho nakladatelstv\u00ed s 20% slevou. Nab\u00eddku si m\u016f\u017eete prostudovat i doma na www.knihkupectvikarolinum.cz. Timeline Photos",
          1412049301
        ],
        [
          "Veletrh Sv\u011bt knihy se st\u00e1v\u00e1 st\u00e1le \u010dast\u011bji m\u00edstem ud\u00edlen\u00ed liter\u00e1rn\u00edch cen. Presti\u017en\u00ed cenu Ji\u0159\u00edho Ortena porota p\u0159id\u011blila Ond\u0159eji Hanusovi z Filozofick\u00e9 fakulty UK. V ned\u011bli 18. kv\u011btna je otev\u0159eno od 9.30 do 16.00. Sv\u011bt knihy otev\u0159el sv\u00e9 br\u00e1ny u\u017e podvac\u00e1t\u00e9. V\u011bt\u0161inu knih tu z\u00edsk\u00e1te s veletr\u017en\u00ed slevou A\u017e do ned\u011ble trv\u00e1 na pra\u017esk\u00e9m V\u00fdstavi\u0161ti v po\u0159ad\u00ed u\u017e 20. ro\u010dn\u00edk mezin\u00e1rodn\u00edho kni\u017en\u00edho veletrhu Sv\u011bt knihy, jeho\u017e se tradi\u010dn\u011b \u00fa\u010dastn\u00ed i Nakladatelstv\u00ed Karolinum, Vydavatelstv\u00ed FF UK a Fakulta humanitn\u00edch studi\u00ed UK.  Najdete je v prav\u00e9m k\u0159\u00eddle Pr\u016fmyslov\u00e9ho pal\u00e1ce. Sv\u011bt knihy tak\u00e9 p\u0159inesl v\u00edt\u011bze Ceny\u2026",
          1400336801
        ],
        [
          "Z\u00edtra se jde nakupovat! Knihkupectv\u00ed Karolinum se p\u0159ipojuje k akci Knihy bez DPH a oslav\u00ed Sv\u011btov\u00fd den knihy a autorsk\u00fdch pr\u00e1v 15% slevou na v\u0161echny publikace! Knihkupectv\u00ed Karolinum U\u017e z\u00edtra i u n\u00e1s v Celetn\u00e9 18 \u2013 od 9 do 19 hodin!",
          1398169198
        ],
        [
          "Prod\u00e1v\u00e1te a nakupujete knihy a u\u010debnice z druh\u00e9 ruky na internetu? Byla spu\u0161t\u011bna on-line tr\u017enice knih www.Knihous.cz, kde m\u016f\u017eete vystavit knihy k prodeji a p\u0159ij\u00edmat objedn\u00e1vky. Nakupujte a prod\u00e1vejte knihy, u\u010debnice a dal\u0161\u00ed tiskoviny jednodu\u0161e a online. Najdete n\u00e1s tak\u00e9 na FB: https://www.facebook.com/knihousCZ Knihous.cz online tr\u017enice knih",
          1398167831
        ],
        [
          "Tak\u00e9 nem\u00e1te r\u00e1di m\u011bkk\u00e9 d\u00e1rky? Zajd\u011bte do univerzitn\u00edho knihkupectv\u00ed v Celetn\u00e9 a po\u0159i\u010fte v klidu chyb\u011bj\u00edc\u00ed d\u00e1rky. Studenti maj\u00ed po p\u0159edlo\u017een\u00ed ISICu slevu! Nad\u011blte pod strome\u010dek knihu z Nakladatelstv\u00ed Karolinum Do \u0160t\u011bdr\u00e9ho dne zb\u00fdv\u00e1 u\u017e jen n\u011bkolik dn\u016f a vy st\u00e1le nem\u00e1te d\u00e1rky pro sv\u00e9 bl\u00edzk\u00e9? Co jim letos nad\u011blit zaj\u00edmavou kn\u00ed\u017eku. Nakladatelstv\u00ed Karolinum na podzim vydalo hned n\u011bkolik novinek, kter\u00e9 stoj\u00ed za pozornost.",
          1355400938
        ]
      ],
      "dates_start": 1383178149,
      "dates_end": 1442797433,
      "likes_avg": 18,
      "likes_stdev": 11,
      "comments_avg": 2,
      "comments_stdev": 5,
      "shares_avg": 2,
      "shares_stdev": 2
    },
    {
      "number": 10,
      "important": [
        "je",
        "evropsk\u00e9",
        "jsou",
        "uk",
        "v\u00edce",
        "univerzitn\u00ed",
        "photo",
        "timelin",
        "gratulujem",
        "v\u00edce timelin"
      ],
      "common": [
        "goo",
        "http",
        "iforum",
        "na",
        "photos",
        "timeline",
        "timeline photos",
        "uk",
        "v\u00edce",
        "v\u00edce http"
      ],
      "messages": [
        [
          "Je n\u00e1\u0161! 1 metr a 20 cm vysok\u00fd a v\u00e1\u017e\u00ed 23,5 kg. Hokejisti UK jsou historicky prvn\u00edmi v\u00edt\u011bzi Evropsk\u00e9 univerzitn\u00ed hokejov\u00e9 ligy. Gratulujeme! V\u00edce http://goo.gl/mqsUjx Timeline Photos",
          1397212823
        ],
        [
          "Nasadili rukavice, vzali kole\u010dka, pytle a n\u00e1\u0159ad\u00ed a vyrazili na albertovsk\u00e9 str\u00e1n\u011b. Dobrovoln\u00edci se ve st\u0159edu 9. dubna zapojili do \u00faklidu okol\u00ed fakult UK na pra\u017esk\u00e9m Albertov\u011b. V\u00edce http://goo.gl/gPD1mq Timeline Photos",
          1397139824
        ],
        [
          "Zkou\u0161kov\u00e9 testuje kvalitu student\u016f i pedagog\u016f. Oce\u0148te excelentn\u00ed pedagogy UK nominac\u00ed na cenu Ministerstva \u0161kolstv\u00ed. V\u00edce http://goo.gl/0mYzB6 Timeline Photos",
          1390718083
        ],
        [
          "Pravd\u011bpodobn\u011b v\u016fbec poprv\u00e9 na sv\u011bt\u011b se povedlo uskute\u010dnit ly\u017eov\u00e1n\u00ed oboustrann\u011b amputovan\u00e9ho na dvou ly\u017e\u00edch. Testov\u00e1n\u00ed prot\u00e9zy realizovalo Centrum sportovn\u00edch aktivit zdravotn\u011b posti\u017een\u00fdch student\u016f UK. V\u00edce http://goo.gl/fFZ3rr Timeline Photos",
          1389244258
        ],
        [
          "Opr\u00e1ski s\u010desk\u00ed historje kone\u010dn\u011b i v kni\u017en\u00ed podob\u011b. Jsou  zneuct\u011bn\u00edm historie? Se stim smi\u0159, tvrd\u00ed Zmikund Lucembruski v iForu - v\u00edce http://iforum.cuni.cz/IFORUM-14926.html Timeline Photos",
          1386756345
        ],
        [
          "Proti ni\u010den\u00ed prales\u016f bojuje s kamerou v ruce. Jeho dokumenty vid\u011bly u\u017e tis\u00edce lid\u00ed. Student zoologie vyr\u00e1\u017e\u00ed s kamerou do \u00fatrob bornejsk\u00e9ho pralesa i na vr\u0161ky kamerunsk\u00fdch kopc\u016f. V\u00edce http://iforum.cuni.cz/IFORUM-14855.html Timeline Photos",
          1384862242
        ],
        [
          "Vyzkou\u0161ejte si aplikovat insulin ply\u0161\u00e1kovi! Dnes je Sv\u011btov\u00fd den diabetu. Medici zdarma m\u011b\u0159\u00ed tlak, t\u011blesn\u00fd tuk, BMI index. V Praze u And\u011bla od 10 do 18 hod., v Hradci Kr\u00e1lov\u00e9 v OC Futurum a v Plzni v OC Borsk\u00e1 pole od 12 do 18 hod. V\u00edce http://goo.gl/i21AvV Timeline Photos",
          1384417837
        ],
        [
          "Na matfyzu maj\u00ed wellness poradnu. Studenti cht\u011bj\u00ed b\u00fdt sexy. Na hodiny pilates chod\u00ed horolezci, volejbalist\u00e9, ale i b\u00fdval\u00ed gymnast\u00e9. V\u00edce http://iforum.cuni.cz/IFORUM-14836.html Timeline Photos",
          1384240945
        ],
        [
          "Jste v prvn\u00edm ro\u010dn\u00edku na UK?  Tak pr\u00e1v\u011b pro V\u00e1s jsme p\u0159ipravili Orienta\u010dn\u00ed t\u00fdden. V\u00edce @ http://www.cuni.cz/UK-3798.html Timeline Photos",
          1378215019
        ],
        [
          "V\u00fdukov\u00e1 hra \u010ceskoslovensko 38-89 umo\u017en\u00ed pro\u017e\u00edt rozhoduj\u00edc\u00ed okam\u017eiky \u010desk\u00fdch a \u010deskoslovensk\u00fdch soudob\u00fdch d\u011bjin. U\u017e se t\u011b\u0161\u00edme! V\u00edce http://iforum.cuni.cz/IFORUM-14686.html Timeline Photos",
          1377679626
        ]
      ],
      "dates_start": 1380654097,
      "dates_end": 1393443303,
      "likes_avg": 53,
      "likes_stdev": 74,
      "comments_avg": 1,
      "comments_stdev": 2,
      "shares_avg": 5,
      "shares_stdev": 5
    },
    {
      "number": 11,
      "important": [
        "phd",
        "mgr",
        "b\u00fdt",
        "\u017ee",
        "sv\u011bta",
        "v\u011bdi",
        "\u010dasopis iforum",
        "\u010dasopis iforum timelin",
        "iforum timelin",
        "\u010dasopis"
      ],
      "common": [
        "http",
        "iforum",
        "iforum http",
        "photos",
        "se",
        "timeline",
        "timeline photos",
        "\u010dasopise",
        "\u010dasopise iforum",
        "\u010dasopise iforum http"
      ],
      "messages": [
        [
          "\u201eN\u011bkdy se mi zd\u00e1, \u017ee \u017eeny maj\u00ed probl\u00e9m zapojit se do sp\u00ed\u0161e mu\u017esk\u00e9ho sv\u011bta v\u011bdy. J\u00e1 se ale neboj\u00edm d\u00e1t o sob\u011b v\u011bd\u011bt,\u201c odm\u00edt\u00e1 Mgr. Zuzana Starostov\u00e1, Ph.D., z P\u0159\u00edrodov\u011bdeck\u00e9 fakulty UK p\u0159edstavu, \u017ee by m\u011bla b\u00fdt jako \u017eena ve sv\u011bt\u011b v\u011bdy znev\u00fdhodn\u011bn\u00e1. Laure\u00e1tku stipendia L\u2018Or\u00e9al p\u0159edstavujeme v \u010dasopise iForum http://goo.gl/ZKLC7H Timeline Photos",
          1401940168
        ],
        [
          "Pro\u010d vyr\u00e1b\u00ed studenti FSV n\u00e1bytek? P\u0159estavba gar\u00e1\u017e\u00ed v multifunk\u010dn\u00ed spole\u010denskou m\u00edstnost fini\u0161uje. Stihnou to do konce semestru? To se dozv\u00edte v univerzitn\u00edm \u010dasopise iForum http://goo.gl/4B1ZcV Timeline Photos",
          1383728897
        ],
        [
          "FC Bayern M\u00fcnchen dnes ve\u010der hraje v Plzni. Budete u toho? Tvrd\u00e9 j\u00e1dro fotbalov\u00fdch fanou\u0161k\u016f se dnes rekrutuje ze v\u0161ech spole\u010densk\u00fdch vrstev. V\u00edce v univerzitn\u00edm \u010dasopise iForum http://iforum.cuni.cz/IFORUM-14825.html Timeline Photos",
          1383650393
        ],
        [
          "O\u010dn\u00ed linka, dla\u017edi\u010dky v koupeln\u011b nebo kol\u00ed\u010dky na \u0161\u0148\u016f\u0159e. Geometrie je v\u0161ude. Objevte jej\u00ed kr\u00e1sy v Atlasu geometrie. V\u00edce v univerzitn\u00edm \u010dasopise iForum http://goo.gl/05XHMX Timeline Photos",
          1382437985
        ],
        [
          "D\u011bti zhrubly, u\u010ditel\u00e9 hledaj\u00ed cestu, ukazuje v\u00fdzkum Dany Moree z FHS UK. Soci\u00e1ln\u00ed rozd\u00edly mezi d\u011btmi i u\u010diteli ovliv\u0148uj\u00ed sou\u017eit\u00ed ve t\u0159\u00edd\u00e1ch. Pro\u010d se projevuje v\u011bt\u0161\u00ed hrubost mezi \u0161kol\u00e1ky? To se dozv\u00edte v univerzitn\u00edm \u010dasopise iForum http://goo.gl/SGEYY7 Timeline Photos",
          1381998076
        ],
        [
          "Kdo usiluje o kl\u00ed\u010d od Karolina? Prezentace kandid\u00e1t\u016f na funkci rektora prob\u011bhne v p\u00e1tek 18. \u0159\u00edjna od 10 hodin v Modr\u00e9 posluch\u00e1rn\u011b v Celetn\u00e9 20. Online p\u0159enos vystoupen\u00ed a diskuse mezi kandid\u00e1ty sledujte v univerzitn\u00edm \u010dasopise iForum. http://iforum.cuni.cz/IFORUM-1.html Timeline Photos",
          1381915870
        ],
        [
          "\u201eT\u00e9m\u011b\u0159 v\u0161echno z chov\u00e1n\u00ed v\u010del m\u00e1 ur\u010dit\u00e9 paralely v lidsk\u00fdch spole\u010denstv\u00edch,\u201c tvrd\u00ed entomolog Mgr. Jakub Straka. Model sou\u017eit\u00ed kr\u00e1lovny, d\u011blnic a trubc\u016f je jen jedn\u00edm typem, daleko v\u00edce druh\u016f vyzn\u00e1v\u00e1 samot\u00e1\u0159sk\u00fd nebo komun\u00e1ln\u00ed zp\u016fsob \u017eivota. Pro\u010d si v\u010dely kradou hn\u00edzda? To se dozv\u00edte v univerzitn\u00edm \u010dasopise iForum http://goo.gl/ryKWRK Timeline Photos",
          1381390877
        ],
        [
          "Co si Karel IV. mysl\u00ed? I takov\u00fd \u00fakol plnili nov\u00e1\u010dci na v\u010derej\u0161\u00edm studentsk\u00e9m Jarmarku. V\u0161e o festivalu Studentsk\u00e9 unie UK v univerzitn\u00edm \u010dasopise iForum http://goo.gl/rhEZWg Timeline Photos",
          1380788509
        ],
        [
          "V\u00edte, \u017ee zkou\u0161ku Cambridge English m\u016f\u017eete nyn\u00ed z\u00edskat i na Univerzit\u011b Karlov\u011b? V\u0161e o p\u0159\u00edpravn\u00fdch kurzech a p\u0159ihl\u00e1\u0161k\u00e1ch ke zkou\u0161ce se dozv\u00edte v univerzitn\u00edm \u010dasopise iForum http://goo.gl/4p7Iy2 Timeline Photos",
          1378435990
        ],
        [
          "Prost\u0159ed\u00ed, ve kter\u00e9m lid\u00e9 \u017eij\u00ed, ovliv\u0148uje jejich chov\u00e1n\u00ed, tedy i to, zda sp\u00e1chaj\u00ed, nebo nesp\u00e1chaj\u00ed trestn\u00fd \u010din. K \u010demu mysl\u00edte, \u017ee lidi inspiruje toto nev\u00e1bn\u00e9 pra\u017esk\u00e9 z\u00e1kout\u00ed? O environment\u00e1ln\u00ed kriminologii a nov\u00e9m spole\u010dn\u00e9m projektu Pr\u00e1vnick\u00e9 a P\u0159\u00edrodov\u011bdeck\u00e9 fakulty UK se do\u010dtete v univerzitn\u00edm \u010dasopise iForum: http://iforum.cuni.cz/IFORUM-14676.html Timeline Photos",
          1377086632
        ]
      ],
      "dates_start": 1376823359,
      "dates_end": 1389851320,
      "likes_avg": 17,
      "likes_stdev": 11,
      "comments_avg": 2,
      "comments_stdev": 2,
      "shares_avg": 2,
      "shares_stdev": 1
    },
    {
      "number": 12,
      "important": [
        "univerzita",
        "mezin\u00e1rodn\u00edm",
        "jsme",
        "univers",
        "sv\u011btov\u00e9",
        "vysok\u00fdch \u0161kol",
        "tam",
        "op\u011bt",
        "\u0161kol",
        "vysok\u00fdch"
      ],
      "common": [
        "28 \u0159\u00edjna",
        "ke",
        "na",
        "rektor\u016f",
        "se",
        "uk",
        "univerzita",
        "vysok\u00fdch",
        "vysok\u00fdch \u0161kol",
        "\u0161kol"
      ],
      "messages": [
        [
          "Pr\u00e1v\u011b vy\u0161el leto\u0161n\u00ed srovn\u00e1vac\u00ed \u017eeb\u0159\u00ed\u010dek U.S. News & World Report Best Global University Ranking \u2014 a JSME TAM! Stejn\u011b jako loni ve sv\u011btov\u00e9 top 500. V tuzemsk\u00e9m kontextu jsme si dokonce polep\u0161ili. Jsme druz\u00ed po Univerzita Karlova v Praze.\nhttps://goo.gl/35CRsD Univerzita Palack\u00e9ho je op\u011bt v 500 nejpresti\u017en\u011bj\u0161\u00edch \u0161kol Univerzita Palack\u00e9ho (UP) usp\u011bla v dal\u0161\u00edm mezin\u00e1rodn\u00edm srovn\u00e1n\u00ed vysok\u00fdch \u0161kol. V hodnocen\u00ed americk\u00e9ho listu U. S. News figuruje v prvn\u00ed p\u011btistovce nejrespektovan\u011bj\u0161\u00edch sv\u011btov\u00fdch vysok\u00fdch \u0161kol, v republikov\u00e9m srovn\u00e1n\u00ed skon\u010dila druh\u00e1 za Univerzitou Karlovou. Loni obsadila nejstar\u0161\u00ed moravsk\u00e1 univerzita...",
          1478700358
        ],
        [
          "V nejnov\u011bj\u0161\u00edm vyd\u00e1n\u00ed \u017eeb\u0159\u00ed\u010dku QS World University Rankings by Subject 2015 se mezi nejlep\u0161\u00edmi sv\u011btov\u00fdmi institucemi um\u00edstilo 15 obor\u016f Univerzity Karlovy, do prvn\u00ed dvoustovky p\u0159itom proniklo hned dev\u011bt z nich! :) Oborov\u00fd \u017eeb\u0159\u00ed\u010dek QS: dev\u011bt obor\u016f Univerzity Karlovy poprv\u00e9 v prvn\u00ed dvoustovce Univerzita Karlova se p\u0159ibl\u00ed\u017eila ke \u0161pi\u010dce sv\u011btov\u00fdch vysok\u00fdch \u0161kol. V nejnov\u011bj\u0161\u00edm vyd\u00e1n\u00ed \u017eeb\u0159\u00ed\u010dku sestavovan\u00e9m podle obor\u016f britskou spole\u010dnost\u00ed Quacquarelli Symonds (QS) se mezi nejlep\u0161\u00edmi sv\u011btov\u00fdmi institucemi um\u00edstilo hned 15 obor\u016f Univerzity Karlo",
          1430319540
        ],
        [
          "Po dlouholet\u00fdch jedn\u00e1n\u00edch pro\u0161el v pond\u011bl\u00ed 30. b\u0159ezna n\u00e1vrh novely vysoko\u0161kolsk\u00e9ho z\u00e1kona vl\u00e1dou. Vl\u00e1da schv\u00e1lila novelu o V\u0160, m\u011bn\u00ed akreditace i soci\u00e1ln\u00ed stipendia - \u010cesk\u00e9Noviny.cz Praha - Fungov\u00e1n\u00ed vysok\u00fdch \u0161kol by se mohlo v\u00fdrazn\u011b zm\u011bnit. Vl\u00e1da dnes schv\u00e1lila n\u00e1vrh novely vysoko\u0161kolsk\u00e9ho z\u00e1kona, kter\u00e1 zav\u00e1d\u00ed nov\u00e1 pravidla pro akreditace studijn\u00edch obor\u016f a syst\u00e9m hodnocen\u00ed kvality \u0161kol. Upravuje tak\u00e9 mo\u017enost odeb\u00edr\u00e1n\u00ed neopr\u00e1vn\u011bn\u011b z\u00edskan\u00fdch titul\u016f, poplatky za uzn\u00e1v\u00e1n\u00ed vzd\u011bl\u00e1n\u2026",
          1427783594
        ],
        [
          "Propojujete v\u011bdu s um\u011bn\u00edm? Zaj\u00edm\u00e1 v\u00e1s kreativn\u00ed str\u00e1nka nov\u00fdch technologi\u00ed, materi\u00e1l\u016f, vyn\u00e1lez\u016f a inovac\u00ed? Tak zkuste \u0161t\u011bst\u00ed a p\u0159ihlaste se do sout\u011b\u017ee Technologick\u00e9 agentury \u010cR pro studenty vysok\u00fdch \u0161kol \u201ePropojen\u00fd sv\u011bt \u2013 um\u011bn\u00ed v technologi\u00edch, technologie v um\u011bn\u00ed\u201c. TA \u010cR vyhla\u0161uje v\u00fdtvarnou sout\u011b\u017e Propojen\u00fd sv\u011bt, chce podpo\u0159it imaginaci ve v\u00fdzkumu Technologick\u00e1 agentura \u010cR (TA \u010cR) vyhla\u0161uje v\u00fdtvarnou sout\u011b\u017e Propojen\u00fd sv\u011bt. Sout\u011b\u017e je ur\u010dena student\u016fm z\u00e1kladn\u00edch, st\u0159edn\u00edch\na vysok\u00fdch \u0161kol, kte\u0159\u00ed cht\u011bj\u00ed v\u00fdtvarn\u00fdmi technikami zachytit techniku sou\u010dasnosti i budoucnosti. V\u00edce o sout\u011b\u017ei najdete zde",
          1424344380
        ],
        [
          "V pond\u011bl\u00ed 24. listopadu p\u0159edseda \u010cesk\u00e9ho olympijsk\u00e9ho v\u00fdboru Ji\u0159\u00ed Kejval a rekto\u0159i pra\u017esk\u00fdch vysok\u00fdch \u0161kol podepsali v Karolinu memorandum o vz\u00e1jemn\u00e9 spolupr\u00e1ci. Jak\u00e9 jsou c\u00edle t\u00e9to dohody, m\u016f\u017eete zjistit v na\u0161\u00ed videoreport\u00e1\u017ei na univerzitn\u00edm YouTube kan\u00e1lu. Memorandum s \u010cesk\u00fdm olympijsk\u00fdm v\u00fdborem P\u0159edseda \u010cesk\u00e9ho olympijsk\u00e9ho v\u00fdboru Ji\u0159\u00ed Kejval a rekto\u0159i pra\u017esk\u00fdch vysok\u00fdch \u0161kol v Karolinu podepsali 24. listopadu 2014 memorandum o vz\u00e1jemn\u00e9 spolupr\u00e1ci. ...",
          1417022280
        ],
        [
          "Univerzita Karlova mezi nejlep\u0161\u00edmi 400 univerzitami na sv\u011bt\u011b! To vypl\u00fdv\u00e1 z nov\u011b zve\u0159ejn\u011bn\u00e9ho \u017eeb\u0159\u00ed\u010dku vysok\u00fdch \u0161kol, kter\u00fd pravideln\u011b sestavuje britsk\u00fd \u010dasopis Times Higher Education.  Nejlep\u0161\u00ed vysokou \u0161kolou je americk\u00fd Caltech, UK si polep\u0161ila Karlova univerzita obsadila 301. a\u017e 350. m\u00edsto. P\u0159ibl\u00ed\u017eila se tak prvn\u00edm t\u0159em stovk\u00e1m elitn\u00edch vysok\u00fdch \u0161kol. Celkov\u011b se zlep\u0161ovalo postaven\u00ed hlavn\u011b...",
          1412248500
        ],
        [
          "Rektor UK V\u00e1clav Hampl se nez\u00fa\u010dastn\u00ed oslav 28. \u0159\u00edjna. D\u016fvodem jsou selektivn\u00ed pozv\u00e1nky Hradu pro rektory ve\u0159ejn\u00fdch univerzit. Pro\u010d pozv\u00e1nka neputovala na Masarykovu univerzitu vysv\u011btluje rektor Mikul\u00e1\u0161 Bek http://goo.gl/hdjEjI Vyj\u00e1d\u0159en\u00ed rektora UK k \u00fa\u010dasti na slavnostn\u00edm shrom\u00e1\u017ed\u011bn\u00ed ke st\u00e1tn\u00edmu sv\u00e1tku 28. \u0159\u00edjna Rektor Univerzity Karlovy a p\u0159edseda \u010cesk\u00e9 konference rektor\u016f V\u00e1clav Hampl uvedl, \u017ee se vzhledem k selektivn\u00edmu pozv\u00e1n\u00ed rektor\u016f ve\u0159ejn\u00fdch vysok\u00fdch \u0161kol na slavnostn\u00ed shrom\u00e1\u017ed\u011bn\u00ed na Pra\u017esk\u00e9m hrad\u011b ke st\u00e1tn\u00edmu sv\u00e1tku 28. \u0159\u00edjna tohoto aktu nez\u00fa\u010dasn\u00ed. V uplynul\u00fdch 23 letech byli v\u017edy zv\u00e1ni rekto\u0159i v\u0161ech...",
          1382669223
        ],
        [
          "Rektor Univerzita Karlova v Praze a p\u0159edseda \u010cesk\u00e9 konference rektor\u016f V\u00e1clav Hampl uvedl, \u017ee se vzhledem k selektivn\u00edmu pozv\u00e1n\u00ed rektor\u016f ve\u0159ejn\u00fdch vysok\u00fdch \u0161kol na slavnostn\u00ed shrom\u00e1\u017ed\u011bn\u00ed na Pra\u017esk\u00e9m hrad\u011b ke st\u00e1tn\u00edmu sv\u00e1tku 28. \u0159\u00edjna tohoto aktu nez\u00fa\u010dasn\u00ed. V uplynul\u00fdch 23 letech byli v\u017edy zv\u00e1ni rekto\u0159i v\u0161ech ve\u0159ejn\u00fdch a st\u00e1tn\u00edch vysok\u00fdch \u0161kol a poru\u0161en\u00ed t\u00e9to tradice pova\u017euje za velmi ne\u0161\u0165astn\u00e9. Vyj\u00e1d\u0159en\u00ed rektora UK k \u00fa\u010dasti na slavnostn\u00edm shrom\u00e1\u017ed\u011bn\u00ed ke st\u00e1tn\u00edmu sv\u00e1tku 28. \u0159\u00edjna - iForum Rektor Univerzity Karlovy a p\u0159edseda \u010cesk\u00e9 konference rektor\u016f V\u00e1clav Hampl uvedl, \u017ee se vzhledem k selektivn\u00edmu pozv\u00e1n\u00ed rektor\u016f ve\u0159ejn\u00fdch vysok\u00fdch \u0161kol na slavnostn\u00ed shrom\u00e1\u017ed\u011bn\u00ed na Pra\u017esk\u00e9m hrad\u011b ke st\u00e1tn\u00edmu sv\u00e1tku 28. \u0159\u00edjna tohoto aktu nez\u00fa\u010dasn\u00ed. V uplynul\u00fdch 23 letech byli v\u017edy zv\u00e1ni rekto\u0159i v\u0161ech...",
          1382638753
        ],
        [
          "http://iforum.cuni.cz/IFORUM-12452.html Na vysok\u00fdch \u0161kol\u00e1ch odstartoval T\u00fdden neklidu Happeningy, diskuse, prom\u00edt\u00e1n\u00ed a koncerty. V tomto duchu se neslo pond\u011bl\u00ed 27. \u00fanora na pra\u017esk\u00fdch vysok\u00fdch \u0161kol\u00e1ch. Asi nejhlasit\u011bj\u0161\u00ed akc\u00ed byl poledn\u00ed \u201epo\u017e\u00e1rn\u00ed\u201c poplach na Filozofick\u00e9 a Pedagogick\u00e9 fakult\u011b UK, kolem DAMU vznikl \u0159et\u011bz z lidsk\u00fdch t\u011bl. Studentsk\u00e9 protesty proti v\u011bcn\u00fdm z\u00e1m\u011br\u016fm z\u00e1kon\u016f o v...",
          1330417262
        ],
        [
          "Aktu\u00e1ln\u00ed \u017eeb\u0159\u00ed\u010dek V\u0160: UK je st\u00e1le nejlep\u0161\u00ed! Srovn\u00e1n\u00ed vysok\u00fdch \u0161kol: Univerzita Karlova vzala V\u0160E prim\u00e1t v ekonomii Kdo chce studovat ekonomii, m\u011bl by zam\u00ed\u0159it na Institut ekonomick\u00fdch studi\u00ed na FSV UK. Tato \u0161kola obsadila prvn\u00ed m\u00edsto v \u017eeb\u0159\u00ed\u010dku ekonomick\u00fdch fakult, kter\u00fd sestavily HN, a p\u0159edb\u011bhla tak i Vysokou \u0161kolu ekonomickou. Hospod\u00e1\u0159sk\u00e9 noviny hodnotily tak\u00e9 fakulty chemie, psychologie nebo medic\u00edny.",
          1328859095
        ],
        [
          "Nepropadejte zbyte\u010dn\u011b panice. Program antistresov\u00e9 intervence pro studenty vysok\u00fdch \u0161kol najdete http://www1.szu.cz/poradna/uspesnystudent/index.php Timeline Photos",
          1327999202
        ]
      ],
      "dates_start": 1347807057,
      "dates_end": 1441829704,
      "likes_avg": 146,
      "likes_stdev": 197,
      "comments_avg": 4,
      "comments_stdev": 5,
      "shares_avg": 26,
      "shares_stdev": 36
    },
    {
      "number": 13,
      "important": [
        "katedri",
        "v\u00fdzkumu",
        "se",
        "ff uk",
        "informac\u00ed",
        "ff",
        "tak",
        "vy",
        "ji\u017e",
        "timelin"
      ],
      "common": [
        "ff",
        "na",
        "od",
        "photos",
        "se",
        "timeline",
        "timeline photos",
        "uk",
        "uk timeline",
        "uk timeline photos"
      ],
      "messages": [
        [
          "Experiment\u00e1ln\u00ed laborato\u0159 PLESS ji\u017e rozdala hromadu \u010dokol\u00e1d, zaj\u00edmav\u00fdch kn\u00ed\u017eek, cca 30 000 K\u010d a spoustu informac\u00ed o novink\u00e1ch v psychologick\u00e9m v\u00fdzkumu a vy nic? Tak to napravte! Sta\u010d\u00ed se zaregistrovat na www.pless.cz/orsee/public/ a \u00fa\u010dastnit se experiment\u016f koleg\u016f z Katedry psychologie FF UK. Timeline Photos",
          1427107081
        ],
        [
          "Queer, here! Na p\u0159edn\u00e1\u0161ky, debaty a prom\u00edt\u00e1n\u00ed letos v r\u00e1mci mezin\u00e1rodn\u00edho M\u011bs\u00edce queer historie m\u016f\u017eete vyrazit i na FF UK: https://www.facebook.com/events/330659057126654/. Timeline Photos",
          1424003700
        ],
        [
          "Kolik datab\u00e1z\u00ed zn\u00e1\u0161, tolikr\u00e1t jsi studentem... Bl\u00ed\u017e\u00ed se V\u00e1noce, \u010das klidu, m\u00edru a dopisov\u00e1n\u00ed semin\u00e1rn\u00edch prac\u00ed. A i kdy\u017e jsou knihovny zav\u0159en\u00e9 a vy jste mimo jejich dosah, je tu mo\u017enost, kde \u010derpat kvalitn\u00ed odborn\u00e9 informace. U\u017e jste objevili PEZ \u2013 port\u00e1l elektronick\u00fdch zdroj\u016f UK: www.pez.cuni.cz? ;) Timeline Photos",
          1419180901
        ],
        [
          "Bl\u00ed\u017e\u00ed se zkou\u0161kov\u00e9 a podpora od uzn\u00e1van\u00e9ho \u010desk\u00e9ho plastick\u00e9ho chirurga jist\u011b pot\u011b\u0161\u00ed, \u017ee? ;) MUDr. Bohdan Pomaha\u010d n\u00e1m toto p\u0159\u00e1n\u00ed pro v\u00e1s zanechal p\u0159i dne\u0161n\u00ed n\u00e1v\u0161t\u011bv\u011b UK. Timeline Photos",
          1418231581
        ],
        [
          "P\u00ed\u0161ete \u010dasto bez \u00fasp\u011bchu projektov\u00e9 \u017e\u00e1dosti a nev\u00edte, kde d\u011bl\u00e1te chybu? Tak se p\u0159ihlaste do 30. listopadu na praktick\u00fd workshop Nau\u010d se ps\u00e1t projekty, kter\u00fd ve dnech 5.\u20136. prosince po\u0159\u00e1d\u00e1 Studentsk\u00e1 unie UK a Studentsk\u00fd spolek Agora na Pedagogick\u00e9 fakult\u011b UK. Timeline Photos",
          1417279621
        ],
        [
          "V\u00e1no\u010dn\u00ed stromky s tradi\u010dn\u00edmi ozdobami, starobyl\u00e9 formi\u010dky na pern\u00edky, ochutn\u00e1vka cukrov\u00ed... P\u0159ij\u010fte se v\u00e1no\u010dn\u011b naladit na v\u00fdstavu P\u0159ipravujeme V\u00e1noce aneb V\u00e1noce v kuchyni na\u0161ich babi\u010dek, kterou na obdob\u00ed od 28. listopadu 2014 do 2. ledna 2015 p\u0159ipravila Botanick\u00e1 Zahrada P\u0159\u00edrodov\u011bdeck\u00e9 fakulty UK. Timeline Photos",
          1417167300
        ],
        [
          "Mo\u0159sk\u00e9 \u017eelvy \u010del\u00ed smrteln\u00fdm n\u00e1strah\u00e1m. K jejich z\u00e1chran\u011b p\u0159isp\u00edvaj\u00ed i studentky UK. Pomoci m\u016f\u017eete i vy!  http://goo.gl/2a5tOj Timeline Photos",
          1408431877
        ],
        [
          "1 v\u011bta - 25 slov - 82 znak\u016f. Ud\u011blejte si p\u0159est\u00e1vku a p\u0159ekonejte nejdel\u0161\u00ed \u010deskou v\u011btu ze souhl\u00e1sek, kter\u00e1 se rozeb\u00edrala i na semin\u00e1\u0159i FF UK. Timeline Photos",
          1388996859
        ],
        [
          "Prvn\u00ed \u010dtvrthodina z\u00e1pasu a st\u00e1le 0:0! Fand\u011bte a dr\u017ete palce UK! Timeline Photos",
          1383241641
        ],
        [
          "Nathaniel Reich byl v roce 1913 prvn\u00edm, kdo v Praze za\u010dal soustavn\u011bji v\u00e9st p\u0159edn\u00e1\u0161ky z egyptologie. V\u00fdstavu \u201e100 let egyptologie v Praze\u201c si od pond\u011bl\u00ed 16. z\u00e1\u0159\u00ed prohl\u00e9dnete ve vestibulu hlavn\u00ed budovy Filozofick\u00e9 fakulty UK. Timeline Photos",
          1378822127
        ],
        [
          "Na druhohorn\u00ed safari vyrazte v sobotu 8. \u010dervna ve\u010der na P\u0159\u00edrodov\u011bdeckou fakultu UK. http://iforum.cuni.cz/IFORUM-14551.html Timeline Photos",
          1370428671
        ]
      ],
      "dates_start": 1385393627,
      "dates_end": 1424222982,
      "likes_avg": 48,
      "likes_stdev": 40,
      "comments_avg": 1,
      "comments_stdev": 2,
      "shares_avg": 6,
      "shares_stdev": 8
    },
    {
      "number": 14,
      "important": [
        "setk\u00e1n\u00ed",
        "na",
        "fakult\u011b",
        "fakult\u011b uk",
        "na pr\u00e1vnick\u00e9",
        "dubna",
        "pak",
        "svou",
        "pond\u011bl\u00ed",
        "pr\u00e1vnick\u00e9"
      ],
      "common": [
        "fakult\u011b",
        "fakult\u011b uk",
        "na",
        "na pr\u00e1vnick\u00e9",
        "na pr\u00e1vnick\u00e9 fakult\u011b",
        "na pr\u00e1vnick\u00e9 fakult\u011b uk",
        "pr\u00e1vnick\u00e9",
        "pr\u00e1vnick\u00e9 fakult\u011b",
        "pr\u00e1vnick\u00e9 fakult\u011b uk",
        "uk"
      ],
      "messages": [
        [
          "P\u016fjdete 20. dubna na setk\u00e1n\u00ed a diskuzi s velvyslancem USA Andrewem H. Schapirem na Pr\u00e1vnick\u00e9 fakult\u011b UK? Pak svou \u00fa\u010dast potvr\u010fte v ud\u00e1losti: www.facebook.com/events/823731657674126/ a v pond\u011bl\u00ed na vid\u011bnou! Timeline Photos",
          1429259761
        ],
        [
          "\"Byl jsem otr\u00e1ven KGB a nejsp\u00ed\u0161 zem\u0159u... A vy s t\u00edm nem\u016f\u017eete nic d\u011blat.\"\n\nP\u0159ij\u010fte rozkr\u00fdt jedno z nejv\u011bt\u0161\u00edch tajemstv\u00ed studen\u00e9 v\u00e1lky s o\u010dit\u00fdm sv\u011bdkem t\u011bchto ud\u00e1lost\u00ed. Dr. Bernard Riley (University Hospital Nottingham) v r\u00e1mci p\u0159edn\u00e1\u0161ky na Pr\u00e1vnick\u00e9 fakult\u011b UK p\u0159edstav\u00ed p\u0159\u00edb\u011bh bulharsk\u00e9ho spisovatele a disidenta Georgiho Ivanova Markova. P\u0159\u00edb\u011bh propojuj\u00edc\u00ed medic\u00ednu, kriminalistiku a historii. The Cold War Mystery | Univerzita Karlova v Praze P\u0159ij\u010fte s n\u00e1mi znovu pro\u017e\u00edt p\u0159\u00edb\u011bh, kter\u00fd se zapsal do modern\u00edch d\u011bjin. P\u0159\u00edb\u011bh propojuj\u00edc\u00ed medic\u00ednu, kriminalistiku a historii. P\u0159\u00edb\u011bh bulharsk\u00e9ho disidenta Georgiho Ivanova Markova. Jako hlavn\u00ed host n\u00e1s poct\u00ed svou n\u00e1v\u0161t\u011bvou Markov\u016fv o\u0161et\u0159uj\u00edc\u00ed l\u00e9ka\u0159",
          1426154280
        ],
        [
          "Z\u00e1znam diskuze \u201eListopad 1989 \u2013 trval\u00e1 v\u00fdzva\u201c, kter\u00e1 se uskute\u010dnila v sobotu 15. listopadu na Pr\u00e1vnick\u00e9 fakult\u011b UK, je on-line! Listopad 1989 \u2013 trval\u00e1 v\u00fdzva Debata s n\u011bkter\u00fdmi \u00fa\u010dastn\u00edky listopadu 1989 na Pr\u00e1vnick\u00e9 fakult\u011b Univerzity Karlovy. Sou\u010d\u00e1st\u00ed byl slavnostn\u00ed projev premi\u00e9ra Bohuslava Sobotka. Diskusi uspo\u0159...",
          1416162689
        ],
        [
          "Zaspali jste deadline? M\u00e1te p\u0159\u00edle\u017eitost je\u0161t\u011b v\u0161e dohnat. Registrace na sobotn\u00ed diskuzi student\u016f s premi\u00e9rem \u010cesk\u00e9 republiky panem Bohuslavem Sobotkou na Pr\u00e1vnick\u00e9 fakult\u011b UK byla prodlou\u017eena do dne\u0161n\u00ed p\u016flnoci! Hl\u00e1sit se m\u016f\u017eete na e-mailu listopad.prfuk@vsehrd.cz. LISTOPAD 1989 - TRVAL\u00c1 V\u00ddZVA - diskuze premi\u00e9ra Bohuslava Sobotky se studenty - V\u0161ehrd | Spolek... Spolek \u010desk\u00fdch pr\u00e1vn\u00edk\u016f V\u0161ehrd, \u00da\u0159ad vl\u00e1dy \u010cR, Univerzita Karlova v Praze - Pr\u00e1vnick\u00e1 fakulta a Univerzita Karlova v Praze v\u00e1s zvou na slavnostn\u00ed ud\u00e1lost ,,Listopad 1989 \u2013trval\u00e1 v\u00fdzva\u201c.Tuto ud\u00e1lost po\u0159\u00e1d\u00e1 Spolek \u010desk\u00fdch pr\u00e1vn\u00edk\u016f V\u0161ehrd, \u00da\u0159ad vl\u00e1dy \u010cesk\u00e9 republiky a Pr\u00e1vnick\u00e1 fakulta Univerzity Karlo\u2026",
          1415625901
        ],
        [
          "V sobotu 15. listopadu prob\u011bhne od 14:00 na Pr\u00e1vnick\u00e9 fakult\u011b UK diskuze student\u016f s premi\u00e9rem \u010cR Bohuslavem Sobotkou. Akci s n\u00e1zvem \u201eListopad 1989 \u2013 trval\u00e1 v\u00fdzva\u201c po\u0159\u00e1d\u00e1 spolek \u010desk\u00fdch pr\u00e1vn\u00edk\u016f V\u0161ehrd, \u00da\u0159ad vl\u00e1dy \u010cR, Pr\u00e1vnick\u00e1 fakulta UK a Univerzita Karlova. Rezervovat m\u00edsta je mo\u017en\u00e9 do 5. listopadu na e-mailu listopad.prfuk@vsehrd.cz. Timeline Photos",
          1415001949
        ],
        [
          "Pozor, z technick\u00fdch d\u016fvod\u016f zm\u011bna! Pr\u00e1v\u011b prob\u00edhaj\u00edc\u00ed p\u0159edn\u00e1\u0161ku gener\u00e1ln\u00edho \u0159editele CERN m\u016f\u017eete sledovat na t\u00e9to adrese: http://youtu.be/b9oArD69uhQ P\u0159edn\u00e1\u0161ka gener\u00e1ln\u00edho \u0159editele CERN na Pr\u00e1vnick\u00e9 fakult\u011b UK",
          1410182615
        ],
        [
          "V pond\u011bl\u00ed 8. z\u00e1\u0159\u00ed 2014 nav\u0161t\u00edv\u00ed \u010ceskou republiku gener\u00e1ln\u00ed \u0159editel CERN Rolf-Dieter Heuer, kter\u00fd v r\u00e1mci sv\u00e9 n\u00e1v\u0161t\u011bvy pronese na Pr\u00e1vnick\u00e9 fakult\u011b UK ve\u0159ejnou p\u0159edn\u00e1\u0161ku s n\u00e1zvem \u02baCERN \u2013 60 Years of Science for Peace\u02ba. Hledejte m\u00edstnost \u010d. 100 \u2013 Collegium Maximum, p\u0159edn\u00e1\u0161ka za\u010d\u00edn\u00e1 v 17:00 a vstup je voln\u00fd! \nV\u00edce informac\u00ed na www.particle.cz/vyborcern/cern60.aspx Timeline Photos",
          1410003900
        ],
        [
          "Univerzita Karlova si V\u00e1s dovoluje pozvat na panelovou diskuzi 10 let \u010dlenstv\u00ed \u010cesk\u00e9 republiky v Evropsk\u00e9 unii: o\u010dek\u00e1v\u00e1n\u00ed a vize. Debata se uskute\u010dn\u00ed v pond\u011bl\u00ed dne 5. kv\u011btna 2014 v 16.00 hodin v posluch\u00e1rn\u011b Collegium Maximum na Pr\u00e1vnick\u00e9 fakult\u011b UK (n\u00e1m\u011bst\u00ed Curieov\u00fdch 7, Praha 1). \u00da\u010dast laskav\u011b potvr\u010fte na tel. 224491249-52 nebo e-mail: organiz@ruk.cuni.cz. STREAMOV\u00c1N\u00cd AKCE NA STR\u00c1NK\u00c1CH UK ZA\u010c\u00cdN\u00c1 V 16 HODIN. Timeline Photos",
          1398861359
        ],
        [
          "Studovat doma nebo v zahrani\u010d\u00ed? Debatovat o ne/v\u00fdhod\u00e1ch studia v zahrani\u010d\u00ed m\u016f\u017eete na Pr\u00e1vnick\u00e9 fakult\u011b UK s Janem Strakou (Harvardova univerzita) a Luk\u00e1\u0161em Sedl\u00e1\u010dkem (Univerzita v Cambridge). Diskuse za\u010d\u00edn\u00e1 18. b\u0159ezna v 18 hodin ve Velk\u00e9 posluch\u00e1rn\u011b \u010d. 100. http://on.fb.me/MQBJtp Timeline Photos",
          1394807696
        ],
        [
          "Menza na Pr\u00e1vnick\u00e9 fakult\u011b tento t\u00fdden roz\u0161\u00ed\u0159ila nab\u00eddku o sask\u00e9 speciality! Dr\u00e1\u017e\u010fan\u0161t\u00ed kucha\u0159i va\u0159\u00ed na Univerzit\u011b Karlov\u011b sask\u00e9 speciality M\u00e1te chu\u0165 na hov\u011bz\u00ed pe\u010deni s jable\u010dn\u00fdm zel\u00edm nebo na selsk\u00e9 maso na \u010dern\u00e9m piv\u011b? Pokud za t\u011bmihle i dal\u0161\u00edmi specialitami sask\u00e9 kuchyn\u011b nechcete po\u0159\u00e1dat v\u00fdpravu a\u017e do Dr\u00e1\u017e\u010fan a okol\u00ed, sta\u010d\u00ed v t\u00fddnu od 5. listopadu vyjet do menzy na Pr\u00e1vnick\u00e9 fakult\u011b UK. V r\u00e1mci T\u00fddne sask\u00e9 kuchyn\u011b v\u00e1m v centru Prahy ...",
          1352290459
        ],
        [
          "Harvard nep\u0159ij\u00edm\u00e1 studenty omylem. D\u00edky studiu na PF UK z\u00edskala vzd\u011bl\u00e1n\u00ed, kter\u00e9 ji pomohlo k p\u0159ijet\u00ed na nejpresti\u017en\u011bj\u0161\u00ed americk\u00e9 pr\u00e1vnick\u00e9 fakulty. Jej\u00ed hlavn\u00ed rada je: neb\u00e1t se, sebrat odvahu a p\u0159ihl\u00e1sit se... Plagi\u00e1torstv\u00ed je na Harvardu neomluviteln\u00e9 Poslala p\u0159ihl\u00e1\u0161ku na \u010dty\u0159i presti\u017en\u00ed americk\u00e9 univerzity a na v\u0161echny byla p\u0159ijata. Nakonec se rozhodla i d\u00edky z\u00edskan\u00e9mu stipendiu studovat na pr\u00e1vnick\u00e9 fakult\u011b na Harvardu. Se \u010dten\u00e1\u0159i i-Fora se Mgr. Daniela Ratajov\u00e1, LL.M., doktorandka v oboru evropsk\u00e9ho pr\u00e1va na Pr\u00e1vnick\u00e9 fakult\u011b UK, pod\u011blila o sv...",
          1346235041
        ]
      ],
      "dates_start": 1374954166,
      "dates_end": 1427697769,
      "likes_avg": 29,
      "likes_stdev": 24,
      "comments_avg": 2,
      "comments_stdev": 2,
      "shares_avg": 4,
      "shares_stdev": 5
    },
    {
      "number": 15,
      "important": [
        "univerzitn\u00edm youtub kan\u00e1lu",
        "pod\u00edvejt",
        "kter\u00fdch",
        "p\u0159i",
        "objev",
        "na univerzitn\u00edm youtub kan\u00e1lu",
        "se na",
        "bylo",
        "univerzitn\u00edm youtub",
        "doc"
      ],
      "common": [
        "17",
        "kan\u00e1lu",
        "listopadu",
        "na",
        "na univerzitn\u00edm",
        "na univerzitn\u00edm youtube",
        "se",
        "univerzitn\u00edm",
        "univerzitn\u00edm youtube",
        "youtube"
      ],
      "messages": [
        [
          "Pod\u00edvejte se na exkluzivn\u00ed z\u00e1b\u011bry z archeologick\u00fdch prac\u00ed v Egypt\u011b, p\u0159i kter\u00fdch byla objevena hrobka doposud nezn\u00e1m\u00e9 staroegyptsk\u00e9 kr\u00e1lovny Chentkaus III.! Video i s koment\u00e1\u0159em prof. Miroslava B\u00e1rty a doc. Jarom\u00edra Krej\u010d\u00edho (\u010cEg\u00da FF UK) bylo zve\u0159ejn\u011bno na univerzitn\u00edm YouTube kan\u00e1lu. Unik\u00e1tn\u00ed objev egyptolog\u016f z Univerzity Karlovy Pod\u00edvejte se na exkluzivn\u00ed z\u00e1b\u011bry z archeologick\u00fdch prac\u00ed v Egypt\u011b, p\u0159i kter\u00fdch se poda\u0159ilo objevit hrobku doposud nezn\u00e1m\u00e9 staroegyptsk\u00e9 kr\u00e1lovny. Pyramidov\u00e1...",
          1420705620
        ],
        [
          "Dne\u0161n\u00ed slavnostn\u00ed setk\u00e1n\u00ed s laure\u00e1ty Templetonovy ceny, kter\u00e9 za\u010d\u00edn\u00e1 v 17:00 ve Velk\u00e9 aule Karolina, m\u016f\u017eete sledovat tak\u00e9 on-line, a to na univerzitn\u00edm YouTube kan\u00e1lu. Slavnostn\u00ed setk\u00e1n\u00ed s laure\u00e1ty TEMPLETONOVY CENY TEMPLETONOVA CENA \u2013 nazy\u0301vana\u0301 te\u0301z\u030c \u201eNobelova cena\u201c pro oblast spirituality \u2013 je ocene\u030cni\u0301m z\u030ciji\u0301ci\u0301 osobnosti, ktera\u0301 vy\u0301jimec\u030cny\u0301m zpu\u030asobem pr\u030cispe\u030cla k...",
          1418038981
        ],
        [
          "V \u00fater\u00fd 18. listopadu se v Karolinu uskute\u010dnila odborn\u00e1 konference v\u011bnovan\u00e1 v\u00fdro\u010d\u00ed 17. listopadu 1939 a 1989. \u00davodn\u00ed refer\u00e1ty prof. Roberta Kva\u010dka z Filozofick\u00e9 fakulty UK a doc. Petra Pitharta naleznete na univerzitn\u00edm YouTube kan\u00e1lu. Konference \u201eUniverzita a/versus totalita\u201c Odborn\u00e1 konference v\u011bnovan\u00e1 v\u00fdro\u010d\u00ed 17. listopadu 1939 a 1989. Prost\u0159ednictv\u00edm videoz\u00e1znamu m\u016f\u017eete zhl\u00e9dnout \u00favodn\u00ed refer\u00e1ty obou \u010d\u00e1st\u00ed konference, kter\u00e1 se u...",
          1416655860
        ],
        [
          "Ud\u00e1losti k v\u00fdro\u010d\u00ed 17. listopadu sv\u00e1te\u010dn\u00edm dnem nekon\u010d\u00ed. V \u00fater\u00fd 18. listopadu po\u0159\u00e1d\u00e1 Univerzita Karlova odbornou konferenci \u201eUniverzita a/versus totalita\u201c. Z\u00e1jemci o \u00fa\u010dast na konferenci se mohou st\u00e1le registrovat na e-mailu: organiz@ruk.cuni.cz. Konference \u201eUniverzita a/versus totalita\u201c Univerzita Karlova si V\u00e1s dovoluje pozvat na konferenci \u201eUniverzita a/versus totalita\u201c, kter\u00e1 se uskute\u010dn\u00ed v \u00fater\u00fd dne 18. listopadu 2014, ve Vlasteneck\u00e9m s\u00e1le Karolina, Ovocn\u00fd trh 3, Praha 1.",
          1416247080
        ],
        [
          "Dne\u0161n\u00ed diskuzi student\u016f s prezidenty st\u0159edoevropsk\u00fdch zem\u00ed na Pr\u00e1vnick\u00e9 fakult\u011b UK m\u016f\u017eete sledovat \u017eiv\u011b od 16:00 na univerzitn\u00edm YouTube kan\u00e1lu. Pokud se budete diskuze \u00fa\u010dastnit osobn\u011b, je nutn\u00e9 se z bezpe\u010dnostn\u00edch d\u016fvod\u016f dostavit do auly nejpozd\u011bji v 15:30. Pot\u00e9 ji\u017e ochranka do s\u00e1lu nikoho nevpust\u00ed. Mo\u017enost pokl\u00e1dat dotazy do diskuze bude pouze ze spodn\u00ed \u010d\u00e1sti auly. D\u011bkujeme za pochopen\u00ed. Diskuze s prezidenty st\u0159edoevropsk\u00fdch st\u00e1t\u016f Rektor Univerzity Karlovy v Praze prof. MUDr. Tom\u00e1\u0161 Zima, DrSc. si V\u00e1s u p\u0159\u00edle\u017eitosti 25. v\u00fdro\u010d\u00ed ud\u00e1lost\u00ed 17. listopadu 1989 dovoluje pozvat na diskuzi s pre...",
          1416224341
        ],
        [
          "U p\u0159\u00edle\u017eitosti 25. v\u00fdro\u010d\u00ed ud\u00e1lost\u00ed 17. listopadu 1989 si v\u00e1s dovolujeme pozvat na diskuzi s prezidenty st\u0159edoevropsk\u00fdch st\u00e1t\u016f, kter\u00e1 se uskute\u010dn\u00ed v pond\u011bl\u00ed 17. listopadu od 16.00 v posluch\u00e1rn\u011b Collegium Maximum na Pr\u00e1vnick\u00e9 fakult\u011b UK. Registraci je mo\u017en\u00e9 prov\u00e9st na emailu organiz@ruk.cuni.cz. Aula bude otev\u0159ena od 14:00 do 15:30, pot\u00e9 ji\u017e nebude z bezpe\u010dnostn\u00edch d\u016fvod\u016f mo\u017eno vstoupit. Pros\u00edme proto o v\u010dasn\u00fd p\u0159\u00edchod. Diskuze bude z\u00e1rove\u0148 \u017eiv\u011b p\u0159en\u00e1\u0161ena na univerzitn\u00edm YouTube kan\u00e1lu. Diskuse s prezidenty st\u0159edoevropsk\u00fdch st\u00e1t\u016f | Univerzita Karlova v Praze - Kalend\u00e1\u0159 Rektor Univerzity Karlovy v Praze prof. MUDr. Tom\u00e1\u0161 Zima, DrSc. si V\u00e1s u p\u0159\u00edle\u017eitosti 25. v\u00fdro\u010d\u00ed ud\u00e1lost\u00ed 17. listopadu 1989 dovoluje pozvat na diskuzi s prezidenty st\u0159edoevropsk\u00fdch st\u00e1t\u016f, kter\u00e1 se uskute\u010dn\u00ed v pond\u011bl\u00ed dne 17. listopadu 2014 od 16.00 ",
          1415958601
        ],
        [
          "Kdyby v\u00e1m snad unikla n\u011bkter\u00e1 z pra\u017esk\u00fdch p\u0159edn\u00e1\u0161ek na Univerzit\u011b Karlov\u011b b\u011bhem T\u00fddne v\u011bdy a techniky, v\u011bzte, \u017ee z\u00e1znamy na univerzitn\u00edm YouTube kan\u00e1lu a speci\u00e1ln\u00ed festivalov\u00fd playlist to jist\u00ed. Ale na\u017eivo jsou stejn\u011b nejlep\u0161\u00ed, proto p\u0159ipom\u00edn\u00e1me, \u017ee n\u00e1\u0161 program najdete na: bit.ly/TydenVaTnaUK2014. #tydenvedy P\u0159edn\u00e1\u0161ka: \u201ePodivn\u00e9 p\u0159\u00edb\u011bhy\u201c - Staroseversk\u00e9 l\u017eiv\u00e9 s\u00e1gy P\u0159edn\u00e1\u0161ka PhDr. Ji\u0159\u00edho Star\u00e9ho, Ph.D. z Filozofick\u00e9 fakulty UK v r\u00e1mci T\u00fddne v\u011bdy a techniky AV \u010cR. \u0158ekne-li se staroseversk\u00e1 literatura, p\u0159edstav\u00ed si dne\u0161n\u00ed...",
          1415202001
        ],
        [
          "Seznamte se s v\u00fdzkumem na univerzit\u011b! Cyklus po\u0159ad\u016f \u010cesk\u00e9 televize O v\u011bd\u011b a v\u011bdc\u00edch, kter\u00fd v p\u0159edchoz\u00edch t\u00fddnech p\u0159edstavoval vybran\u00e9 fakulty a v\u00fdzkumn\u00e1 pracovi\u0161t\u011b Univerzity Karlovy, sice skon\u010dil, v\u0161echny po\u0159ady jsou v\u0161ak zve\u0159ejn\u011bny na univerzitn\u00edm YouTube kan\u00e1lu. V playlistu nav\u00edc najdete star\u0161\u00ed d\u00edly, kter\u00e9 se v\u011bnovaly i ostatn\u00edm fakult\u00e1m UK. O v\u011bd\u011b a v\u011bdc\u00edch V\u00fdb\u011br po\u0159ad\u016f z cyklu \u010cesk\u00e9 televize \"O v\u011bd\u011b a v\u011bdc\u00edch\", kter\u00e9 p\u0159edstavuj\u00ed v\u00fdzkumn\u00e1 pracovi\u0161t\u011b Univerzity Karlovy.",
          1414939500
        ],
        [
          "Promovidea, po\u0159ady o UK, report\u00e1\u017ee, z\u00e1znamy p\u0159edn\u00e1\u0161ek a konferenc\u00ed, ofici\u00e1ln\u00edch n\u00e1v\u0161t\u011bv, studentsk\u00fdch akc\u00ed... To v\u0161e najdete na na\u0161em univerzitn\u00edm YouTube kan\u00e1lu. Bu\u010fte s n\u00e1mi v obraze ;) Univerzita Karlova | YouTube Ofici\u00e1ln\u00ed YouTube kan\u00e1l Univerzity Karlovy v Praze.",
          1414334700
        ],
        [
          "Jarmark studentsk\u00fdch spolk\u016f se letos op\u011bt vyda\u0159il. Co v\u0161e bylo v \u00fater\u00fd 14. \u0159\u00edjna v Karolinu k vid\u011bn\u00ed a sly\u0161en\u00ed, najdete v report\u00e1\u017ei na univerzitn\u00edm YouTube kan\u00e1lu. Report\u00e1\u017e ze studentsk\u00e9ho Jarmarku Za\u010d\u00e1tek akademick\u00e9ho roku na Univerzit\u011b Karlov\u011b se tradi\u010dn\u011b spojuje se studentsk\u00fdm Jarmarkem. Ten leto\u0161n\u00ed se uskute\u010dnil v atriu Karolina v \u00fater\u00fd 14. \u0159\u00edjna. B...",
          1413640200
        ],
        [
          "Prvn\u00ed dva d\u00edly ze s\u00e9rie o v\u00fdzkumn\u00fdch pracovi\u0161t\u00edch Univerzity Karlovy v cyklu \u201eO v\u011bd\u011b a v\u011bdc\u00edch\u201c jsou ji\u017e odvys\u00edlan\u00e9. Nestihli jste dob\u011bhnout v\u010das k televizi? Nevad\u00ed, z\u00e1znamy si m\u016f\u017eete p\u0159ehr\u00e1t na univerzitn\u00edm Youtube. V playlistu nav\u00edc najdete i d\u00edly z prvn\u00ed s\u00e9rie o UK. \nA nezapome\u0148te dnes ladit v 16:50 \u010cT 2, tentokr\u00e1t v\u00e1s okouzl\u00edme pohybem: http://bit.ly/UKnaCT2_3  O v\u011bd\u011b a v\u011bdc\u00edch | UK na Youtube V\u00fdb\u011br po\u0159ad\u016f z cyklu \u010cesk\u00e9 televize \"O v\u011bd\u011b a v\u011bdc\u00edch\", kter\u00e9 p\u0159edstavuj\u00ed v\u00fdzkumn\u00e1 pracovi\u0161t\u011b Univerzity Karlovy.",
          1411114501
        ]
      ],
      "dates_start": 1413396773,
      "dates_end": 1418068932,
      "likes_avg": 42,
      "likes_stdev": 36,
      "comments_avg": 0,
      "comments_stdev": 1,
      "shares_avg": 9,
      "shares_stdev": 5
    },
    {
      "number": 16,
      "important": [
        "stolu",
        "setk\u00e1n\u00ed",
        "\u010desk\u00e9 republic",
        "karolina",
        "\u010desk\u00e9",
        "t\u00e9ma",
        "na t\u00e9ma",
        "v\u00fdro\u010d\u00ed",
        "kulat\u00e9ho",
        "republic"
      ],
      "common": [
        "kulat\u00e9ho",
        "kulat\u00e9ho stolu",
        "na",
        "od",
        "setk\u00e1n\u00ed",
        "setk\u00e1n\u00ed kulat\u00e9ho",
        "setk\u00e1n\u00ed kulat\u00e9ho stolu",
        "stolu",
        "sv\u011btov\u00e9 v\u00e1lky",
        "v\u00fdro\u010d\u00ed"
      ],
      "messages": [
        [
          "Univerzita Karlova  uspo\u0159\u00e1dala k v\u00fdro\u010d\u00ed nedo\u017eit\u00fdch osmdes\u00e1t\u00fdch narozenin \u010desk\u00e9ho prezidenta, dramatika a filozofa setk\u00e1n\u00ed u kulat\u00e9ho stolu na t\u00e9ma Odkaz V\u00e1clava Havla \u010cesk\u00e9 republice \u2013 st\u00e1le \u017eiv\u00fd? Diskuze prob\u011bhla 29. listopadu 2016 ve Vlasteneck\u00e9m s\u00e1le Karolina. Je odkaz V\u00e1clava Havla \u010cesk\u00e9 republice st\u00e1le \u017eiv\u00fd?",
          1480515140
        ],
        [
          "\u201eN\u011bkdy ti, u kter\u00fdch by to nikoho nenapadlo, ud\u011blaj\u00ed to, co by nikoho nenapadlo.\u201c \n\nFilmov\u00fd Turing b\u011b\u017e\u00ed u\u017e i v \u010desk\u00fdch kinech, vy si te\u010f ale m\u016f\u017eete z pohodl\u00ed domova pustit z\u00e1znam p\u00e1t\u00e9ho setk\u00e1n\u00ed u kulat\u00e9ho stolu, kde byl tento v\u00fdznamn\u00fd britsk\u00fd matematik a kryptoanalytik diskutov\u00e1n v odborn\u00e9m kontextu. Sledujte T\u0159i obrazy Alana Turinga na na\u0161em YouTube kan\u00e1lu! Kulat\u00fd st\u016fl: T\u0159i obrazy Alana Turinga Alan Turing je \u0161ir\u0161\u00ed ve\u0159ejnosti zn\u00e1m p\u0159edev\u0161\u00edm d\u00edky sv\u00e9mu p\u016fsoben\u00ed v britsk\u00e9m Bletchley Parku, kde za druh\u00e9 sv\u011btov\u00e9 v\u00e1lky spolu s dal\u0161\u00edmi v\u011bdci pom\u00e1hal de\u0161if...",
          1423755421
        ],
        [
          "Alan Turing. Matematik, logik, pr\u016fkopn\u00edk po\u010d\u00edta\u010dov\u00e9 v\u011bdy, ale tak\u00e9 \u00fast\u0159edn\u00ed postava a t\u00e9ma p\u00e1t\u00e9ho Setk\u00e1n\u00ed u kulat\u00e9ho stolu. P\u0159ij\u010fte 10. \u00fanora od 17:00 diskutovat spolu s odborn\u00edky z FF UK a MFF UK o r\u016fzn\u00fdch aspektech d\u00edla tohoto geni\u00e1ln\u00edho britsk\u00e9ho v\u011bdce. T\u0159i obrazy Alana Turinga | Univerzita Karlova v Praze Univerzita Karlova v Praze v\u00e1s zve na dal\u0161\u00ed setk\u00e1n\u00ed u kulat\u00e9ho stolu na t\u00e9ma T\u0159i obrazy Alana Turinga - R\u016fzn\u00e9 aspekty d\u00edla geni\u00e1ln\u00edho britsk\u00e9ho matematika a zakladatele modern\u00ed informatiky. Debata se kon\u00e1 v \u00fater\u00fd 10. \u00fanora 2015 od 17.00 hodin ve Vlas",
          1423045081
        ],
        [
          "Sto let od rozpout\u00e1n\u00ed prvn\u00ed sv\u011btov\u00e9 v\u00e1lky? Z\u00e1znam ze \u010dtvrt\u00e9ho Setk\u00e1n\u00ed u kulat\u00e9ho stolu k tomuto smutn\u00e9mu v\u00fdro\u010d\u00ed je k vid\u011bn\u00ed na univerzitn\u00edm YouTube kan\u00e1lu! Kulat\u00fd st\u016fl: Sto let od rozpout\u00e1n\u00ed prvn\u00ed sv\u011btov\u00e9 v\u00e1lky \u010ctvrt\u00e9 Setk\u00e1n\u00ed u kulat\u00e9ho stolu na t\u00e9ma st\u00e9ho v\u00fdro\u010d\u00ed od rozpout\u00e1n\u00ed prvn\u00ed sv\u011btov\u00e9 v\u00e1lky a stolet\u00e9ho v\u00fdro\u010d\u00ed v\u00e1no\u010dn\u00edho p\u0159\u00edm\u011b\u0159\u00ed. V r\u00e1mci kulat\u00e9ho stolu vystoupil...",
          1418638980
        ],
        [
          "Univerzita Karlova si ve st\u0159edu 10. prosince 2014 p\u0159ipomn\u011bla dv\u011bma akcemi smutn\u00e1 v\u00fdro\u010d\u00ed spojen\u00e1 s tzv. velkou v\u00e1lkou. St\u00e9mu v\u00fdro\u010d\u00ed od rozpout\u00e1n\u00ed prvn\u00ed sv\u011btov\u00e9 v\u00e1lky bylo v\u011bnov\u00e1no leto\u0161n\u00ed posledn\u00ed, v po\u0159ad\u00ed \u010dtvrt\u00e9 diskuzn\u00ed Setk\u00e1n\u00ed u kulat\u00e9ho stolu. Po n\u011bm n\u00e1sledoval ve Velk\u00e9 aule Karolina koncert po\u0159\u00e1dan\u00fd u p\u0159\u00edle\u017eitosti stolet\u00e9ho v\u00fdro\u010d\u00ed v\u00e1no\u010dn\u00edho p\u0159\u00edm\u011b\u0159\u00ed prvn\u00ed sv\u011btov\u00e9 v\u00e1lky v roce 1914. Sto let od rozpout\u00e1n\u00ed 1. sv\u011btov\u00e9 v\u00e1lky",
          1418378866
        ],
        [
          "P\u0159ijm\u011bte pozv\u00e1n\u00ed na koncert po\u0159\u00e1dan\u00fd Univerzitou Karlovou u p\u0159\u00edle\u017eitosti st\u00e9ho v\u00fdro\u010d\u00ed v\u00e1no\u010dn\u00edho p\u0159\u00edm\u011b\u0159\u00ed prvn\u00ed sv\u011btov\u00e9 v\u00e1lky v roce 1914. Requiem W. A. Mozarta rozezn\u00ed Velkou aulu Karolina ve st\u0159edu 10. prosince v 19:00. \u00da\u010dast na koncertu nen\u00ed podm\u00edn\u011bna \u00fa\u010dast\u00ed na Setk\u00e1n\u00ed u kulat\u00e9ho stolu. Koncert po\u0159\u00e1dan\u00fd u p\u0159\u00edle\u017eitosti stolet\u00e9ho v\u00fdro\u010d\u00ed v\u00e1no\u010dn\u00edho p\u0159\u00edm\u011b\u0159\u00ed Univerzita Karlova po\u0159\u00e1d\u00e1 koncert po\u0159\u00e1dan\u00fd u p\u0159\u00edle\u017eitosti stolet\u00e9ho v\u00fdro\u010d\u00ed v\u00e1no\u010dn\u00edho p\u0159\u00edm\u011b\u0159\u00ed prvn\u00ed sv\u011btov\u00e9 v\u00e1lky v roce 1914. Koncert se uskute\u010dn\u00ed pod z\u00e1\u0161titou rektora UK prof. MUDr. Tom\u00e1\u0161e Zimy, DrSc.\nRequiem W. A. Mozarta zazn\u00ed ve st\u0159edu 10. prosi",
          1417974540
        ],
        [
          "P\u0159ij\u010fte si p\u0159ipomenout st\u00e9 v\u00fdro\u010d\u00ed od rozpout\u00e1n\u00ed prvn\u00ed sv\u011btov\u00e9 v\u00e1lky na \u010dtvrt\u00e9 Setk\u00e1n\u00ed u kulat\u00e9ho stolu, kter\u00e9 se uskute\u010dn\u00ed ve st\u0159edu 10. prosince 2014 od 17:00 ve Vlasteneck\u00e9m s\u00e1lu Karolina. Pozv\u00e1n\u00ed k diskuzi p\u0159ijali prof. Ivan \u0160ediv\u00fd, doc. V\u00e1clav Hor\u010di\u010dka a pplk. Otakar Folt\u00fdn. Rezervace m\u00edst nen\u00ed nutn\u00e1. Sto let od rozpout\u00e1n\u00ed prvn\u00ed sv\u011btov\u00e9 v\u00e1lky Univerzita Karlova v Praze po\u0159\u00e1d\u00e1 \u010dtvrt\u00e9 Setk\u00e1n\u00ed u kulat\u00e9ho stolu na t\u00e9ma st\u00e9ho v\u00fdro\u010d\u00ed od rozpout\u00e1n\u00ed prvn\u00ed sv\u011btov\u00e9 v\u00e1lky. V r\u00e1mci diskuse vystoup\u00ed prof. Ivan \u0160ediv\u00fd (FF UK), doc. V\u00e1clav Hor\u010di\u010dka (FF UK), Pplk. Mgr. Otakar Folt\u00fdn (Gener\u00e1ln\u00ed \u0161t\u00e1b Arm\u00e1d",
          1417889581
        ],
        [
          "Ve foyeru budovy v Celetn\u00e9 20 m\u016f\u017eete do prosince 2014 zhl\u00e9dnout v\u00fdstavu k 90. v\u00fdro\u010d\u00ed narozen\u00ed Josefa \u0160kvoreck\u00e9ho. Tomuto \u010desk\u00e9mu spisovateli a nakladateli bylo tak\u00e9 v\u011bnov\u00e1no t\u0159et\u00ed Setk\u00e1n\u00ed u kulat\u00e9ho stolu, kter\u00e9 se konalo v \u00fater\u00fd 7. \u0159\u00edjna 2014 ve Vlasteneck\u00e9m s\u00e1le Karolina: http://iforum.cuni.cz/IFORUM-15375.html. Kulat\u00fd st\u016fl na t\u00e9ma Josef \u0160kvoreck\u00fd: Spisovatel a jeho du\u0161e V po\u0159ad\u00ed t\u0159et\u00ed Setk\u00e1n\u00ed u kulat\u00e9ho stolu s podtitulem Tak tedy je\u0161t\u011b jednou sbohem, Danny Boy! uspo\u0159\u00e1dala Univerzita Karlova k 90. v\u00fdro\u010d\u00ed narozen\u00ed spisovatele...",
          1413093301
        ],
        [
          "Fotografie z dal\u0161\u00edho Setk\u00e1n\u00ed u kulat\u00e9ho stolu s podtitulem \"Tak tedy je\u0161t\u011b jednou sbohem, Danny Boy!\", kter\u00e9 se konalo 7. \u0159\u00edjna 2014 u p\u0159\u00edle\u017eitosti 90. v\u00fdro\u010d\u00ed narozen\u00ed \u010desk\u00e9ho spisovatele a nakladatele Josefa \u0160kvoreck\u00e9ho. Josef \u0160kvoreck\u00fd: spisovatel a jeho du\u0161e",
          1412743471
        ],
        [
          "Sledujte \u017eiv\u00e9 vys\u00edl\u00e1n\u00ed kulat\u00e9ho stolu na t\u00e9ma Amerika a Evropa: pouta, kter\u00e1 spojuj\u00ed. Od 17 hodin na http://cuni.cz/ Timeline Photos",
          1401888809
        ],
        [
          "\u201eJsme jedin\u00fdm \u010desk\u00fdm nakladatelstv\u00edm, kter\u00e9 ke st\u00e9mu v\u00fdro\u010d\u00ed p\u0159ipravilo nov\u00e9 vyd\u00e1n\u00ed Hrabalov\u00fdch spis\u016f,\u201c konstatoval Mgr. Milan \u0160usta z Nakladatelstv\u00ed Karolinum. Rukov\u011b\u0165 p\u00e1bitelsk\u00e9ho u\u010dn\u011b vy\u0161la krom\u011b \u010de\u0161tiny tak\u00e9 v angli\u010dtin\u011b. Bohumil Hrabal stolet\u00fd. Na UK se diskutovalo o d\u00edle slavn\u00e9ho p\u00e1bitele Uplynulo 100 let od narozen\u00ed spisovatele Bohumila Hrabala, absolventa Pr\u00e1vnick\u00e9 fakulty UK. Univerzita Karlova si p\u0159ipomn\u011bla toto v\u00fdznamn\u00e9 v\u00fdro\u010d\u00ed u\u017e v\u010dera odbornou diskus\u00ed u kulat\u00e9ho stolu a v\u00fdstavou, kter\u00e1 mj. popisuje studijn\u00ed v\u00fdsledky Bohumila Hrabala na univerzit\u011b.",
          1396078320
        ],
        [
          "Jeho Svatost dalajlama vystoup\u00ed v aule Filozofick\u00e9 fakulty UK v \u00fater\u00fd 17. z\u00e1\u0159\u00ed ve 13. hodin v r\u00e1mci debatn\u00edho kulat\u00e9ho stolu \"Democracy, Human Rights and Religious Freedom in East Asia\". Diskuse se krom\u011b Jeho Svatosti z\u00fa\u010dastn\u00ed tak\u00e9 mons. prof. PhDr. Tom\u00e1\u0161 Hal\u00edk, Th.D., \u010d\u00ednsk\u00fd disident Jianli Yang a Steven Gan, \u0161\u00e9fredaktor webu Malaysiakini.  V\u00edce na http://iforum.cuni.cz/IFORUM-14659.html nebo http://ff.cuni.cz/FF-7563.html?pid=4606 Timeline Photos",
          1375703960
        ]
      ],
      "dates_start": 1393321974,
      "dates_end": 1439962270,
      "likes_avg": 30,
      "likes_stdev": 43,
      "comments_avg": 1,
      "comments_stdev": 3,
      "shares_avg": 11,
      "shares_stdev": 22
    },
    {
      "number": 17,
      "important": [
        "t\u0159eba",
        "karlov\u011b",
        "kdi",
        "jin\u00e9",
        "kter\u00e9 se",
        "budou",
        "univerzit\u011b karlov\u011b",
        "\u010das",
        "na univerzit\u011b",
        "na univerzit\u011b karlov\u011b"
      ],
      "common": [
        "iforum",
        "jak",
        "karlov\u011b",
        "na",
        "na univerzit\u011b",
        "na univerzit\u011b karlov\u011b",
        "se",
        "uk",
        "univerzit\u011b",
        "univerzit\u011b karlov\u011b"
      ],
      "messages": [
        [
          "T\u011b\u0161\u00edme se na vid\u011bnou na parketu! Plesov\u00e1 sezona na Univerzit\u011b Karlov\u011b - iForum P\u0159ich\u00e1z\u00ed \u010das, kdy je t\u0159eba pomalu vylovit ze sk\u0159\u00edn\u00ed st\u0159ev\u00edce, uv\u00e1zat kravaty a mot\u00fdlky a zopakovat si (z\u00e1kladn\u00ed) tane\u010dn\u00ed kroky. Na prahu plesov\u00e9 sezony p\u0159in\u00e1\u0161\u00edme p\u0159ehled b\u00e1l\u016f, kter\u00e9 se budou konat v r\u00e1mci Univerzity Karlovy. N\u011bkter\u00e9 maj\u00ed ji\u017e dlouholetou tradici, jin\u00e9 jsou pom\u011brn\u011b nov\u00e9 a t\u0159eba i s or...",
          1481725222
        ],
        [
          "V pond\u011bl\u00ed 28. listopadu se konal ji\u017e druh\u00fd ro\u010dn\u00edk Adventu na Univerzit\u011b Karlov\u011b. I v p\u0159edv\u00e1no\u010dn\u00edm shonu si mnoho student\u016f a zam\u011bstnanc\u016f na\u0161lo \u010das, aby se \u00fa\u010dastnili zaj\u00edmav\u00e9ho programu v prostor\u00e1ch Karolina. Video si p\u0159ehrajete @https://youtu.be/JK4t1467Aok iforum.cuni.cz",
          1480481338
        ],
        [
          "V\u010dera prob\u011bhlo v Tchaj-Peji slavnostn\u00ed setk\u00e1n\u00ed s prezidentem Chiang Ching-kuovy nadace panem Yun-han Chuem.\nChiang Ching-kuova nadace pro mezin\u00e1rodn\u00ed akademickou v\u00fdm\u011bnu je nejv\u00fdznamn\u011bj\u0161\u00ed sv\u011btovou nadac\u00ed, kter\u00e1 podporuje \u0161pi\u010dkov\u00fd v\u00fdzkum a v\u00fdchovu mlad\u00fdch v\u011bdc\u016f v oblasti sinologie.\nJsme r\u00e1di, \u017ee mezi tato centra pat\u0159\u00ed i Mezin\u00e1rodn\u00ed sinologick\u00e9 centrum p\u0159i Univerzit\u011b Karlov\u011b. Timeline Photos",
          1480414974
        ],
        [
          "T\u0159et\u00ed Izraelsk\u00fd t\u00fdden na UK klepe na dve\u0159e. Ji\u017e z\u00edtra odstartuje bohat\u00fd program, v r\u00e1mci kter\u00e9ho vystoup\u00ed v Praze \u0159ada v\u00fdznamn\u00fdch zahrani\u010dn\u00edch host\u016f. T\u011b\u0161it se m\u016f\u017eete tak\u00e9 na debaty s diplomaty \u010di um\u011blci. Bl\u00ed\u017e\u00ed se t\u0159et\u00ed Izraelsk\u00fd t\u00fdden na Univerzit\u011b Karlov\u011b Pra\u017esk\u00e9 centrum \u017eidovsk\u00fdch studi\u00ed FF UK zve na t\u0159et\u00ed Izraelsk\u00fd t\u00fdden na Univerzit\u011b Karlov\u011b, kter\u00fd prob\u011bhne 27. dubna\u20133. kv\u011btna 2015.",
          1430028841
        ],
        [
          "Chcete studovat na Univerzit\u011b Karlov\u011b, ale st\u00e1le nev\u00edte, jak\u00fd obor? P\u0159ij\u010fte 22. listopadu na Informa\u010dn\u00ed den UK, kde se v\u00e1m p\u0159edstav\u00ed v\u0161ech 17 fakult. Dozv\u00edte se nejenom, co lze na jedn\u00e9 z nejstar\u0161\u00edch evropsk\u00fdch univerzit studovat, ale tak\u00e9, jak se p\u0159ipravit na p\u0159\u00edjima\u010dky a co v\u00e1s b\u011bhem studia \u010dek\u00e1 a nemine. Timeline Photos",
          1416474273
        ],
        [
          "21. ro\u010dn\u00edk Evropsk\u00e9ho veletrhu pomaturitn\u00edho a celo\u017eivotn\u00edho vzd\u011bl\u00e1v\u00e1n\u00ed Gaudeamus v Brn\u011b m\u00e1me \u00fasp\u011b\u0161n\u011b za sebou. Po cel\u00e9 \u010dty\u0159i dny jsme n\u00e1v\u0161t\u011bvn\u00edk\u016fm veletrhu osobn\u011b p\u0159edstavovali mo\u017enosti studia na Univerzit\u011b Karlov\u011b, rozdali jsme spoustu informa\u010dn\u00edch let\u00e1k\u016f, rad a tip\u016f, z\u00e1stupci v\u011bdeck\u00e9 obce UK p\u0159ednesli \u0159adu zaj\u00edmav\u00fdch p\u0159edn\u00e1\u0161ek a b\u011bhem hrav\u00e9ho doprovodn\u00e9ho programu uk\u00e1zali, jak se nap\u0159\u00edklad l\u00e9t\u00e1 s drony nebo co um\u00ed pozemn\u00ed roboti. D\u011bkujeme cel\u00e9mu t\u00fdmu UK za perfektn\u00ed reprezentaci a n\u00e1v\u0161t\u011bvn\u00edk\u016fm za z\u00e1jem o na\u0161\u00ed alma mater. UK na Gaudeamu v Brn\u011b 2014",
          1415433884
        ],
        [
          "Jste mlad\u00fd v\u011bdec (Ph.D.) b\u00e1daj\u00edc\u00ed v oblasti soci\u00e1ln\u00edch a humanitn\u00edch v\u011bd a ka\u017ed\u00fd v\u00e1m \u0159\u00edk\u00e1, \u017ee ve v\u00e1s d\u0159\u00edm\u00e1 potenci\u00e1l pro \u0161pi\u010dkov\u00fd badatelsk\u00fd v\u00fdzkum a \u017ee byste se m\u011bli \u00fa\u010dastnit grantov\u00fdch program\u016f ERC v r\u00e1mci Horizontu 2020? Potom by v\u00e1s m\u011bla zaujmout pozv\u00e1nka na semin\u00e1\u0159 European Research Council and the Czech Republic, Horizons for Social Sciences and Humanities, kter\u00fd se kon\u00e1 14. listopadu na Univerzit\u011b Karlov\u011b! Registrace a program na: bit.ly/ERCsemUK. Timeline Photos",
          1415032800
        ],
        [
          "Z\u00e1jem o v\u011bc, talent a odhodl\u00e1n\u00ed otev\u00edraj\u00ed dve\u0159e na Univerzitu Karlovu.\nhttp://iforum.cuni.cz/IFORUM-15289.html Nadan\u00e1 st\u0159edo\u0161kola\u010dka se zapojila do v\u00fdzkumu o chov\u00e1n\u00ed pacient\u016f - iForum I st\u0159edo\u0161kol\u0161t\u00ed studenti, pokud maj\u00ed talent a skute\u010dn\u011b velk\u00fd z\u00e1jem o v\u011bc, se mohou zapojit do v\u011bdeck\u00fdch projekt\u016f \u0159e\u0161en\u00fdch na Univerzit\u011b Karlov\u011b. T\u00e9to mo\u017enosti vyu\u017eila i studentka Gymn\u00e1zia Aloise Jir\u00e1ska v Litomy\u0161li Kate\u0159ina Valentov\u00e1, kter\u00e1 si mohla alespo\u0148 na chvilku vyzkou\u0161et, jak\u00e9 je b\u00fdt univerzi\u2026",
          1405407788
        ],
        [
          "V\u011bt\u0161ina lid\u00ed, kter\u00e1 uva\u017euje o studiu v zahrani\u010d\u00ed, si vyb\u00edr\u00e1 vzd\u011bl\u00e1vac\u00ed instituci podle jej\u00ed pov\u011bsti. Z\u00e1jemci o studium by si v\u0161ak m\u011bli ov\u011b\u0159it tak\u00e9 to, zda m\u00e1 dan\u00e1 vysok\u00e1 \u0161kola pot\u0159ebn\u00e9 akreditace a odpov\u00edd\u00e1 standard\u016fm \u010desk\u00e9ho vysok\u00e9ho \u0161kolstv\u00ed. Pe\u010dujte o status studenta UK i p\u0159i cest\u011b do zahrani\u010d\u00ed. M\u016f\u017eete p\u0159ij\u00edt o soci\u00e1ln\u00ed d\u00e1vky Studujete na Univerzit\u011b Karlov\u011b a cht\u011bli byste z\u00edskat zku\u0161enosti i ze zahrani\u010d\u00ed? D\u00e1vejte pozor p\u0159i v\u00fdjezdu za hranice, abyste nep\u0159i\u0161li o status studenta, p\u0159ipravit se tak m\u016f\u017eete nejen o p\u0159\u00eddavek na d\u00edt\u011b \u010di sirot\u010d\u00ed d\u016fchod, ale i o status tzv. st\u00e1tn\u00edho poji\u0161t\u011bnce ve ve\u0159ejn\u00e9m zdravotn\u00edm poji\u0161t\u011bn\u00ed. Upoz\u2026",
          1401343818
        ],
        [
          "Do registru kostn\u00ed d\u0159en\u011b v sousedn\u00edm N\u011bmecku vstupuje ka\u017ed\u00fd dvac\u00e1t\u00fd ob\u010dan, \u010desk\u00fd registr eviduje pouze ka\u017ed\u00e9ho dvoust\u00e9ho. Odborn\u00edci ozna\u010duj\u00ed tento stav za kritick\u00fd. Nov\u00e9 dobrovoln\u00e9 d\u00e1rce z \u0159ad student\u016f z\u00edsk\u00e1v\u00e1 projekt Na d\u0159e\u0148. Studenti UK \u00fasp\u011b\u0161n\u011b rozjeli projekt na podporu d\u00e1rcovstv\u00ed kostn\u00ed d\u0159en\u011b Zat\u00edm jich je deset, studuj\u00ed p\u0159ev\u00e1\u017en\u011b na Univerzit\u011b Karlov\u011b a ve sv\u00e9m voln\u00e9m \u010dase se rozhodli z\u00edsk\u00e1vat nov\u00e9 dobrovoln\u00e9 d\u00e1rce kostn\u00ed d\u0159en\u011b p\u0159edev\u0161\u00edm z \u0159ad student\u016f. Potenci\u00e1ln\u00edm d\u00e1rc\u016fm toti\u017e nechyb\u00ed odvaha, ale hlavn\u011b i informace. Proto vznikla iniciativa Na d\u0159e\u0148, kter\u00e1 m\u00e1 zv\u00fd\u0161it pov\u011bdom\u00ed o mo\u017enosti\u2026",
          1399881323
        ],
        [
          "Gener\u00e1ln\u00ed tajemn\u00edk Organizace spojen\u00fdch n\u00e1rod\u016f Ban Ki-moon  proslovil p\u0159edn\u00e1\u0161ku na Univerzit\u011b Karlov\u011b Gener\u00e1ln\u00ed tajemn\u00edk OSN Ban Ki-moon obdr\u017eel zlatou medaili UK",
          1396616585
        ],
        [
          "Absolvovala na Univerzit\u011b Karlov\u011b, nyn\u00ed pokra\u010duje ve studiu v Cambridgi. Jak b\u00fdt nejlep\u0161\u00ed a usp\u011bt v p\u0159ij\u00edmac\u00edm \u0159\u00edzen\u00ed na jednu z nejpresti\u017en\u011bj\u0161\u00edch vysok\u00fdch \u0161kol sv\u011bta, se do\u010dtete v \u010dl\u00e1nku \u010dasopisu iForum http://iforum.cuni.cz/IFORUM-14733.html Pokud se hl\u00e1s\u00edte na Cambridge, vyplat\u00ed se kontaktovat pedagogy p\u0159edem - iForum Dostat se do doktorsk\u00e9ho programu na Cambridge je zd\u00e1nliv\u011b jednoduch\u00e9. Po\u0161lete n\u011bkolik dokument\u016f a \u010dek\u00e1te, jak se p\u0159ij\u00edmac\u00ed komise rozhodne. Pak jen dolo\u017e\u00edte, \u017ee studium zvl\u00e1dnete pokr\u00fdt i finan\u010dn\u011b. \u010cerstv\u00e1 absolventka anglistiky na Filozofick\u00e9 fakult\u011b UK Mgr. Jitka \u0160tollov\u00e1 ale ukazuje, \u017ee samotn\u00e9m...",
          1380527624
        ],
        [
          "http://iforum.cuni.cz/IFORUM-12721.html Angela Merkelov\u00e1 a Petr Ne\u010das budou na Univerzit\u011b Karlov\u011b diskutovat o budoucnosti Evropy Collegium Maximum Pr\u00e1vnick\u00e9 fakulty UK p\u0159iv\u00edt\u00e1 n\u011bmeckou kancl\u00e9\u0159ku Dr. Angelu Merkelovou a p\u0159edsedu vl\u00e1dy \u010cR RNDr. Petra Ne\u010dase, kte\u0159\u00ed na p\u016fd\u011b Univerzity Karlovy vystoup\u00ed s exkluzivn\u00ed p\u0159edn\u00e1\u0161kou na t\u00e9ma Budouc\u00ed podoba Evropy. Po projevech obou politik\u016f bude n\u00e1sledovat diskuse se studenty. Akce se usk...",
          1333360947
        ],
        [
          "Jak se spr\u00e1vn\u011b p\u0159ihl\u00e1sit na UK? Pod\u00edvejte se, jak na p\u0159ihl\u00e1\u0161ku ke studiu na Univerzit\u011b Karlov\u011b Kam pos\u00edlat vypln\u011bnou p\u0159ihl\u00e1\u0161ku ke studiu na Univerzit\u011b Karlov\u011b, jak vysok\u00fd je poplatek za p\u0159ij\u00edmac\u00ed \u0159\u00edzen\u00ed a co v\u0161echno mus\u00ed b\u00fdt k p\u0159ihl\u00e1\u0161ce p\u0159ilo\u017eeno. Odpov\u011bdi na v\u0161echny tyto ot\u00e1zky a tak\u00e9 odkaz na elektronickou p\u0159ihl\u00e1\u0161ku najdou z\u00e1jemci o studium na Univerzit\u011b Karlov\u011b ZDE.",
          1329740755
        ]
      ],
      "dates_start": 1366315430,
      "dates_end": 1457466023,
      "likes_avg": 20,
      "likes_stdev": 11,
      "comments_avg": 1,
      "comments_stdev": 1,
      "shares_avg": 4,
      "shares_stdev": 3
    },
    {
      "number": 18,
      "important": [
        "karlovi",
        "knihi",
        "nov\u00fd",
        "ff uk",
        "phdr",
        "ff",
        "rozhovoru",
        "fakulta univerz",
        "univerz karlovi",
        "roce"
      ],
      "common": [
        "ff",
        "ff uk",
        "hlavy",
        "je",
        "mluv\u00edc\u00ed",
        "na",
        "pro",
        "se",
        "uk",
        "\u00fastavu"
      ],
      "messages": [
        [
          "Amnestie na Filozofick\u00e1 fakulta Univerzity Karlovy. Hl\u00e1s\u00edme, \u017ee pokuty na knihy vyp\u016fj\u010den\u00e9 do 31. 12. 2016 se b\u011bhem ledna  \u010dten\u00e1\u0159\u016fm odpou\u0161t\u00ed. @http://bit.ly/2hJD1el Knihovna FF UK: Nov\u00fd rok p\u0159inese nov\u00fd v\u00fdp\u016fj\u010dn\u00ed \u0159\u00e1d, na knihy vracen\u00e9 v lednu je vyhl\u00e1\u0161ena amnestie \u0158editelka Knihovny FF UK PhDr. Kl\u00e1ra R\u00f6sslerov\u00e1 v rozhovoru p\u0159ibli\u017euje zm\u011bny, k nim\u017e dojde v nov\u00e9m roce v souvislosti s nov\u00fdm Knihovn\u00edm \u0159\u00e1dem Univerzity Karlovy.",
          1483359146
        ],
        [
          "Ji\u017e l\u00e9ta odkr\u00fdv\u00e1 starov\u011bk\u00e1 egyptsk\u00e1 tajemstv\u00ed. T\u0159et\u00ed osobnost\u00ed z videocyklu V\u011bda na UK je prof. Miroslav B\u00e1rta. Nechte se zav\u00e9st mezi pyramidy do d\u00e1vn\u00e9 minulosti i do sou\u010dasn\u00e9ho egyptologick\u00e9ho v\u00fdzkumu na FF UK. V\u011bda na UK - egyptolog prof. Miroslav B\u00e1rta Profesor Miroslav B\u00e1rta je \u0159editelem \u010cesk\u00e9ho egyptologick\u00e9ho \u00fastavu p\u0159i FF UK v Praze. Od roku 2011 vede v\u00fdzkum lokality Ab\u00fas\u00edr nedaleko g\u00edzsk\u00fdch pyramid, kd...",
          1429691161
        ],
        [
          "Po \u0161koln\u00edch stop\u00e1ch na\u0161ich p\u0159edk\u016f, za tajemstv\u00edm lidsk\u00e9 \u0159e\u010di nebo cestou do Tr\u00f3je a zase zp\u00e1tky... P\u0159ihlaste sv\u00e9 mlad\u0161\u00ed sourozence \u010di ratolesti na D\u011btskou univerzitu FF UK a nechte je putovat sv\u011btem v\u011bdy. Zb\u00fdvaj\u00ed posledn\u00ed voln\u00e1 m\u00edsta! D\u011btsk\u00e1 univerzita FF UK nab\u00eddne je\u0161t\u011b \u0161est setk\u00e1n\u00ed. Voln\u00e1 m\u00edsta st\u00e1le jsou - iForum Projekt D\u011btsk\u00e9 univerzity FF UK je zam\u011b\u0159en na d\u011bti nav\u0161t\u011bvuj\u00edc\u00ed 3.\u20135. t\u0159\u00eddu Z\u0160. Letos se uskute\u010dn\u00ed tak\u00e9 prvn\u00ed p\u0159edn\u00e1\u0161ka pro \u017e\u00e1ky vy\u0161\u0161\u00edho stupn\u011b Z\u0160. M\u00e1te-li ve sv\u00e9m okol\u00ed zv\u00eddav\u00e9 d\u011bti v odpov\u00eddaj\u00edc\u00edm v\u011bku, nev\u00e1hejte je p\u0159ihl\u00e1sit. Zb\u00fdvaj\u00ed posledn\u00ed voln\u00e1 m\u00edsta a nab\u00eddka je pestr\u00e1!",
          1428997861
        ],
        [
          "\"...dv\u011b tuny knih jako dvacetimetr\u00e1kov\u00e1 m\u016fra tla\u010d\u00ed moje sn\u011bn\u00ed...\" \nT\u00edmto v\u00fd\u0148atkem z novely P\u0159\u00edli\u0161 hlu\u010dn\u00e1 samota Bohumila Hrabala Karel komentuje zkou\u0161kov\u00e9 zimn\u00edho semestru v nov\u00e9m cover obr\u00e1zku na na\u0161\u00ed str\u00e1nce. V\u0161imli jste si? Autora a d\u00edlo, ze kter\u00e9ho \u00faryvek poch\u00e1z\u00ed, prvn\u00ed spr\u00e1vn\u011b v sout\u011b\u017ei zodpov\u011bd\u011bl Marko Hava\u0161, pros\u00edme proto, aby se n\u00e1m ozval na email online@cuni.cz, kde domluv\u00edme p\u0159ed\u00e1n\u00ed zkou\u0161kov\u00e9 odm\u011bny, a pro ostatn\u00ed tu m\u00e1me alespo\u0148 video s rozborem t\u00e9to knihy, kter\u00e9 vzniklo v r\u00e1mci projektu Mluv\u00edc\u00ed hlavy FF UK k maturit\u011b. Rozbor d\u00edla: P\u0159\u00edli\u0161 hlu\u010dn\u00e1 samota (B. Hrabal) Mluv\u00edc\u00ed hlavy FF UK k maturit\u011b. Hovo\u0159\u00ed Petr A. B\u00edlek z \u00da\u010cLK FF UK. Mluv\u00edc\u00ed hlavy FF je projekt, v n\u011bm\u017e profeso\u0159i Filozofick\u00e9 fakulty Univerzity Karlovy odpov...",
          1421493120
        ],
        [
          "Dal\u0161\u00ed \u00fasp\u011bch \u010cesk\u00e9ho egyptologick\u00e9ho \u00fastavu FF UK je na sv\u011bt\u011b. \u010ce\u0161t\u00ed egyptologov\u00e9 objevili hrobku doposud nezn\u00e1m\u00e9 staroegyptsk\u00e9 kr\u00e1lovny - iForum Pyramidov\u00e1 nekropole v Ab\u00fas\u00edru (EAR), kde ji\u017e tak\u0159ka 55 let prov\u00e1d\u00ed \u010cesk\u00fd egyptologick\u00fd \u00fastav FF UK archeologick\u00fd v\u00fdzkum, op\u011bt prok\u00e1zala, \u017ee jde o jednu z nejv\u00fdznamn\u011bj\u0161\u00edch lokalit v Egypt\u011b. \u010clenov\u00e9 expedice \u010cEg\u00da FF UK v pr\u016fb\u011bhu podzimu prozkoumali hrobku, kter\u00e1 je sou\u010d\u00e1st\u00ed nevelk\u00e9ho poh\u0159ebi\u0161t\u011b rozkl\u2026",
          1420394700
        ],
        [
          "\u017de je \u010d\u00edslo 13 ne\u0161\u0165astn\u00e9? Pro badatele z \u00dastavu pro klasickou archeologii FF UK rozhodn\u011b ne! B\u011bhem leto\u0161n\u00ed t\u0159in\u00e1ct\u00e9 sezony prac\u00ed v ji\u017en\u00edm Uzbekist\u00e1nu toti\u017e objevili jeden\u00e1ct kurgan\u016f (mohyl typick\u00fdch pro stepn\u00ed kultury) a \u0161est nov\u00fdch s\u00eddli\u0161\u0165. Hlavn\u00ed objev pak p\u0159edstavovala lokalita Burgut Kurgan spadaj\u00edc\u00ed do po\u010d\u00e1tku doby \u017eelezn\u00e9, tedy do druh\u00e9 poloviny 2. tis\u00edcilet\u00ed p\u0159. n. l. Objev v Uzbekist\u00e1nu. Archeologov\u00e9 nalezli zavla\u017eovac\u00ed syst\u00e9m z doby bronzov\u00e9 - iForum Kdy\u017e v l\u00e9t\u011b vyrazila t\u0159\u00ed\u010dlenn\u00e1 skupina badatel\u016f z \u00dastavu pro klasickou archeologii FF UK do Pa\u0161churtsk\u00e9 doliny, o\u010dek\u00e1vala, \u017ee se bude v\u011bnovat pr\u016fzkumu kurgan\u016f, tedy mohyl typick\u00fdch pro stepn\u00ed kultury. Nedalek\u00fd n\u00e1lez v\u0161ak jejich dal\u0161\u00ed pl\u00e1ny zcela zm\u011bnil. Poda\u0159ilo se jim objevit s\u00eddli\u0161t\u011b datovan\u00e1 do d\u2026",
          1415091229
        ],
        [
          "Kolekci vz\u00e1cn\u00fdch hudebn\u00edch tisk\u016f nalezl p\u0159i p\u0159\u00edprav\u011b odborn\u00e9 knihy doc. Petr Dan\u011bk z \u00dastavu hudebn\u00ed v\u011bdy FF UK. Sv\u011btov\u011b jedine\u010dn\u00fdm je mezi nimi p\u0159edev\u0161\u00edm tisk houslov\u00e9ho partu k zn\u00e1m\u00e9mu d\u00edlu Adama V\u00e1clava Michny z Otradovic Loutna \u010desk\u00e1. Ne\u010dekan\u00fd objev! Docent Dan\u011bk nalezl nezn\u00e1m\u00fd tisk s hudbou Adama Michny - iForum P\u0159i p\u0159\u00edprav\u011b knihy o hudebn\u00edm tisku v \u010cech\u00e1ch v ran\u00e9m novov\u011bku nalezl pracovn\u00edk \u00dastavu hudebn\u00ed v\u011bdy FF UK doc. PhDr. Petr Dan\u011bk, PhD., v kl\u00e1\u0161tern\u00ed knihovn\u011b pobl\u00ed\u017e Prahy kolekci vz\u00e1cn\u00fdch hudebn\u00edch tisk\u016f. Sv\u011btov\u011b jedine\u010dn\u00fdm je mezi nimi p\u0159edev\u0161\u00edm tisk houslov\u00e9ho partu k zn\u00e1m\u00e9mu d\u00edlu Adama V\u00e1clava Mich\u2026",
          1413265800
        ],
        [
          "Nese\u010fte po\u0159\u00e1d doma. Filozofick\u00e1 fakulta nab\u00edz\u00ed odborn\u00e9 st\u00e1\u017ee pro st\u0159edo\u0161kolsk\u00e9 studenty. Uz\u00e1v\u011brka p\u0159ihl\u00e1\u0161ek na 24 hodin s FF UK 2014 je 31. srpna 2014 ve 23:59. http://goo.gl/teQpK6 Timeline Photos",
          1406607602
        ],
        [
          "Pedagogick\u00e1 fakulta UK zve s #univerzitapalackeho na debatu s prof. Noamem CHOMSKYM, kter\u00e1 se uskute\u010dn\u00ed v \u00fater\u00fd 3. \u010dervna 2014 v M\u011bstsk\u00e9 knihovn\u011b na Mari\u00e1nsk\u00e9m n\u00e1m\u011bst\u00ed 1, Praha 1. Diskuze za\u010d\u00edn\u00e1 ve 13.30 hod. a moderuje ji Jaroslav Fiala (\u00dastav politologie FF UK). Debata prob\u011bhne v angli\u010dtin\u011b. Vstup voln\u00fd. goo.gl/AvYVez Timeline Photos",
          1401589597
        ],
        [
          "Co se \u010dlov\u011bku odehr\u00e1v\u00e1 v hlav\u011b, kdy\u017e stoj\u00ed p\u0159ed zav\u0159enou m\u00edstnost\u00ed a \u010dek\u00e1, a\u017e bude moc vstoupit do nedot\u010den\u00e9 poh\u0159ebn\u00ed komory? O unik\u00e1tn\u00edm objevu egyptolog\u016f p\u00ed\u0161e iForum. Nov\u00fd objev \u010desk\u00fdch egyptolog\u016f! Dal\u0161\u00ed kostra \u010dlena rodiny kr\u00e1lovsk\u00fdch \u00fa\u0159edn\u00edk\u016f Odborn\u00edci z \u010cesk\u00e9ho egyptologick\u00e9ho \u00fastavu Filozofick\u00e9 fakulty UK se v b\u0159eznu vr\u00e1tili do lokality pyramidov\u00e9ho pole v Ab\u00fas\u00edru a u\u017e hl\u00e1s\u00ed prvn\u00ed objev. V jedn\u00e9 \u0161acht\u011b byla otev\u0159ena nedot\u010den\u00e1 poh\u0159ebn\u00ed komora s ostatky vysok\u00e9ho hodnost\u00e1\u0159e z doby 2. poloviny 5. dynastie. Jeho jm\u00e9no bude teprve p\u0159edm\u011btem\u2026",
          1395691812
        ],
        [
          "Chcete si roz\u0161\u00ed\u0159it znalosti v oblasti humanitn\u00edch v\u011bd? Pus\u0165te si Mluv\u00edc\u00ed hlavy. V\u00edce o projektu student\u016f FF UK na http://goo.gl/kr3IkX Rozbor d\u00edla: Romeo a Julie (W. Shakespeare) Mluv\u00edc\u00ed hlavy FF UK k maturit\u011b. Hovo\u0159\u00ed Martin Hilsk\u00fd z \u00daALK FF UK. Mluv\u00edc\u00ed hlavy FF je projekt, v n\u011bm\u017e profeso\u0159i Filozofick\u00e9 fakulty Univerzity Karlovy odpov...",
          1395288443
        ],
        [
          "Rad\u011bji moudr\u00e9ho ne\u017e bohat\u00e9ho. Staroegyptsk\u00e9 rady nemysl\u00ed jen na nev\u011bsty. ;-) Doporu\u010den\u00ed pro \u017eenichy: \u201eVezmi si \u017eenu, dokud jsi ml\u00e1d, aby ti porodila syna.\u201d Staroegyptsk\u00e9 man\u017eelstv\u00ed bylo rovnocenn\u00fdm svazkem, rozvody byly vcelku b\u011b\u017en\u00e9 Zda si zamilovan\u00ed Egyp\u0165an\u00e9 vym\u011b\u0148ovali p\u0159i n\u011bjak\u00e9 p\u0159\u00edle\u017eitosti d\u00e1rky, bohu\u017eel nev\u00edme, pom\u011brn\u011b dob\u0159e je ale zmapov\u00e1no, jak ve star\u00e9m Egypt\u011b fungovaly man\u017eelsk\u00e9 svazky. Podrobnosti redakci iFora prozradila PhDr. Hana Vymazalov\u00e1, Ph.D., z \u010cesk\u00e9ho egyptologick\u00e9ho \u00fastavu FF UK.",
          1392352799
        ],
        [
          "Nab\u00edz\u00edme zcela nov\u00fd kurz n\u011bm\u010diny nejen pro studenty Univerzity Karlovy: PSAN\u00cd V\u011aDECK\u00c9HO TEXTU! Z\u00e1pisy se konaj\u00ed p\u0159\u00ed\u0161t\u00ed t\u00fdden. Kurz povede rodil\u00fd mluv\u010d\u00ed, zku\u0161en\u00fd u\u010ditel Goethe-Institutu. M\u00edsto kon\u00e1n\u00ed: FF UK (N\u00e1m. Jana Palacha 2). Speci\u00e1ln\u00ed kurz n\u011bm\u010diny: Kurz psan\u00ed v\u011bdeck\u00e9ho textu V kurzu si m\u016f\u017eete zlep\u0161it sv\u00e9 schopnosti psan\u00ed v n\u011bm\u010din\u011b. ",
          1379501250
        ],
        [
          "S p\u00e9\u010d\u00ed v pr\u016fb\u011bhu porodu bylo spokojeno 70 % \u017een, zat\u00edmco spokojenost s poporodn\u00ed p\u00e9\u010d\u00ed vyj\u00e1d\u0159ilo 61 % \u017een, vypl\u00fdv\u00e1 z nov\u00e9ho v\u00fdzkumu FF UK. Jak\u00e9 jsou va\u0161e zku\u0161enosti? FF UK zve\u0159ejnila v\u00fdzkum  spokojenosti \u017een s p\u00e9\u010d\u00ed v \u010desk\u00fdch porodnic\u00edch V\u00fdzkumn\u00fd t\u00fdm katedry psychologie FF UK realizoval v letech 2010\u20132012  v\u00fdzkum zam\u011b\u0159en\u00fd na psychosoci\u00e1ln\u00ed aspekty p\u00e9\u010de v \u010desk\u00fdch porodnic\u00edch.  Podrobn\u00e9 v\u00fdsledky jsou k dispozici v publikaci Psychosoci\u00e1ln\u00ed aspekty v sou\u010dasn\u00e9m \u010desk\u00e9m porodnictv\u00ed \u2013 kvalita perinat\u00e1ln\u00ed p\u00e9\u010de o\u010dima rodi\u010dek, kter\u00e1 pr\u00e1v\u011b vych...",
          1357548801
        ]
      ],
      "dates_start": 1382155620,
      "dates_end": 1437969139,
      "likes_avg": 29,
      "likes_stdev": 22,
      "comments_avg": 1,
      "comments_stdev": 0,
      "shares_avg": 4,
      "shares_stdev": 3
    },
    {
      "number": 19,
      "important": [
        "si",
        "na",
        "p\u0159ed",
        "abi",
        "se v\u00e1m",
        "se",
        "photo",
        "timelin",
        "fakulti",
        "pond\u011bl\u00ed"
      ],
      "common": [
        "cz",
        "html timeline",
        "http",
        "iforum",
        "na",
        "obdob\u00ed",
        "photos",
        "se",
        "timeline",
        "timeline photos"
      ],
      "messages": [
        [
          "P\u0159ich\u00e1z\u00edme na Albertov Timeline Photos",
          1479375667
        ],
        [
          "Na pietn\u00edm aktu v \u017ditn\u00e9 ulici p\u0159edala ministryn\u011b \u0161kolstv\u00ed Valachov\u00e1 z\u00e1stupc\u016fm SK RV\u0160 brn\u011bnsk\u00fd lampion v n\u00e1rodn\u00edch barv\u00e1ch. Timeline Photos",
          1479374404
        ],
        [
          "P\u0159ed Hlavkovou kolej\u00ed.  P\u0159ipom\u00edn\u00e1me si 17. listopad. Timeline Photos",
          1479368390
        ],
        [
          "Emma Wonka z Pedagogick\u00e9 fakulty zv\u00edt\u011bzila! Stala se kr\u00e1lovnou na @MajalesStudentu! Timeline Photos",
          1430498786
        ],
        [
          "Vesel\u00e9 Velikono\u010dn\u00ed pond\u011bl\u00ed :) Timeline Photos",
          1428302880
        ],
        [
          "Sm\u00edm prosit? ;) Timeline Photos",
          1426359836
        ],
        [
          "Rada p\u0159ed koncem zkou\u0161kov\u00e9ho Timeline Photos",
          1391839627
        ],
        [
          "Zkou\u0161kov\u00e9 obdob\u00ed na UK. Nechce se v\u00e1m u\u010dit? Mo\u017en\u00e1 trp\u00edte prokrastinac\u00ed. Otestujte se http://poradna.adiktologie.cz/otestujte-se/?poll_id=6 Timeline Photos",
          1389574801
        ],
        [
          "Deset kilometr\u016f p\u011b\u0161ky kv\u016fli \u0161kole. To by se v\u00e1m asi tak\u00e9 necht\u011blo. Pomozte Veronice zalo\u017eit \u0161kolu v Kambod\u017ei d\u0159\u00edve ne\u017e za\u010dne obdob\u00ed de\u0161\u0165\u016f. V\u00edce http://iforum.cuni.cz/IFORUM-14928.html Timeline Photos",
          1386818354
        ],
        [
          "Nev\u00e1hejte a p\u0159ihla\u0161te svou poda\u0159enou fotografii do fakultn\u00edch fotosout\u011b\u017e\u00ed http://cuni.cz/UK-5331.html Timeline Photos",
          1376577378
        ],
        [
          "Studenti marketingu a PR pom\u00e1haj\u00ed mlad\u00fdm n\u00e1vrh\u00e1\u0159\u016fm prosadit se :-) http://iforum.cuni.cz/IFORUM-14604.html Timeline Photos",
          1372425001
        ],
        [
          "Budova Hollaru zasa\u017eena v\u00fdbuchem\r\nhttp://iforum.cuni.cz/IFORUM-14419.html Timeline Photos",
          1367226525
        ],
        [
          "Gratululujeme! Na olympijsk\u00e9m kan\u00e1le v Eton Dorney Jaroslav Rado\u0148 a Filip Dvo\u0159\u00e1k na 5. m\u00edst\u011b! Timeline Photos",
          1344494636
        ],
        [
          "Zkou\u0161kov\u00e9 obdob\u00ed pomalu kon\u010d\u00ed. Ubude tak \u00fasm\u011bvn\u00fdch historek Timeline Photos",
          1329300294
        ],
        [
          "Ve zkou\u0161kov\u00e9m obdob\u00ed je t\u0159eba sebereflexe. Timeline Photos",
          1327670690
        ],
        [
          "Hlavolamy procvi\u010duj\u00ed mozek, ale ve zkou\u0161kov\u00e9m obdob\u00ed se jim rad\u011bji vyhn\u011bte :) Timeline Photos",
          1327318974
        ],
        [
          "Ve zkou\u0161kov\u00e9m obdob\u00ed m\u011bjte na pam\u011bti ov\u011b\u0159en\u00e9 statistiky:) Timeline Photos",
          1326283262
        ]
      ],
      "dates_start": 1339361406,
      "dates_end": 1444498535,
      "likes_avg": 170,
      "likes_stdev": 220,
      "comments_avg": 4,
      "comments_stdev": 8,
      "shares_avg": 18,
      "shares_stdev": 35
    },
    {
      "number": 20,
      "important": [
        "byli",
        "soci\u00e1ln\u00edch v\u011bd",
        "v\u00fdzkumu",
        "v\u011bd",
        "karlovi",
        "univerz",
        "dnes",
        "karlovi se",
        "univerz karlovi",
        "fakulta"
      ],
      "common": [
        "karlovy",
        "na",
        "rektora",
        "rektora univerzity",
        "rektora univerzity karlovy",
        "se",
        "tom\u00e1\u0161e",
        "uk",
        "univerzity",
        "univerzity karlovy"
      ],
      "messages": [
        [
          "Sandra \u0160tefanikov\u00e1 a Martina Topinkov\u00e1 Fakulta soci\u00e1ln\u00edch v\u011bd Univerzity Karlovy se pod\u00edlely na anal\u00fdze medi\u00e1ln\u00edho pokryt\u00ed Donalda Trumpa. V\u00fdsledky v\u00fdzkumu byly dnes publikov\u00e1ny na str\u00e1nk\u00e1ch britsk\u00e9ho den\u00edku #theguardian How Donald Trump is viewed by Europe's newspapers Most see him as a buffoon and fear him making deals with Vladimir Putin. But Bild\u2019s publisher, despite thinking him rude, sees virtue in his painful honesty",
          1485159788
        ],
        [
          "Vym\u011b\u0148te ba\u010dkory za b\u011b\u017eeck\u00e9 boty, sestavte sv\u016fj hv\u011bzdn\u00fd t\u00fdm a p\u0159ihlaste se do \u0161tafetov\u00e9ho Univerzitn\u00edho maratonu! O poh\u00e1r rektora Univerzity Karlovy se pob\u011b\u017e\u00ed p\u0159esn\u011b za m\u011bs\u00edc, tak hlavn\u011b nepodcenit p\u0159\u00edpravu ;) Univerzitn\u00ed maraton \u2013 B\u011bh o poh\u00e1r rektora UK Po \u00fasp\u011b\u0161n\u00e9m lo\u0148sk\u00e9m ro\u010dn\u00edku Univerzitn\u00edho maratonu jsme se v\u00e1s, vysoko\u0161kol\u00e1ky, rozhodli op\u011bt podpo\u0159it a zorganizovali jsme pro v\u00e1s dal\u0161\u00ed senza\u010dn\u00ed b\u011b\u017eeck\u00fd z\u00e1vod, jeho\u017e hlavn\u00edm patronem je Univerzita Karlova v Praze (UK).",
          1428047641
        ],
        [
          "V\u0161em \u010derstv\u00fdm dr\u017eitel\u016fm Ceny rektora UK a Mimo\u0159\u00e1dn\u00e9 ceny rektora UK gratulujeme! A kte\u0159\u00ed studenti byli letos ocen\u011bni? Zjist\u00edte na www.cuni.cz/UK-6311.html?news=693. Timeline Photos",
          1426763521
        ],
        [
          "Vrchol plesov\u00e9 sezony je tady! Reprezenta\u010dn\u00ed ples Univerzity Karlovy se nazadr\u017eiteln\u011b bl\u00ed\u017e\u00ed, tak opra\u0161te sv\u00e1te\u010dn\u00ed \u0161aty, vypucujte boty a bu\u010fte ve st\u0159ehu. Informace k rezervaci l\u00edstk\u016f a program cel\u00e9ho ve\u010dera zve\u0159ejn\u00edme ji\u017e brzy! Univerzita Karlova's cover photo",
          1424167286
        ],
        [
          "Seznamte se! Po dne\u0161n\u00edm zased\u00e1n\u00ed Akademick\u00e9ho sen\u00e1tu Univerzity Karlovy m\u00e1me (staro)nov\u00e9 p\u0159edsednictvo:\n\nP\u0159edseda AS UK: PhDr. Tom\u00e1\u0161 Nigrin, Ph.D., Fakulta soci\u00e1ln\u00edch v\u011bd\n\nM\u00edstop\u0159edseda AS UK: Mgr. Martin Hol\u00fd, Husitsk\u00e1 teologick\u00e1 fakulta\n\n\u010clenov\u00e9 p\u0159edsednictva AS UK: prof. MUDr. Zuzana \u010cervinkov\u00e1, CSc., L\u00e9ka\u0159sk\u00e1 fakulta v Hradci Kr\u00e1lov\u00e9; JUDr. Ing. Josef Sta\u0161a, CSc., Pr\u00e1vnick\u00e1 fakulta; doc. Ing. Franti\u0161ek Zah\u00e1lka, Ph.D., Fakulta t\u011blesn\u00e9 v\u00fdchovy a sportu; Mgr. Roman \u0160olc, P\u0159\u00edrodov\u011bdeck\u00e1 fakulta. Timeline Photos",
          1423241702
        ],
        [
          "P\u0159ijm\u011bte pozv\u00e1n\u00ed Klub Alumni UK na Svato\u0161t\u011bp\u00e1nsk\u00e9 setk\u00e1n\u00ed, kter\u00e9 se pod z\u00e1\u0161titou rektora Univerzity Karlovy uskute\u010dn\u00ed v p\u00e1tek 26. prosince 2014 v kostele sv. Jilj\u00ed. Timeline Photos",
          1418903821
        ],
        [
          "Dejte si novoro\u010dn\u00ed hubnouc\u00ed p\u0159edsevzet\u00ed u\u017e dnes! Sestavte \u010dty\u0159\u010dlenn\u00fd t\u00fdm a p\u0159ihlaste se na Univerzitn\u00ed maraton \u2013 B\u011bh o poh\u00e1r rektora UK. Z\u00e1vod se uskute\u010dn\u00ed v ned\u011bli 3. kv\u011btna 2015. Z\u00fa\u010dastnit se ho mohou studenti \u010desk\u00fdch i zahrani\u010dn\u00edch vysok\u00fdch \u0161kol ve v\u011bku 18\u201326 let. A pozor, z d\u016fvodu velk\u00e9ho z\u00e1jmu o \u0161tafetu jsme pro studenty UK rezervovali 30 startovac\u00edch \u010d\u00edsel! Pro v\u00edce informac\u00ed se m\u016f\u017eete obracet na organiz\u00e1tory z\u00e1vodu: Terezu Barto\u0161ovou (bartosova@pim.cz) nebo Tom\u00e1\u0161e Coufala (coufal@pim.cz). Univerzitn\u00ed maraton - B\u011bh o poh\u00e1r rektora UK | RunCzech Po \u00fasp\u011b\u0161n\u00e9m lo\u0148sk\u00e9m ro\u010dn\u00edku Univerzitn\u00edho maratonu jsme se v\u00e1s, vysoko\u0161kol\u00e1ky, rozhodli op\u011bt podpo\u0159it a zorganizovali jsme pro v\u00e1s dal\u0161\u00ed senza\u010dn\u00ed b\u011b\u017eeck\u00fd z\u00e1vod, jeho\u017e hlavn\u00edm patronem je Univerzita Karlova v Praze (UK).",
          1418294880
        ],
        [
          "P\u0159ij\u010fte okusit cibula\u010dku dle receptu Tom\u00e1\u0161e Zimy, rektora Univerzity Karlovy. Dnes, 19. listopadu, se v menz\u00e1ch UK va\u0159\u00ed s iForem! Va\u0159\u00edme s iForem - Cibula\u010dka dle receptu rektora Zimy P\u0159i m\u00edrn\u00e9 teplot\u011b rozeh\u0159ejeme m\u00e1slo a zp\u011bn\u00edme na n\u011bm cibuli, nakr\u00e1jenou na tenk\u00e9 pl\u00e1tky. Za st\u00e1l\u00e9ho m\u00edch\u00e1n\u00ed ji dozlatova ope\u010deme. Barva ope\u010den\u00ed cibule ur\u010duje barvu pol\u00e9vky. P\u0159id\u00e1me na jemno sekan\u00fd \u010desnek, zapr\u00e1\u0161\u00edme moukou a zapra\u017e\u00edme 1-2 minuty.",
          1416387344
        ],
        [
          "Sezn\u00e1mit se s \u010dinnost\u00ed spolk\u016f na UK, poslechnout si skv\u011blou hudbu, potkat spolu\u017e\u00e1ky a doplnit si studijn\u00ed knihovni\u010dku? To v\u0161e m\u016f\u017eete na p\u00e1t\u00e9m ro\u010dn\u00edku studentsk\u00e9ho jarmarku, kter\u00fd odstartuje 14. \u0159\u00edjna 2014 v 15:00 na dvo\u0159e Karolina. A nav\u00edc, pozv\u00e1n\u00ed od rektora Univerzity Karlovy se p\u0159eci neodm\u00edt\u00e1... ;) Jakub Jeho Magnificence pan rektor V\u00e1s v\u0161echny zve tak\u00e9 na Jarmark.\n\u2605M\u00e1me radost. M\u00e1me radost. M\u00e1me radost :D\u2605",
          1413174300
        ],
        [
          "Vyj\u00e1d\u0159en\u00ed rektora Univerzity Karlovy k novele vysoko\u0161kolsk\u00e9ho z\u00e1kona, problematice \u010derp\u00e1n\u00ed financ\u00ed z evropsk\u00fdch fond\u016f a v\u00fdhledu rozpo\u010dtu pro vysok\u00e9 \u0161koly na rok 2015.  Rektor UK: V\u011b\u0159\u00edm, \u017ee mo\u017enost odebrat titul bude m\u00edt p\u0159edev\u0161\u00edm preventivn\u00ed charakter - iForum Novela vysoko\u0161kolsk\u00e9ho z\u00e1kona, problematika \u010derp\u00e1n\u00ed financ\u00ed z evropsk\u00fdch fond\u016f a v\u00fdhled rozpo\u010dtu pro vysok\u00e9 \u0161koly na p\u0159\u00ed\u0161t\u00ed rok. To jsou t\u0159i z\u00e1kladn\u00ed t\u00e9mata, kter\u00fdm se v\u011bnovala \u010cesk\u00e1 konference rektor\u016f (\u010cKR) na sv\u00e9m prvn\u00edm popr\u00e1zdninov\u00e9m zased\u00e1n\u00ed. Jak se k t\u011bmto oblastem stav\u00ed prof. Tom\u00e1\u0161 Zima jako\u2026",
          1410078143
        ],
        [
          "Rektor Univerzity Karlovy rovn\u011b\u017e nominoval na #IceBucketChallenge p\u0159edsedu Akademick\u00e9ho sen\u00e1tu UK Tom\u00e1\u0161e Nigrina, kter\u00fd tuto v\u00fdzvu p\u0159ijal a d\u00e1le nominoval d\u011bkana Fakulta soci\u00e1ln\u00edch v\u011bd UK Praha Jakuba Kon\u010del\u00edka, p\u0159edsedu AS FSV UK Tom\u00e1\u0161e Weisse a Martina Pal\u00e1na, moder\u00e1tora internetov\u00e9 televize UK\u00e1\u010dko.tv.  P\u0159edseda AS UK p\u0159ijal v\u00fdzvu The ALS Ice Bucket Challenge P\u0159edseda Akademick\u00e9ho sen\u00e1tu Univerzity Karlovy Tom\u00e1\u0161 Nigrin p\u0159ijal v\u00fdzvu rektora Univerzity Karlovy Tom\u00e1\u0161e Zimy a zapojil se do tzv. \"kbel\u00edkov\u00e9 v\u00fdzvy\" na po...",
          1409897700
        ],
        [
          "Prorektor UK Martin Kov\u00e1\u0159 p\u0159ijal v\u00fdzvu #IceBucketChallenge rektora Univerzity Karlovy. A koho \u017ee vyzval d\u00e1l? Sv\u00e9 kolegy prof. Jana Royta, prof. Miroslava B\u00e1rtu a doc. V\u00e1clava Dr\u0161ku. Prorektor UK Kov\u00e1\u0159 p\u0159ijal v\u00fdzvu The ALS Ice Bucket Challenge Prorektor UK Martin Kov\u00e1\u0159 p\u0159ijal v\u00fdzvu rektora Univerzity Karlovy Tom\u00e1\u0161e Zimy a zapojil se do tzv. \"kbel\u00edkov\u00e9 v\u00fdzvy\" na podporu nemocn\u00fdch trp\u00edc\u00edch amyotrofic...",
          1409826300
        ],
        [
          "Challenge accepted! D\u011bkan 1. l\u00e9ka\u0159sk\u00e9 fakulty UK vyzval k Ice Bucket Challenge rektora Univerzity Karlovy Tom\u00e1\u0161e Zimu, kter\u00fd ji dnes v 11:30 p\u0159ijal. Dal\u0161\u00ed nominace putuj\u00ed rektorovi Masarykova univerzita Mikul\u00e1\u0161i Bekovi, p\u0159edsedovi AS UK Tom\u00e1\u0161i Nigrinovi a prorektorovi pro vn\u011bj\u0161\u00ed vztahy Martinu Kov\u00e1\u0159ovi. Rektor UK se zapojil do The ALS Ice Bucket Challenge Rektor Univerzity Karlovy prof. Tom\u00e1\u0161 Zima se zapojil do The ALS Ice Bucket Challenge (tzv. \u201ekbel\u00edkov\u00e9 v\u00fdzvy\u201c) na podporu nemocn\u00fdch trp\u00edc\u00edch amyotrofickou la...",
          1409567750
        ],
        [
          "Zem\u0159el Peter Glaser. Absolvent Univerzity Karlovy se pod\u00edlel na lun\u00e1rn\u00edm projektu Apollo v\u00fdvojem laserov\u00fdch kotou\u010dov\u00fdch odr\u00e1\u017ee\u010d\u016f. Ty byly instalov\u00e1ny na M\u011bs\u00edci 20. \u010dervence 1969 a pomohly up\u0159esnit vzd\u00e1lenost Zem\u011b od M\u011bs\u00edce. Odr\u00e1\u017ee\u010de vytvo\u0159en\u00e9 Glaserov\u00fdm t\u00fdmem jsou na M\u011bs\u00edci st\u00e1le funk\u010dn\u00ed.\n\n   National Space Society Board of Governors: Peter E. Glaser Dr. Peter E. Glaser was Vice President for Advanced Technology at Arthur D. Little, Inc., Cambridge, MA, a company that he was associated with from 1955-1994. After his retirement in 1994, he continued to serve as a consultant to the company for many years.",
          1403012333
        ],
        [
          "Sledujte \u017eiv\u00e9 vys\u00edl\u00e1n\u00ed tiskov\u00e9 konference rektora UK Tom\u00e1\u0161e Zimy a rektora \u010cVUT Petra Konvalinky, kter\u00e9 za\u010dalo v deset hodin. Tiskov\u00e1 konference rektora UK Tom\u00e1\u0161e Zimy a rektora \u010cVUT Petra Konvalinky 17. 6. TK rektora UK k aktu\u00e1ln\u00edmu d\u011bn\u00ed na Univerzit\u011b Karlov\u011b a spole\u010dn\u00e9 p\u0159edstaven\u00ed projektu UK a \u010cVUT \"Z\u016fsta\u0148 fit\", kter\u00fd pom\u00e1h\u00e1 senior\u016fm u\u017e\u00edvat si aktivn\u00ed st\u00e1\u0159\u00ed.",
          1402986017
        ],
        [
          "B\u011bh o poh\u00e1r rektora Univerzity Karlovy se bl\u00ed\u017e\u00ed. Dejte dohromady t\u00fdm 4 lid\u00ed a p\u0159ekonejte vzd\u00e1lenost 42 kilometr\u016f ve form\u011b \u0161tafety. Chcete se p\u0159ihl\u00e1sit? Kontakt@ Pavlina.Dvorakova@ruk.cuni.cz Timeline Photos",
          1394197998
        ],
        [
          "Akademick\u00fd sen\u00e1t UK na sv\u00e9m dne\u0161n\u00edm zased\u00e1n\u00ed zvolil profesora MUDr. Tom\u00e1\u0161e Zimu, DrSc.,MBA., kandid\u00e1tem na funkci rektora Univerzity Karlovy. V\u00edce http://www.cuni.cz/UK-5431.html Timeline Photos",
          1382699228
        ],
        [
          ":-) Na konci z\u00e1vodu \u010dlov\u011bka h\u0159eje pocit, \u017ee to zvl\u00e1dl, l\u00ed\u010d\u00ed z\u00e1\u017eitky z maratonu b\u011b\u017ekyn\u011b Pal\u010div\u00e9 slunce a velk\u00e9 horko. To byly nejv\u011bt\u0161\u00ed nep\u0159\u00e1tel\u00e9 b\u011b\u017ec\u016f, kte\u0159\u00ed se p\u0159ihl\u00e1sili na pra\u017esk\u00fd maraton, jen\u017e se konal o uplynul\u00e9m v\u00edkendu. Mezi dev\u011bt a p\u016fl tis\u00edci z\u00e1vodn\u00edk\u016f byli i studenti Univerzity Karlovy zapsan\u00ed ve \u0161tafet\u00e1ch \u010dtve\u0159ic v z\u00e1vod\u011b Univerzitn\u00ed maraton \u2013 b\u011bh o poh\u00e1r rektora UK.",
          1368521792
        ]
      ],
      "dates_start": 1390742419,
      "dates_end": 1436471752,
      "likes_avg": 54,
      "likes_stdev": 67,
      "comments_avg": 2,
      "comments_stdev": 3,
      "shares_avg": 7,
      "shares_stdev": 12
    },
    {
      "number": 21,
      "important": [
        "sportu uk",
        "iforum",
        "fakulti t\u011blesn\u00e9",
        "t\u011blesn\u00e9 v\u00fdchovi sportu",
        "sta\u010d\u00ed",
        "jak",
        "t\u00e9to",
        "kter\u00e9",
        "t\u011blesn\u00e9",
        "p\u00e1r"
      ],
      "common": [
        "iforum",
        "na",
        "se",
        "sportu",
        "t\u011blesn\u00e9",
        "t\u011blesn\u00e9 v\u00fdchovy",
        "t\u011blesn\u00e9 v\u00fdchovy sportu",
        "uk",
        "v\u00fdchovy",
        "v\u00fdchovy sportu"
      ],
      "messages": [
        [
          "Ve zdrav\u00e9m t\u011ble zdrav\u00fd duch! Jak na to? Vhodn\u00e1 strava a hlavn\u011b dostate\u010dn\u00e9 mno\u017estv\u00ed pravideln\u00e9ho pohybu. A kdy\u017e doktorka Marie Skalsk\u00e1 z Fakulty t\u011blesn\u00e9 v\u00fdchovy a sportu UK \u0159\u00edk\u00e1 pravideln\u00e9ho, mysl\u00ed to v\u00e1\u017en\u011b. Tak\u017ee mrkn\u011bte na iForum, kde najdete p\u00e1r jednoduch\u00fdch cvik\u016f, kter\u00e9 pomohou va\u0161emu rozbolav\u011bl\u00e9mu t\u011blu od v\u011b\u010dn\u00e9ho vysed\u00e1v\u00e1n\u00ed u po\u010d\u00edta\u010de. Sta\u010d\u00ed m\u00e1lo, ale pravideln\u011b a dlouhodob\u011b. Nedostatek pohybu je zabij\u00e1k civilizace - iForum Obezita a s n\u00ed souvisej\u00edc\u00ed v\u00e1\u017en\u00e1 zdravotn\u00ed onemocn\u011bn\u00ed jsou nebezpe\u010d\u00edm, kter\u00e9 \u010d\u00edh\u00e1 na ka\u017ed\u00e9ho z n\u00e1s. Zdrav\u00fd \u010dlov\u011bk p\u0159itom proti t\u00e9to metle modern\u00edho lidstva m\u016f\u017ee bojovat relativn\u011b snadno \u2013 sta\u010d\u00ed vhodn\u00e1 strava a dostate\u010dn\u00e9 mno\u017estv\u00ed pravideln\u00e9ho pohybu. Jen\u017ee pr\u00e1v\u011b v tom je k\u00e1men \u00farazu, jak upozor\u0148uj\u00ed\u2026",
          1424623980
        ],
        [
          "Um\u011bli byste poskytnout prvn\u00ed pomoc? Pokud ne, pr\u00e1v\u011b pro v\u00e1s p\u0159ipravila UK FTVS jednodenn\u00ed kurzy prvn\u00ed pomoci ur\u010den\u00e9 \u0161irok\u00e9 ve\u0159ejnosti. Prvn\u00ed p\u0159\u00edle\u017eitost zdokonalit se v z\u00e1chran\u011b \u017eivota budete m\u00edt ji\u017e 28. b\u0159ezna. Komu term\u00edn zrovna nevyhovuje, m\u016f\u017ee se p\u0159ihl\u00e1sit na druh\u00fd, kter\u00fd se kon\u00e1 25. dubna. Ob\u011btujte den a zachra\u0148te cel\u00fd \u017eivot. P\u0159ihlaste se do kurzu prvn\u00ed pomoci - iForum Spr\u00e1vn\u011b poskytnut\u00e1 prvn\u00ed pomoc m\u016f\u017ee zachr\u00e1nit \u017eivot. M\u00e1lokdo v\u0161ak v\u00ed, co d\u011blat, kdy\u017e n\u011bkdo v jeho okol\u00ed dostane infarkt nebo epileptick\u00fd z\u00e1chvat. Pr\u00e1v\u011b z toho d\u016fvodu p\u0159ipravila Fakulta t\u011blesn\u00e9 v\u00fdchovy a sportu UK jednodenn\u00ed kurzy prvn\u00ed pomoci ur\u010den\u00e9 \u0161irok\u00e9 ve\u0159ejnosti.",
          1422870459
        ],
        [
          "M\u00e1te po sv\u00e1tc\u00edch pocit, \u017ee jste o deset kilo t\u011b\u017e\u0161\u00ed? Tak vysko\u010dte od cukrov\u00ed a televize a b\u011b\u017ete se na chv\u00edli proj\u00edt! Pohyb sv\u011bd\u010d\u00ed nejen postav\u011b, ale hlavn\u011b va\u0161emu zdrav\u00ed, podot\u00fdk\u00e1 Ji\u0159\u00ed Bal\u00e1\u0161 z Fakulty t\u011blesn\u00e9 v\u00fdchovy a sportu UK. Kouzeln\u00fdch deset tis\u00edc krok\u016f ke zdrav\u00e9mu a dlouh\u00e9mu \u017eivotu - iForum Cho\u010fte, cho\u010fte, cho\u010fte. Toto doporu\u010den\u00ed pro n\u00e1s maj\u00ed odborn\u00edci, kte\u0159\u00ed se zam\u011b\u0159uj\u00ed na zdrav\u00fd \u017eivotn\u00ed styl. A nal\u00e9hav\u011bj\u0161\u00ed je to obzvl\u00e1\u0161\u0165 te\u010f, v dob\u011b, kdy \u010cesk\u00e1 republika \u010del\u00ed st\u00e1rnut\u00ed populace, lid\u00e9 tr\u00e1v\u00ed v\u011bt\u0161inu sv\u00e9ho \u010dasu sedav\u00fdm zam\u011bstn\u00e1n\u00edm a m\u00edsto toho, aby vyrazili do pr\u00e1ce p\u011b\u0161ky nebo na kole, se\u2026",
          1419868080
        ],
        [
          "Na nov\u00fd plaveck\u00fd baz\u00e9n, ledovou plochu, zast\u0159e\u0161en\u00e9 kurty a velkou halu pro m\u00ed\u010dov\u00e9 sporty se mohou t\u011b\u0161it studenti Univerzity Karlovy i \u0161irok\u00e1 ve\u0159ejnost. Vznik multifunk\u010dn\u00edho sportovn\u00edho are\u00e1lu v Praze 6 v are\u00e1lu FTVS UK byl v \u00fater\u00fd 11. listopadu posv\u011bcen podpisem memoranda o v\u00fdstavb\u011b. Memorandum podeps\u00e1no. U FTVS UK vyroste nov\u00fd sportovn\u00ed are\u00e1l - iForum Plaveck\u00fd baz\u00e9n, kluzi\u0161t\u011b, zast\u0159e\u0161en\u00e9 kurty, hala pro m\u00ed\u010dov\u00e9 sporty. Na nov\u00e9 modern\u00ed sportovi\u0161t\u011b, kter\u00e9 by m\u011blo do roku 2018 vyr\u016fst v sousedstv\u00ed Fakulty t\u011blesn\u00e9 v\u00fdchovy a sportu UK v pra\u017esk\u00fdch Vokovic\u00edch, se mohou t\u011b\u0161it nejenom studenti Univerzity Karlovy, ale i \u0161irok\u00e1 ve\u0159ejnost.",
          1415719590
        ],
        [
          "Vypl\u0148ujete p\u0159ihl\u00e1\u0161ku ke studiu? Cht\u011bli byste pom\u00e1hat druh\u00fdm? \u010ct\u011bte!\nhttp://iforum.cuni.cz/IFORUM-15040.html Nov\u00fd obor nau\u010d\u00ed studenty pom\u00e1hat lidem se specifick\u00fdmi pot\u0159ebami p\u0159i sportu - iForum Nedostatek kvalifikovan\u00fdch odborn\u00edk\u016f, kte\u0159\u00ed by se mohli v\u011bnovat pr\u00e1ci a pomoci lidem se specifick\u00fdmi pot\u0159ebami a jejich sportovn\u00edmu rozvoji, vedl Fakultu t\u011blesn\u00e9 v\u00fdchovy a sportu UK k vybudov\u00e1n\u00ed nov\u00e9ho studijn\u00edho oboru. Aplikovan\u00e1 t\u011blesn\u00e1 v\u00fdchova a sport osob se specifick\u00fdmi pot\u0159ebami se letos poprv...",
          1392563343
        ],
        [
          "Kdo nesk\u00e1\u010de, nen\u00ed \u010cech! Hop, hop, hop! P\u0159ij\u010fte na Fakultu t\u011blesn\u00e9 v\u00fdchovy a sportu UK fandit \u010desk\u00e9 reprezentaci na olympijsk\u00e1 prom\u00edt\u00e1n\u00ed!\r\nhttp://iforum.cuni.cz/IFORUM-15037.html P\u0159ij\u010fte fandit. Fakulta t\u011blesn\u00e9 v\u00fdchovy a sportu po\u0159\u00e1d\u00e1 olympijsk\u00e1 prom\u00edt\u00e1n\u00ed - iForum Palce se zad\u00edraj\u00ed do dlan\u00ed, zrychluje se tlukot srdce, padne g\u00f3l? Nap\u00ednav\u00e9 minuty p\u0159i fand\u011bn\u00ed n\u00e1rodn\u00ed reprezentaci na zimn\u00edch olympijsk\u00fdch hr\u00e1ch v So\u010di si m\u016f\u017eete u\u017e\u00edt spole\u010dn\u011b s p\u0159\u00e1teli a kolegy na Fakult\u011b t\u011blesn\u00e9 v\u00fdchovy a sportu UK. Ve fakultn\u00ed kav\u00e1rn\u011b Kraf\u00e1rna se na velk\u00e9m pl\u00e1tn\u011b budou prom\u00edtat t...",
          1392014955
        ],
        [
          "Sport je hodn\u011b o pen\u011bz\u00edch, velk\u00e9 v\u011bci ale m\u016f\u017eete d\u011blat tak\u00e9 d\u00edky tomu, \u017ee m\u00e1te kolem sebe spr\u00e1vn\u00e9 lidi, kte\u0159\u00ed v\u00e1m pomohou posunout se na sv\u011btovou \u00farove\u0148. Tak vid\u00ed vrcholov\u00fd sport snowboardcrossa\u0159 David Bake\u0161. Vrcholov\u011b se za\u010dal v\u011bnovat snowboardingu a\u017e v dosp\u011blosti. Te\u010f ho \u010dek\u00e1 druh\u00e1 olympi\u00e1da So\u010di bude u\u017e druh\u00e1 olympi\u00e1da, na kterou absolvent Fakulty t\u011blesn\u00e9 v\u00fdchovy a sportu UK David Bake\u0161 pojede se snowboardem. P\u016fvodn\u011b h\u00e1zenk\u00e1\u0159 se p\u0159itom snowboardcrossu za\u010dal profesion\u00e1ln\u011b v\u011bnovat a\u017e v dosp\u011blosti.",
          1391400716
        ],
        [
          "Ani osm chlap\u016f v lodi olympioni\u010dku Mirku Knapkovou nep\u0159esv\u011bd\u010dilo, po Univerzitn\u00edch osm\u00e1ch se zase vrac\u00ed ke sv\u00e9mu skifu. http://iforum.cuni.cz/IFORUM-14719.html Kluci m\u011b p\u011bkn\u011b svezli, usm\u00edvala se po z\u00e1vodu Mirka Knapkov\u00e1 - iForum Pro bramborovou medaili si v p\u00e1te\u010dn\u00ed sout\u011b\u017ei Univerzitn\u00edch osem, kter\u00e1 se konala v Praze na Vltav\u011b, dojeli vesla\u0159i UK. I kdy\u017e za univerzitn\u00ed \u010dervenou nasadila s\u00edly i olympijsk\u00e1 v\u00edt\u011bzka a absolventka Fakulty t\u011blesn\u00e9 v\u00fdchovy a sportu UK Miroslava Knapkov\u00e1, na borce z \u010cesk\u00e9ho vysok\u00e9ho u\u010den\u00ed technick\u00e9ho...",
          1379758320
        ],
        [
          "Hned prvn\u00edm pokusem v sobotn\u00edm fin\u00e1le hodu o\u0161t\u011bpem si student Fakulty t\u011blesn\u00e9 v\u00fdchovy a sportu UK V\u00edt\u011bzslav Vesel\u00fd zajistil zlatou medaili na mistrovstv\u00ed sv\u011bta v atletice v Moskv\u011b!!! Gratulujeme! \r\nJak mu k jeho sportovn\u00edm v\u00fdkon\u016fm pom\u00e1h\u00e1 jeho tren\u00e9r a o\u0161t\u011bpa\u0159sk\u00e1 legenda Jan \u017delezn\u00fd, se do\u010dtete v rozhovoru pro univerzitn\u00ed \u010dasopis iForum: http://iforum.cuni.cz/IFORUM-13934.html O\u0161t\u011bpa\u0159e V\u00edt\u011bzslava Vesel\u00e9ho \u010dek\u00e1 nabit\u00e1 sezona - iForum Na rok 2012 o\u0161t\u011bpa\u0159 a student FTVS UK V\u00edt\u011bzslav Vesel\u00fd asi jen tak nezapomene. Po d\u0159\u00edv\u011bj\u0161\u00edch zdravotn\u00edch obt\u00ed\u017e\u00edch, kdy se zd\u00e1lo, \u017ee s vrcholov\u00fdm sportem bude muset skon\u010dit, se loni stal mistrem Evropy a v\u00edt\u011bzem Diamantov\u00e9 ligy. O tom, \u017ee neusnul na vav\u0159\u00ednech, vypov\u00edd\u00e1 jeho vy\u010derp\u00e1vaj\u00edc\u00ed tr\u00e9ninkov\u00fd p...",
          1376893429
        ],
        [
          "\u010cerstv\u00e1 absolventka oboru fyzioterapie na Fakult\u011b t\u011blesn\u00e9 v\u00fdchovy a sportu UK a jedna z nejlep\u0161\u00edch plavky\u0148 \u010desk\u00e9 historie Simona Baumrtov\u00e1 bude ve\u010der bojovat o medaile na mistrovstv\u00ed sv\u011bta v Barcelon\u011b. Do fin\u00e1le znaka\u0159sk\u00e9ho z\u00e1vodu na 100 metr\u016f postoupila ze sedm\u00e9ho m\u00edsta. Semifin\u00e1lov\u00fdm \u010dasem 59,99 vyrovnala dosavadn\u00ed republikov\u00fd rekord, kter\u00fd sama loni vytvo\u0159ila. Z\u00e1vod za\u010d\u00edn\u00e1 v 18.00. Na mistrovstv\u00ed sv\u011bta ji \u010dek\u00e1 v dal\u0161\u00edch dnech i znak na 50 a 200 metr\u016f a polohov\u00e1 \u0161tafeta. Dr\u017ete Simon\u011b i cel\u00e9 \u010desk\u00e9 plaveck\u00e9 reprezentaci palce! Timeline Photos",
          1375162728
        ],
        [
          "Po prvn\u00edm dnu sedmiboje na univerzi\u00e1d\u011b d\u011bl\u00ed studentku FTVS UK Eli\u0161ku Klu\u010dinovou od bronzov\u00e9 p\u0159\u00ed\u010dky 29 bod\u016f. Dr\u017ete dnes palce, medaile je na dosah!\r\nhttp://iforum.cuni.cz/IFORUM-14627.html Z univerzi\u00e1dy bych si cht\u011bla p\u0159iv\u00e9zt medaili, pl\u00e1nuje sedmiboja\u0159ka - iForum \u201eNa univerzi\u00e1d\u011b jsem nikdy nebyla, moc jsem na ni cht\u011bla jet, proto\u017ee jsem sly\u0161ela, \u017ee to je p\u011bkn\u00e1 akce,\u201c usm\u00edvala se sedmiboja\u0159ka Eli\u0161ka Klu\u010dinov\u00e1 p\u0159ed t\u00edm, ne\u017e odlet\u011bla do Kazan\u011b, kde se kon\u00e1 sedmadvac\u00e1t\u00fd ro\u010dn\u00edk letn\u00ed univerzi\u00e1dy. Studentka Fakulty t\u011blesn\u00e9 v\u00fdchovy a sportu UK, kterou \u010dekaj\u00ed v z\u00e1\u0159\u00ed...",
          1373520553
        ],
        [
          "Nel\u00e1k\u00e1 V\u00e1s pohyb na sn\u011bhu v Chuchli? Zkuste tchoukball na UK. P\u0159i tchoukballu se hr\u00e1\u010di nemusej\u00ed b\u00e1t kontaktn\u00edch zran\u011bn\u00ed Je to n\u011bco mezi h\u00e1zenou, volejbalem a basketbalem a nejde ani tak o v\u00edt\u011bzstv\u00ed jako o to, u\u017e\u00edt si pohyb a z\u00e1bavu s p\u0159\u00e1teli. \u0158e\u010d je o m\u00ed\u010dov\u00e9 h\u0159e tchoukball. Adam \u0160\u0165astn\u00fd z Fakulty t\u011blesn\u00e9 v\u00fdchovy a sportu UK se nyn\u00ed sna\u017e\u00ed sestavit na fakult\u011b t\u00fdm hr\u00e1\u010d\u016f a nadchnout pro tuto u n\u00e1s relativn\u011b nezn\u00e1mou hru ...",
          1358866095
        ],
        [
          "Hur\u00e1 na b\u011b\u017eky do Chuchle! Z\u00e1kladn\u00ed okruh je od dne\u0161n\u00edho r\u00e1na otev\u0159en. Kurzy ly\u017eov\u00e1n\u00ed vedou studenti Fakulty t\u011blesn\u00e9 v\u00fdchovy a sportu UK. Ski Park Chuchle Tra\u0165 je udr\u017eovan\u00e1 pro klasiku i volnou techniku a je osv\u011btlena. Ly\u017eov\u00e1n\u00ed je zdarma a v\u00fdbavu V\u00e1m zap\u016fj\u010d\u00ed.",
          1358776024
        ],
        [
          "Kdo nesk\u00e1\u010de nen\u00ed fit. Jana \u010cern\u00e1 z FTVS zavedla rope skipping do \u010cech i s jeho freestylem. Vyzkou\u0161ejte si kondi\u010dn\u00ed hodinu... Tam, kde kon\u010d\u00ed sk\u00e1k\u00e1n\u00ed p\u0159es \u0161vihadlo, za\u010d\u00edn\u00e1 rope skipping \u201ePoprv\u00e9 jsem se setkala s rope skippingem v polovin\u011b devades\u00e1t\u00fdch let a naprosto m\u011b to uchv\u00e1tilo,\u201c \u0159\u00edk\u00e1 Mgr. Jana \u010cern\u00e1 z katedry gymnastiky Fakulty t\u011blesn\u00e9 v\u00fdchovy a sportu UK. U n\u00e1s relativn\u011b nov\u00e9 sportovn\u00ed odv\u011btv\u00ed, kter\u00e9 Jana \u010cern\u00e1 do \u010desk\u00e9ho prost\u0159ed\u00ed uvedla o deset let pozd\u011bji, je ide\u00e1ln\u00ed pro u...",
          1349779054
        ],
        [
          "Kv\u016fli olympi\u00e1d\u011b nepije alkohol a chod\u00ed sp\u00e1t se slepicemi. M\u00e1 Eli\u0161ka \u0161anci z\u00edskat v sedmiboji dal\u0161\u00ed medaili pro \u010cR? Nervozita p\u0159ed z\u00e1vody se podepisuje na kvalit\u011b m\u00e9ho sp\u00e1nku Na \u010dervnov\u00e9m mistrovstv\u00ed Evropy v Helsink\u00e1ch studentce Fakulty t\u011blesn\u00e9 v\u00fdchovy a sportu UK a sedmiboja\u0159ce Eli\u0161ce Klu\u010dinov\u00e9 unikla medaile jen o chlup. O to s v\u011bt\u0161\u00edm nasazen\u00edm se chyst\u00e1 na sv\u00e9 prvn\u00ed olympijsk\u00e9 hry. Na olympijsk\u00e9m stadionu v sam\u00e9m srdci her v lond\u00fdnsk\u00e9 \u010dtvrti Stratford bude o cenn\u00e9 ko...",
          1343892750
        ],
        [
          "Na prav\u00e9m rameni m\u00e1 vytetovan\u00fd Caesar\u016fv v\u00fdrok: \u201eVeni, vidi, vici.\u201c Bude rozehr\u00e1va\u010dka Lenka Bart\u00e1kov\u00e1 stejn\u011b \u00fasp\u011b\u0161n\u00e1 jako Caesar v bitv\u011b u Zely? P\u0159\u00edm\u00fd p\u0159enos basketbalov\u00e9ho z\u00e1pasu proti \u010c\u00edn\u011b za\u010d\u00edn\u00e1 r\u00e1no v deset hodin 28. \u010dervence. Holky z reprezentace m\u011b hned p\u0159ijaly mezi sebe. M\u00e1me dobrou partu \u010cesk\u00e9 basketbalov\u00e9 reprezentaci kr\u00e1tce p\u0159ed t\u00edm, ne\u017e se definitivn\u011b uzav\u0159ely nominace na lond\u00fdnskou olympi\u00e1du, p\u0159ibyla mlad\u00e1 posila. Jednadvacetilet\u00e1 studentka Fakulty t\u011blesn\u00e9 v\u00fdchovy a sportu UK Lenka Bart\u00e1kov\u00e1 dostala svou \u017eivotn\u00ed \u0161anci a jako rozehr\u00e1va\u010dka se i pod dozorem tren\u00e9ra PhDr. Ale\u0161e Kapl...",
          1343291815
        ],
        [
          "Z Lipensk\u00e9 p\u0159ehrady a\u017e na olympi\u00e1du v Lond\u00fdn\u011b to je cesta Karla Lavick\u00e9ho. Nejv\u00edc se t\u011b\u0161\u00ed na slavnostn\u00ed zah\u00e1jen\u00ed, kter\u00e9 bude jist\u011b sledov\u00e1no lidmi z cel\u00e9ho sv\u011bta. Budete mezi nimi? Magistr na surfu se t\u011b\u0161\u00ed na olympijsk\u00fd souboj s mo\u0159sk\u00fdmi vlky Zat\u00edmco v\u011bt\u0161ina jeho soupe\u0159\u016f je k\u0159t\u011bn\u00e1 mo\u0159em, Mgr. Karel Lavick\u00fd za\u010d\u00ednal s windsurfingem na Lipensk\u00e9 p\u0159ehrad\u011b. O to v\u00edc se absolvent Fakulty t\u011blesn\u00e9 v\u00fdchovy a sportu UK t\u011b\u0161\u00ed, a\u017e se s nimi utk\u00e1 na olympi\u00e1d\u011b v Lond\u00fdn\u011b, p\u0159esn\u011bji \u0159e\u010deno v jihoanglick\u00e9m Weymouthu, kde se z\u00e1vody odehraj\u00ed.",
          1342595511
        ],
        [
          "Skifa\u0159ka Mirka Knapkov\u00e1, mistryn\u011b sv\u011bta a absolventka UK, je jedna z hlavn\u00edch medailov\u00fdch nad\u011bj\u00ed \u010desk\u00e9 v\u00fdpravy na LOH 2012. Jak vzpom\u00edn\u00e1 na sv\u00e9 studium na FTVS UK, se do\u010dtete v \u010dl\u00e1nku na iForu. M\u016fj c\u00edl? Projet c\u00edlovou \u010d\u00e1ru a \u0159\u00edct, \u017ee jsem jela sv\u016fj nejlep\u0161\u00ed z\u00e1vod v \u017eivot\u011b Do Lond\u00fdna se \u00fa\u0159aduj\u00edc\u00ed mistryn\u011b sv\u011bta skifa\u0159ka Mirka Knapkov\u00e1 chyst\u00e1 jako jedna z hlavn\u00edch medailov\u00fdch nad\u011bj\u00ed \u010desk\u00e9 v\u00fdpravy. Absolventka Fakulty t\u011blesn\u00e9 v\u00fdchovy a sportu UK ov\u0161em tvrd\u00ed, \u017ee pole z\u00e1vodnic je velmi vyrovnan\u00e9, a na medaile zat\u00edm nemysl\u00ed. \u201eTo, \u017ee jsem vyhr\u00e1la mistrovstv\u00ed sv\u011bta, neznamen...",
          1342165717
        ],
        [
          "Nat\u00e1lie Dianov\u00e1, modern\u00ed p\u011btiboja\u0159ka a studentka FTVS UK, se ji\u017e na LOH 2012 kvalifikovala. Jak prob\u00edh\u00e1 p\u0159\u00edprava na tak komplexn\u00ed sport, kter\u00fdm modern\u00ed p\u011btiboj bezesporu je? P\u0159e\u010dt\u011bte si v \u010dl\u00e1nku na iForu. V Lond\u00fdn\u011b n\u00e1s \u010dek\u00e1 hodn\u011b kopc\u016f a zat\u00e1\u010dek, ob\u00e1v\u00e1 se p\u011btiboja\u0159ka Studuje na Fakult\u011b t\u011blesn\u00e9 v\u00fdchovy a sportu UK, krom\u011b toho skv\u011ble st\u0159\u00edl\u00ed, b\u011bh\u00e1, plave, \u0161ermuje a jezd\u00ed na koni. T\u0159iadvacetilet\u00e1 modern\u00ed p\u011btiboja\u0159ka Nat\u00e1lie Dianov\u00e1 se chyst\u00e1 na svou prvn\u00ed olympi\u00e1du a douf\u00e1, \u017ee se na n\u00ed dostane mezi top ten z\u00e1vodnice jedn\u00e9 z nejv\u0161estrann\u011bj\u0161\u00edch sportovn\u00edch discipl\u00edn, ...",
          1341579602
        ],
        [
          "Nos\u00edte si ke zkou\u0161k\u00e1m talismany? Nebo m\u00e1te sv\u00e9 osv\u011bd\u010den\u00e9 ritu\u00e1ly podobn\u011b jako m\u00e1 p\u0159ed sv\u00fdmi z\u00e1pasy Jarom\u00edr Je\u017eek, student FTSV UK? Jarom\u00edr se p\u0159ipravuje na LOH 2012. Poda\u0159\u00ed se mu usp\u011bt i p\u0159es zran\u011bn\u00ed ruky? Talismany nenos\u00edm, p\u0159ed z\u00e1vody m\u011b uklid\u0148uj\u00ed osv\u011bd\u010den\u00e9 ritu\u00e1ly Jednoho z velk\u00fdch favorit\u016f na olympijskou medaili tr\u00e1pily cel\u00e9 jaro po\u0161ramocen\u00e9 \u0161lachy v prav\u00e9m lokti. P\u011btadvacetilet\u00fd judista Jarom\u00edr Je\u017eek vedle studia na Fakult\u011b t\u011blesn\u00e9 v\u00fdchovy a sportu UK a n\u00e1ro\u010dn\u00e9 sportovn\u00ed p\u0159\u00edpravy ve\u0161ker\u00fd sv\u016fj \u010das v\u011bnuje nov\u00e9 v\u00e1\u0161ni \u2013 rok a p\u016fl star\u00e9mu synovi Jarom\u00edrovi, se k...",
          1341464400
        ]
      ],
      "dates_start": 1345345150,
      "dates_end": 1403335561,
      "likes_avg": 32,
      "likes_stdev": 53,
      "comments_avg": 1,
      "comments_stdev": 3,
      "shares_avg": 4,
      "shares_stdev": 7
    },
    {
      "number": 22,
      "important": [
        "den",
        "b\u0159ezna",
        "na\u0161\u00ed",
        "kde",
        "p\u0159\u00edrodov\u011bdeck\u00e9 fakulti",
        "ne\u017e",
        "kon\u00e1",
        "p\u0159\u00edrodov\u011bdeck\u00e9 fakulti uk",
        "fakulti",
        "toti\u017e"
      ],
      "common": [
        "cz",
        "fakulty",
        "fakulty uk",
        "iforum",
        "na",
        "p\u0159\u00edrodov\u011bdeck\u00e9",
        "p\u0159\u00edrodov\u011bdeck\u00e9 fakulty",
        "p\u0159\u00edrodov\u011bdeck\u00e9 fakulty uk",
        "se",
        "uk"
      ],
      "messages": [
        [
          "Kde jinde oslavit prvn\u00ed jarn\u00ed den ne\u017e v botanick\u00e9 zahrad\u011b na Albertov\u011b! A cestou se m\u016f\u017eete zastavit tak\u00e9 v n\u011bkter\u00e9m z p\u0159\u00edrodov\u011bdn\u00fdch muze\u00ed. 21. b\u0159ezna se toti\u017e kon\u00e1 ji\u017e \u010dtvrt\u00e1 muzejn\u00ed sobota P\u0159\u00edrodov\u011bdeck\u00e9 fakulty UK. 4. muzejn\u00ed sobota na P\u0159F UK U\u017e po\u010dtvrt\u00e9 v\u00e1s zveme na den pln\u00fd geologick\u00fdch, paleontologick\u00fdch, botanick\u00fdch i antropologick\u00fdch z\u00e1\u017eitk\u016f. P\u0159ij\u010fte si prohl\u00e9dnout bohat\u00e9 sb\u00edrky na\u0161\u00ed fakulty \u2013 a rodinu vezm\u011bte s sebou!",
          1426589160
        ],
        [
          "Milovn\u00edci fotek a pohybliv\u00fdch obr\u00e1zk\u016f, pozor! Zn\u00e1m\u00fd lovec t\u011bch nejlep\u0161\u00edch sn\u00edmk\u016f a vide\u00ed Petr Jan Jura\u010dka - fotograf z P\u0159\u00edrodov\u011bdeck\u00e9 fakulty UK v\u00e1s ve sv\u00e9m zbrusu nov\u00e9m \u010dasosb\u011brn\u00e9m filmu provede tajemn\u00fdm \u010cesk\u00fdm \u0160v\u00fdcarskem. A kdo by si cht\u011bl spolu s n\u00edm u\u017e\u00edt p\u00e1r nezapomenuteln\u00fdch r\u00e1n a brod\u011bn\u00ed ledov\u00fdch \u0159ek, a\u0165 do\u010dte a\u017e na konec, tam se dozv\u00ed, jak na to. Petr Jan Jura\u010dka zachytil \u010dtvero ro\u010dn\u00edch obdob\u00ed \u010cesk\u00e9ho \u0160v\u00fdcarska v nov\u00e9m filmu - iForum Ka\u017ed\u00fd, kdo sleduje, co se na Univerzit\u011b Karlov\u011b d\u011bje, jist\u011b zaznamenal mimo\u0159\u00e1dn\u00fd um\u011bleck\u00fd talent hydrobiologa Mgr. Petra Jana Jura\u010dky z P\u0159\u00edrodov\u011bdeck\u00e9 fakulty UK. Fanou\u0161ci jeho fotografick\u00fdch a nov\u011b tak\u00e9 filmov\u00fdch prac\u00ed se mohou radovat. P\u0159ed t\u00fddnem zve\u0159ejnil nov\u00e9 video, tentokr\u00e1t \u010dasosb\u011brn\u00fd, bezm\u00e1l\u2026",
          1424105460
        ],
        [
          "Bu\u010fte Pokusn\u00ed kr\u00e1l\u00edci! Ob\u011btujte p\u00e1r minut b\u011bhem zkou\u0161kov\u00e9ho v\u00fdzkumu t\u00fdmu prof. Fl\u00e9gra z P\u0159\u00edrodov\u011bdeck\u00e9 fakulty UK a na opl\u00e1tku nakoukn\u011bte pod pokli\u010dku, kter\u00e1 p\u00e1l\u00ed v\u00edce ne\u017e obvykle ;) Prozra\u010fte n\u00e1m v\u0161e o sexu. My v\u00e1m uk\u00e1\u017eeme, jak\u00e9 polohy m\u00e1te nejrad\u011bji - iDNES.cz T\u00fdm profesora Jaroslava Flegra pravideln\u011b \u017e\u00e1d\u00e1 na internetu dobrovoln\u00edky o pomoc p\u0159i v\u00fdzkumu. Ten posledn\u00ed se na pohled t\u00fdk\u00e1 p\u0159edm\u011btu jeho z\u00e1jmu - parazit\u016f - jen vzd\u00e1len\u011b. Ot\u00e1zky jsou zam\u011b\u0159eny na sex. Nechejte se profesorem Flegrem p\u0159esv\u011bd\u010dit a pomozte s v\u00fdzkumem i vy. Na opl\u00e1tku se s v\u00e1mi pod\u011bl\u00ed o\u2026",
          1422955621
        ],
        [
          "Cenu ministra \u0161kolstv\u00ed, ml\u00e1de\u017ee a t\u011blov\u00fdchovy p\u0159evzali v \u00fater\u00fd 18. listopadu v prostor\u00e1ch N\u00e1rodn\u00edho pedagogick\u00e9ho muzea J. A. Komensk\u00e9ho mj. tak\u00e9 dva studenti Univerzity Karlovy \u2013 Bc. Barbora Kukrechtov\u00e1 z Filozofick\u00e9 fakulty UK a RNDr. Luk\u00e1\u0161 Grajciar, Ph.D., absolvent P\u0159\u00edrodov\u011bdeck\u00e9 fakulty UK. Gratulujeme! Cenu ministra \u0161kolstv\u00ed dostalo osm student\u016f, dva z nich jsou z UK - iForum Cena ministra \u0161kolstv\u00ed, ml\u00e1de\u017ee a t\u011blov\u00fdchovy, jak zn\u00ed ofici\u00e1ln\u00ed n\u00e1zev, se ud\u011bluje ji\u017e od roku 1999. Nejlep\u0161\u00ed studenty nominuj\u00ed samy vysok\u00e9 \u0161koly, z nich pak ocen\u011bn\u00e9 vyb\u00edr\u00e1 odborn\u00e1 komise. Letos se se\u0161lo celkem 37 nominac\u00ed. Na z\u00e1klad\u011b nich se komise rozhodla ud\u011blit osm cen. Toto v\u00fdznamn\u00e9 ocen\u011bn\u00ed p\u0159e\u2026",
          1416413820
        ],
        [
          "Jak ve st\u0159edu 12. listopadu prob\u00edhalo ud\u00edlen\u00ed Ceny Ignaze L. Liebena prof. Jan\u011b Roithov\u00e9 z P\u0159\u00edrodov\u011bdeck\u00e9 fakulty UK a co k tomuto presti\u017en\u00edmu ocen\u011bn\u00ed pan\u00ed profesorka \u0159\u00edk\u00e1, najdete v na\u0161\u00ed report\u00e1\u017ei na univerzitn\u00edm YouTube kan\u00e1lu. Profesorka Roithov\u00e1 p\u0159evzala Liebenovu cenu Skv\u011bl\u00fd rok prof. Jany Roithov\u00e9 z P\u0159\u00edrodov\u011bdeck\u00e9 fakulty UK pokra\u010duje. \u0158adu ocen\u011bn\u00ed a vyznamen\u00e1n\u00ed, kter\u00e9 tato v\u00fdjime\u010dn\u011b nadan\u00e1 chemi\u010dka letos dostala, v listo...",
          1415890812
        ],
        [
          "Skv\u011bl\u00fd rok prof. Jany Roithov\u00e9 z P\u0159\u00edrodov\u011bdeck\u00e9 fakulty UK pokra\u010duje. \u0158adu ocen\u011bn\u00ed a vyznamen\u00e1n\u00ed, kter\u00e9 tato v\u00fdjime\u010dn\u011b nadan\u00e1 chemi\u010dka letos dostala, roz\u0161\u00ed\u0159ila Cena Ignaze L. Liebena, o n\u00ed\u017e se hovo\u0159\u00ed jako o rakousk\u00e9 Nobelov\u011b cen\u011b. Profesorka Roithov\u00e1 ji p\u0159evzala p\u0159ed malou chv\u00edl\u00ed ve V\u00eddni na Rakousk\u00e9 akademii v\u011bd. Up\u0159\u00edmn\u011b gratulujeme! Mal\u00e1 Nobelova cena putuje na UK. Jana Roithov\u00e1 p\u0159evzala Liebenovu cenu - iForum Skv\u011bl\u00fd rok prof. Jany Roithov\u00e9 z P\u0159\u00edrodov\u011bdeck\u00e9 fakulty UK pokra\u010duje. \u0158adu ocen\u011bn\u00ed a vyznamen\u00e1n\u00ed, kter\u00e9 tato v\u00fdjime\u010dn\u011b nadan\u00e1 chemi\u010dka letos dostala, v listopadu roz\u0161\u00ed\u0159ila Cena Ignaze L. Liebena, o n\u00ed\u017e se hovo\u0159\u00ed jako o rakousk\u00e9 Nobelov\u011b cen\u011b. Profesorka Roithov\u00e1 ji p\u0159evzala ve V\u00eddni na Rakousk\u00e9 akad\u2026",
          1415785538
        ],
        [
          "Zapojte se do celosv\u011btov\u00e9ho v\u00fdzkumu sleduj\u00edc\u00edho vliv toxoplasmy na chov\u00e1n\u00ed \u010dlov\u011bka! Sta\u010d\u00ed se registrovat na str\u00e1nce www.pokusnikralici.cz, vyplnit n\u011bkolik dotazn\u00edk\u016f p\u0159ed testov\u00e1n\u00edm a nechat si 11., p\u0159\u00edpadn\u011b 12. listopadu na P\u0159\u00edrodov\u011bdeck\u00e9 fakult\u011b UK odebrat krev. Zm\u011bnila v\u00e1s toxoplasma? Nechte se zdarma testovat na P\u0159\u00edrodov\u011bdeck\u00e9 fakult\u011b - iForum V p\u0159\u00edpad\u011b, \u017ee se prvok Toxoplasma gondii dostane do lidsk\u00e9ho organismu, za\u010dne mimo jin\u00e9 m\u011bnit i psychiku naka\u017een\u00e9ho \u010dlov\u011bka. Ukazuj\u00ed to m\u011b\u0159en\u00ed prof. Jaroslava Flegra z P\u0159\u00edrodov\u011bdeck\u00e9 fakulty UK a jeho t\u00fdmu. Zapojit se do celosv\u011btov\u011b sledovan\u00e9ho v\u00fdzkumu, sleduj\u00edc\u00edho vliv parazita na chov\u00e1n\u00ed \u010dlov\u011bka,\u2026",
          1415349601
        ],
        [
          "\u017de jste je\u0161t\u011b nestihli nav\u0161t\u00edvit muzejn\u00ed sb\u00edrky P\u0159\u00edrodov\u011bdeck\u00e9 fakulty UK? Nevad\u00ed, v sobotu 20. z\u00e1\u0159\u00ed 2014 od 10:00 do 17:00 m\u00e1te p\u0159\u00edle\u017eitost! Prirodovedci.cz po\u0159\u00e1daj\u00ed ji\u017e 3. muzejn\u00ed sobotu: http://bit.ly/3PrFsobota Prirodovedci.cz Tohle v\u0161echno i spoustu dal\u0161\u00edch p\u0159\u00edrodov\u011bdn\u00fdch expon\u00e1t\u016f - a \u017ee jsou mezi nimi skute\u010dn\u00e9 unik\u00e1ty - m\u016f\u017eete vid\u011bt p\u0159\u00ed\u0161t\u00ed sobotu 20. z\u00e1\u0159\u00ed. Sta\u010d\u00ed m\u00e1lo: p\u0159ij\u00edt na t\u0159et\u00ed muzejn\u00ed sobotu P\u0159\u00edrodov\u011bdeck\u00e9 fakulty UK v Praze.\n\nBli\u017e\u0161\u00ed informace o programu a objedn\u00e1v\u00e1n\u00ed vstupenek najdete na https://www.prirodovedci.cz/kalendar-akci/3-muzejni-sobota-na-prirodovedecke-fakulte-uk.",
          1410754200
        ],
        [
          "M\u016f\u017eete si lehnout do tr\u00e1vy a koukat na n\u011b zezdola, nebo si \u201eosedlat\u201c dron a prohl\u00e9dnout si koruny strom\u016f p\u011bkn\u011b shora. Pod\u00edvejte se na Botanickou zahradu P\u0159\u00edrodov\u011bdeck\u00e9 fakulty UK v Praze Na Slupi, jak ji nezn\u00e1te. Botanick\u00e1 zahrada P\u0159\u00edrodov\u011bdeck\u00e9 fakulty Univerzity Karlovy v Praze Prole\u0165te se s n\u00e1mi nad stromy!",
          1405507482
        ],
        [
          "Sna\u017e\u00ed o zd\u00e1nliv\u011b nemo\u017en\u00e9 \u2013 vystopovat \u017eivo\u010dichy, jejich\u017e v\u00fdskytu ve voln\u00e9 p\u0159\u00edrod\u011b toho n\u011bkolik posledn\u00edch des\u00edtek let p\u0159\u00edli\u0161 nenasv\u011bd\u010dovalo. Jana Posp\u00ed\u0161kov\u00e1 m\u00e1 prvn\u00ed hmatateln\u00fd d\u016fkaz toho, \u017ee se ko\u010dka divok\u00e1 v \u010desk\u00e9 krajin\u011b pohybuje. Ko\u010dka divok\u00e1 se na\u0161la. P\u00e1tr\u00e1n\u00ed nyn\u00ed pokra\u010duje v Doupovsk\u00fdch hor\u00e1ch N\u011bkte\u0159\u00ed lid\u00e9 na Janu Posp\u00ed\u0161kovou d\u0159\u00edve pohl\u00ed\u017eeli trochu jako na sn\u00edlka, kter\u00fd se sna\u017e\u00ed d\u011blat p\u0159edem ztracenou v\u011bc. Studentka P\u0159\u00edrodov\u011bdeck\u00e9 fakulty UK se v\u0161ak neb\u00e1la riskovat a up\u0159ela svoje \u00fasil\u00ed na v\u00fdzkum s velmi nejist\u00fdm v\u00fdsledkem \u2013 v \u010desk\u00e9 krajin\u011b se pokou\u0161\u00ed vystopovat ko\u010dku divokou.",
          1403845975
        ],
        [
          "Ob\u0159\u00ed 20 milion\u016f let star\u00e9 spermie v\u011bdci P\u0159\u00edrodov\u011bdeck\u00e9 fakulty UK prozkoumali skute\u010dn\u011b d\u016fkladn\u011b! Vyu\u017eili k tomu nejmodern\u011bj\u0161\u00ed technologie mezin\u00e1rodn\u00edho v\u011bdeck\u00e9ho pracovi\u0161t\u011b European Synchrotron Radiation Facility ve Francii. http://www.cuni.cz/UK-5789.html Timeline Photos",
          1400161101
        ],
        [
          "Pro\u010d um\u00edme odhadnout podle fotografie inteligenci mu\u017ee a ne \u017eeny? Co v\u0161e na n\u00e1s prozrazuje obli\u010dej? To zkoumaj\u00ed v\u011bdci z P\u0159\u00edrodov\u011bdeck\u00e9 fakulty UK. If He Looks Stupid, He Probably Is | RCScience In a new study, both male and female subjects were able to accurately evaluate the intelligence of men simply by viewing photographs of their faces.",
          1398662597
        ],
        [
          "Gratulujeme! Tom\u00e1\u0161 Hal\u00edk z\u00edskal jako prvn\u00ed \u010cech Templetonovu cenu, 'nobelovku' za n\u00e1bo\u017eenstv\u00ed Profesor Tom\u00e1\u0161 Hal\u00edk letos obdr\u017e\u00ed jedno z nejv\u00fdznamn\u011bj\u0161\u00edch sv\u011btov\u00fdch ocen\u011bn\u00ed \u2013 Templetonovu cenu. Ud\u011bluje ji Britsk\u00e1 akademie v Lond\u00fdn\u011b a neofici\u00e1ln\u011b se j\u00ed \u0159\u00edk\u00e1 Nobelova cena za n\u00e1bo\u017eenstv\u00ed. Podle profesora Hal\u00edka, prezidenta \u010cesk\u00e9 k\u0159es\u0165ansk\u00e9 akademie, je cena nejen ocen\u011bn\u00edm jeho osoby, ale cel\u00e9ho \u010d...",
          1394700488
        ],
        [
          "Oh dear! Oh dear! I shall be too late! Nelamentujte jako kr\u00e1l\u00edk v Alence v \u0158\u00ed\u0161i div\u016f. Zapome\u0148te na \u010das a sta\u0148te se Pokusn\u00fdm kr\u00e1l\u00edkem evolu\u010dn\u00edch psycholog\u016f.  Sta\u0148te se \u201epokusn\u00fdm\u201c kr\u00e1l\u00edkem. P\u00e1r kliknut\u00ed m\u016f\u017ee pomoci k velk\u00fdm objev\u016fm Hled\u00e1te u\u017eite\u010dn\u00fd zp\u016fsob prokrastinace na internetu? Sta\u0148te se \u201epokusn\u00fdm kr\u00e1l\u00edkem\u201c. Skupina evolu\u010dn\u00edch biolog\u016f P\u0159\u00edrodov\u011bdeck\u00e9 fakulty UK pod veden\u00edm profesora Jaroslava Flegra vytvo\u0159ila internetov\u00e9 str\u00e1nky Pokusn\u00ed kr\u00e1l\u00edci. Jejich prost\u0159ednictv\u00edm hled\u00e1 respondenty pro v\u00fdzkum, ji\u017e jsou ochotn\u00ed vyplnit\u2026",
          1394527940
        ],
        [
          "Je v\u016fn\u011b v\u00edt\u011bz\u016f a pora\u017een\u00fdch ostatn\u00edm p\u0159\u00edjemn\u00e1 nebo nep\u0159\u00edjemn\u00e1? V\u00fdzkum lidsk\u00fdch pach\u016f je jedn\u00edm z t\u00e9mat, kter\u00e9mu se v\u011bnuj\u00ed v\u011bdci P\u0159\u00edrodov\u011bdeck\u00e9 fakulty UK.\nhttp://iforum.cuni.cz/IFORUM-15071.html\n Etolo\u017eka zkoum\u00e1 atraktivitu v\u016fn\u011b v\u00edt\u011bz\u016f a pora\u017een\u00fdch - iForum Jak von\u00ed v\u00edt\u011bzstv\u00ed? P\u0159esv\u011bd\u010dit se o tom budou moci nejen \u00fa\u010dastn\u00edci zimn\u00edch olympijsk\u00fdch a paralympijsk\u00fdch her v So\u010di, kter\u00e9 se konaj\u00ed letos v \u00fanoru a b\u0159eznu, ale i dobrovoln\u00edci zapojen\u00ed do v\u00fdzkumu, jen\u017e prov\u00e1d\u00ed doktorandka Mgr. Jitka Fialov\u00e1 z P\u0159\u00edrodov\u011bdeck\u00e9 fakulty UK.",
          1393401513
        ],
        [
          "Cenu Siemens pro nejlep\u0161\u00edho pedagogick\u00e9ho pracovn\u00edka roku 2013 z\u00edskal docent Jan \u010cern\u00fd z P\u0159\u00edrodov\u011bdeck\u00e9 fakulty UK. Podle n\u011bj je to odm\u011bna za jeho nestandardn\u00ed p\u0159\u00edstup k v\u00fduce. V \u010dem spo\u010d\u00edv\u00e1, se do\u010dtete v rozhovoru s Janem \u010cern\u00fdm pro \u010dasopis iForum. \nhttp://iforum.cuni.cz/IFORUM-15050.html Nesm\u00edme podl\u00e9hat n\u00e1tlaku \u0161patn\u00fdch student\u016f, \u0159\u00edk\u00e1 nejlep\u0161\u00ed pedagog roku - iForum Je \u0161pi\u010dkov\u00fdm v\u011bdcem i talentovan\u00fdm a obl\u00edben\u00fdm pedagogem. Docent Jan \u010cern\u00fd z P\u0159\u00edrodov\u011bdeck\u00e9 fakulty UK u\u010d\u00ed nejen vysoko\u0161kol\u00e1ky, kurzy vede pro v\u0161echny v\u011bkov\u00e9 kategorie. Jeho mimo\u0159\u00e1dn\u011b \u0161irok\u00fd z\u00e1b\u011br v pr\u00e1ci a origin\u00e1ln\u00ed p\u0159\u00edstup ke zp\u016fsobu v\u00fduky v \u00fanoru ocenila spole\u010dnost Siemens cenou pro nejlep\u0161\u00edho p...",
          1392793017
        ],
        [
          "Soci\u00e1ln\u00ed deprivace pr\u00fd m\u011bn\u00ed mozek. Jak\u00e9 jsou \u017eivotn\u00ed podm\u00ednky v \u010desk\u00fdch m\u011bstech? V\u00edce o v\u00fdstav\u011b na Albertov\u011b v univerzitn\u00edm \u010dasopise iForum V\u00edte, kde \u017eijete? Prom\u011bny m\u011bst popisuj\u00ed na v\u00fdstav\u011b v\u011bdci P\u0159\u00edrodov\u011bdeck\u00e9 fakulty UK Jak se v posledn\u00edch letech vyv\u00edj\u00ed a m\u011bn\u00ed \u017eivot ve m\u011bstech, jak se prom\u011b\u0148uje po\u010det a v\u011bkov\u00e9 \u010di n\u00e1rodnostn\u00ed slo\u017een\u00ed obyvatel a kter\u00e1 m\u00edsta ve m\u011bstech lid\u00e9 pova\u017euj\u00ed za nebezpe\u010dn\u00e1? To je jen v\u00fdb\u011br z cel\u00e9 \u0159ady ot\u00e1zek, na n\u011b\u017e hledaj\u00ed odpov\u011bdi v\u011bdci Urb\u00e1nn\u00ed a region\u00e1ln\u00ed laborato\u0159e P\u0159\u00edrodov\u011bdeck\u00e9 fakulty UK...",
          1381833895
        ],
        [
          "V\u016fbec poprv\u00e9 spoj\u00ed sv\u00e9 s\u00edly NASA a Evropsk\u00e1 kosmick\u00e1 agentura a to d\u00edky n\u00e1padu RNDr. P\u0159emysla \u0160tycha z P\u0159\u00edrodov\u011bdeck\u00e9 fakulty UK, uv\u00e1d\u00ed univerzitn\u00ed \u010dasopis iForum. Na UK se uskute\u010dn\u00ed spole\u010dn\u00fd v\u00fdzkumn\u00fd a vzd\u011bl\u00e1vac\u00ed workshop agentur ESA a NASA D\u00edky n\u00e1padu a aktivit\u011b RNDr. P\u0159emysla \u0160tycha, Ph.D., z katedry aplikovan\u00e9 geoinformatiky a kartografie P\u0159\u00edrodov\u011bdeck\u00e9 fakulty UK v\u016fbec poprv\u00e9 spoj\u00ed sv\u00e9 s\u00edly Evropsk\u00e1 kosmick\u00e1 agentura (ESA) a N\u00e1rodn\u00ed \u00fa\u0159ad pro kosmonautiku a letectv\u00ed (NASA) ve spole\u010dn\u00e9m tr\u00e9ninkov\u00e9m kurzu zpracov\u00e1n\u00ed dru\u017eicov\u00fdch dat ur...",
          1371217256
        ],
        [
          "Semin\u00e1\u0159 \u201eMetanol a etanol \u2013 m\u00fdty a fakta\u201c dnes od 17 hodin na P\u0159\u00edrodov\u011bdeck\u00e9 fakult\u011b v posluch\u00e1rn\u011b CH1, Hlavova 8, Praha 2. Konec f\u00e1m. Z\u00e1ke\u0159nost metanolu pop\u00ed\u0161ou odborn\u00edci z P\u0159\u00edrodov\u011bdeck\u00e9 fakulty Matou v\u00e1s zpr\u00e1vy o metanolov\u00fdch otrav\u00e1ch v \u010cesk\u00e9 republice? Chcete se dozv\u011bd\u011bt, co jsou jen nepodlo\u017een\u00e9 f\u00e1my a co skute\u010dn\u00e1 fakta? P\u0159ij\u010fte si poslechnout p\u0159edn\u00e1\u0161ku RNDr. Mark\u00e9ty Mart\u00ednkov\u00e9, Ph.D., z katedry biochemie a RNDr. Radom\u00edra \u010cabaly, Ph.D., z katedry analytick\u00e9 chemie P\u0159\u00edrodov\u011bdeck\u00e9 fakulty U...",
          1348119992
        ],
        [
          "Inspirovala se zna\u010den\u00edm ly\u017ea\u0159sk\u00fdch trat\u00ed. Voz\u00edk v modr\u00e9, \u010derven\u00e9 nebo \u010dern\u00e9 barv\u011b podle obt\u00ed\u017enosti ter\u00e9nu. S n\u00e1padem vyhr\u00e1la v sout\u011b\u017ei CzechTourism. Gratulujeme! V \u010cesku chyb\u00ed turistick\u00e9 zna\u010dky pro voz\u00ed\u010dk\u00e1\u0159e. Napravit to chce studentka UK Vytvo\u0159en\u00ed soustavy turistick\u00fdch zna\u010dek pro voz\u00ed\u010dk\u00e1\u0159e a specifika seniorsk\u00e9ho cestovn\u00edho ruchu. To jsou t\u00e9mata bakal\u00e1\u0159sk\u00e9 a diplomov\u00e9 pr\u00e1ce, kter\u00fdm se v\u011bnovala dvojice student\u016f P\u0159\u00edrodov\u011bdeck\u00e9 fakulty UK Bc. Pavl\u00edna Dobrusk\u00e1 a Bc. Luk\u00e1\u0161 Slav\u00edk. V sout\u011b\u017ei organizace CzechTourism se sv\u00fdmi nov\u00e1torsk\u00fdmi t...",
          1346830808
        ],
        [
          "\"P\u00e1ni pt\u00e1ci, poj\u010fte sem!\" zavolali kr\u00e1l\u00edci z klobouku Bob a Bobek, kdy\u017e jim housenky \u017eraly zel\u00ed. Botanick\u00e1 zahrada po jejich vzoru u\u0161et\u0159\u00ed ro\u010dn\u011b t\u0159icet tis\u00edc korun! Hmyzo\u017erav\u00e1 kruhoo\u010dka vyr\u00e1\u017eej\u00ed do boje se \u0161k\u016fdci V Botanick\u00e9 zahrad\u011b P\u0159\u00edrodov\u011bdeck\u00e9 fakulty UK v Praze Na Slupi si u\u017e nemusej\u00ed d\u011blat starosti s otravn\u00fdm hmyzem, jen\u017e ni\u010dil vz\u00e1cn\u00e9 tropick\u00e9 rostliny. Ve sklen\u00edku s n\u00edm zato\u010d\u00ed letka pades\u00e1ti kruhoo\u010dek v\u00fdchodoafrick\u00fdch, tedy hmyzo\u017erav\u00fdch pt\u00e1k\u016f, kte\u0159\u00ed v zahrad\u011b od \u010dtvrtka 23. srpna voln\u011b poletuj\u00ed a dohl...",
          1346059150
        ],
        [
          "Mohou b\u00fdt rostliny inteligentn\u00ed? Profesor Opatrn\u00fd pohovo\u0159\u00ed o inteligenci rostlin Prof. RNDr. Zden\u011bk Opatrn\u00fd, CSc., z P\u0159\u00edrodov\u011bdeck\u00e9 fakulty UK vystoup\u00ed ve st\u0159edu 18. ledna 2012 s p\u0159edn\u00e1\u0161kou \u201eInteligence rostlin\u201c. P\u0159edn\u00e1\u0161ka se uskute\u010dn\u00ed v budov\u011b Akademie v\u011bd \u010cR v Praze, N\u00e1rodn\u00ed t\u0159\u00edda 3, od 17:00 v s\u00e1le \u010d\u00edslo 206.",
          1326119933
        ]
      ],
      "dates_start": 1365309328,
      "dates_end": 1421202067,
      "likes_avg": 40,
      "likes_stdev": 34,
      "comments_avg": 2,
      "comments_stdev": 3,
      "shares_avg": 7,
      "shares_stdev": 10
    },
    {
      "number": 23,
      "important": [
        "prosinc",
        "ledna",
        "od",
        "m\u00edsto",
        "otev\u0159ena",
        "prostor\u00e1ch",
        "pak",
        "foto",
        "od hodin",
        "roce"
      ],
      "common": [
        "iforum",
        "je",
        "je kr\u00e1sn\u00e1",
        "kr\u00e1sn\u00e1",
        "na",
        "se",
        "sout\u011b\u017ee",
        "v\u011bda",
        "v\u011bda je",
        "v\u011bda je kr\u00e1sn\u00e1"
      ],
      "messages": [
        [
          "Rektor Tom\u00e1\u0161 Zima zah\u00e1jil v prostor\u00e1ch K\u0159\u00ed\u017eov\u00e9 chodby v\u00fdstavu v\u0161ech sout\u011b\u017en\u00edch n\u00e1vrh\u016f, zaslan\u00fdch do architektonick\u00e9 sout\u011b\u017ee na podobu albertovsk\u00fdch v\u00fdzkumn\u011b-vzd\u011bl\u00e1vac\u00edch center Biocentrum a Globcentrum. Prvn\u00ed m\u00edsto v sout\u011b\u017ei o nejv\u00fdznamn\u011bj\u0161\u00ed stavebn\u00ed po\u010din UK za posledn\u00edch 100 let z\u00edskal architektonick\u00fd ateli\u00e9r Znamen\u00ed \u010dty\u0159 \u2013 architekti. V\u00fdstava bude otev\u0159ena od 10.00\u201318.00 hodin od 13. do 18. prosince a od 27. do 30. prosince 2016. V nov\u00e9m roce pak od 2. do 25. ledna. Foto FOTOREPO.cz Univerzita vystavuje 33 n\u00e1vrh\u016f na Kampus Albertov",
          1481632754
        ],
        [
          "Kdo bude leto\u0161n\u00edm kr\u00e1lem/kr\u00e1lovnou? A u\u017e m\u00e1te transparent do pr\u016fvodu? Ji\u017e tento p\u00e1tek obsad\u00ed studentsk\u00e9 um\u011bn\u00ed a kultura dvory Karolina a p\u0159ilehl\u00e9 okol\u00ed. P\u0159ij\u010fte oslavit jaro na Studentsk\u00fd Maj\u00e1les! P\u0159ed pades\u00e1ti lety Ginsberg, kdo letos? P\u0159ij\u010fte se pod\u00edvat na Studentsk\u00fd Maj\u00e1les - iForum Pozor, pozor. Hled\u00e1 se kr\u00e1l, nebo kr\u00e1lovna. Studenti pra\u017esk\u00fdch univerzit vyhla\u0161uj\u00ed v\u00fdb\u011brov\u00e9 \u0159\u00edzen\u00ed na sv\u00e9ho v\u016fdce. Kandid\u00e1ti by spolu se svou dru\u017einou m\u011bli m\u00edt jasnou p\u0159edstavu o tom, jak b\u011bhem ro\u010dn\u00edho panov\u00e1n\u00ed prosp\u011bj\u00ed v\u0161emu studentstvu a spole\u010dnosti v\u016fbec.",
          1430288281
        ],
        [
          "Kopan\u00e1, fusec, \u010dutan\u00e1, fotbal... A\u0165 u\u017e tomu \u0159\u00edk\u00e1te jakkoli, nala\u010fte hlasivky, secvi\u010dte bojov\u00e9 pok\u0159iky a vyrazte 14. dubna podpo\u0159it univerzitn\u00ed v\u00fdb\u011br na UniCup, Fotbalovou bitvu \u010dty\u0159 pra\u017esk\u00fdch univerzit. Pra\u017esk\u00e9 univerzity budou bojovat ve Fotbalov\u00e9 bitv\u011b o poh\u00e1r z \u010dern\u00e9 oceli - iForum Sportovn\u00ed fanou\u0161ci, pozor! Chyst\u00e1 se Fotbalov\u00e1 bitva. Prvn\u00ed ro\u010dn\u00edk turnaje, ve kter\u00e9m se proti sob\u011b postav\u00ed t\u00fdmy \u010dty\u0159 pra\u017esk\u00fdch univerzit, rozbur\u00e1c\u00ed atletick\u00fd stadion pra\u017esk\u00e9 Slavie u\u017e 14. dubna. Sv\u016fj v\u00fdb\u011br do sout\u011b\u017ee pos\u00edl\u00e1 i Univerzita Karlova.",
          1428678661
        ],
        [
          "\u201eJak dlouho je\u0161t\u011b?\u201c\nU\u017e jen t\u0159i t\u00fddny zb\u00fdvaj\u00ed do konce v\u00fdstavy Listopady / Novembers. P\u0159ij\u010fte si do Karolina p\u0159ipomenout ud\u00e1losti 17. listopad\u016f 1939 a 1989 a \u017eivotn\u00ed osudy t\u011bch, kte\u0159\u00ed je pro\u017eili a utv\u00e1\u0159eli. Otev\u0159eno je denn\u011b od 10 do 18 hod. V\u00fdstava Listopady v Karolinu otev\u0159ena do 28. 2. Do konce \u00fanora m\u016f\u017eete v K\u0159\u00ed\u017eov\u00e9 chodb\u011b Karolina nav\u0161t\u00edvit v\u00fdstavu k v\u00fdro\u010d\u00ed 17. listopadu 1939 a 1989. V\u00fdstava, kterou p\u0159ipravil t\u00fdm historik\u016f z Archivu Univerzity Karlovy, se v\u011bnuje nejen sametov\u00e9 revoluci a listopadu 1939, ale tak\u00e9 v\u00e1le\u010dn\u00fdm ud\u00e1lo",
          1423305360
        ],
        [
          "B\u00e1d\u00e1te a um\u00edte to s videem? Tak nato\u010dte, co v\u00e1s ve v\u011bdeck\u00e9m sv\u011bt\u011b fascinuje, a p\u0159ihlaste se do sout\u011b\u017ee o Cenu NEURON Prima ZOOM. Na to nejzaj\u00edmav\u011bj\u0161\u00ed, nejkreativn\u011bj\u0161\u00ed a pokud mo\u017eno nejsrozumiteln\u011bj\u0161\u00ed video \u010dek\u00e1 100 000 K\u010d. Uz\u00e1v\u011brka pro p\u0159ihla\u0161ov\u00e1n\u00ed vide\u00ed je 28. \u00fanora 2015. P\u0159ihlaste sv\u00e9 video do sout\u011b\u017ee Nada\u010dn\u00edho fondu Neuron | Univerzita Karlova v Praze R\u00e1di popularizujete sv\u016fj v\u011bdeck\u00fd obor, um\u00edte to s videem a jeho postprodukc\u00ed? Cht\u011bli byste otestovat, jak va\u0161e schopnosti obstoj\u00ed v konkurenci a nakonec t\u0159eba i vyhr\u00e1t nemal\u00fd finan\u010dn\u00ed obnos? Nada\u010dn\u00ed fond Neuron ve spolupr\u00e1ci s kan\u00e1lem Prima ZOOM vyhl",
          1421170800
        ],
        [
          "V\u011bda je kr\u00e1sn\u00e1! D\u016fkazem jsou d\u00edla p\u0159ihl\u00e1\u0161en\u00e1 do stejnojmenn\u00e9 sout\u011b\u017ee P\u0159\u00edrodov\u011bdeck\u00e9 fakulty UK, kter\u00e1 na v\u010derej\u0161\u00edm v\u00e1no\u010dn\u00edm koncertu zve\u0159ejnila v\u00fdsledky leto\u0161n\u00edho ro\u010dn\u00edku. A kdo se stal absolutn\u00edm v\u00edt\u011bzem? To se dozv\u00edte v \u010dl\u00e1nku na iForu! Absolutn\u00ed v\u00edt\u011bz sout\u011b\u017ee V\u011bda je kr\u00e1sn\u00e1 se se sv\u00fdm objektivem dostal a\u017e pod krovky - iForum Roh\u00e1\u010d je impozantn\u00ed \u017eivo\u010dich s\u00e1m o sob\u011b \u2013 a co teprve na tzv. radiografii, kter\u00e1 zobrazuje vnit\u0159n\u00ed strukturu jeho t\u011bla. Pr\u00e1v\u011b tento sn\u00edmek po\u0159\u00eddil Viktor S\u00fdkora z 1. l\u00e9ka\u0159sk\u00e9 fakulty UK a stal se s n\u00edm absolutn\u00edm v\u00edt\u011bzem leto\u0161n\u00edho ro\u010dn\u00edku um\u011blecko-badatelsk\u00e9 sout\u011b\u017ee V\u011bda je kr\u00e1sn\u00e1, kterou po\u0159\u00e1d\u00e1 P\u0159\u00ed\u2026",
          1418730781
        ],
        [
          "Redakce \u010dasopisu iForum vylosovala jm\u00e9no v\u00fdherce prvn\u00ed v\u00e1no\u010dn\u00ed facebookov\u00e9 sout\u011b\u017ee UK. A to jm\u00e9no je... Krist\u00fdna Hegerov\u00e1! V\u00fdherkyni gratulujeme a pros\u00edme ji, aby se n\u00e1m ozvala na e-mail iforum@cuni.cz, abychom mohli dohodnout p\u0159ed\u00e1n\u00ed d\u00e1rku, kter\u00fd v t\u011bchto ledov\u00fdch dnech jist\u011b ocen\u00ed. ;) Pro \u00faplnost je\u0161t\u011b rekapitulujeme, \u017ee rektor\u016f m\u011bla Univerzita Karlova 507, a aktu\u00e1ln\u011b \u00fa\u0159aduj\u00edc\u00ed prof. Tom\u00e1\u0161 Zima je tedy 508. rektorem. Ostatn\u00edm sout\u011b\u017e\u00edc\u00edm d\u011bkujeme za \u00fa\u010dast, a pokud byste cht\u011bli k leto\u0161n\u00edm V\u00e1noc\u016fm tak\u00e9 d\u00e1rek od UK, bu\u010fte ve st\u0159ehu. Dal\u0161\u00ed sout\u011b\u017en\u00ed ot\u00e1zka se objev\u00ed brzy na t\u00e9to str\u00e1nce. Timeline Photos",
          1417626841
        ],
        [
          "V\u00fdstavou Listopady/Novembers, kter\u00e1 p\u0159ipom\u00edn\u00e1 historii studentsk\u00e9ho sv\u00e1tku od roku 1939 do sou\u010dasnosti, prov\u00e1z\u00ed v na\u0161\u00ed videoreport\u00e1\u017ei jeden z jej\u00edch autor\u016f, Mgr. Petr Cajthaml. M\u016f\u017eete ji v\u0161ak v K\u0159\u00ed\u017eov\u00e9 chodb\u011b Karolina zhl\u00e9dnout i osobn\u011b, a to ka\u017ed\u00fd den mezi 10:00\u201318:00 a\u017e do 28. \u00fanora 2015. Vstupn\u00e9 je zdarma. V\u00fdstava Listopady/Novembers Univerzita Karlova p\u0159ipravila k v\u00fdro\u010d\u00ed 17. listopadu 1939 a 1989 v\u00fdstavu, kterou m\u016f\u017eete denn\u011b nav\u0161t\u00edvit v K\u0159\u00ed\u017eov\u011b chodb\u011b Karolina a\u017e do 28. \u00fanora. V\u00fdstava se...",
          1417106580
        ],
        [
          "Ud\u00e1losti 17. listopadu 1939 a 1989 i \u017eivotn\u00ed osudy t\u011bch, kte\u0159\u00ed je pro\u017eili a utv\u00e1\u0159eli, p\u0159ipom\u00edn\u00e1 nov\u00e1 v\u00fdstava Listopady/Novembers v K\u0159\u00ed\u017eov\u00e9 chodb\u011b Karolina, kter\u00e1 bude v den v\u00fdro\u010d\u00ed p\u0159\u00edstupn\u00e1 pro ve\u0159ejnost od 15:00 a d\u00e1le bude otev\u0159ena denn\u011b mezi 10:00 a 18:00 a\u017e do 28. \u00fanora 2015. Vstupn\u00e9 je zdarma. Timeline Photos",
          1415865230
        ],
        [
          "Je to doma! Hokejist\u00e9 Univerzity Karlovy porazili v samostatn\u00fdch  n\u00e1jezdech Czech Technical University in Prague a vybojovali v Hokejov\u00e9 bitv\u011b 2014 zlato. Ho\u0161i, d\u011bkujeme! Timeline Photos",
          1414706280
        ],
        [
          "Ji\u017e jen t\u00fdden a kousek zb\u00fdv\u00e1 do deadlinu pro p\u0159ihla\u0161ov\u00e1n\u00ed sn\u00edmk\u016f do leto\u0161n\u00edho ro\u010dn\u00edku fotografick\u00e9 sout\u011b\u017ee V\u011bda je kr\u00e1sn\u00e1. Napi\u0161te si v kalend\u00e1\u0159i pozn\u00e1mku k 2. listopadu, a\u0165 neprop\u00e1snete svoji p\u0159\u00edle\u017eitost. Uka\u017ete, co ve v\u00e1s d\u0159\u00edm\u00e1! Bojovat o nejlep\u0161\u00ed fotografii sout\u011b\u017ee V\u011bda je kr\u00e1sn\u00e1 mohou letos v\u0161ichni - iForum V\u00fdsledky v\u011bdeck\u00e9ho v\u00fdzkumu mohou b\u00fdt prosp\u011b\u0161n\u00e9 spole\u010dnosti nejenom sv\u00fdm faktick\u00fdm dopadem, ale tak\u00e9 esteti\u010dnost\u00ed. O tom se sna\u017e\u00ed u\u017e \u0161est\u00fdm rokem ve\u0159ejnost p\u0159esv\u011bd\u010dit sout\u011b\u017e V\u011bda je kr\u00e1sn\u00e1, kterou organizuje P\u0159\u00edrodov\u011bdeck\u00e1 fakulta UK. Letos poprv\u00e9 m\u016f\u017ee usilovat o v\u00edt\u011bzstv\u00ed \u00fapln\u011b ka\u017ed\u00fd prost\u0159ednictv\u00edm\u2026",
          1414165201
        ],
        [
          "Prvn\u00ed podzimn\u00ed dny pat\u0159\u00ed nejen bab\u00edmu l\u00e9tu, ale ji\u017e tradi\u010dn\u011b i zah\u00e1jen\u00ed fotografick\u00e9 sout\u011b\u017ee V\u011bda je kr\u00e1sn\u00e1, kterou po\u0159\u00e1d\u00e1 P\u0159\u00edrodov\u011bdeck\u00e1 fakulta UK. Leto\u0161n\u00ed 6. ro\u010dn\u00edk odstartoval v \u00fater\u00fd 30. z\u00e1\u0159\u00ed a a\u017e do 2. listopadu 2014 mohou studenti a zam\u011bstnanci UK a registrovan\u00ed u\u017eivatel\u00e9 na port\u00e1lu Prirodovedci.cz p\u0159ihla\u0161ovat do sout\u011b\u017ee sv\u00e9 sn\u00edmky. Nov\u011b m\u016f\u017ee tak\u00e9 kdokoliv p\u0159isp\u00edvat sv\u00fdmi fotokousky p\u0159es Instagram s hashtagem #vjk2014. U\u017e v\u00edte, co va\u0161emu objektivu neunikne? \u00davod | V\u011bda je kr\u00e1sn\u00e1 2014 Sout\u011b\u017e V\u011bda je kr\u00e1sn\u00e1 chce zprost\u0159edkovat nej\u0161ir\u0161\u00ed ve\u0159ejnosti mnohdy netu\u0161enou kr\u00e1su a estetiku, na kterou p\u0159\u00edrodov\u011bdci naraz\u00ed p\u0159i sv\u00e9m seri\u00f3zn\u00edm b\u00e1d\u00e1n\u00ed. Je p\u0159itom jedno, zda se jedn\u00e1 o fotografie kvasinek, orl\u016f \u010di obzvl\u00e1\u0161\u0165 dov\u00e1div\u00e9 mlhoviny, nebo precizn\u011b zn\u00e1zorn\u011bnou 3D interakci biomolekul \u010di ohyb\u2026",
          1412331000
        ],
        [
          "Nem\u016f\u017eete se ve vedru u\u010dit? Sepi\u0161te sv\u016fj p\u0159\u00edb\u011bh a z\u00e1\u017eitky z programu Erasmus a p\u0159ihlaste fejeton do sout\u011b\u017ee Erasmus Label. http://goo.gl/41IX3H Timeline Photos",
          1402484672
        ],
        [
          "Multimedi\u00e1ln\u00ed v\u00fdstava pln\u00e1 her se zam\u00fd\u0161l\u00ed nad t\u00edm, jak se do\u017e\u00edt stovky a u\u017e\u00edt si to. Zaj\u00edm\u00e1 v\u00e1s, jak bude vypadat va\u0161e tv\u00e1\u0159, a\u017e v\u00e1m bude 50 nebo 70 let? Pak zajd\u011bte na multimedi\u00e1ln\u00ed v\u00fdstavu Lid\u00e9 v prom\u011bn\u00e1ch \u010dasu, kter\u00e1 je do 17. \u010dervna otev\u0159en\u00e1 \u0161irok\u00e9 ve\u0159ejnosti v K\u0159\u00ed\u017eov\u00e9 chodb\u011b Karolina. http://iforum.cuni.cz/IFORUM-15223.html Timeline Photos",
          1401279903
        ],
        [
          "Pozor, pozor, valent\u00fdnsk\u00e1 sout\u011b\u017e! Vyhrajte dort ve tvaru srdce pro svou l\u00e1sku!\nhttp://iforum.cuni.cz/IFORUM-15042.html Oslavte Valent\u00fdna s dortem od Kolej\u00ed a menz UK - iForum Koleje a menzy UK vyhla\u0161uj\u00ed speci\u00e1ln\u00ed valent\u00fdnskou sout\u011b\u017e. Odpov\u011bzte na n\u00ed\u017ee polo\u017eenou ot\u00e1zku a zapojte se do sout\u011b\u017ee o dort, kter\u00fd bude p\u0159ed\u00e1n 14. \u00fanora, tedy p\u0159\u00edmo na sv\u00e1tek svat\u00e9ho Valent\u00fdna. S odpov\u011bd\u00ed nev\u00e1hejte, je nutn\u00e9 ji odeslat je\u0161t\u011b dnes, tedy 13. \u00fanora.",
          1392280793
        ],
        [
          "I takhle m\u016f\u017ee vypadat ku\u0159e. Jestli r\u00e1di fot\u00edte p\u0159\u00edrodu, pak se p\u0159ihlaste do sout\u011b\u017ee V\u011bda je kr\u00e1sn\u00e1! Podrobnosti o jej\u00edm p\u00e1t\u00e9m ro\u010dn\u00edku \u010dt\u011bte v univerzitn\u00edm \u010dasopise iForum http://goo.gl/jyOzB1 V\u011bda je kr\u00e1sn\u00e1 slav\u00ed p\u00e1t\u00e9 v\u00fdro\u010d\u00ed. Letos m\u016f\u017eete sout\u011b\u017eit i o nejlep\u0161\u00ed v\u011bdeck\u00e9 video - iForum O tom, \u017ee i v\u011bda m\u016f\u017ee b\u00fdt kr\u00e1sn\u00e1, p\u0159esv\u011bd\u010duje \u0161irokou ve\u0159ejnost u\u017e p\u00e1t\u00fdm rokem um\u011bleck\u00e1 sout\u011b\u017e, kterou p\u0159ipravuje P\u0159\u00edrodov\u011bdeck\u00e1 fakulta UK. O nejlep\u0161\u00ed fotografii, ilustraci a letos poprv\u00e9 i video zaznamen\u00e1vaj\u00edc\u00ed r\u016fzn\u00e9 v\u011bdeck\u00e9 v\u00fdzkumy mohou sout\u011b\u017eit v\u0161ichni zam\u011bstnanci a studenti Univerzity Karlovy\u2026",
          1382355962
        ],
        [
          "Botanick\u00e1 zahrada na Slupi po\u0159\u00e1d\u00e1 v sobotu 27. \u010dervence od 10:00 - 21:00 prodejn\u00ed v\u00fdstavu \u0161perk\u016f a dopl\u0148k\u016f. Vstup je zdarma! Be:\u0161ik",
          1374832331
        ],
        [
          "P\u0159\u00edrodov\u011bdeck\u00e1 fakulta po\u0159\u00e1d\u00e1 v sobotu 22. \u010dervna 2013 v\u011bdecko-gastronomick\u00fd festival V\u011bda proch\u00e1z\u00ed \u017ealudkem. Leto\u0161n\u00ed ro\u010dn\u00edk je zam\u011b\u0159en na Asii. Vstupn\u00e9 je zdarma, cena degusta\u010dn\u00edho menu je 200 korun. V\u00edce http://iforum.cuni.cz/IFORUM-14340.html?event=2785&locale=CZ Timeline Photos",
          1371638201
        ],
        [
          "V\u011bda je kr\u00e1sn\u00e1 :-) Kdy\u017e zrovna nestuduji nebo nepozoruji pt\u00e1ky, kresl\u00edm \u201eP\u0159i kreslen\u00ed pt\u00e1k\u016f mi pom\u00e1h\u00e1 to, \u017ee \u010dasto pozoruji, jak vypadaj\u00ed a jak se chovaj\u00ed,\u201c \u0159\u00edk\u00e1 Martina Nach\u00e1zelov\u00e1, studentka biologie na P\u0159\u00edrodov\u011bdeck\u00e9 fakult\u011b UK a v\u00edt\u011bzka posledn\u00edho ro\u010dn\u00edku sout\u011b\u017ee V\u011bda je kr\u00e1sn\u00e1 v kategorii V\u011bdeck\u00e1 ilustrace. P\u0159ipom\u00edn\u00e1  tak vedle kreslen\u00ed sv\u016fj dal\u0161\u00ed velk\u00fd kon\u00ed\u010dek, kt...",
          1360749663
        ],
        [
          "Chcete bydlet zdarma v centru Prahy a z\u00e1rove\u0148 denn\u011b procvi\u010dovat angli\u010dtinu? Nev\u00e1hejte a vyu\u017eijte t\u00e9to p\u0159\u00edle\u017eitosti!\n\nhttp://www.facebook.com/#!/events/385785458170524/?notif_t=plan_edited Seznamte se s Americk\u00fdmi studenty, mo\u017enost bydlen\u00ed zdarma Hled\u00e1me Flat a Czech buddies na nov\u00fd semestr! \n\nBonusy:\n* bydlen\u00ed zdarma v centru Prahy\n* ka\u017edodenn\u00ed komunikace v angli\u010dtin\u011b\n* \u00fa\u010dast na spole\u010dn\u00fdch eventech (divadlo, rauty, bowling, atd.)\n* + mnoho dal\u0161\u00edch v\u00fdhod - detaily osobn\u011b\n\n V\u00edce info: http://www.ciee.org/studycenter/prague/ms/flat-buddy-program.aspx\n\nV p\u0159\u00edpad\u011b z\u00e1jmu po\u0161lete CV v angli\u010dtin\u011b Veronice vtobiasova@ciee.org \n\nPros\u00edm, sd\u00edlejte :)",
          1353052556
        ],
        [
          "Looking for some great entertainment in Prague on Monday night when there's nothing else happening? Good news! English comedy is back! A special last-minute show at the James Joyce Irish Pub is coming up on Monday with the one and only Earl Okin! Don't miss it! http://www.facebook.com/events/371859226231104/?context=create English Comedy in Prague - Earl Okin! Earl Okin\u2019s One Man Show!\nA very special, last-minute surprise show for Prague, as a prelude to the return of regular English comedy shows from Baby Blue Banana in the new year!\nTickets: 220 Kc in advance / 289 Kc at the door / Students 250 Kc\nAdvance tickets available online from: tickets.BabyBlueBanana.com\nFor reservations, email:   reservations@babybluebanana.com\nMusical genius and international sex symbol Earl Okin is back! One of the most popular performers ever to appear on the Baby Blue Banana stage is returning to Prague to perform his unique one-man-show. Earl is one of the true greats of British music and comedy, combining his genuine world-class talent for jazz and bossanova with a parallel talent for comic songs and hilarious quips.\n\nEarl is a veteran of the last 6 decades of music and comedy and many of the greatest comedy and musical talents in the world rate him as their own personal favourite, including Eddie Izzard, Billy Connolly, Sacha Baron Cohen, Frank Skinner, Van Morrison and Paul McCartney. When the Beatles split and Paul McCartney formed his new band Wings, it was Earl he called to be the support act on his first post-Beatles tour! In the 1960s, he was recording on the same record label as the Beatles, whilst some of the biggest names of that era, such as Cilla Black and Georgie Fame were singing Earl\u2019s songs. He still holds the record for performing the most consecutive years at the Edinburgh Festival Fringe, whilst at the same time, he is one of the biggest stars of Bossa Nova music in Brazil!\n\nIf ever a performer was able to bridge the generations and entertain everyone, Earl Okin has that unique talent. This is a show that nobody should miss!\n\nWhat the critics say about Earl Okin:\n\u201cOkin is a true original; a distinctive, eccentric figure on the stand-up circuit since before such a phrase even existed.\u201d \u2013 Chortle\n\u201cAge does not matter, for he appeals to all from 17 to senility\u201d- The Evening News\n\u201cMulti-talented musical supremo\u201d \u2013 Time Out\n\u201cFaultlessly musical comedy shows\u201d - The Times",
          1352489821
        ],
        [
          "Sn\u00eddan\u011b v Google Prague - sout\u011b\u017e prob\u00edh\u00e1 do 30.z\u00e1\u0159\u00ed! Co takhle posn\u00eddat v Googlu? | www.vaseliga.cz",
          1346065224
        ],
        [
          "J\u00e1 tak r\u00e1d trs\u00e1m trs\u00e1m...p\u0159ij\u010fte zdarma na p\u0159edn\u00e1\u0161ku o Madagaskaru! Timeline Photos",
          1325758015
        ]
      ],
      "dates_start": 1363725692,
      "dates_end": 1432673864,
      "likes_avg": 78,
      "likes_stdev": 289,
      "comments_avg": 1,
      "comments_stdev": 3,
      "shares_avg": 5,
      "shares_stdev": 8
    },
    {
      "number": 24,
      "important": [
        "si",
        "ledna",
        "karlovi",
        "univerz",
        "univerzitn\u00ed",
        "sv\u00e9",
        "\u010di",
        "foto",
        "univerz karlovi",
        "studentsk\u00e9"
      ],
      "common": [
        "je",
        "karlovy",
        "na",
        "se",
        "uk",
        "univerzity",
        "univerzity karlovy",
        "v\u00fdro\u010d\u00ed",
        "v\u00fdro\u010d\u00ed zalo\u017een\u00ed",
        "zalo\u017een\u00ed"
      ],
      "messages": [
        [
          "Na po\u010d\u00e1tku univerzitn\u00ed plesov\u00e9 sezony se 13. ledna konal Reprezenta\u010dn\u00ed ples Univerzity Karlovy. V pal\u00e1ci \u017dof\u00edn vystoupil Janek Ledeck\u00fd, Ond\u0159ej Gregor Brzobohat\u00fd, studentsk\u00e9 kapely a na sv\u00e9 si p\u0159i\u0161li i milovn\u00edci jazzu \u010di cimb\u00e1lovky. Foto: Vladim\u00edr \u0160igut Reprezenta\u010dn\u00ed ples Univerzity Karlovy",
          1484394392
        ],
        [
          "Mezin\u00e1rodn\u00ed univerzitn\u00ed hokejov\u00fd z\u00e1pas Univerzity Karlovy proti v\u00fdb\u011bru Americk\u00e9 Univerzitn\u00ed Ligy se uskute\u010dnil na Zimn\u00edm stadi\u00f3nu Hv\u011bzda. Foto FOTOREPO.cz Nevy\u0161lo to",
          1483649304
        ],
        [
          "Rezerva\u010dn\u00ed syst\u00e9m l\u00edstk\u016f na Reprezenta\u010dn\u00ed ples Univerzity Karlovy bude spu\u0161t\u011bn 21. 11. 2016 od 19:00 a bude uzav\u0159en 30. 11. 2016 v 16:00. Ples se kon\u00e1 13. ledna 2017 od 20:00 v Pal\u00e1ci \u017dof\u00edn. Reprezenta\u010dn\u00ed ples Univerzity Karlovy Rezerva\u010dn\u00ed syst\u00e9mu l\u00edstk\u016f na Reprezenta\u010dn\u00ed ples Univerzity Karlovy",
          1479714842
        ],
        [
          "Jejich rev\u00edrem je fakulta, jejich tempo je nad\u0161en\u00e9. Dobrovoln\u00edci z fildy pracuj\u00ed ve dne v noci, jejich \u00fakolem je b\u00fdt hrdou sou\u010d\u00e1st\u00ed sv\u00e9 alma mater :) Dobrovolnictv\u00ed na FF UK: zp\u016fsob, jak se o fakult\u011b dozv\u011bd\u011bt v\u00edce a zapojit se do d\u011bn\u00ed - iForum Filozofick\u00e1 fakulta UK se v tomto akademick\u00e9m roce rozhodla zapojit sv\u00e9 studenty a studentky do fakultn\u00edho \u017eivota i formou dobrovolnictv\u00ed. Ka\u017ed\u00fd, kdo n\u011bkdy organizuje konference nebo dny otev\u0159en\u00fdch dve\u0159\u00ed, velmi dob\u0159e v\u00ed, \u017ee pomocn\u00e1 ruka se v\u017edy hod\u00ed. A kdo by se necht\u011bl potkat s dalajlamou nebo Made\u2026",
          1429372261
        ],
        [
          "Nakoukn\u011bte (zat\u00edm alespo\u0148 v report\u00e1\u017ei) do nov\u00e9 expozice Univerzity Karlovy! Sami si muzeum budete moci poprv\u00e9 proj\u00edt b\u011bhem Dne celo\u017eivotn\u00edho vzd\u011bl\u00e1v\u00e1n\u00ed a Festivalu absolvent\u016f 2015. Ji\u017e tuto sobotu 11. dubna od 10:00 :) Muzeum Univerzity Karlovy U p\u0159\u00edle\u017eitosti 667. v\u00fdro\u010d\u00ed zalo\u017een\u00ed univerzity byla ve sklepn\u00edch prostor\u00e1ch Karolina otev\u0159ena nov\u00e1 st\u00e1l\u00e1 expozice mapuj\u00edc\u00ed historii Univerzity Karlovy v Praz...",
          1428593581
        ],
        [
          "U p\u0159\u00edle\u017eitosti 667. v\u00fdro\u010d\u00ed zalo\u017een\u00ed Univerzity Karlovy byla znovu otev\u0159ena st\u00e1l\u00e1 expozice ve sklepn\u00edch prostor\u00e1ch Karolina. Pod\u00edvejte se na fotky z dne\u0161n\u00ed vernis\u00e1\u017ee a p\u0159ij\u010fte si ji o v\u00edkendu prohl\u00e9dnout osobn\u011b! Expozice l\u00e1k\u00e1 na historii Univerzity Karlovy U p\u0159\u00edle\u017eitosti 667. v\u00fdro\u010d\u00ed zalo\u017een\u00ed univerzity byla znovu otev\u0159ena v\u00fdstava ve sklepn\u00edch prostor\u00e1ch Karolina. Na v\u00fdstav\u011b je mo\u017en\u00e9 si prohl\u00e9dnout listiny vztahuj\u00edc\u00ed se k zalo\u017een\u00ed univerzity \u010di kopie univerzitn\u00ed pe\u010deti a \u017eezla. Expozice je rozd\u011blena do n\u011bkolika \u010d\u00e1st\u00ed mapuj\u00edc\u00edch v\u00fdvoj univerzity \u2013 Unive\u2026",
          1428423541
        ],
        [
          "Dnes si p\u0159ipom\u00edn\u00e1me 667. v\u00fdro\u010d\u00ed zalo\u017een\u00ed na\u0161\u00ed alma mater. Sledujte na univerzitn\u00edm YouTube kan\u00e1lu od 14:00 \u017eiv\u00fd p\u0159enos ze slavnostn\u00edho setk\u00e1n\u00ed v Karolinu!\n\nA mimochodem, v\u011bd\u011bli jste, \u017ee dnes krom\u011b narozenin UK slav\u00edme tak\u00e9 Den vzd\u011blanosti? :) Slavnostn\u00ed zased\u00e1n\u00ed u p\u0159\u00edle\u017eitosti 667. v\u00fdro\u010d\u00ed Univerzity Karlovy Sledujte \u017eiv\u00fd p\u0159enos slavnostn\u00edho zased\u00e1n\u00ed Univerzity Karlovy po\u0159\u00e1dan\u00e9ho u p\u0159\u00edle\u017eitosti 667. v\u00fdro\u010d\u00ed sv\u00e9ho zalo\u017een\u00ed v \u00fater\u00fd dne 7. dubna ve 14.00 hodin z Velk...",
          1428386280
        ],
        [
          "Z\u00edtra je velk\u00fd den. Krom\u011b oslav v\u00fdro\u010d\u00ed zalo\u017een\u00ed univerzity budeme otev\u00edrat... A nebo ne, to prozrad\u00edme a\u017e z\u00edtra. Sledujte na\u0161i str\u00e1nku ;) Timeline Photos",
          1428335940
        ],
        [
          "P\u0159ij\u010fte s n\u00e1mi v \u00fater\u00fd 7. dubna oslavit 667. v\u00fdro\u010d\u00ed zalo\u017een\u00ed Univerzity Karlovy! Slavnostn\u00ed zased\u00e1n\u00ed u p\u0159\u00edle\u017eitosti 667. v\u00fdro\u010d\u00ed zalo\u017een\u00ed UK | Kalend\u00e1\u0159 Univerzita Karlova v Praze si V\u00e1s dovoluje pozvat na slavnostn\u00ed zased\u00e1n\u00ed po\u0159\u00e1dan\u00e9 u p\u0159\u00edle\u017eitosti 667. v\u00fdro\u010d\u00ed sv\u00e9ho zalo\u017een\u00ed v \u00fater\u00fd dne 7. dubna ve 14.00 hodin ve Velk\u00e9 aule historick\u00e9 budovy Karolina, Ovocn\u00fd trh 3, Praha 1. \u00da\u010dast laskav\u011b potvr\u010fte na",
          1427962380
        ],
        [
          "Universit\u00e4t Wien v t\u011bchto dnech slav\u00ed 650. v\u00fdro\u010d\u00ed zalo\u017een\u00ed. \nHappy birthday! :) Happy Birthday Uni Wien 650 Jahre - wir feiern Jubil\u00e4um! Studierende und MitarbeiterInnen der Universit\u00e4t Wien w\u00fcnschen ihrer Alma Mater alles Gute zum Geburtstag. Mehr davon gibt's...",
          1426268940
        ],
        [
          "Bl\u00ed\u017e\u00ed se den D a na pokladn\u00e1ch UK Pointu a Pal\u00e1ce \u017dof\u00edn zb\u00fdvaj\u00ed posledn\u00ed l\u00edstky na Reprezenta\u010dn\u00ed ples Univerzity Karlovy! A na co se m\u016f\u017eete krom\u011b skv\u011bl\u00e9 hudby a tance t\u011b\u0161it? T\u0159eba na p\u016flno\u010dn\u00ed tombolu, kde si na sv\u00e9 p\u0159ijdou mj. milovn\u00edci po\u0159\u00e1dn\u00e9ho adrenalinu. Nev\u00edte, co \u010dekat? Obr\u00e1zek napov\u00ed ;) Timeline Photos",
          1425916020
        ],
        [
          "A m\u016f\u017eeme odpo\u010d\u00edt\u00e1vat! P\u0159esn\u011b za 5 hodin se pro studenty spust\u00ed rezerva\u010dn\u00ed syst\u00e9m Reprezenta\u010dn\u00edho plesu Univerzity Karlovy. Nastavte si bud\u00edk na 19:00 a sledujte adresu: http://ples.cuni.cz.\nU\u017e se t\u011b\u0161\u00edte? My rozhodn\u011b ano!\n\nV\u00edce informac\u00ed tak\u00e9 na www.facebook.com/events/1408290579472623/. Timeline Photos",
          1424692802
        ],
        [
          "V\u017edy\u0165 titulem to nekon\u010d\u00ed! Sta\u0148te se \u010dleny Klub Alumni UK a pomozte n\u00e1m sd\u00edlet na\u0161e nov\u00e9 video mezi sv\u00e9 kolegy a spolu\u017e\u00e1ky ;) Klub Alumni Univerzity Karlovy Sta\u0148te se \u010dleny Klubu Alumni UK. Absolventsk\u00fd klub je otev\u0159en v\u0161em b\u00fdval\u00fdm student\u016fm na\u0161\u00ed alma mater. \u00dasp\u011b\u0161n\u00fdm ukon\u010den\u00edm sv\u00fdch studi\u00ed je\u0161t\u011b nemus\u00edte vazby s ...",
          1424255700
        ],
        [
          "Yes! Je n\u00e1s tady 25 000, a tak vyhla\u0161ujeme po\u010dt\u00e1\u0159skou sout\u011b\u017e! Sestavte z \u010d\u00edslic data zalo\u017een\u00ed Univerzity Karlovy (741348) p\u0159\u00edklad, jeho\u017e v\u00fdsledkem bude po\u010det tis\u00edc\u016f fanou\u0161k\u016f, kte\u0159\u00ed n\u00e1s lajkuj\u00ed. Sv\u00e9 n\u00e1vrhy pi\u0161te do ned\u011bln\u00ed p\u016flnoci sem do koment\u00e1\u0159\u016f. V pond\u011bl\u00ed ze spr\u00e1vn\u00fdch odpov\u011bd\u00ed vylosujeme 3 v\u00fdherce, kte\u0159\u00ed od n\u00e1s obdr\u017e\u00ed v\u00fd-ro\u010dn\u00ed d\u00e1rek ;) Timeline Photos",
          1417859312
        ],
        [
          "Minul\u00fd t\u00fdden odstartoval na \u010cesk\u00e9 televizi v cyklu \u201eO v\u011bd\u011b a v\u011bdc\u00edch\u201c blok po\u0159ad\u016f, kter\u00fd se bude a\u017e do 24. \u0159\u00edjna 2014 v\u011bnovat vybran\u00fdm v\u00fdzkumn\u00fdm pracovi\u0161t\u00edm Univerzity Karlovy. \nNala\u010fte se v\u017edy v p\u00e1tek od 16:50 s \u010cT2 na UK!   O v\u011bd\u011b a v\u011bdc\u00edch: Hled\u00e1n\u00ed medikament\u016f \u2014 \u010cesk\u00e1 televize Farmacie je v\u011bdn\u00ed obor, kde je mo\u017en\u00e9 uplatnit svou touhu pom\u00e1hat jin\u00fdm a \u00fa\u010dastnit se \u00fa\u017easn\u00e9ho procesu navracen\u00ed ztracen\u00e9ho zdrav\u00ed. P\u0159ipravil Z. Pojman",
          1410499501
        ],
        [
          "Dnes pokra\u010dujeme dal\u0161\u00edm videem. Tentokr\u00e1t se m\u016f\u017eete s prorektorem UK prof. Janem Roytem proj\u00edt sklepen\u00edm Karolina a zjistit, na co se m\u016f\u017eete t\u011b\u0161it na podzim!\nhttp://www.youtube.com/watch?v=yfJOZ_FWwQc Expozice o d\u011bjin\u00e1ch Univerzity Karlovy B\u011bhem l\u00e9ta se st\u00e1vaj\u00edc\u00ed expozice o d\u011bjin\u00e1ch Univerzity Karlovy m\u011bn\u00ed na Muzeum Univerzity Karlovy. Expozice z\u016fstane v suter\u00e9nn\u00edch prostor\u00e1ch p\u016fvodn\u00edho Rotlevo...",
          1405589085
        ],
        [
          "Tren\u00e9r Josef Luk\u0161: Od lo\u0148ska jsme pos\u00edlili, Univerzitn\u00ed osmy bychom mohli vyhr\u00e1t. Osmiveslice s pos\u00e1dkami tvo\u0159en\u00fdmi studenty vysok\u00fdch \u0161kol se postav\u00ed na start tradi\u010dn\u00edho z\u00e1vodu Univerzitn\u00edch osem, kter\u00fd se kon\u00e1 v r\u00e1mci pra\u017esk\u00fdch Prim\u00e1torek, v p\u00e1tek 6. \u010dervna v podve\u010der. Na Ra\u0161\u00ednovo n\u00e1b\u0159e\u017e\u00ed v Praze mohou p\u0159ij\u00edt fanou\u0161ci dr\u017eet palce i t\u00fdmu Univerzity Karlovy. Vstup je voln\u00fd. http://goo.gl/4cqksM Timeline Photos",
          1401426857
        ],
        [
          "Sout\u011b\u017e o Nejv\u011bt\u0161\u00ed ud\u00e1lost na\u0161ich d\u011bjin trv\u00e1 do 30. kv\u011btna 2014. U\u017e 12. \u010dervna n\u00e1s \u010dek\u00e1 vyhl\u00e1\u0161en\u00ed v\u00fdsledk\u016f. Zalo\u017een\u00ed Karlovy univerzity (1348). Hlasuj o nejv\u011bt\u0161\u00ed ud\u00e1lost nebo pr\u016f\u0161vih na\u0161ich d\u011bjin! Zalo\u017een\u00ed Karlovy univerzity (1348)Kategorie: Historick\u00e1 ud\u00e1lostHlasuj pro tuto ud\u00e1lost:SMS ve tvaru UDALOST 4 odes\u00edlejte na \u010d\u00edslo 900 11 03 O zalo\u017een\u00ed univerzity v Praze usiloval u\u017e kr\u00e1l V\u00e1clav II. v roce 1294. Tehdy ale jeho z\u00e1m\u011br nevy\u0161el. Povedlo se to a\u017e Karlu IV., jemu\u017e pape\u017e Kliment VI. v roce\u2026",
          1400575576
        ],
        [
          "\u201eNem\u00e1me draky, m\u00e1me ale ku\u0159ata,\u201c usm\u00edv\u00e1 se v\u00fdvoj\u00e1\u0159. Na v\u00fdvoji AI ve h\u0159e Kingdome Come: Deliverance se pod\u00edl\u00ed i skupina AMIS z MFF Univerzity Karlovy. Kingdom Come ukazuje \u017eivouc\u00ed sv\u011bt na Hrej.cz V\u00fdvoj\u00e1\u0159i ze studia Warhorse si mohou oddechnout. P\u0159esn\u011b 36 hodin od spu\u0161t\u011bn\u00ed kickstarterov\u00e9 kampan\u011b...",
          1392610357
        ],
        [
          "U p\u0159\u00edle\u017eitosti 60. v\u00fdro\u010d\u00ed zalo\u017een\u00ed 3. l\u00e9ka\u0159sk\u00e9 fakulty UK se ve \u010dtvrtek 3. \u0159\u00edjna konalo v Karolinu slavnostn\u00ed shrom\u00e1\u017ed\u011bn\u00ed akademick\u00e9 obce. (V\u00edce v univerzitn\u00edm \u010dasopise iForum http://goo.gl/Ua01Gy). Sdru\u017een\u00ed student\u016f 3. LF UK Trimed uspo\u0159\u00e1dalo v sobotu 5. \u0159\u00edjna vlastn\u00ed oslavu v are\u00e1lu St\u00e1tn\u00edho zdravotn\u00edho \u00fastavu. Studentsk\u00e9 oslavy 60. v\u00fdro\u010d\u00ed zalo\u017een\u00ed 3. l\u00e9ka\u0159sk\u00e9 fakulty",
          1381152399
        ],
        [
          "Font\u00e1na by se toto l\u00e9to hodila :-) \u00dastav d\u011bjin Univerzity Karlovy a archiv Univerzity Karlovy Font\u00e1na v proluce Myslbek a pohled na univerzitn\u00ed budovy p\u0159ed p\u0159estavbou, 22. \u010derven 1960 (Archiv UK)",
          1375430595
        ],
        [
          "Do st\u0159ehu! V sobotu za\u010d\u00edn\u00e1 univerzi\u00e1da! Fand\u011bte student\u016fm Univerzity Karlovy! http://iforum.cuni.cz/IFORUM-14615.html \u0160ermuje, studuje logiku a poslouch\u00e1 Rachmaninova. Na univerzi\u00e1d\u011b to bude boj - iForum \u010cest Univerzity Karlovy bude kordem h\u00e1jit na sv\u011btov\u00e9 univerzi\u00e1d\u011b v Kazani jej\u00ed student a sportovn\u00ed \u0161erm\u00ed\u0159 Juli\u00e1n Seidl. Student logiky na Filozofick\u00e9 fakult\u011b UK, kter\u00fd se chyst\u00e1 v z\u00e1\u0159\u00ed ke st\u00e1tn\u00edm z\u00e1v\u011bre\u010dn\u00fdm zkou\u0161k\u00e1m, se na univerzi\u00e1du t\u011b\u0161\u00ed, na velk\u00fdch sportovn\u00edch akc\u00edch toti\u017e p\u0159edv\u00e1d\u00ed lep\u0161\u00ed v\u00fdkony.\u2026",
          1372930629
        ],
        [
          "Vesla\u0159i UK maj\u00ed velkou \u0161anci vyhr\u00e1t leto\u0161n\u00ed z\u00e1vod Univerzitn\u00edch osem \u0160trok univerzitn\u00ed osmy \u0159\u00edk\u00e1: d\u00e1me jim na frak Olympijsk\u00e1 medailistka Mirka Knapkov\u00e1 na lodi UK a dvojn\u00e1sobn\u00fd olympionik Milan Bruncv\u00edk h\u00e1j\u00edc\u00ed barvy Cambridge, a nikoli sv\u00e9 b\u00fdval\u00e9 alma mater \u010cVUT. Zve\u0159ejn\u011bn\u00ed slo\u017een\u00ed pos\u00e1dek t\u0159et\u00edho ro\u010dn\u00edku Univerzitn\u00edch osem v r\u00e1mci Pra\u017esk\u00fdch prim\u00e1torek p\u0159ineslo nejedno p\u0159ekvapen\u00ed. Tempo lodi UK bude letos ud\u00e1va...",
          1368608314
        ],
        [
          "Univerzitn\u00ed variaci zn\u00e1m\u00e9 fotky Charlse Ebbetse Od\u011bd na mrakodrapu zve\u0159ejnil Archiv UK. \u00dastav d\u011bjin Univerzity Karlovy a archiv Univerzity Karlovy D\u011bln\u00edci p\u0159i rekonstrukci Karolina, 40. l\u00e9ta",
          1345632392
        ]
      ],
      "dates_start": 1382401990,
      "dates_end": 1450288093,
      "likes_avg": 41,
      "likes_stdev": 34,
      "comments_avg": 1,
      "comments_stdev": 4,
      "shares_avg": 7,
      "shares_stdev": 8
    },
    {
      "number": 25,
      "important": [
        "univerzita",
        "\u010desk\u00e1",
        "um\u011bn\u00ed",
        "akademi",
        "pragu",
        "v\u0161e",
        "prostor\u00e1ch",
        "\u0161kola",
        "praze",
        "studi"
      ],
      "common": [
        "cz",
        "iforum",
        "je",
        "let",
        "na",
        "ne\u017e",
        "praha",
        "se",
        "uk",
        "v\u00edce"
      ],
      "messages": [
        [
          "Na Univerzita Karlova se v historick\u00fdch prostor\u00e1ch Karolina p\u0159edstavily i pra\u017esk\u00e9 ve\u0159ejn\u00e9 vysok\u00e9 \u0161koly - Vysok\u00e1 \u0161kola ekonomick\u00e1 v Praze /V\u0160E/, Study at CTU in Prague, \u010cesk\u00e1 zem\u011bd\u011blsk\u00e1 univerzita v Praze, V\u0160CHT Praha, Akademie m\u00fazick\u00fdch um\u011bn\u00ed v Praze / AMU, @avu a Vysok\u00e1 \u0161kola um\u011bleckopr\u016fmyslov\u00e1 v Praze.\n\nhttps://www.youtube.com/watch?v=JFIc9n-WGJo youtu.be",
          1486106172
        ],
        [
          "C\u00edsa\u0159sk\u00fd \u0159ez s happy endem v roce 1337? Z\u0159ejm\u011b se tak narodil nevlastn\u00ed bratr c\u00edsa\u0159e Karla IV., V\u00e1clav Lucembursk\u00fd. Kulat\u00fd st\u016fl: Praha 1337 - m\u00edsto, kde byl proveden prvn\u00ed c\u00edsa\u0159sk\u00fd \u0159ez, kdy p\u0159e\u017eila matka i d\u00edt\u011b? P\u0159ijm\u011bte pozv\u00e1n\u00ed k dal\u0161\u00edmu kulat\u00e9mu stolu Univerzity Karlovy. Tentokr\u00e1t s n\u00e1zvem \"Praha 1337 - m\u00edsto, kde byl proveden prvn\u00ed c\u00edsa\u0159sk\u00fd \u0159ez, kdy p\u0159e\u017eila sou\u010das...",
          1481795011
        ],
        [
          "Kulat\u00fd st\u016fl na t\u00e9ma Praha, m\u00edsto, kde byl proveden prvn\u00ed c\u00edsa\u0159sk\u00fd \u0159ez, kdy p\u0159e\u017eila sou\u010dasn\u011b matka i d\u00edt\u011b se kon\u00e1 v \u00fater\u00fd 13. prosince 2016 v 17:00 hodin ve Vlasteneck\u00e9m s\u00e1le, Karolina, Ovocn\u00fd trh 5, Praha 1. Praha, m\u00edsto, kde byl proveden prvn\u00ed c\u00edsa\u0159sk\u00fd \u0159ez, kdy p\u0159e\u017eila sou\u010dasn\u011b matka i d\u00edt\u011b Doc. MUDr. Anton\u00edn Pa\u0159\u00edzek, CSc., vedouc\u00ed l\u00e9ka\u0159 Perinatologick\u00e9ho centra Gynekologicko-porodnick\u00e1 klinika 1. LF UK a VFN v Praze",
          1481206415
        ],
        [
          "Je \u010das prodlou\u017eit pr\u016fkaz ISIC na rok 2017 :-) Nenech\u00e1vejte v\u011bci na  posledn\u00ed chv\u00edli. ISIC.cz | Sv\u011bt karet ISIC, ITIC, IYTC a SCHOLAR Celosv\u011btov\u011b uzn\u00e1van\u00fd doklad prokazuj\u00edc\u00ed status studenta na Z\u0160, S\u0160, VO\u0160, V\u0160 a vybran\u00fdch pomaturitn\u00edch studijn\u00edch oborech. Pr\u016fkaz vyd\u00e1v\u00e1 sv\u011btov\u00e1 organizace ISIC Association pod z\u00e1\u0161titou UNESCO v\u00edce ne\u017e 60 let!",
          1479745500
        ],
        [
          "Nenech\u00e1vejte rezervaci vstupenek na Reprezenta\u010dn\u00ed ples UK na posledn\u00ed chv\u00edli! Te\u010f je ten spr\u00e1vn\u00fd okam\u017eik. Tak sedn\u011bte k po\u010d\u00edta\u010di, otev\u0159ete http://ples.cuni.cz a zamluvte si lupeny. \u010cas v\u00e1m b\u011b\u017e\u00ed do 16:00, kdy se rezerva\u010dn\u00ed syst\u00e9m uzav\u0159e! Timeline Photos",
          1424858340
        ],
        [
          "Nas\u00e1v\u00e1te r\u00e1di informace? Tak na chv\u00edli odlo\u017ete studijn\u00ed literaturu a proje\u010fte si v\u00fdb\u011br 20 nejpopul\u00e1rn\u011bj\u0161\u00edch TEDov\u00fdch p\u0159edn\u00e1\u0161ek minul\u00e9ho roku! 20 most popular TED Talks of 2014 From overcoming adversity to the latest in tech\u2014these are the talks you binge-watched this year.",
          1424450941
        ],
        [
          "Jedinou leukemickou bu\u0148ku mezi 100 000 zdrav\u00fdmi dok\u00e1\u017ee u n\u00e1s rozpoznat jen jeden hmotnostn\u00ed cytometr. Od pond\u011bln\u00edho odpoledne funguje na 2. L\u00e9ka\u0159sk\u00e1 fakulta UK! Nejmodern\u011bj\u0161\u00ed cytometr na 2. LF UK zm\u011bn\u00ed l\u00e9\u010dbu d\u011btsk\u00e9 leuk\u00e9mie Rozpoznat jedinou leukemickou bu\u0148ku mezi 100 000 zdrav\u00fdmi a zjistit, jak\u00e9 jsou jej\u00ed funk\u010dn\u00ed vlastnosti, umo\u017en\u00ed nov\u00e1 unik\u00e1tn\u00ed technologie, tzv. hmotnostn\u00ed cyt...",
          1423671480
        ],
        [
          "Bl\u00ed\u017e\u00ed se konec zkou\u0161kov\u00e9ho, tak si na chv\u00edli odpo\u010di\u0148te od u\u010den\u00ed a zahrajte si se svatov\u00e1clavskou rotundou jednoduchou hru na post\u0159eh. Kolik dla\u017edic pochyt\u00e1te? Svatov\u00e1clavsk\u00e1 rotunda Pomozte Matfyzu s rekonstrukc\u00ed unik\u00e1tn\u00ed pam\u00e1tky, kter\u00e1 byla 376 let ztracena a ned\u00e1vno znovu p\u0159ekvapiv\u011b objevena!",
          1423501080
        ],
        [
          "Prvn\u00ed medaile z leto\u0161n\u00ed univerzi\u00e1dy je doma! M\u00ed\u0161a Dole\u017eelov\u00e1 (1. LF UK) v t\u00fdmu s Vlad\u011bnou Pustkovou (Univerzita obrany) dosko\u010dily na ly\u017e\u00edch na kr\u00e1sn\u00e9 t\u0159et\u00ed m\u00edsto. Gratulujeme! :) skoky.net - UVS: Dole\u017eelov\u00e1 s Pustkovou bronzov\u00e9 v t\u00fdmech!",
          1422552799
        ],
        [
          "A po statick\u00fdch obr\u00e1zc\u00edch je\u0161t\u011b ty pohybliv\u00e9. Byli jste na veletrhu Gaudeamus Praha 2015? Tak to se mo\u017en\u00e1 najdete v na\u0161\u00ed zbrusu nov\u00e9 videoreport\u00e1\u017ei! ;) Veletrh Gaudeamus Praha 2015 V\u0161em, kdo cht\u011bj\u00ed studovat na vysok\u00e9 \u0161kole, byl ur\u010den leto\u0161n\u00ed, 8. ro\u010dn\u00edk veletrhu pomaturitn\u00edho a celo\u017eivotn\u00edho vzd\u011bl\u00e1v\u00e1n\u00ed Gaudeamus v Praze. Sv\u00e9 obory z\u00e1jemc...",
          1422525421
        ],
        [
          "Sout\u011b\u017ee, \u0161kola \u0161it\u00ed, bou\u0159liv\u00e1 informatika, sv\u011bt pod mikroskopem, ply\u0161ov\u00e1 nemocnice, v\u00fdukov\u00e9 hry a aplikace, projekty a dal\u0161\u00ed uk\u00e1zky toho, co se na Karlovce mohou studenti dozv\u011bd\u011bt, nad \u010d\u00edm b\u00e1daj\u00ed a do \u010deho se zapojuj\u00ed. Ano, ani letos Univerzita Karlova nechyb\u011bla na ji\u017e osm\u00e9m ro\u010dn\u00edku evropsk\u00e9ho veletrhu pomaturitn\u00edho a celo\u017eivotn\u00edho vzd\u011bl\u00e1v\u00e1n\u00ed Gaudeamus Praha. Pod\u00edvejte se, jak na\u0161e prezentace 27. a 28. ledna na v\u00fdstavi\u0161ti v Let\u0148anech vypadala! ;) Gaudeamus Praha 2015",
          1422460730
        ],
        [
          "Z rukou rektora UK Tom\u00e1\u0161e Zimy p\u0159evzali v \u00fater\u00fd 20. ledna Radka T\u011b\u0161\u00ednsk\u00e1 Lomi\u010dkov\u00e1 (KTF UK), Luk\u00e1\u0161 Ondi\u010d (MFF UK) a Viktor Ko\u010dka (3. LF UK) presti\u017en\u00ed Bolzanovu cenu. Ta se ji\u017e v\u00edce ne\u017e dvacet let ud\u011bluje student\u016fm za mimo\u0159\u00e1dn\u011b objevn\u00e9 pr\u00e1ce s vynikaj\u00edc\u00edm tv\u016fr\u010d\u00edm obsahem a zpravidla s interdisciplin\u00e1rn\u00edm tematick\u00fdm p\u0159esahem. V\u0161em ocen\u011bn\u00fdm srde\u010dn\u011b blahop\u0159ejeme!\n\nV\u00edce informac\u00ed naleznete na iForu: http://iforum.cuni.cz/IFORUM-15520.html. Timeline Photos",
          1421762385
        ],
        [
          "Pomozte matfyzu s rekonstrukc\u00ed svatov\u00e1clavsk\u00e9 rotundy, unik\u00e1tn\u00ed pam\u00e1tky, kter\u00e1 byla 376 let ztracena a ned\u00e1vno znovu p\u0159ekvapiv\u011b objevena v budov\u011b fakulty na Mal\u00e9 Stran\u011b! Darovac\u00ed aplikaci a informace o projektu najdete na: www.nase-rotunda.cz. Svatov\u00e1clavsk\u00e1 rotunda na Mal\u00e9 Stran\u011b Pomozte Matfyzu s rekonstrukc\u00ed unik\u00e1tn\u00ed pam\u00e1tky, kter\u00e1 byla 376 let ztracena a nyn\u00ed znovu p\u0159ekvapiv\u011b objevena! Unik\u00e1tn\u00ed n\u00e1lez i projekt rekonstrukce p\u0159ibli\u017eu...",
          1419263521
        ],
        [
          "Jak prob\u011bhl k\u0159est prvn\u00edho d\u00edlu Atlasu anatomie \u010dlov\u011bka a jak vznikal, se dozv\u00edte v na\u0161\u00ed kr\u00e1tk\u00e9 report\u00e1\u017ei. K\u0159est Atlasu anatomie \u010dlov\u011bka Po 110 letech u n\u00e1s vych\u00e1z\u00ed nov\u00fd Atlas anatomie \u010dlov\u011bka. Pracovn\u00edci Anatomick\u00e9ho \u00fastavu 1. LF UK v Praze navazuj\u00ed na bohatou tradici \u010desk\u00e9 anatomie a p\u0159ich\u00e1z...",
          1413451200
        ],
        [
          "Studenti a zam\u011bstnanci UK, zapojte se do sout\u011b\u017ee! Fakulta soci\u00e1ln\u00edch v\u011bd UK Praha hled\u00e1 heslo a motiv pro sv\u00e9 \u017eezlo. Hlasov\u00e1n\u00ed o fakultn\u00edm \u017eezle C\u00edlem sout\u011b\u017ee je pojmenovat jednot\u00edc\u00ed r\u00e1mec obor\u016f p\u011bstovan\u00fdch na fakult\u011b a nab\u00eddnout stru\u010dn\u00e9, obecn\u00e9 a jednoduch\u00e9 vyj\u00e1d\u0159en\u00ed podstaty \u010dinnosti FSV UK, kter\u00e9 z\u00edsk\u00e1 sv\u016fj obraz ve fakultn\u00edm \u017eezlu. FSV UK se hl\u00e1s\u00ed k vzd\u011bl\u00e1vac\u00ed i v\u011bdeck\u00e9 tradici Univerzity Karlovy \u2013 \u017eezlo by m\u011blo navazovat na soubor unive\u2026",
          1413030901
        ],
        [
          "\"Print je pro n\u00e1s po\u0159\u00e1d vz\u00e1cn\u00fd,\" vzkazuj\u00ed studenti medi\u00e1ln\u00edch obor\u016f na Fakult\u011b soci\u00e1ln\u00edch v\u011bd UK, kte\u0159\u00ed u p\u0159\u00edle\u017eitosti otev\u0159en\u00ed nov\u00e9ho spole\u010densk\u00e9ho prostoru Na Hollaru vydali a pok\u0159tili 1. \u0159\u00edjna sv\u016fj \"ti\u0161t\u011bn\u00fd suven\u00fdr\". V\u00edce na www.iforum.cuni.cz/IFORUM-15372.html Timeline Photos",
          1412507401
        ],
        [
          "Se zimn\u00edm semestrem se na Fakult\u011b soci\u00e1ln\u00edch v\u011bd otev\u0159e tak\u00e9 nov\u00fd studentsk\u00fd spole\u010densk\u00fd prostor. 1. \u0159\u00edjna 2014 Poprv\u00e9 Na Hollaru! www.iforum.cuni.cz/IFORUM-15366.html Timeline Photos",
          1411884900
        ],
        [
          "\u201eOb\u010das jsem musela vyndat n\u011bkomu h\u00e1k z nohy, vz\u00edt do ruky skalpel nebo \u0159e\u0161it gynekologicko-porodnick\u00e9 komplikace. V\u011bt\u0161ina pacient\u016f byly d\u011bti, tak\u017ee se ze m\u011b stal pediatr amat\u00e9r. Nejv\u00edc pacienti um\u00edrali na mal\u00e1rii,\" \u0159\u00edk\u00e1 Marcela Horni\u0161ov\u00e1, absolventka 1. LF UK. Spolupracovnice L\u00e9ka\u0159\u016f bez hranic: Nejhez\u010d\u00ed je, kdy\u017e se d\u00edt\u011b bud\u00ed z nemoci Praha /ROZHOVOR/ \u2013 N\u011bkte\u0159\u00ed z doktor\u016f, kte\u0159\u00ed vyraz\u00ed pom\u00e1hat s L\u00e9ka\u0159i bez hranic, za sebou maj\u00ed p\u011bknou \u0159\u00e1dku let v \u010desk\u00e9m zdravotnictv\u00ed. Mise pro n\u011b b\u00fdvaj\u00ed l\u00e9kem na syndrom vyho\u0159en\u00ed a n\u00e1vratem k j\u00e1dru medic\u00edny. Marcela Horni\u0161ov\u00e1 je zcela opa\u010dn\u00fd p\u0159\u00edpad: l\u00e9ka\u0159stv\u00ed \u0161la studovat proto, aby mohla pom\u00e1hat l\u2026",
          1408079201
        ],
        [
          "Letn\u00ed \u0161kola, jak m\u00e1 b\u00fdt! Na Fakult\u011b soci\u00e1ln\u00edch v\u011bd UK se dnes u\u010d\u00ed pod \u0161ir\u00fdm nebem. O\u017eivme Hollar Prvni vyuka pod sirym nebem Na Hollaru! Letni international skola a prednaska o kreativnim mysleni. Yo!",
          1404800524
        ],
        [
          "Dostanete se d\u00e1l ne\u017e do kabinetu UK?\n http://games.usvsth3m.com/2048/unitest-edition/ 2048: unitest Edition A custom version of 2048, the addictive tile-matching game.",
          1397370555
        ],
        [
          "V roce 1994 \u010dinil pod\u00edl vysoko\u0161kolsky vzd\u011blan\u00fdch \u017een u n\u00e1s pouze 14 %, v roce 2012 dos\u00e1hl t\u00e9m\u011b\u0159 36 %. Kam m\u00ed\u0159\u00ed vysoko\u0161kola\u010dky? \u010ct\u011bte v iForu. Mlad\u00e9 vysoko\u0161kola\u010dky l\u00e1k\u00e1 finan\u010dn\u00ed sektor, ukazuje nov\u00e1 studie IDEA Po\u010det pracuj\u00edc\u00edch ve finan\u010dn\u00edm sektoru se za posledn\u00edch 20 let v\u00edce ne\u017e zdvojn\u00e1sobil a dominuj\u00ed mu mlad\u00e9 \u017eeny s vysoko\u0161kolsk\u00fdm vzd\u011bl\u00e1n\u00edm. Pr\u016fm\u011brn\u00e1 mzda v tomto sektoru \u010din\u00ed v\u00edce ne\u017e dvojn\u00e1sobek pr\u016fm\u011brn\u00e9 mzdy, co\u017e je do jist\u00e9 m\u00edry d\u00e1no nadpr\u016fm\u011brnou \u00farovn\u00ed vzd\u011blanosti ve finan\u010dnictv\u00ed. Zjistila to nov\u00e1...",
          1395126841
        ],
        [
          "Minulost je aktu\u00e1ln\u011bj\u0161\u00ed, ne\u017e se zd\u00e1. \u00dapadek novin\u00e1\u0159sk\u00e9ho \u0159emesla a zjednodu\u0161ov\u00e1n\u00ed na ikonick\u00e9 fr\u00e1ze napom\u00e1haj\u00ed obnov\u011b militantn\u00edho nacionalismu z konce 19. stolet\u00ed. Osobn\u00ed v\u00fdpov\u011bdi o holocaustu a genocid\u011b zprost\u0159edkov\u00e1v\u00e1 \u010dty\u0159i roky Centrum Malach na UK  v\u00edce http://goo.gl/njeIkf The USC Shoah Foundation Story USC Shoah Foundation \u2014 The Institute for Visual History and Education is dedicated to making audio-visual interviews with survivors and other witnesses of th...",
          1390884242
        ],
        [
          "N\u00e1lez v\u00edce ne\u017e \u010dty\u0159i tis\u00edce let star\u00e9 hrobky l\u00e9ka\u0159e \u0160epseskafancha, kter\u00fd u\u010dinili pracovn\u00edci \u010cesk\u00e9ho egyptologick\u00e9ho \u00fastavu FF UK, je podle odborn\u00e9ho magaz\u00ednu Heritage Daily jedn\u00edm z nejv\u00fdznamn\u011bj\u0161\u00edch sv\u011btov\u00fdch archeologick\u00fdch objev\u016f lo\u0148sk\u00e9ho roku. Gratulujeme!\r\nhttp://iforum.cuni.cz/IFORUM-14985.html N\u00e1lez \u010desk\u00fdch egyptolog\u016f se stal \u0161est\u00fdm nejv\u011bt\u0161\u00edm objevem lo\u0148sk\u00e9ho roku - iForum Odborn\u00fd magaz\u00edn Heritage Daily vyhl\u00e1sil na za\u010d\u00e1tku ledna deset nejv\u00fdznamn\u011bj\u0161\u00ed sv\u011btov\u00fdch archeologick\u00fdch objev\u016f, kter\u00e9 byly uskute\u010dn\u011bny v lo\u0148sk\u00e9m roce. Na skv\u011bl\u00e9 \u0161est\u00e9 pozici se um\u00edstil objev v\u00edce ne\u017e \u010dty\u0159i tis\u00edce let star\u00e9 hrobky l\u00e9ka\u0159e \u0160epseskafancha, kter\u00fd u\u010dinili odborn\u00edci z \u010cesk\u00e9ho egyptologick\u00e9...",
          1389686860
        ],
        [
          "I p\u0159es nepokoje v Egypt\u011b v\u00fdzkumy badatel\u016f Univerzity Karlovy pokra\u010duj\u00ed. Na pyramidov\u00e9 pole v Ab\u00fas\u00edru, le\u017e\u00edc\u00ed 20 km na jihoz\u00e1pad od K\u00e1hiry, se archeologick\u00fd v\u00fdzkum \u010cesk\u00e9ho egyptologick\u00e9ho \u00fastavu FF UK soust\u0159e\u010fuje ji\u017e v\u00edce ne\u017e 50 let. O expedici \u010desk\u00fdch v\u011bdc\u016f, v r\u00e1mci n\u00ed\u017e pokra\u010dovaly pr\u00e1ce na v\u00fdzkumu mal\u00e9ho h\u0159bitova \u010dty\u0159 mastab, se do\u010dtete v univerzitn\u00edm \u010dasopise na http://iforum.cuni.cz/IFORUM-14646.html Timeline Photos",
          1374739824
        ],
        [
          "Sv\u011btov\u00fd den sp\u00e1nku se bl\u00ed\u017e\u00ed \u00danavu na p\u0159edn\u00e1\u0161k\u00e1ch neskryjete Ukl\u00e1d\u00e1n\u00ed informac\u00ed do dlouhodob\u00e9 pam\u011bti se bez po\u0159\u00e1dn\u00e9ho sp\u00e1nku neobejde. Studie prokazuj\u00ed, \u017ee po probd\u011bl\u00e9 noci nad u\u010den\u00edm pod\u00e1te u zkou\u0161ek rozhodn\u011b hor\u0161\u00ed v\u00fdkon, ne\u017e kdy\u017e se v noci dob\u0159e vysp\u00edte, upozor\u0148uj\u00ed odborn\u00edci z 1. LF UK. Tak\u017ee nezapome\u0148te v\u010das zaklapnout skripta a hur\u00e1 do pe\u0159in, proto\u017ee nedo...",
          1363195079
        ],
        [
          "SO\u0160 multimedi\u00e1ln\u00ed a propaga\u010dn\u00ed tvorby, s.r.o. Praha 4 \u2013 H\u00e1je,\nSt\u0159\u00edbrsk\u00e9ho 2139/1 (kone\u010dn\u00e1 metra H\u00e1je) p\u0159ijme s n\u00e1stupem ihned\npedagoga pro v\u00fduku \u010desk\u00e9ho jazyka a literatury - 12 hod. t\u00fddn\u011b a z\u00e1klad\u016f spole\u010densk\u00fdch v\u011bd (filozofie, psychologie, ob\u010dansk\u00e1 nauka) \u2013 12. hod. t\u00fddn\u011b\nBli\u017e\u0161\u00ed informace na \u010d. tel. 739448621, e-mail.info.@eduso.cz, www.eduso.cz St\u0159edn\u00ed odborn\u00e1 \u0161kola multimedi\u00e1ln\u00ed a propaga\u010dn\u00ed tvorby s.r.o. St\u0159edn\u00ed odborn\u00e1 \u0161kola multimedi\u00e1ln\u00ed a propaga\u010dn\u00ed tvorby s.r.o.",
          1352798712
        ]
      ],
      "dates_start": 1384501226,
      "dates_end": 1450995391,
      "likes_avg": 34,
      "likes_stdev": 32,
      "comments_avg": 2,
      "comments_stdev": 5,
      "shares_avg": 5,
      "shares_stdev": 4
    },
    {
      "number": 26,
      "important": [
        "d\u011bjin",
        "fakulta uk",
        "d\u00edki",
        "student\u016fm",
        "pro studenti",
        "fakultn\u00ed",
        "spolupr\u00e1ci",
        "byst",
        "dnech",
        "studenti"
      ],
      "common": [
        "fakulta",
        "fakulta uk",
        "fakulty",
        "iforum",
        "je",
        "na",
        "pro",
        "se",
        "studenti",
        "uk"
      ],
      "messages": [
        [
          "Z\u00e1mek \u010cerven\u00e1 Lhota \u2013 pro n\u011bkoho tip na v\u00fdlet, pro studenty katedry d\u011bjin a didaktiky d\u011bjepisu PedF UK nov\u011b m\u00edsto v\u00fduky! My z\u00e1vid\u00edme, co vy? Na jak\u00e9m m\u00edst\u011b byste se v r\u00e1mci o\u017eiven\u00ed studia cht\u011bli vzd\u011bl\u00e1vat? :) Po hradu m\u00e1 PedF UK i fakultn\u00ed z\u00e1mek. Studenti se mohou u\u010dit na \u010cerven\u00e9 Lhot\u011b - iForum P\u0159ed dv\u011bma lety jsme p\u0159inesli informaci o tom, \u017ee Pedagogick\u00e1 fakulta UK podepsala smlouvu o spolupr\u00e1ci s N\u00e1rodn\u00edm pam\u00e1tkov\u00fdm \u00fastavem, d\u00edky n\u00ed\u017e budou moci studenti d\u011bjepisu \u010d\u00e1st v\u00fduky realizovat na hrad\u011b Be\u010dov. V t\u011bchto dnech se rod\u00ed dal\u0161\u00ed smlouva, kter\u00e1 student\u016fm umo\u017en\u00ed vzd\u011bl\u00e1vat se i na z\u00e1mku \u010cerv\u2026",
          1427898960
        ],
        [
          "V\u00fdro\u010d\u00ed narozen\u00ed Jana Amose Komensk\u00e9ho si M\u0160MT pravideln\u011b p\u0159ipom\u00edn\u00e1 mj. oce\u0148ov\u00e1n\u00edm vynikaj\u00edc\u00edch pedagog\u016f. M\u00e1me velkou radost, \u017ee letos medaili 1. stupn\u011b za dlouhodobou vynikaj\u00edc\u00ed pedagogickou \u010dinnost p\u0159evzal prof. Pavel Kalvach, neurolog a vyu\u010duj\u00edc\u00ed 3. l\u00e9ka\u0159sk\u00e1 fakulta UK - Third Faculty of Medicine, a RNDr. Dag Hrub\u00fd, kter\u00fd extern\u011b p\u016fsob\u00ed na Matfyz /Matematicko-fyzik\u00e1ln\u00ed fakulta UK/. Gratulujeme! Kvalitn\u00ed vzor motivuje studenty k sebezdokonalov\u00e1n\u00ed, \u0159\u00edk\u00e1 ocen\u011bn\u00fd pedagog - iForum V sobotu 28. b\u0159ezna si p\u0159ipom\u00edn\u00e1me narozen\u00ed Jana Amose Komensk\u00e9ho. P\u0159i t\u00e9 p\u0159\u00edle\u017eitosti ji\u017e pravideln\u011b Ministerstvo \u0161kolstv\u00ed, ml\u00e1de\u017ee a t\u011blov\u00fdchovy \u010cR oce\u0148uje vynikaj\u00edc\u00ed pedagogy p\u016fsob\u00edc\u00ed na v\u0161ech stupn\u00edch \u0161kolsk\u00e9ho vzd\u011bl\u00e1vac\u00edho syst\u00e9mu. Letos vyznamenalo tak\u00e9 prof. Pavla Kalvacha z Neurologick\u00e9 klin\u2026",
          1427561461
        ],
        [
          "Pro milovn\u00edky tance a p\u0159\u00edznivce UK m\u00e1me dobrou zpr\u00e1vu. Dnes byl zah\u00e1jen voln\u00fd prodej vstupenek na Reprezenta\u010dn\u00ed ples Univerzity Karlovy! Zab\u011bhnout si pro n\u011b m\u016f\u017eete do UK Pointu nebo na pokladnu Pal\u00e1ce \u017dof\u00edn.\n\nUd\u00e1lost: www.facebook.com/events/1408290579472623 Timeline Photos",
          1425402841
        ],
        [
          "Paragrafy, odstavce, novely... Kdo se v tom m\u00e1 vyznat? Studenti Pr\u00e1vnick\u00e9 fakulty UK zorientovan\u00ed jsou a v r\u00e1mci projektu Street Law k tomu pom\u00e1haj\u00ed ji\u017e n\u011bkolik let tak\u00e9 \u010desk\u00fdm st\u0159edo\u0161kol\u00e1k\u016fm. Studenti u\u010d\u00ed studenty. Budouc\u00ed pr\u00e1vn\u00edci vedou interaktivn\u00ed kurzy na \u0161kol\u00e1ch - iForum Neznalost z\u00e1kona neomlouv\u00e1, p\u0159ehled o z\u00e1kladn\u00edch norm\u00e1ch a p\u0159edpisech dan\u00e9 zem\u011b pot\u0159ebuje m\u00edt ka\u017ed\u00fd jej\u00ed obyvatel. Prohlubovat pov\u011bdom\u00ed o nich u\u017e n\u011bkolik let nejen na st\u0159edn\u00edch \u0161kol\u00e1ch pom\u00e1haj\u00ed tak\u00e9 studenti Pr\u00e1vnick\u00e9 fakulty UK v r\u00e1mci projektu Street Law.",
          1423478681
        ],
        [
          "Farmaceutick\u00e1 fakulta UK v Hradci Kr\u00e1lov\u00e9 slav\u00ed \u00fasp\u011bch. Doc. Lucie Nov\u00e1kov\u00e1 z Katedry analytick\u00e9 chemie FaF UK se dle \u017eeb\u0159\u00ed\u010dku Top 40 Under 40 \u010dasopisu The Analytical Scientist za\u0159adila mezi nejvlivn\u011bj\u0161\u00ed analytick\u00e9 chemiky sv\u011bta do 40 let. Gratulujeme! Mezi nejvlivn\u011bj\u0161\u00ed analytick\u00e9 chemiky sv\u011bta se za\u0159adila i Lucie Nov\u00e1kov\u00e1 z FaF UK - iForum Farmaceutick\u00e1 fakulta UK v Hradci Kr\u00e1lov\u00e9 m\u016f\u017ee oslavovat. Do \u017eeb\u0159\u00ed\u010dku \u010dty\u0159iceti nejvlivn\u011bj\u0161\u00edch analytick\u00fdch chemik\u016f do 40 let (Top 40 Under 40) za rok 2014, kter\u00fd vyhl\u00e1sil \u010dasopis The Analytical Scientist, se dostala i doc. PharmDr. Lucie Nov\u00e1kov\u00e1, Ph.D., z Katedry analytick\u00e9 chemie FaF UK.",
          1423154281
        ],
        [
          "Co by se podle v\u00e1s dalo zlep\u0161it ve Studentsk\u00e9m klubu Celetn\u00e1? A co naopak \u0161lape jako hodinky? Pro zp\u011btnou vazbu je tu kr\u00e1tk\u00fd dotazn\u00edk. Spokojenost s SKC Na\u0161im c\u00edlem je ud\u011blat z klubu SKC prost\u0159ed\u00ed, kde se budete c\u00edtit p\u0159\u00edjemn\u011b a kam se budete r\u00e1di vracet. V tomto formul\u00e1\u0159i n\u00e1m m\u016f\u017eete sd\u011blit, na jak\u00e9 oblasti bychom mohli zapracovat a ve kter\u00fdch sm\u011brech jste zase spokojen\u00ed. D\u00edky tomu se budeme moci zam\u011b\u0159it na zlep\u0161en\u00ed dan\u00fdch oblast\u00ed a Vy se tak budete\u2026",
          1421599141
        ],
        [
          "Ob\u011bdv\u00e1te n\u011bkdy v menz\u00e1ch? Potom by va\u0161\u00ed pozornosti a chytr\u00e9mu telefonu nem\u011bla uniknout aplikace MobilKredit pro objedn\u00e1v\u00e1n\u00ed j\u00eddel nejenom z menz UK! Mobiln\u00ed objedn\u00e1v\u00e1n\u00ed Kredit",
          1420279321
        ],
        [
          "45. v\u00fdro\u010d\u00ed sv\u00e9ho zalo\u017een\u00ed oslavila ve dnech 17.\u201318. \u0159\u00edjna Farmaceutick\u00e1 fakulta UK v Hradci Kr\u00e1lov\u00e9. Co byste FaF UK pop\u0159\u00e1li do dal\u0161\u00edch let? Farmaceutick\u00e1 fakulta oslavila p\u011bta\u010dty\u0159ic\u00e1tiny spolu se sv\u00fdmi absolventy - iForum Farmaceutick\u00e1 fakulta UK v Hradci Kr\u00e1lov\u00e9 oslavila 45. narozeniny. Oslavy v\u00fdro\u010d\u00ed jej\u00edho zalo\u017een\u00ed vyvrcholily v p\u00e1tek 17. \u0159\u00edjna v prostor\u00e1ch Filharmonie Hradec Kr\u00e1lov\u00e9, v sobotu 18. \u0159\u00edjna pak dnem otev\u0159en\u00fdch dve\u0159\u00ed a besedou absolvent\u016f FaF UK s veden\u00edm fakulty.",
          1413902100
        ],
        [
          "Ve st\u0159edu 8. \u0159\u00edjna 2014 bylo podeps\u00e1no memorandum o vz\u00e1jemn\u00e9 spolupr\u00e1ci mezi Pr\u00e1vnickou fakultou UK a Magistr\u00e1tem hl. m\u011bsta Prahy, d\u00edky n\u011bmu\u017e by b\u011bhem \u0159\u00edjna 2014 m\u011bla za\u010d\u00edt fungovat bezplatn\u00e1 pr\u00e1vn\u00ed poradna pro Pra\u017eany. Pom\u00e1hat zde pod odborn\u00fdm dohledem budou tak\u00e9 studenti vy\u0161\u0161\u00edch ro\u010dn\u00edk\u016f fakulty.\n\n\u201eM\u00e1m z t\u00e9to spolupr\u00e1ce velkou radost, proto\u017ee si mysl\u00edm, \u017ee fakulta m\u00e1 v rozumn\u00e9 m\u00ed\u0159e nab\u00edzet sv\u00fdm student\u016fm nejen teoretick\u00e9 poznatky, ale i praktick\u00e9 zku\u0161enosti\u201c, \u0159\u00edk\u00e1 v souvislosti s ofici\u00e1ln\u00edm stvrzen\u00edm domluven\u00e9 spolupr\u00e1ce Jan Kukl\u00edk, d\u011bkan Pr\u00e1vnick\u00e9 fakulty UK. V Praze za\u010dne v \u0159\u00edjnu fungovat bezplatn\u00e1 pr\u00e1vn\u00ed poradna pro ob\u010dany - iDNES.cz V prostor\u00e1ch magistr\u00e1tu v pra\u017esk\u00e9 Jungmannov\u011b ulici by u\u017e b\u011bhem \u0159\u00edjna m\u011bla za\u010d\u00edt fungovat bezplatn\u00e1 pr\u00e1vn\u00ed poradna pro Pra\u017eany. Rozhodli o tom pra\u017e\u0161t\u00ed radn\u00ed, kte\u0159\u00ed schv\u00e1lili Memorandum o vz\u00e1jemn\u00e9 spolupr\u00e1ci mezi Prahou a Pr\u00e1vnickou fakultou Univerzity Karlovy.",
          1413124200
        ],
        [
          "600. v\u00fdro\u010d\u00ed obnoven\u00ed p\u0159ij\u00edm\u00e1n\u00ed podoboj\u00ed si bude moci ve\u0159ejnost p\u0159ipomenout v ned\u011bli 12. \u0159\u00edjna 2014 po cel\u00e9 Praze. Akce se z\u00fa\u010dastn\u00ed mj. tak\u00e9 Evangelick\u00e1 teologick\u00e1 fakulta UK a Husitsk\u00e1 teologick\u00e1 fakulta UK: www.iforum.cuni.cz/IFORUM-15361.html. Timeline Photos",
          1412829255
        ],
        [
          "Jak sladit rodinn\u00fd a pracovn\u00ed \u017eivot? To se dozv\u00edte na semin\u00e1\u0159i pro studenty doktorsk\u00fdch program\u016f a zam\u011bstnance UK, kter\u00fd na 22. \u0159\u00edjna 2014 p\u0159ipravilo Informa\u010dn\u00ed, poradensk\u00e9 a soci\u00e1ln\u00ed centrum UK. Registra\u010dn\u00ed formul\u00e1\u0159 a dal\u0161\u00ed informace naleznete na adrese: http://www.cuni.cz/UK-6221.html\n\nfoto: Phd comics Timeline Photos",
          1412654100
        ],
        [
          "Mezi stovkou nejzaj\u00edmav\u011bj\u0161\u00edch inov\u00e1tor\u016f st\u0159edn\u00ed a v\u00fdchodn\u00ed Evropy je \u010dtrn\u00e1ct \u010desk\u00fdch jednotlivc\u016f a projekt\u016f. Nechyb\u00ed tak\u00e9 z\u00e1stupce na\u0161\u00ed univerzity, doc. Jaroslav K\u0159iv\u00e1nek z Matematicko-fyzik\u00e1ln\u00ed fakulty UK. Gratulujeme!  \u010ce\u0161i zabodovali mezi inov\u00e1tory Mezi stovkou nejzaj\u00edmav\u011bj\u0161\u00edch inov\u00e1tor\u016f st\u0159edn\u00ed a v\u00fdchodn\u00ed Evropy je \u010dtrn\u00e1ct \u010desk\u00fdch jednotlivc\u016f a projekt\u016f. Unik\u00e1tn\u00ed seznam, kter\u00fd sestavil polsk\u00fd \u010dasopis Res Publika, Mezin\u00e1rodn\u00ed visegr\u00e1dsk\u00fd fond, den\u00edk Financial Times a firma Google, dnes organiz\u00e1",
          1412480100
        ],
        [
          "Dne 18. \u0159\u00edjna 2014 prob\u011bhne prvn\u00ed ro\u010dn\u00edk kulturn\u00edho festivalu Open Square: Otev\u0159en\u00e9 Palachovo n\u00e1m\u011bst\u00ed, kter\u00fd spolupo\u0159\u00e1d\u00e1 Filozofick\u00e1 fakulta UK. V r\u00e1mci programu je mj. mo\u017en\u00e9 nav\u0161t\u00edvit tak\u00e9 mimo\u0159\u00e1dn\u00fd koncert \u010cesk\u00e9 filharmonie a Ji\u0159\u00edho B\u011blohl\u00e1vka a pozor \u2013 pro studenty a mlad\u00e9 poslucha\u010de se slevou ve v\u00fd\u0161i 2/3 vstupn\u00e9ho. Vstupenky m\u016f\u017eete objedn\u00e1vat na http://bit.ly/openfilharmonie. Koncerty / Vstupenky - \u010cesk\u00e1 filharmonie Informace o koncertech a koncertn\u00edch \u0159ad\u00e1ch \u010cesk\u00e9 filharmonie a o prodeji \u010di rezervaci abonentn\u00edch i klasick\u00fdch vstupenek.",
          1412399400
        ],
        [
          "Chemie, biologie, geografie a geologie. T\u011bmto \u010dty\u0159em obor\u016fm se od 18. do 22. srpna v\u011bnovali na p\u0159\u00edm\u011bstsk\u00e9m t\u00e1bo\u0159e mal\u00ed badatel\u00e9 se z\u00e1jmem o p\u0159\u00edrodn\u00ed v\u011bdy. Odm\u011bnou jim byla spousta z\u00e1\u017eitk\u016f a titul TP\u0159., kter\u00fd nyn\u00ed mohou pou\u017e\u00edvat za jm\u00e9nem. T\u00e1bor ji\u017e pot\u0159et\u00ed po\u0159\u00e1dala P\u0159\u00edrodov\u011bdeck\u00e1 fakulta UK v r\u00e1mci projektu P\u0159\u00edrodov\u011bdci. http://goo.gl/EIije9 Albertov ust\u00e1l letn\u00ed invazi mal\u00fdch p\u0159\u00edrodov\u011bdc\u016f",
          1408952671
        ],
        [
          "Kou\u0159en\u00ed v restaurac\u00edch by mohlo b\u00fdt zak\u00e1z\u00e1no od ledna 2016. Zm\u011bnit ve\u0159ejnou diskusi pomohli studenti FSV UK (http://goo.gl/pRK714). Jste pro z\u00e1kaz? Timeline Photos",
          1406638615
        ],
        [
          "Nepromarn\u011bte \u0161anci absolvovat odbornou st\u00e1\u017e na Filozofick\u00e9 fakult\u011b! Na podzim prob\u011bhne ji\u017e t\u0159et\u00ed ro\u010dn\u00edk odborn\u00fdch st\u00e1\u017e\u00ed pro st\u0159edo\u0161kol\u00e1ky. Vybran\u00ed studenti budou moci str\u00e1vit celkem 24 hodin na n\u011bkter\u00e9 z kateder nebo v n\u011bkter\u00e9m z \u00fastav\u016f. http://goo.gl/THBeXL Timeline Photos",
          1403756308
        ],
        [
          "Registrace do Alumni Klubu P\u0159F UK je spu\u0161t\u011bna. \u010clenstv\u00ed v Alumni Klubu P\u0159F UK oprav\u0148uje sv\u00e9 nositele nejen k \u00fa\u010dasti na v s\u00edti kontakt\u016f a akc\u00edch, ur\u010den\u00fdch pouze pro zvan\u00e9 \u010dleny klubu, ale tak\u00e9 k \u0159ad\u011b slev na akce a fakultn\u00ed zbo\u017e\u00ed. Slevy budou z\u00e1jemc\u016fm poskytov\u00e1ny oproti unik\u00e1tn\u00edmu vygenerovan\u00e9m k\u00f3du, kter\u00fd bude registrovan\u00fdm zasl\u00e1n po zaregistrov\u00e1n\u00ed. http://www.natur.cuni.cz/fakulta/absolventi/aktuality/registrace-do-alumni-klubu-prf-uk-je-spustena-1 Co je Alumni Klub P\u0159F UK? je mou milou povinnost\u00ed V\u00e1s zpravit o tom, \u017ee na\u0161e fakulta vzala pod sv\u00e1 k\u0159\u00eddla klub sv\u00fdch absolvent\u016f, Alumni Klub P\u0159\u00edrodov\u011bdeck\u00e9 fakulty UK. Stejn\u011b jako na mnoha univerzit\u00e1ch je prvo\u0159ad\u00fdm c\u00edlem existence Klubu d\u00e1t sv\u00fdm absolvent\u016fm, ale i \u0161ir\u0161\u00ed ve\u0159ejnosti a budouc\u00edm uchaze\u010d\u016fm na v\u011bdom\u00ed, jak silnou a\u2026",
          1403684551
        ],
        [
          "Sobota m\u00e1 pr\u00fd propr\u0161et. Nev\u011b\u0161te hlavu a vyrazte na Pra\u017eskou muzejn\u00ed noc. C\u00edlov\u00e9 stanice: Albertov a Malostransk\u00e9 n\u00e1m\u011bst\u00ed. Tam pro v\u00e1s P\u0159\u00edrodov\u011bdeck\u00e1 fakulta UK a Matematicko-fyzik\u00e1ln\u00ed fakulta UK p\u0159ipravily z\u00e1bavn\u00fd program. Jak\u00fd? Dozv\u00edte se zde: http://iforum.cuni.cz/IFORUM-15251.html Fakulty UK budou b\u011bhem Pra\u017esk\u00e9 muzejn\u00ed noci vzd\u011bl\u00e1vat i bavit - iForum U\u017e pojeden\u00e1ct\u00e9 se v sobotu 14. \u010dervna uskute\u010dn\u00ed Pra\u017esk\u00e1 muzejn\u00ed noc. Na ve\u010dern\u00ed prohl\u00eddku muze\u00ed a expozic, kter\u00e9 nejsou ve\u0159ejnosti b\u011b\u017en\u011b p\u0159\u00edstupn\u00e9, \u010di na z\u00e1bavn\u00e9 a zaj\u00edmav\u00e9 p\u0159edn\u00e1\u0161ky zvou i Matematicko-fyzik\u00e1ln\u00ed fakulta UK a P\u0159\u00edrodov\u011bdeck\u00e1 fakulta UK. Ve\u010dern\u00ed program za\u010d\u00edn\u00e1 v 19 hodin a v\u0161echny akce\u2026",
          1402635968
        ],
        [
          "Podpo\u0159 svoji fakultu v sout\u011b\u017ei Daruj krev s UK! Fakulta, kter\u00e1 procentu\u00e1ln\u011b daruje nejv\u00edce krve, p\u0159evezme 13. 6. ve Studentsk\u00e9m klubu Celetn\u00e1 100 litr\u016f v\u00edna. P\u00e1te\u010dn\u00ed vyhl\u00e1\u0161en\u00ed za\u010d\u00edn\u00e1 v 19.30. V\u00edce o sout\u011b\u017ei @http://suuk.cz/darujkrev-2 Timeline Photos",
          1402380014
        ],
        [
          "Pokud chcete vid\u011bt, jak vypad\u00e1 t\u0159eba tlumo\u010den\u00fd koncert kapely Traband, ur\u010dit\u011b se p\u0159ij\u010fte pod\u00edvat. Letn\u00ed \u0161kola znakov\u00fdch jazyk\u016f p\u0159evede do \u201eznakovky\u201c i koncert kapely Traband Na konci srpna prob\u011bhne v prostor\u00e1ch Filozofick\u00e9 fakulty UK prvn\u00ed ro\u010dn\u00edk odborn\u00e9 lingvistick\u00e9 letn\u00ed \u0161koly, na kter\u00fd nav\u00e1\u017ee otev\u0159en\u00fd kongres pro sly\u0161\u00edc\u00ed i nesly\u0161\u00edc\u00ed studenty znakov\u00fdch jazyk\u016f. Akci organizuj\u00ed studenti \u00dastavu jazyk\u016f a komunikace nesly\u0161\u00edc\u00edch pod veden\u00edm Bc. Lucie B\u0159inkov\u00e9.",
          1400756889
        ],
        [
          "Cukr, k\u00e1va, limon\u00e1da, \u010daj, rum, B U M! UK vyhla\u0161uje popt\u00e1vkov\u00e9 \u0159\u00edzen\u00ed na provozovatele studentsk\u00e9ho klubu v Celetn\u00e9. http://cuni.cz/UK-5599.html Timeline Photos",
          1391571945
        ],
        [
          "Ud\u00e1losti p\u0159ipom\u00ednaj\u00ed dobu 30. let 20. stolet\u00ed, jen pochody nejsou nam\u00ed\u0159eny proti \u017eidovsk\u00e9mu obyvatelstvu, ale proti romsk\u00e9mu. Nen\u00ed proto dobr\u00e9 z\u016fst\u00e1vat se slo\u017een\u00fdma rukama v kl\u00edn\u011b. Vyj\u00e1d\u0159\u00ed se i sami studenti? Pr\u00e1vnick\u00e1 fakulta chce pomoci hledat \u0159e\u0161en\u00ed soci\u00e1ln\u00edho vylou\u010den\u00ed Rom\u016f Kdy\u017e se na konci l\u00e9ta odehr\u00e1la \u0159ada protiromsk\u00fdch pochod\u016f, docentce Kristin\u011b Koldinsk\u00e9 z Pr\u00e1vnick\u00e9 fakulty UK do\u0161la trp\u011blivost. Spolu s kolegy z fakulty proto za\u010dala p\u0159ipravovat s\u00e9rii kolokvi\u00ed nazvan\u00fdch Soci\u00e1ln\u00ed vylou\u010den\u00ed Rom\u016f a boj proti n\u011bmu, na kter\u00fdch chce spolu s pozvan\u00fdmi hosty a studenty hovo...",
          1389078615
        ],
        [
          "V\u011bd\u011bli jste, \u017ee Bolzanova cena je nejpresti\u017en\u011bj\u0161\u00ed cenou UK pro studenty? P\u0159e\u010dtete si, kdo jsou leto\u0161n\u00ed laure\u00e1tky http://iforum.cuni.cz/IFORUM-14950.html Timeline Photos",
          1387600913
        ],
        [
          "Do menzy i o pr\u00e1zdnin\u00e1ch! \r\nKoleje a menzy Univerzity Karlovy budou zaji\u0161\u0165ovat stravov\u00e1n\u00ed student\u016f a dal\u0161\u00edch str\u00e1vn\u00edk\u016f i b\u011bhem \u010dervence. V provozu bude menza Arno\u0161ta z Pardubic v centru Prahy ve Vor\u0161ilsk\u00e9 ulici. V nab\u00eddce budou v\u017edy t\u0159i menu, kter\u00e1 se budou skl\u00e1dat z pol\u00e9vky, hlavn\u00edho j\u00eddla a n\u00e1poje. Jedno menu z nab\u00eddky bude v\u017edy bezmas\u00e9. Timeline Photos",
          1372667657
        ],
        [
          "Z\u00e1mek Be\u010dov z\u00edsk\u00e1 status Fakultn\u00edho pam\u00e1tkov\u00e9ho objektu :-) Budouc\u00ed u\u010ditel\u00e9 maj\u00ed fakultn\u00ed hrad. Studenti d\u011bjepisu absolvuj\u00ed \u010d\u00e1st v\u00fduky na Be\u010dov\u011b Na konci kv\u011btna podepsala Pedagogick\u00e1 fakulta UK smlouvu o spolupr\u00e1ci s N\u00e1rodn\u00edm pam\u00e1tkov\u00fdm \u00fastavem, d\u00edky n\u00ed\u017e budou moci studenti d\u011bjepisu, ale \u010dasem t\u0159eba i dal\u0161\u00edch obor\u016f, \u010d\u00e1st v\u00fduky realizovat p\u0159\u00edmo v autentick\u00e9m prost\u0159ed\u00ed hradu Be\u010dov. Spolupr\u00e1ce mezi ob\u011bma institucemi je ale daleko star\u0161\u00ed, sah\u00e1 a...",
          1371456764
        ],
        [
          "Dnes 3. 6. 2013 je z technick\u00fdch d\u016fvod\u016f budova Pr\u00e1vnick\u00e9 fakulty UK uzav\u0159ena",
          1370234767
        ],
        [
          "K4 P\u0159ines knihu, dostane\u0161 kafe Ojedin\u011bl\u00fd projekt v\u00fdm\u011bny knih za k\u00e1vu a z\u00e1rove\u0148 klubovou knihovnu, kam m\u016f\u017ee kdokoliv cokoliv p\u0159in\u00e9st a sou\u010dasn\u011b si i n\u011bco odn\u00e9st, zkou\u0161ej\u00ed realizovat v klubu K4 v Celetn\u00e9 20.",
          1360000689
        ],
        [
          "Bezplatn\u00e1 pr\u00e1vn\u00ed pomoc do jednoho t\u00fddne. D\u011bkujeme Juristi! Studenti pr\u00e1v na UK znovu spou\u0161t\u011bj\u00ed internetovou pr\u00e1vn\u00ed poradnu Zar\u00e1\u017e\u00ed v\u00e1s n\u011bco ve va\u0161\u00ed n\u00e1jemn\u00ed smlouv\u011b nebo t\u00e1pete v d\u011bdick\u00e9m \u0159\u00edzen\u00ed? Obra\u0165te se na studentskou divizi pr\u00e1vnick\u00e9 akademick\u00e9 organizace Juristi. Studenti Pr\u00e1vnick\u00e9 fakulty Univerzity Karlovy v z\u00e1\u0159\u00ed obnovili \u010dinnost sv\u00e9 internetov\u00e9 poradny, kde z\u00e1jemc\u016fm prost\u0159ednictv\u00edm internetu bezplatn\u011b nab\u00edzej\u00ed sv...",
          1349434938
        ],
        [
          "Koment\u00e1\u0159 UK k n\u00e1vrh\u016fm v\u011bcn\u00fdch z\u00e1m\u011br\u016f z\u00e1kona o vysok\u00fdch \u0161kol\u00e1ch.   Rezoluce \u010dlen\u016f akademick\u00e9 obce Univerzity Karlovy v Praze Collegia Maxima Pr\u00e1vnick\u00e9 fakulty UK se ve \u010dtvrtek odpoledne 19. ledna 2012 zaplnila \u010dleny akademick\u00e9 obce univerzity a\u017e do posledn\u00edho m\u00edsta. Informa\u010dn\u00ed shrom\u00e1\u017ed\u011bn\u00ed z\u00e1stupc\u016f akademick\u00e9 obce Univerzity Karlovy k v\u011bcn\u00fdm z\u00e1m\u011br\u016fm z\u00e1kon\u016f o vysok\u00fdch \u0161kol\u00e1ch a o finan\u010dn\u00ed pomoci student\u016fm svolal rektor prof...",
          1327070711
        ]
      ],
      "dates_start": 1375195820,
      "dates_end": 1424437686,
      "likes_avg": 40,
      "likes_stdev": 63,
      "comments_avg": 2,
      "comments_stdev": 3,
      "shares_avg": 5,
      "shares_stdev": 4
    },
    {
      "number": 27,
      "important": [
        "\u017ee",
        "abi",
        "dnes",
        "jan",
        "jin\u00e9",
        "pragu",
        "\u010dr",
        "mezi",
        "bude",
        "byla"
      ],
      "common": [
        "na",
        "republiky",
        "se",
        "uk",
        "univerzity",
        "v\u011bda",
        "v\u011bdy",
        "\u010desk\u00e9",
        "\u010dr",
        "\u017ee"
      ],
      "messages": [
        [
          "Pan\u00ed velvyslankyn\u011b Jan Thompsonov\u00e1 dnes hovo\u0159ila na konferenci Univerzita Karlova o v\u00fdzv\u00e1ch, kter\u00e9 Brexit p\u0159edstavuje. Mimo jin\u00e9 uvedla, \u017ee je i v z\u00e1jmu Brit\u00e1nie, aby EU byla i do budoucna siln\u00e1 a jednotn\u00e1. Spojen\u00e9 kr\u00e1lovstv\u00ed si v\u00e1\u017e\u00ed dobr\u00fdch vztah\u016f s jednotliv\u00fdmi \u010dlensk\u00fdmi st\u00e1ty a v\u011b\u0159\u00ed, \u017ee spolupr\u00e1ce mezi v\u0161emi zem\u011bmi, v\u010detn\u011b \u010cR, bude pokra\u010dovat i v budoucnu. Photos from UK in Czech Republic - British Embassy Prague's post",
          1486633649
        ],
        [
          "Mezi jeho nejv\u00fdrazn\u011bj\u0161\u00ed \u00fasp\u011bchy pat\u0159\u00ed fotografie Bajkalu, kterou si slavn\u00fd brazilsk\u00fd spisovatel Paulo Coelho vybral na ob\u00e1lku knihy Aleph, \u010di Cena Neuron Prima Zoom za nejlep\u0161\u00ed v\u011bdeck\u00e9 video Tajemn\u00e1 efipia. V posledn\u00edch letech zcela propadl dron\u016fm. Pr\u00e1v\u011b te\u010f dokon\u010duje dokument z cesty na K2. S t\u00edmto v\u011bd\u00e1torem byl vylo\u017een\u011b z\u00e1\u017eitek nat\u00e1\u010det.Je tu dal\u0161\u00ed video z cyklu V\u011bda na UK, tentokr\u00e1t s hydrobiologem Petrem Jura\u010dkou z P\u0159\u00eddodov\u011bdeck\u00e9 fakulty UK.\nhttps://youtu.be/V7BFUL08paQ V\u011bda na UK: hydrobiolog a populariz\u00e1tor v\u011bdy Petr Jura\u010dka Petr Jan Jura\u010dka je hydrobiolog a populariz\u00e1tor v\u011bdy, kter\u00fd na sebe upozornil mimo jin\u00e9 v roce 2010, kdy\u017e objevil nov\u00fd druh perloo\u010dek nazvan\u00fd Daphnia hrbacek...",
          1486626252
        ],
        [
          "Bylo to pr\u00e1v\u011b v Karolinu, kde prezident republiky V\u00e1clav Havel pronesl sv\u016fj pam\u00e1tn\u00fd projev nazvan\u00fd \u201e\u010ce\u0161i a N\u011bmci na cest\u011b k dobr\u00e9mu sousedstv\u00ed\".  Slovy rektora UK, \u201eJsem rovn\u011b\u017e r\u00e1d, \u017ee se i Univerzita Karlova pod\u00edl\u00ed na dal\u0161\u00edm rozvoji dobr\u00fdch sousedsk\u00fdch vztah\u016f a p\u0159edev\u0161\u00edm na spole\u010dn\u00e9 kultivaci hodnot, na nich\u017e na\u0161e spole\u010dnosti stoj\u00ed a t\u011bmi jsou \u201ehumanismus, tolerance, otev\u0159enost, je\u017e jsou ned\u00edlnou sou\u010d\u00e1st\u00ed demokracie.\u201c Na oslav\u00e1ch 20. v\u00fdro\u010d\u00ed podpisu \u010cesko-n\u011bmeck\u00e9 deklarace\n\n se pod\u00edlelo tak\u00e9  Ministerstvo zahrani\u010dn\u00edch v\u011bc\u00ed \u010cesk\u00e9 republiky a Ausw\u00e4rtiges Amt Slavnostn\u00ed akt v Karolinu k #20letDeklarace",
          1485852219
        ],
        [
          "Laure\u00e1t sout\u011b\u017ee #ceskahlava Cyril H\u00f6schl vlastn\u00ed i zlatou medaili Univerzita Karlova. Jeho medailonek nat\u00e1\u010dely studentky IKS\u017d FSV UK Veronika \u0160\u00edrov\u00e1 a \u0160\u00e1rka Tm\u011bjov\u00e1. V\u011bda na UK: psychiatr prof. Cyril H\u00f6schl Prof. MUDr. Cyril H\u00f6schl, DrSc., FRCPsych. je v\u00fdznamn\u00fd \u010desk\u00fd psychiatr a populariz\u00e1tor v\u011bdy. Psychiatrii p\u0159edn\u00e1\u0161\u00ed na 3. l\u00e9ka\u0159sk\u00e9 fakult\u011b Univerzity Karlovy. ...",
          1485186411
        ],
        [
          "Novou p\u0159edsedkyn\u00ed Grantov\u00e9 agentury \u010cesk\u00e9 republiky (GA\u010cR) se stane Alice Valk\u00e1rov\u00e1 z Matematicko-fyzik\u00e1ln\u00ed fakulty Univerzity Karlovy. Na sv\u00e9m dne\u0161n\u00edm zased\u00e1n\u00ed j\u00ed do \u010dela GA\u010cR jmenovala vl\u00e1da. \nDo p\u0159edsednictva GA\u010cR byli d\u00e1le jmenov\u00e1ni v\u011bdeck\u00fd \u0159editel centra Ceitec J. Ko\u010da, J. Roithov\u00e1 z P\u0159\u00edrodov\u011bdeck\u00e9 fakulty Univerzity Karlovy a P. Baldrian z Mikrobiologick\u00e9ho \u00fastavu AV \u010cR. \nDo V\u00fdzkumn\u00e9 rady Technologick\u00e9 agentury \u010cesk\u00e9 republiky (TA\u010cR) vl\u00e1da jmenovala dva nov\u00e9 \u010dleny - T. Krumla z \u00dastavu fyziky materi\u00e1l\u016f AV \u010cR a K. V\u00e1vrovou z V\u00fdzkumn\u00e9ho \u00fastavu Silva Tarouca pro krajinu a okrasn\u00e9 zahradnictv\u00ed.\n\nAKADEMIE V\u011aD \u010cESK\u00c9 REPUBLIKY TA\u010cR Grantov\u00e1 agentura \u010cesk\u00e9 republiky (GA \u010cR) Univerzita Karlova v Praze C E I T E C\n \nhttps://www.vlada.cz/cz/clenove-vlady/pri-uradu-vlady/pavel-belobradek/aktualne/vlada-jmenovala-nove-vedeni-grantove-agentury-ceske-republiky-151207/",
          1480341116
        ],
        [
          "PRVN\u00cd \u010c\u00c1ST Z\u00c1ZNAM\u016e Z KONFERENCE FILOSOFIE PRAVD KONE\u010cN\u011a NA ARTY\u010cOKU! ALAIN BADIOU, RADO RIHA, JELICA SUMIC RIHA, OLIVER FELTHAM, PETR VOP\u011aNKA, PETRA CEFERIN, MICHAL HAUSER, JANA BER\u00c1NKOV\u00c1, ROB JACKSON\n\nUniverzita Karlova v Praze\nFilosofick\u00fd \u00fastav Akademie v\u011bd \u010cesk\u00e9 republiky\n Institut fran\u00e7ais de Prague\n\nhttp://artycok.tv/lang/cs-cz/online-exhibition/filozofie-pravdthe-philosophy-truths Filozofie pravd D\u00edlo Alaina Badioua p\u0159edstavuje z\u00e1sadn\u00ed polemiku se stavem sou\u010dasn\u00e9 filosofie. Badiou p\u0159ipou\u0161t\u00ed, \u017ee na sv\u011bt\u011b neexistuj\u00ed jen t\u011bla a jazyky, ale i pravdy. Dle Badioua jsou tyto pravdy v\u011b\u010dn\u00e9 a univers\u00e1ln\u00ed, objevuj\u00ed se v\u0161ak lok\u00e1ln\u011b ve chv\u00edli, kdy ud\u00e1lost p\u0159evr\u00e1t\u00ed ur\u010ditou situaci vzh\u016fru nohama. Badio\u016fv d\u2026",
          1429547139
        ],
        [
          "Jak\u00e1 mezin\u00e1rodn\u00ed spolupr\u00e1ce kvete v humanitn\u00edch a spole\u010densk\u00fdch v\u011bd\u00e1ch? To se dozv\u00edte na leto\u0161n\u00edm ro\u010dn\u00edku Dne v\u011bdy Filozofick\u00e9 fakulty UK. P\u0159ij\u010fte 25. b\u0159ezna na fildu a pozn\u00e1vejte bez hranic! Den v\u011bdy p\u0159ibl\u00ed\u017e\u00ed mezin\u00e1rodn\u00ed spolupr\u00e1ci v humanitn\u00edch a soci\u00e1ln\u00edch v\u011bd\u00e1ch - iForum Ve st\u0159edu 25. b\u0159ezna se na Filozofick\u00e9 fakult\u011b UK uskute\u010dn\u00ed dal\u0161\u00ed ro\u010dn\u00edk Dne v\u011bdy FF UK, letos s podtitulem Pozn\u00e1v\u00e1n\u00ed bez hranic. Sekci Za horizont \u010desk\u00e9 v\u011bdy, kni\u017en\u00ed veletrh a c\u00edle sv\u00e9 pr\u00e1ce p\u0159edstavuje fakultn\u00ed koordin\u00e1tor zapojen\u00ed do mezin\u00e1rodn\u00edch projekt\u016f dr. Pavel Sitek.",
          1426702290
        ],
        [
          "Z\u00edskejte impuls pro v\u00e1\u0161 v\u00fdzkum! Grantov\u00e9 \u017e\u00e1dosti mohou v\u011bdci do 40 let pod\u00e1vat u Nada\u010dn\u00edho fondu Neuron do konce b\u0159ezna. V\u00edce na www.impuls.nfneuron.cz. 5 milion\u016f korun na z\u00e1kladn\u00ed v\u00fdzkum | Univerzita Karlova v Praze 1. \u00fanora 2015 se otev\u0159elo webov\u00e9 rozhran\u00ed pro \u017e\u00e1dosti o Neuron Impulsy 2015, jejich\u017e c\u00edlem je podpo\u0159it projekty z\u00e1kladn\u00edho v\u011bdeck\u00e9ho v\u00fdzkumu. C\u00edlovou skupinou jsou mlad\u00ed v\u011bdci p\u016fsob\u00edc\u00ed v \u010cesk\u00e9 republice a \u00fasp\u011b\u0161n\u00ed \u010de\u0161t\u00ed v\u011bdci, kte\u0159\u00ed se rozhodnou pro n",
          1426007760
        ],
        [
          "V\u011bdci z \u00dastavu organick\u00e9 chemie a biochemie AV \u010cR, Univerzity Karlovy a Univerzity v Heidelbergu si \"posv\u00edtili\" na HIV a p\u0159i\u0161li na to, jak rozkl\u00ed\u010dovat \u017eivotn\u00ed cyklus tohoto viru. D\u00edky jejich v\u00fdzkumu m\u016f\u017ee b\u00fdt v\u016fbec poprv\u00e9 zachyceno jeho zr\u00e1n\u00ed a v\u00fdvoj bujen\u00ed. Virus aktivovan\u00fd sv\u011btlem \u2013 pr\u016flom ve studiu \u017eivotn\u00edho cyklu viru HIV | Univerzita Karlova v Praze V\u011bdci z UOCHB AV \u010cR, P\u0159\u00edrodov\u011bdeck\u00e9 fakulty UK a Univerzity v Heidelbergu vy\u0159e\u0161ili jeden z kl\u00ed\u010dov\u00fdch probl\u00e9m\u016f studia \u017eivotn\u00edho cyklu viru HIV, tj. synchronizaci virov\u00e9 kultury. Jde o to, \u017ee p\u0159i studiu \u017eivotn\u00edho cyklu retrovir\u016f v\u011bdci pot\u0159ebuj\u00ed sestavi",
          1425896880
        ],
        [
          "Otev\u0159ete zahradu rajskou a prohl\u00e9dn\u011bte si ran\u011b st\u0159edov\u011bk\u00e9 um\u011bn\u00ed z \u010ceska a dal\u0161\u00edch sedmi zem\u00ed. N\u00e1rodn\u00ed galerie v Praze spolu s Centrem medievistick\u00fdch studi\u00ed AV \u010cR a KTF UK zvou na v\u00fdstavu do Vald\u0161tejnsk\u00e9 j\u00edzd\u00e1rny. N\u00e1v\u0161t\u011bvu ale neodkl\u00e1dejte, kon\u010d\u00ed ji\u017e 15. b\u0159ezna. Zahrada rajsk\u00e1 se brzy uzav\u0159e. Tak s n\u00e1v\u0161t\u011bvou neot\u00e1lejte - iForum A\u017e do 15. b\u0159ezna m\u00e1te mo\u017enost nav\u0161t\u00edvit ve Vald\u0161tejnsk\u00e9 j\u00edzd\u00e1rn\u011b v\u00fdjime\u010dnou v\u00fdstavu Otev\u0159i zahradu rajskou. Benediktini v srdci Evropy 800\u20131300, kterou p\u0159ipravila N\u00e1rodn\u00ed galerie v Praze ve spolupr\u00e1ci s Centrem medievistick\u00fdch studi\u00ed AV \u010cR a Katolickou teologickou fakultou UK.",
          1425551942
        ],
        [
          "Jak bojuje prorektor pro v\u011bdeckou \u010dinnost doc. Konvalinka s viry a za rozvoj v\u011bdy na Univerzit\u011b Karlov\u011b obecn\u011b, se dozv\u00edte 10. b\u0159ezna na p\u0159edn\u00e1\u0161ce v r\u00e1mci projektu 3. l\u00e9ka\u0159sk\u00e9 fakulty UK Medic\u00edna jako V\u011bda. Chemie proti vir\u016fm a v\u011bda na Univerzit\u011b Karlov\u011b | Medic\u00edna jako V\u011bda Prorektor Univerzity Karlovy pro v\u011bdeckou \u010dinnost z Katedry biochemie P\u0159\u00edrodov\u011bdeck\u00e9 fakulty doc. RNDr. Jan Konvalinka, CSc. promluv\u00ed v r\u00e1mci \u010d\u00e1sti zam\u011b\u0159en\u00e9 na sv\u016fj v\u00fdzkum o v\u00fdvoji inhibitor\u016f proti protease z HIV, protivirov\u00e9 resistenci a o virech aktivovan\u00fdch sv\u011btlem. V dal\u0161\u00ed \u010d\u00e1sti pak ve zkratce o\u2026",
          1425228000
        ],
        [
          "Sta\u0148te se r\u00e1dcem a vzorem za\u010d\u00ednaj\u00edc\u00edm v\u011bdc\u016fm a v\u011bdkyn\u00edm! NKC - \u017eeny a v\u011bda hled\u00e1 pro sv\u016fj mentoringov\u00fd program nov\u00e9 mentory a mentorky, tedy v\u011bdce a v\u011bdkyn\u011b na vy\u0161\u0161\u00ed ne\u017e postdoktorsk\u00e9 pozici. Z\u00e1jemci se mohou nez\u00e1vazn\u011b hl\u00e1sit na bit.ly/ChciMentorovat, p\u0159\u00edpadn\u011b se pro v\u00edce informac\u00ed obr\u00e1tit na asistentku programu Martinu Fucimanovou: martina.fucimanova@soc.cas.cz, tel.: 210 310 322. Mentoring pro za\u010d\u00ednaj\u00edc\u00ed v\u011bdkyn\u011b a v\u011bdce C\u00edlem mentoringov\u00e9ho programu N\u00e1rodn\u00edho kontaktn\u00edho centra - \u017eeny a v\u011bda Sociologick\u00e9ho \u00fastavu AV \u010cR je podpora profesn\u00edho rozvoje (post)doktorandek a (post)...",
          1422612961
        ],
        [
          "Um\u011bli byste vysv\u011btlit v\u00e1\u0161 v\u00fdzkum t\u0159eba desetilet\u00e9mu \u017e\u00e1kovi nebo zv\u00eddav\u00e9mu sousedovi? \u017de to nejde? Zahrani\u010dn\u00ed odborn\u00edci a \u00fasp\u011b\u0161n\u00ed populariz\u00e1to\u0159i v\u011bdy v\u00e1s p\u0159esv\u011bd\u010d\u00ed, \u017ee i komplikovan\u00e1 v\u011bdeck\u00e1 t\u00e9mata lze vylo\u017eit b\u011bhem t\u0159\u00ed minut. Registrujte se zdarma na dvoudenn\u00ed konferenci SCI COMM a nechte se inspirovat! Sci Comm Conference Prague | 6.-7. 2. 2015 Co je to popularizace v\u011bdy? Jak obohacuje vzd\u011bl\u00e1v\u00e1n\u00ed \u017e\u00e1k\u016f, student\u016f a ve\u0159ejnosti? Jak se v\u011bda popularizuje v zahrani\u010d\u00ed?  Tyto ot\u00e1zky a mnoh\u00e9 dal\u0161\u00ed zodpov\u00ed dvoudenn\u00ed konference SCI COMM. Sou\u010d\u00e1st\u00ed budou zaj\u00edmav\u00e9 uk\u00e1zky popularizace v\u011bdy z Velk\u00e9 Brit\u00e1ni",
          1422284220
        ],
        [
          "P\u0159iveze si skokanka na ly\u017e\u00edch Michaela Dole\u017eelov\u00e1 z 1. l\u00e9ka\u0159sk\u00e9 fakulty UK medaili i z dal\u0161\u00ed univerzi\u00e1dy? Dr\u017ete palce a fand\u011bte na\u0161im sportovc\u016fm na 27. ro\u010dn\u00edku univerzitn\u00edch sportovn\u00edch her, kter\u00e9 se letos uskute\u010dn\u00ed od 24. ledna do 14. \u00fanora mimo\u0159\u00e1dn\u011b ve dvou st\u00e1tech \u2013 na Slovensku a ve \u0160pan\u011blsku! ;) Dr\u017ete palce! P\u0159iveze si skokanka na ly\u017e\u00edch Dole\u017eelov\u00e1 medaili z dal\u0161\u00ed univerzi\u00e1dy? - iForum Skoky na ly\u017e\u00edch \u2013 pr\u00e1v\u011b tato sportovn\u00ed discipl\u00edna by nem\u011bla uniknout pozornosti fanou\u0161k\u016f UK na 27. sv\u011btov\u00e9 univerzi\u00e1d\u011b. Nejv\u00fdznamn\u011bj\u0161\u00ed akademick\u00fd m\u00edtink zimn\u00edch sport\u016f se letos uskute\u010dn\u00ed od 24. ledna do 14. \u00fanora mimo\u0159\u00e1dn\u011b ve dvou st\u00e1tech \u2013 na Slovensku a ve \u0160pan\u011blsku. A pr\u00e1v\u011b mezi skokany m\u00e1 Univer\u2026",
          1422089700
        ],
        [
          "Na konci ledna zav\u00edt\u00e1 do \u010cesk\u00e9 republiky prof. Jack Copeland, jeden z p\u0159edn\u00edch odborn\u00edk\u016f na \u017eivot a d\u00edlo Alana Turinga. Nenechte si uj\u00edt jeho p\u0159edn\u00e1\u0161ky o tomto pr\u016fkopn\u00edkovi po\u010d\u00edta\u010dov\u00e9 v\u011bdy, kter\u00e9 proslov\u00ed na UK u p\u0159\u00edle\u017eitosti \u010desk\u00e9 premi\u00e9ry filmu K\u00f3d Enigmy! Timeline Photos",
          1422010021
        ],
        [
          "Po n\u011bkolika letech debat se kone\u010dn\u011b zah\u00e1j\u00ed budov\u00e1n\u00ed s\u00edt\u011b genetick\u00fdch bank \u017eivo\u010dich\u016f \u017eij\u00edc\u00edch na \u00fazem\u00ed \u010cesk\u00e9 republiky. Na projektu pracuje \u00dastav biologie obratlovc\u016f Akademie v\u011bd \u010cR a P\u0159\u00edrodov\u011bdeck\u00e1 fakulta UK ve spolupr\u00e1ci s Natural History Museum p\u0159i Univerzit\u011b v Oslu. Po letech debat vznik\u00e1 v \u010cesku za p\u0159isp\u011bn\u00ed v\u011bdc\u016f UK genetick\u00e1 banka \u017eivo\u010dich\u016f - iForum \u010cesk\u00e1 republika se za\u010dne i v dal\u0161\u00ed oblasti dotahovat na vysp\u011bl\u00e9 evropsk\u00e9 st\u00e1ty. D\u00edky financ\u00edm, kter\u00e9 do zem\u011b poputuj\u00ed z EHP a Norsk\u00fdch fond\u016f, se po n\u011bkolika letech, kdy se o tom pouze hovo\u0159ilo, kone\u010dn\u011b zah\u00e1j\u00ed budov\u00e1n\u00ed s\u00edt\u011b genetick\u00fdch bank \u017eivo\u010dich\u016f \u017eij\u00edc\u00edch na \u00fazem\u00ed \u010cesk\u00e9 republiky.",
          1420105500
        ],
        [
          "O profesorce Jan\u011b Roithov\u00e9 bychom mohli bez zav\u00e1h\u00e1n\u00ed \u0159\u00edci, \u017ee je \u017eenou roku 2014 na Univerzit\u011b Karlov\u011b. A pr\u00e1v\u011b jej\u00ed v\u011bdeck\u00fd medailonek startuje nov\u00fd cyklus vide\u00ed p\u0159edstavuj\u00edc\u00edch v\u011bdu na UK, na kter\u00fd se m\u016f\u017eete t\u011b\u0161it v n\u00e1sleduj\u00edc\u00edch m\u011bs\u00edc\u00edch. V\u011bda na UK - prof. Jana Roithov\u00e1 \u00dasp\u011b\u0161n\u00fd rok Jany Roithov\u00e9, jedn\u00e9 z nejv\u011bt\u0161\u00edch v\u011bdeck\u00fdch nad\u011bj\u00ed Univerzity Karlovy, v\u00e1m p\u0159ibl\u00ed\u017e\u00ed jej\u00ed medailonek z chystan\u00e9ho cyklu V\u011bda na UK. Profesorka Jan...",
          1418313540
        ],
        [
          "Rektor Univerzity Karlovy Tom\u00e1\u0161 Zima, p\u0159edseda Akademie v\u011bd \u010cR Ji\u0159\u00ed Draho\u0161 a velvyslanec Francie v \u010cesk\u00e9 republice Jean-Pierre Asvazadourian v p\u00e1tek 21. listopadu podepsali memorandum o spolupr\u00e1ci a v\u00fdzkumu v oblasti humanitn\u00edch a spole\u010densk\u00fdch v\u011bd mezi UK, AV \u010cR a Francouzsk\u00fdm \u00fastavem pro v\u00fdzkum ve spole\u010densk\u00fdch v\u011bd\u00e1ch (CEFRES). Nov\u00e1 platforma CEFRES si za hlavn\u00ed \u00fakol klade rozv\u00edjen\u00ed evropsk\u00e9ho v\u011bdeck\u00e9ho prostoru vytv\u00e1\u0159en\u00edm spole\u010dn\u00fdch v\u011bdeck\u00fdch t\u00fdm\u016f, v\u00fdchovu mlad\u00fdch v\u011bdeck\u00fdch pracovn\u00edk\u016f doktorand\u016f a postdoktorand\u016f, nap\u0159\u00edklad formou spole\u010dn\u00e9ho veden\u00ed diserta\u010dn\u00edch prac\u00ed \u201ecotutelle\u201c, po\u0159\u00e1d\u00e1n\u00ed semin\u00e1\u0159\u016f, kolokvi\u00ed a konferenc\u00ed na aktu\u00e1ln\u00ed t\u00e9mata spole\u010densko-v\u011bdn\u00edho a humanitn\u00edho b\u00e1d\u00e1n\u00ed a osloven\u00ed \u0161ir\u0161\u00ed odborn\u00e9 ve\u0159ejnosti. V\u00edce na www.iforum.cuni.cz/IFORUM-15450.html. Timeline Photos",
          1416586682
        ],
        [
          "Dotkn\u011bte se v\u011bdy s Univerzitou Karlovou na festivalu T\u00fdden v\u011bdy a techniky. Interaktivn\u00ed v\u00fdstava V\u011bda na dotek i s doprovodn\u00fdm programem p\u011bti fakult UK bude ve dnech 8.\u201314. listopadu 2014 v\u017edy mezi 10:00 a 18:00 otev\u0159ena pro ve\u0159ejnost v budov\u011b Akademie v\u011bd \u010cR, N\u00e1rodn\u00ed 3, Praha 1. T\u011b\u0161\u00edme se na v\u00e1s! V\u011bda na dotek: Univerzita Karlova v Praze Tyden vedy a techniky, Badatel\u00e9 z AV \u010cR p\u0159ipravuj\u00ed nab\u00eddku exkurz\u00ed, p\u0159edn\u00e1\u0161ek, v\u00fdstav a diskusn\u00edch ve\u010der\u016f, ve kter\u00fdch p\u0159edstavuj\u00ed v\u00fdzkumn\u00e9 projekty, p\u0159edv\u00e1d\u011bj\u00ed v\u011bdeck\u00e9 p\u0159\u00edstroje a experimenty a p\u0159ibli\u017euj\u00ed n\u00e1v\u0161t\u011bvn\u00edk\u016fm trendy v oblasti v\u011bdy.",
          1415369701
        ],
        [
          "14. ro\u010dn\u00edk nejv\u011bt\u0161\u00edho v\u011bdeck\u00e9ho festivalu v \u010cesk\u00e9 republice byl ofici\u00e1ln\u011b zah\u00e1jen ve \u010dtvrtek 30. \u0159\u00edjna na tiskov\u00e9 konferenci. Ve\u0159ejnost m\u00e1 i letos mo\u017enost dotknout se v\u011bdy na \u0159ad\u011b p\u0159edn\u00e1\u0161ek, semin\u00e1\u0159\u016f, exkurz\u00ed, v\u00fdstav, dn\u016f otev\u0159en\u00fdch dve\u0159\u00ed apod. Tak\u00e9 v\u011bdci a studenti Univerzity Karlovy se na v\u00e1s na T\u00fddnu v\u011bdy a techniky t\u011b\u0161\u00ed. M\u00e1te z programu ji\u017e vybr\u00e1no? Jedin\u00fd t\u00fdden, kter\u00fd trv\u00e1 14 dn\u00ed. Za\u010d\u00edn\u00e1 T\u00fdden v\u011bdy a techniky - iForum Leto\u0161n\u00ed, v po\u0159ad\u00ed ji\u017e 14., ro\u010dn\u00edk nab\u00eddne 220 p\u0159edn\u00e1\u0161ek, 40 v\u00fdstav, 70 dn\u016f otev\u0159en\u00fdch dve\u0159\u00ed a 14 interaktivn\u00edch expozic, projekce v\u011bdeck\u00fdch film\u016f, sout\u011b\u017ee a kv\u00edzy, workshopy, exkurze nebo v\u011bdeck\u00e9 kav\u00e1rny. V\u011bdeck\u00fd festival T\u00fdden v\u011bdy a techniky byl slavnostn\u011b zah\u00e1jen za p\u0159\u00edtomnosti rektora UK Tom\u00e1\u0161e\u2026",
          1414831800
        ],
        [
          "U p\u0159\u00edle\u017eitosti \u0159\u00e1dov\u00e9ho dne 28. \u0159\u00edjna obdr\u017eel medaili Za z\u00e1sluhy I. stupn\u011b prof. MUDr. Pavel Dungl, DrSc., p\u0159ednosta ortopedick\u00e9 kliniky 1. l\u00e9ka\u0159sk\u00e9 fakulty UK a Nemocnice Na Bulovce. Ortoped Pavel Dungl p\u0159evzal medaili za z\u00e1sluhy o st\u00e1t v oblasti v\u011bdy - iForum Prezident republiky Milo\u0161 Zeman se rozhodl ji\u017e tradi\u010dn\u011b u p\u0159\u00edle\u017eitosti \u0159\u00e1dov\u00e9ho dne 28. \u0159\u00edjna ocenit z\u00e1sluhy o budov\u00e1n\u00ed svobodn\u00e9 demokratick\u00e9 spole\u010dnosti, vynikaj\u00edc\u00ed v\u00fdsledky pr\u00e1ce, z\u00e1sluhy o obranu vlasti, hrdinsk\u00e9 a v\u00fdjime\u010dn\u00e9 \u010diny a ud\u011blit \u010di prop\u016fj\u010dit st\u00e1tn\u00ed vyznamen\u00e1n\u00ed \u010cesk\u00e9 republiky. Medaili Z\u2026",
          1414576180
        ],
        [
          "220 p\u0159edn\u00e1\u0161ek, 40 v\u00fdstav, 70 dn\u016f otev\u0159en\u00fdch dve\u0159\u00ed a 14 interaktivn\u00edch expozic. Program leto\u0161n\u00edho T\u00fddne v\u011bdy a techniky, kter\u00fd bude prob\u00edhat 1.\u201315. listopadu po cel\u00e9 \u010cesk\u00e9 republice, je skute\u010dn\u011b bohat\u00fd. A t\u011b\u0161it se m\u016f\u017eete i na akce na\u0161\u00ed univerzity: http://bit.ly/TydenVaTnaUK2014. T\u00fdden v\u011bdy a techniky \u2013 Dotkni se v\u011bdy na nejv\u011bt\u0161\u00edm v\u011bdeck\u00e9m festivalu u n\u00e1s! - iForum Co m\u00e1 spole\u010dn\u00e9ho sonda a opalovac\u00ed kr\u00e9m? Pro\u010d maj\u00ed letadla kulat\u00e1 ok\u00e9nka? Pr\u0161\u00ed v Antarktid\u011b leh\u010d\u00ed voda ne\u017e u n\u00e1s? D\u00e1 se na p\u016fd\u011b postavit zoo? To a mnohem v\u00edce se dozv\u00edte na \u2013 nejrozs\u00e1hlej\u0161\u00edm v\u011bdeck\u00e9m festivalu v \u010cesk\u00e9 republice, kter\u00fd letos po \u010dtrn\u00e1ct\u00e9 po\u0159\u00e1d\u00e1 AV \u010cR. Univerzita Karlova jako partner u\u2026",
          1414510200
        ],
        [
          "Spole\u010dn\u00e9 pracovi\u0161t\u011b Univerzity Karlovy v Praze a N\u00e1rodohospod\u00e1\u0159sk\u00e9ho \u00fastavu AV \u010cR CERGE-EI potvrdilo, \u017ee pat\u0159\u00ed ke sv\u011btov\u00e9 \u0161pi\u010dce mezi v\u011bdeck\u00fdmi pracovi\u0161ti. P\u0159edminul\u00fd t\u00fdden se na Oxfordsk\u00e9 univerzit\u011b konal 2. ro\u010dn\u00edk konference zam\u011b\u0159en\u00e9 na propojen\u00ed psychologie s ekonomi\u00ed, a presti\u017en\u00ed anglick\u00e1 univerzita po\u017e\u00e1dala o spolupo\u0159\u00e1d\u00e1n\u00ed pr\u00e1v\u011b CERGE-EI.  Pra\u017e\u0161t\u00ed v\u011bdci z CERGE-EI bodovali v Oxfordu Pra\u017esk\u00fd institut CERGE-EI potvrdil, \u017ee pat\u0159\u00ed ke sv\u011btov\u00e9 \u0161pi\u010dce mezi v\u011bdeck\u00fdmi pracovi\u0161ti. P\u0159edminul\u00fd t\u00fdden se na Oxfordsk\u00e9 univerzit\u011b konal druh\u00fd ro\u010dn\u00edk konference zam\u011b\u0159en\u00e9 na propojen\u00ed psychologie s ekonomi\u00ed, a presti\u017en\u00ed anglick\u00e1 univerzita po\u017e\u00e1dala o spolupo\u0159\u00e1d\u00e1n\u00ed pr\u00e1v\u011b CERGE-EI - pra\u017e\u0161t\u00ed badatel\u00e9\u2026",
          1411974300
        ],
        [
          "Na st\u00e1\u017e do Poslaneck\u00e9 sn\u011bmovny Parlamentu \u010cesk\u00e9 republiky? Nyn\u00ed m\u00e1te p\u0159\u00edle\u017eitost! Strukturovan\u00fd \u017eivotopis a motiva\u010dn\u00ed dopis m\u016f\u017eete zaslat do 6. \u0159\u00edjna 2014 po\u0161tou \u010di na email pi@psp.cz a do p\u0159edm\u011btu nezapome\u0148te uv\u00e9st slovo ST\u00c1\u017d. Dr\u017e\u00edme palce ;) Timeline Photos",
          1411727401
        ],
        [
          "Sta\u0148te se sou\u010d\u00e1st\u00ed organiza\u010dn\u00edho t\u00fdmu nejv\u011bt\u0161\u00edho v\u011bdeck\u00e9ho festivalu u n\u00e1s a p\u0159ihla\u0161te se na st\u00e1\u017e! T\u00fdden v\u011bdy a techniky hled\u00e1 schopn\u00e9 studenty, kte\u0159\u00ed maj\u00ed chu\u0165 se bavit a pomoci z\u00e1rove\u0148. M\u00e1te jedine\u010dnou p\u0159\u00edle\u017eitost nahl\u00e9dnout do z\u00e1kulis\u00ed festivalu, z\u00edskat nov\u00e9 zku\u0161enosti a tak\u00e9 potvrzen\u00ed o absolvov\u00e1n\u00ed st\u00e1\u017ee v Akademii v\u011bd \u010cR. Timeline Photos",
          1411465500
        ],
        [
          "Ofici\u00e1ln\u00ed program leto\u0161n\u00edho ro\u010dn\u00edku T\u00fdden v\u011bdy a techniky byl zve\u0159ejn\u011bn a rezervace na jednotliv\u00e9 akce jsou v pln\u00e9m proudu. Nab\u00eddka je vskutku bohat\u00e1. U\u017e v\u00edte, jakou akci nav\u0161t\u00edv\u00edte? T\u00fdden v\u011bdy a techniky Tyden vedy a techniky, Badatel\u00e9 z AV \u010cR p\u0159ipravuj\u00ed nab\u00eddku exkurz\u00ed, p\u0159edn\u00e1\u0161ek, v\u00fdstav a diskusn\u00edch ve\u010der\u016f, ve kter\u00fdch p\u0159edstavuj\u00ed v\u00fdzkumn\u00e9 projekty, p\u0159edv\u00e1d\u011bj\u00ed v\u011bdeck\u00e9 p\u0159\u00edstroje a experimenty a p\u0159ibli\u017euj\u00ed n\u00e1v\u0161t\u011bvn\u00edk\u016fm trendy v oblasti v\u011bdy.",
          1410606901
        ],
        [
          "Jak\u00e9 jsou T\u0159i dny na b\u0159i\u0161e a Ruce na\u0161\u00ed Dory? Hudebn\u00ed skupiny v\u011bdc\u016f a doktorand\u016f FF UK zakon\u010d\u00ed koncertem v klubu K4 p\u0159edn\u00e1\u0161ky renomovan\u00fdch pedagog\u016f. P\u0159ij\u010fte se pod\u00edvat! T\u00e9matem t\u0159et\u00edho ro\u010dn\u00edku Dne v\u011bdy je Sv\u011bt jako fikce, fikce jako sv\u011bt - iForum Chcete si \u201ena\u017eivo\u201c poslechnout \u010derstv\u00e9ho nositele Templetonovy ceny prof. Tom\u00e1\u0161e Hal\u00edka nebo se dozv\u011bd\u011bt n\u011bco o realit\u011b a fikci shakespearovsk\u00e9ho divadla z \u00fast prof. Martina Hilsk\u00e9ho? Nebo se rad\u011bji nech\u00e1te inspirovat z\u00e1stupci mlad\u00e9 v\u011bdy? V tom p\u0159\u00edpad\u011b zav\u00edtejte na t\u0159et\u00ed ro\u010dn\u00edk Dne v\u011bdy, kter\u00fd se us...",
          1395643309
        ],
        [
          "Cyklus p\u0159edn\u00e1\u0161ek Jak se st\u00e1t prezidentem kon\u010d\u00ed ve \u010dtvrtek 10. ledna Debatou o p\u0159\u00edm\u00e9 volb\u011b hlavy st\u00e1tu v \u010desk\u00e9m ve\u0159ejn\u00e9m prostoru. Tu na akademick\u00e9 p\u016fd\u011b povede JUDr. Jan Kysela. Na posledn\u00ed p\u0159edvolebn\u00ed p\u0159edn\u00e1\u0161ce vystoup\u00ed pr\u00e1vn\u00edk Jan Kysela Na konci tohoto t\u00fddne budou ob\u010dan\u00e9 \u010cesk\u00e9 republiky poprv\u00e9 v historii p\u0159\u00edmo rozhodovat o hlav\u011b st\u00e1tu. Univerzita Karlova proto p\u0159ipravila s\u00e9rii p\u0159edn\u00e1\u0161ek, na kter\u00fdch se z\u00e1jemci z \u0159ad \u0161irok\u00e9 ve\u0159ejnosti dozv\u00ed v\u0161echny podrobnosti, zaj\u00edmavosti i historick\u00e9 souvislosti o prezidentsk\u00fdch volb\u00e1ch. Posledn\u00ed z...",
          1357644554
        ],
        [
          "Cyril H\u00f6schl prohl\u00e1sil, \u017ee a\u017e bude dostatek \u017een na v\u00fdzkum toho \u010di onoho, budou m\u00edt v\u011bt\u0161\u00ed vliv ony. Prof. Eva Sykov\u00e1 mu vzk\u00e1zala: \"Jsem p\u0159ekvapena, \u017ee jedinec form\u00e1tu profesora H\u00f6schla m\u016f\u017ee pron\u00e9st tak arogantn\u00ed a zcestn\u00e9 n\u00e1zory.\" Chyb\u00ed n\u00e1m \u017eensk\u00e1 v\u011bdeck\u00e1 elita? Cyril H\u00f6schl, \u010dlen Rady pro v\u00fdzkum, v\u00fdvoj a inovace na \u010cRo 1 Psychiatrovi Cyrilu H\u00f6schlovi se poda\u0159ilo podr\u00e1\u017edit zna\u010dnou \u010d\u00e1st \u010desk\u00e9 akademick\u00e9 obce, ve zkratce \u0159e\u010deno na kritiku, \u017ee se na koncep\u010dn\u00edm materi\u00e1lu \u010desk\u00e9 v\u011bdy pod\u00edlelo 119 mu\u017esk\u00fdch v\u011bdeck\u00fdch expert\u016f a jen 12 \u017een....",
          1345006490
        ]
      ],
      "dates_start": 1392442346,
      "dates_end": 1457966799,
      "likes_avg": 26,
      "likes_stdev": 28,
      "comments_avg": 1,
      "comments_stdev": 1,
      "shares_avg": 4,
      "shares_stdev": 5
    },
    {
      "number": 28,
      "important": [
        "univerzita",
        "rektora",
        "univerz",
        "univerzitn\u00edho",
        "jana",
        "co",
        "jan",
        "p\u0159ij\u010ft",
        "v\u00fdro\u010d\u00ed",
        "v\u00fdstava"
      ],
      "common": [
        "fakulty",
        "fakulty uk",
        "filozofick\u00e9",
        "filozofick\u00e9 fakulty",
        "filozofick\u00e9 fakulty uk",
        "jana",
        "na",
        "od",
        "se",
        "uk"
      ],
      "messages": [
        [
          "Co \u0159\u00edk\u00e1te na \u010derstv\u011b otev\u0159enou v\u00fdstavu Jan Hus a pra\u017esk\u00e1 univerzita? L\u00edb\u00ed? V\u00fdstava Jan Hus a pra\u017esk\u00e1 univerzita P\u0159ij\u010fte na v\u00fdstavu p\u0159ipom\u00ednaj\u00edc\u00ed 600. v\u00fdro\u010d\u00ed mu\u010dednick\u00e9 smrti univerzitn\u00edho mistra a rektora pra\u017esk\u00e9 univerzity Jana Husa. V\u00fdstava je voln\u011b p\u0159\u00edstupn\u00e1 v K\u0159\u00ed\u017eo...",
          1430399340
        ],
        [
          "Last call! O v\u00edkendu m\u00e1te posledn\u00ed p\u0159\u00edle\u017eitost zaj\u00edt do pal\u00e1ce Kinsk\u00fdch na v\u00fdstavu Um\u011bn\u00ed starov\u011bku, kde si m\u016f\u017eete prohl\u00e9dnout mj. tak\u00e9 n\u00e1lezy archeolog\u016f z Filozofick\u00e9 fakulty UK. N\u00e1rodn\u00ed galerie ru\u0161\u00ed sb\u00edrku Um\u011bn\u00ed starov\u011bku! K vid\u011bn\u00ed je u\u017e jen do 26. dubna - iForum Pouze rok a jeden t\u00fdden vydr\u017eela nov\u00e1 expozice Um\u011bn\u00ed starov\u011bku v pal\u00e1ci Kinsk\u00fdch. P\u0159itom se jedn\u00e1 o jedinou v\u00fdstavou prezentuj\u00edc\u00ed pr\u016f\u0159ez starov\u011bkem a antikou v \u010cesku. N\u00e1rodn\u00ed galerie, kter\u00e1 je majitelem objektu, se zde nad\u00e1le rozhodla po\u0159\u00e1dat kr\u00e1tkodob\u00e9 v\u00fdstavy s vysok\u00fdm n\u00e1v\u0161t\u011bvnick\u00fdm potenci\u00e1lem. P\u2026",
          1429882620
        ],
        [
          "K p\u0159ipom\u00ednce 600 let od up\u00e1len\u00ed Jana Husa se letos p\u0159ipojuje i Univerzita Karlova, kter\u00e9 byl mistr Jan rektorem. V\u0161e podstatn\u00e9 o chystan\u00fdch akc\u00edch naleznete na www.hus.cuni.cz a na facebookov\u00e9 str\u00e1nce Pravdu neup\u00e1l\u00ed\u0161. Pravdu neup\u00e1l\u00ed\u0161: Pocta Janu Husovi, b\u00fdval\u00e9mu rektorovi UK",
          1429776420
        ],
        [
          "Zaujala v\u00e1s p\u0159edn\u00e1\u0161ka Schizofrenie o\u010dima l\u00e9ka\u0159e a pacienta z cyklu Medic\u00edna jako V\u011bda, ale boj\u00edte se, \u017ee v u\u010debn\u011b nebude m\u00edsto k sezen\u00ed? Pro velk\u00fd z\u00e1jem organiz\u00e1to\u0159i zajistili \u017eiv\u00fd p\u0159enos. Z pohodl\u00ed domova \u010di kancel\u00e1\u0159e jej budete moci dnes sledovat na www.youtube.com/watch?v=DaioGSTqXVk. Schizofrenie o\u010dima l\u00e9ka\u0159e a pacienta | Kalend\u00e1\u0159 iForum V r\u00e1mci cyklu p\u0159edn\u00e1\u0161ek \"Medic\u00edna jako v\u011bda\", kter\u00e9 pravideln\u011b po\u0159\u00e1d\u00e1 3. l\u00e9ka\u0159sk\u00e1 fakulta Univerzity Karlovy, se kon\u00e1 p\u0159edn\u00e1\u0161ka na t\u00e9ma \"Schizofrenie o\u010dima l\u00e9ka\u0159e a pacienta\". Dozv\u00edte se, jak\u00fd pohled na situaci maj\u00ed prof. MUDr. Lucie Bankovsk\u00e1 Motlov",
          1429082280
        ],
        [
          "Uct\u00edt pam\u00e1tku ob\u011bt\u00ed \u00fatoku na univerzitu v ke\u0148sk\u00e9 Garisse p\u0159i\u0161li v \u00fater\u00fd 7. dubna v podve\u010der z\u00e1stupci akademick\u00e9 obce UK k budov\u011b Filozofick\u00e9 fakulty UK. UK se poklonila pam\u00e1tce ob\u011bt\u00ed teroristick\u00e9ho \u00fatoku na ke\u0148skou univerzitu - iForum Pam\u00e1tku ob\u011bt\u00ed teroristick\u00e9ho \u00fatoku na univerzitu ve v\u00fdchodoke\u0148sk\u00e9m m\u011bst\u011b Garissa uctili studenti i p\u0159edstavitel\u00e9 Univerzity Karlovy v \u010dele s rektorem UK prof. Tom\u00e1\u0161em Zimou. Pieta se uskute\u010dnila pr\u00e1v\u011b v Den vzd\u011blanosti a z\u00e1rove\u0148 v den v\u00fdro\u010d\u00ed zalo\u017een\u00ed UK, 7. dubna, p\u0159ed budovou Filozofick\u00e9 fakulty UK\u2026",
          1428479701
        ],
        [
          "Jak\u00e1 by podle v\u00e1s m\u011bla b\u00fdt podoba a smysl univerzitn\u00edho vzd\u011bl\u00e1n\u00ed? Sborn\u00edk Idea univerzity vyz\u00fdv\u00e1 k debat\u011b o podstat\u011b a funkci univerzitn\u00edho vzd\u011bl\u00e1v\u00e1n\u00ed - iForum \u201eSborn\u00edk je vlastn\u011b v\u00fdsledkem debat o podob\u011b a smyslu univerzitn\u00edho vzd\u011bl\u00e1n\u00ed, kter\u00e9 prob\u00edhaly na Filozofick\u00e9 fakult\u011b UK hlavn\u011b okolo tzv. T\u00fddne neklidu,\u201c \u0159\u00edk\u00e1 dr. Jakub Jirsa z Filozofick\u00e9 fakulty UK, editor sborn\u00edku historick\u00fdch text\u016f o ideji univerzity a konceptu tzv. liber\u00e1ln\u00edho vzd\u011bl\u00e1v\u00e1n\u00ed a text\u2026",
          1424967900
        ],
        [
          "Prolistujte si Kr\u00e1lovsk\u00e9 d\u00edlo, ve\u0159ejn\u011b p\u0159\u00edstupn\u00fd katalog fotografi\u00ed um\u011bleck\u00fdch d\u011bl, za jejich\u017e vznikem stoj\u00ed t\u0159eba P\u0159emysl Otakar I., Karel IV. nebo Ludv\u00edk Jagellonsk\u00fd! V\u00edce o tomto projektu \u00dastavu d\u011bjin k\u0159es\u0165ansk\u00e9ho um\u011bn\u00ed KTF UK se m\u016f\u017eete do\u010d\u00edst na tak\u00e9 iForu: http://iforum.cuni.cz/IFORUM-15519.html. Kr\u00e1lovsk\u00e9 d\u00edlo - fotografick\u00e1 datab\u00e1ze \u00daDKU KTF UK Projekt vznikl za podpory programu aplikovan\u00e9ho v\u00fdzkumu a v\u00fdvoje n\u00e1rodn\u00ed a kulturn\u00ed identity (NAKI), Lesk a sl\u00e1va \u010desk\u00e9ho kr\u00e1lovstv\u00ed -  Ko\u0159eny \u010desk\u00e9 st\u00e1tn\u00ed a n\u00e1rodn\u00ed identity. C\u00edlem bylo vytvo\u0159it elektronick\u00fd katalog fotografi\u00ed s odborn\u00fdm popisem pro ve\u0159ejn\u00e9 u\u017e\u00edv\u00e1n\u00ed. Virtu\u00e1ln\u00ed galerie um\u011bleck\u00fdch d\u011bl\u2026",
          1422118740
        ],
        [
          "Univerzita Karlova si i letos p\u0159ipom\u00edn\u00e1 v\u00fdro\u010d\u00ed sebeup\u00e1len\u00ed studenta FF UK Jana Palacha. Od 14. ledna na Filozofick\u00e9 fakult\u011b UK prob\u00edhaly vzpom\u00ednkov\u00e9 akce na t\u00e9ma Obrazy Jana Palacha v um\u011bn\u00ed. Ji\u017e tradi\u010dn\u00edm vyvrcholen\u00edm cel\u00e9ho programu byl p\u00e1te\u010dn\u00ed pietn\u00ed akt u busty Jana Palacha p\u0159ed budovou Filozofick\u00e9 fakulty UK, kter\u00fd prob\u011bhl 16. ledna od 17 hodin za \u00fa\u010dasti rektora UK Tom\u00e1\u0161e Zimy, d\u011bkanky FF UK Mirjam Friedov\u00e9, p\u0159edsedy Akademick\u00e9ho sen\u00e1tu FF UK Jana \u010cerm\u00e1ka a p\u0159edsedkyn\u011b Studentsk\u00e9 rady FF UK Evy Markov\u00e9.\n\nV\u00edce na http://iforum.cuni.cz/IFORUM-15514.html. Pietn\u00ed akt za Jana Palacha",
          1421430676
        ],
        [
          "I letos si Univerzita Karlova p\u0159ipom\u00edn\u00e1 v\u00fdro\u010d\u00ed sebeup\u00e1len\u00ed studenta Jana Palacha. V p\u00e1tek 16. ledna to bude na den p\u0159esn\u011b 46 let. Cel\u00fd t\u00fdden proto budou na Filozofick\u00e9 fakult\u011b UK prob\u00edhat vzpom\u00ednkov\u00e9 akce, tentokr\u00e1t na t\u00e9ma Obrazy Jana Palacha v um\u011bn\u00ed. \n\nUd\u00e1losti na Facebooku:\n14. 1. od 19:00 Sp\u00e1len\u00fd fe\u0161\u00e1k: https://www.facebook.com/events/543910845711513/\n15. 1. od 18:00 Obrazy Jana Palacha v um\u011bn\u00ed: https://www.facebook.com/events/1571202589779986/\n16: 1. od 17:00 Pietn\u00ed akt: https://www.facebook.com/events/612804068849240/ Timeline Photos",
          1421081761
        ],
        [
          "V pond\u011bl\u00ed 8. prosince se ve Velk\u00e9 aule historick\u00e9 budovy Karolina uskute\u010dnilo slavnostn\u00ed setk\u00e1n\u00ed s nositeli Templetonovy ceny, kter\u00e9ho se z\u00fa\u010dastnil p\u0159edseda Templetonovy nadace Dr. John M. Templeton, Jr., laure\u00e1t Templetonovy ceny za rok 2007 prof. Charles Taylor a laure\u00e1t Templetonovy ceny za rok 2014 prof. PhDr. Tom\u00e1\u0161 Hal\u00edk, Th.D.\nV\u00edce na http://iforum.cuni.cz/IFORUM-15476.html. Slavnostn\u00ed setk\u00e1n\u00ed s laure\u00e1ty Templetonovy ceny",
          1418150841
        ],
        [
          "Univerzita Karlova a Templetonova nadace po\u0159\u00e1daj\u00ed slavnostn\u00ed setk\u00e1n\u00ed s laure\u00e1ty Templetonovy ceny v pond\u011bl\u00ed 8. prosince 2014 od 17.00 hodin ve Velk\u00e9 aule historick\u00e9 budovy Karolina. Na programu jsou mimo jin\u00e9 p\u0159edn\u00e1\u0161ky prof. Charlese Taylora, dr\u017eitele Templetenovy ceny za rok 2007, a prof. Tom\u00e1\u0161e Hal\u00edka, leto\u0161n\u00edho laure\u00e1ta Templetonovy ceny. M\u00edsta je mo\u017en\u00e9 registrovat na e-mailu: organiz@ruk.cuni.cz nebo na tel. \u010d\u00edsle: 224491251. Timeline Photos",
          1417772880
        ],
        [
          "Jak d\u00e1l v evropsk\u00e9 integraci? \nStejn\u00fd n\u00e1zev nese p\u0159edn\u00e1\u0161ka dr. Wolfganga Sch\u00e4ubleho, ministra financ\u00ed Spolkov\u00e9 republiky N\u011bmecko, kterou budete moci dnes 2. \u0159\u00edjna 2014 od 15:00 sledovat \u017eiv\u011b na na\u0161em YouTube. P\u0159edn\u00e1\u0161ka n\u011bmeck\u00e9ho ministra financ\u00ed Dr. Wolfganga Sch\u00e4ubleho 2.10.2014 P\u0159edn\u00e1\u0161ka spolkov\u00e9ho ministra financ\u00ed Spolkov\u00e9 republiky N\u011bmecko Dr. Wolfganga Sch\u00e4ubleho na t\u00e9ma \"Jak d\u00e1l v evropsk\u00e9 integraci\". P\u0159edn\u00e1\u0161ka bude v anglick\u00e9m ...",
          1412230201
        ],
        [
          "Ve st\u0159edu 15. \u0159\u00edjna 2014 od 16:00 vystoup\u00ed ve Velk\u00e9 aule Filozofick\u00e9 fakulty UK profesor Andrej Zubov, zn\u00e1m\u00fd rusk\u00fd historik, religionista a politolog, s p\u0159edn\u00e1\u0161kou \u201eD\u011bjiny Ruska jako sou\u010d\u00e1st d\u011bjin Evropy\u201c. P\u0159edn\u00e1\u0161ku bude mo\u017en\u00e9 sledovat tak\u00e9 online, odkaz na p\u0159enos najdete v p\u0159edstihu na www.ff.cuni.cz. Timeline Photos",
          1411797301
        ],
        [
          "Ji\u017e za \u010dty\u0159i hodiny za\u010dne ve\u0159ejn\u00e1 p\u0159edn\u00e1\u0161ka gener\u00e1ln\u00edho \u0159editele CERN Rolf-Dietera Heuera s n\u00e1zvem \u02baCERN \u2013 60 Years of Science for Peace\u02ba. Pokud nest\u00edh\u00e1te na Pr\u00e1vnickou fakultu dob\u011bhnout v\u010das, nezoufejte. \u017div\u00fd p\u0159enos m\u016f\u017eete sledovat na http://bit.ly/CERNnaUK\n P\u0159edn\u00e1\u0161ka gener\u00e1ln\u00edho \u0159editele CERN Rolfa-Dietera Heuera Dne 8. z\u00e1\u0159\u00ed 2014 nav\u0161t\u00edv\u00ed gener\u00e1ln\u00ed \u0159editel CERN Rolf-Dieter Heuer \u010ceskou republiku. V r\u00e1mci oslav 60. v\u00fdro\u010d\u00ed CERN bude m\u00edt ve\u0159ejnou p\u0159edn\u00e1\u0161ku na Univerzit\u011b ...",
          1410166801
        ],
        [
          "Hled\u00e1me gladi\u00e1tory, labu\u017en\u00edky a milovn\u00edky antiky. \u0158\u00edmsk\u00fd den v Liboci oslav\u00ed 2000. v\u00fdro\u010d\u00ed \u00famrt\u00ed prvn\u00edho \u0159\u00edmsk\u00e9ho c\u00edsa\u0159e Augusta. Historick\u00e1 slavnost \u00dastavu pro klasickou archeologii Filozofick\u00e9 fakulty za\u010d\u00edn\u00e1 v sobotu 21. \u010dervna od 10.00 hodin.  goo.gl/G9cH0g Timeline Photos",
          1403253735
        ],
        [
          "Sn\u00edte o cest\u011b do Asie? Nem\u00e1te na to \u010das nebo pen\u00edze? Aspo\u0148 na p\u00e1r hodin na v\u00fdchod se m\u016f\u017eete p\u0159en\u00e9st b\u011bhem v\u00fdstavy Um\u011bn\u00ed Asie a Um\u011bn\u00ed starov\u011bku, kterou dnes znovu otev\u00edr\u00e1 N\u00e1rodn\u00ed galerie a na n\u00ed\u017e expon\u00e1ty zap\u016fj\u010dil i \u00dastav pro klasickou archeologii Filozofick\u00e9 fakulty UK. Kam a kdy zaj\u00edt, se dozv\u00edte zde: http://iforum.cuni.cz/IFORUM-15176.html Pal\u00e1c Kinsk\u00fdch je op\u011bt zp\u0159\u00edstupn\u011bn. Nechyb\u00ed ani expon\u00e1ty archeolog\u016f z FF UK - iForum Dnes v 15 hodin otev\u00edr\u00e1 N\u00e1rodn\u00ed galerie sv\u016fj pal\u00e1c Kinsk\u00fdch, kter\u00fd n\u00e1v\u0161t\u011bvn\u00edk\u016fm op\u011bt zp\u0159\u00edstupn\u00ed dv\u011b expozice s n\u00e1zvem Um\u011bn\u00ed Asie a Um\u011bn\u00ed starov\u011bku. Celkem dvacet p\u0159edm\u011bt\u016f z obdob\u00ed antiky na v\u00fdstavu zap\u016fj\u010dil \u00dastav pro klasickou archeologii Filozofick\u00e9 fakulty UK.",
          1397717191
        ],
        [
          "Streamov\u00e1n\u00ed slavnostn\u00edho zased\u00e1n\u00ed, kter\u00e9 po\u0159\u00e1d\u00e1 UK u p\u0159\u00edle\u017eitosti 666. v\u00fdro\u010d\u00ed zalo\u017een\u00ed, za\u010d\u00edn\u00e1 na www.cuni.cz ve 14.00 hodin.  Ve Velk\u00e9 aule Karolina promluv\u00ed rektor Univerzity Karlovy prof. Tom\u00e1\u0161 Zima a prof. Ji\u0159\u00ed Kuthan. V r\u00e1mci oslav budou ud\u011bleny Ceny Miloslava Petruska za prezentaci a Ceny Bed\u0159icha Hrozn\u00e9ho za tv\u016fr\u010d\u00ed po\u010din. Timeline Photos",
          1396849760
        ],
        [
          "Gener\u00e1ln\u00ed tajemn\u00edk OSN J. E. pan Ban Ki-moon p\u0159edn\u00e1\u0161\u00ed  v p\u00e1tek 4. dubna 2014 v 10.00 hodin ve Velk\u00e9 aule Karolina. Streamov\u00e1n\u00ed p\u0159edn\u00e1\u0161ky \u201e\u010cesk\u00e1 republika a Organizace spojen\u00fdch n\u00e1rod\u016f: M\u00edr, rozvoj a lidsk\u00e1 pr\u00e1va v m\u011bn\u00edc\u00edm se sv\u011bt\u011b\u201d bude prob\u00edhat na http://www.cuni.cz/UK-1.html. Timeline Photos",
          1396537460
        ],
        [
          "V sobotu 22. b\u0159ezna 2014 od 10:00 do 17:00 hodin si m\u016f\u017eete na P\u0159\u00edrodov\u011bdeck\u00e9 fakult\u011b UK v Praze prohl\u00e9dnout\n\u2022 Zkamen\u011bliny z \u010desk\u00fdch i sv\u011btov\u00fdch nalezi\u0161\u0165 v Chlup\u00e1\u010dov\u011b muzeu historie Zem\u011b\n\u2022 Rozs\u00e1hlou kolekci nerost\u016f v Mineralogick\u00e9m muzeu\n\u2022 antropologickou expozici Hrdli\u010dkova muzea \u010dlov\u011bka\n\u2022 Bujnou tropickou vegetaci, sukulenty a dal\u0161\u00ed exotick\u00e9 rostliny ve sklen\u00edku Botanick\u00e9 zahrady\n Muzejn\u00ed sobota na P\u0159\u00edrodov\u011bdeck\u00e9 fakult\u011b UK R\u00e1di byste nav\u0161t\u00edvili na\u0161e bohat\u00e9 p\u0159\u00edrodov\u011bdn\u00e9 sb\u00edrky, ale nest\u00edh\u00e1te to ve v\u0161edn\u00ed dny, kdy b\u00fdvaj\u00ed otev\u0159en\u00e9? Pr\u00e1v\u011b pro v\u00e1s jsme p\u0159ipravili u\u017e druhou Muzejn\u00ed sobotu!",
          1395383233
        ],
        [
          "Studenti vzpomenou na ob\u011bti ukrajinsk\u00e9ho Majdanu. Setk\u00e1n\u00ed se uskute\u010dn\u00ed p\u0159ed hlavn\u00ed budovou Filozofick\u00e9 fakulty UK u posmrtn\u00e9 masky Jana Palacha od 19.30 hodin. Studenti vzpomenou na ob\u011bti ukrajinsk\u00e9ho Majdanu - iForum Dnes ve\u010der po\u0159\u00e1daj\u00ed studenti \u00dastavu filosofie a religionistiky Filozofick\u00e9 fakulty UK ve spolupr\u00e1ci se studenty Evangelick\u00e9 teologick\u00e9 fakulty UK pietn\u00ed setk\u00e1n\u00ed k uct\u011bn\u00ed pam\u00e1tky ob\u011bt\u00ed n\u00e1siln\u00fdch z\u00e1sah\u016f proti demonstruj\u00edc\u00edm na kyjevsk\u00e9m n\u00e1m\u011bst\u00ed Nez\u00e1vislosti. Setk\u00e1n\u00ed se uskute\u010dn\u00ed p\u0159ed hlavn\u00ed budovou Fi...",
          1394092867
        ],
        [
          "\u201eSt\u00e1le je mnoho lid\u00ed, kte\u0159\u00ed si nem\u016f\u017eou tablet dovolit, proto po\u0159\u00e1d m\u00e1me i d\u0159ev\u011bn\u00e9 pom\u016fcky,\" p\u0159edstavuje Jimmy Gore z washingtonsk\u00e9 Gallaudetovy univerzity unik\u00e1tn\u00ed metodu v\u00fduky osvojov\u00e1n\u00ed angli\u010dtiny jako druh\u00e9ho jazyka nazvanou Manipulative Visual Language Jimmy Gore v Praze: Chci, aby v\u0161echny nesly\u0161\u00edc\u00ed d\u011bti na sv\u011bt\u011b um\u011bly \u010d\u00edst a ps\u00e1t Do Prahy zav\u00edtal renomovan\u00fd v\u011bdec a lektor Jimmy Gore z Gallaudetovy univerzity. B\u011bhem sv\u00e9ho p\u016fsoben\u00ed v \u00dastavu jazyk\u016f a komunikace nesly\u0161\u00edc\u00edch Filozofick\u00e9 fakulty UK p\u0159edstavil unik\u00e1tn\u00ed metodu Manipulative Visual Language (MVL) ur\u010denou k v\u00fduce angli\u010dtiny jako druh\u00e9ho jazyka u nesly\u0161\u00edc\u00edch student\u016f, s...",
          1393472540
        ],
        [
          "V\u00fdsledek zkou\u0161ky studenty nezaj\u00edm\u00e1. Nab\u00eddnete-li jim trojku, ani nepokr\u010d\u00ed rameny a berou. Pat\u0159\u00edte do t\u00e9to skupiny? Profesor Jan Kl\u00e1p\u0161t\u011b nab\u00edz\u00ed p\u0159ed zkou\u0161kov\u00fdm obdob\u00edm pohled z druh\u00e9 strany. A nejen na studenty... Evropsk\u00fd \u010dten\u00e1\u0159 chce jasn\u00e1 tvrzen\u00ed a d\u016fkazy \u010c\u00edm se li\u0161\u00ed odborn\u00e1 produkce vznikaj\u00edc\u00ed v \u010cesku a ve zbytku Evropy? Podle profesora Jana Kl\u00e1p\u0161t\u011b, \u0159editele \u00dastavu pro archeologii Filozofick\u00e9 fakulty UK, maj\u00ed ty \u010desk\u00e9 v ka\u017ed\u00e9 druh\u00e9 v\u011bt\u011b \u201easi\u201c a \u201emo\u017en\u00e1\u201c. \u201eSnaha vstoupit do celoevropsk\u00e9ho dialogu se poj\u00ed s pot\u0159ebou formulovat jinak. Texty nesnesou po...",
          1388725029
        ],
        [
          "U\u017e za hodinu Jak financovat v\u011bdeck\u00fd projekt, se dozv\u00edte na p\u0159edn\u00e1\u0161ce po\u0159\u00e1dan\u00e9 v r\u00e1mci Dne v\u011bdy P\u0159\u00edprava monografie, sociologick\u00fd v\u00fdzkum, n\u00e1klady na zahrani\u010dn\u00ed cestu, mzdy... To v\u0161e lze hradit z grant\u016f. Sta\u010d\u00ed m\u00edt p\u0159ipraven\u00fd kvalitn\u00ed v\u011bdeck\u00fd projekt a v\u011bd\u011bt, kdy, kde a jak o finance \u017e\u00e1dat. S tou druhou \u010d\u00e1st\u00ed v\u00e1m porad\u00ed dnes od 18 hodin Bc. Petr H\u00e1jek, kter\u00fd si pr\u00e1v\u011b na toto t\u00e9ma p\u0159ipravil p\u0159edn...",
          1366203820
        ],
        [
          "Semestr dnes za\u010dal a pr\u00e1zdniny jsou v nedohlednu. Ov\u0161em studenti FF a HTF nab\u00edz\u00ed na b\u0159ezen p\u011btidenn\u00ed exkurzi. Roz\u0161i\u0159te si obzory na vzd\u011bl\u00e1vac\u00ed exkurzi po italsk\u00fdch pam\u00e1tk\u00e1ch Forum Romanum, Koloseum, \u00dasta pravdy, v\u0161emi t\u011bmito m\u00edsty se potulovala Audrey Hepburnov\u00e1 jako princezna Anna v oscarov\u00e9m filmu Pr\u00e1zdniny v \u0158\u00edm\u011b. M\u00edsto Gregoryho Pecka v\u00e1s italskou metropol\u00ed mohou podobn\u011b jako Annu prov\u00e9st studenti Filozofick\u00e9 fakulty UK a Husitsk\u00e9 teologick\u00e9 fakulty UK v\u011bnuj\u00edc\u00ed se h...",
          1361178893
        ],
        [
          "Univerzita Karlova a Studentsk\u00e1 rada Filozofick\u00e9 fakulty UK srde\u010dn\u011b zvou i na dal\u0161\u00ed akce ke \u010dty\u0159ia\u010dty\u0159ic\u00e1t\u00e9mu v\u00fdro\u010d\u00ed sebeup\u00e1len\u00ed a \u00famrt\u00ed Jana Palacha. Palach inspiruje dodnes. Dokumenty o n\u011bm jsou dostupn\u00e9 v dal\u0161\u00edch jazyc\u00edch Pr\u00e1v\u011b p\u0159ed \u010dty\u0159ia\u010dty\u0159iceti lety studenta Filozofick\u00e9 fakulty UK Jana Palacha vyburcovala tehdej\u0161\u00ed spole\u010densk\u00e1 situace a postoje lid\u00ed k zoufale hrdinsk\u00e9mu \u010dinu. Zap\u00e1lil se, aby n\u00e1rod probudil z letargie, do kter\u00e9 upadl po srpnu 1968. Jemu i dal\u0161\u00edm \u201e\u017eiv\u00fdm pochodn\u00edm\u201c se v\u011bnuje multimedi\u00e1ln\u00ed port\u00e1l UK, ...",
          1358404560
        ],
        [
          "Nest\u00edh\u00e1te p\u0159edn\u00e1\u0161ku \u010desk\u00fdch egyptolog\u016f Nov\u00e9 objevy ve st\u00ednu pyramid: AB\u00daS\u00cdR 2012? V 17.30 za\u010dne p\u0159\u00edm\u00fd p\u0159enos z auly. P\u0159edn\u00e1\u0161ka Nov\u00e9 objevy ve st\u00ednu pyramid: AB\u00daS\u00cdR 2012 P\u0159edn\u00e1\u0161ka Nov\u00e9 objevy ve st\u00ednu pyramid: AB\u00daS\u00cdR 2012 se kon\u00e1 dne 5. prosince od 17:30 do 19:30 hod v aule Filozofick\u00e9 fakulty UK. Diskusi bude mo\u017en\u00e9 sledovat v p\u0159\u00edm\u00e9m p\u0159enosu zde",
          1354708855
        ],
        [
          "Cukrovkou trp\u00ed ka\u017ed\u00fd des\u00e1t\u00fd \u010cech. Jak jste na tom s krevn\u00edm cukrem se dozv\u00edte dnes od 12 hodin na V\u00e1clavsk\u00e9m n\u00e1m\u011bst\u00ed. IFMSA CZ V\u00e1s zve do stanu, kde si m\u016f\u017eete nechat zm\u011b\u0159it glyk\u00e9mii a dozv\u011bd\u011bt se mnoh\u00e9 o diabetu. Timeline Photos",
          1352881819
        ],
        [
          "Ve zcela zapln\u011bn\u00e9 Velk\u00e9 aule Filozofick\u00e9 fakulty UK p\u0159edstavila b\u00fdval\u00e1 ministryn\u011b zahrani\u010d\u00ed USA Madeleine Albrightov\u00e1 knihu Pra\u017esk\u00e1 zima, v n\u00ed\u017e vzpom\u00edn\u00e1 na sv\u00e9 d\u011btstv\u00ed. Madeleine Albrightov\u00e1 na FF UK",
          1351098405
        ],
        [
          "Ve\u0159ejn\u00e1 p\u0159edn\u00e1\u0161ka prof. Dr. Michaela Kramera \"Was Einstein right? How cosmic time keepers in space probe Einstein's strange world,\" se kon\u00e1 v r\u00e1mci konference \"Relativity and Gravitation \u2013 100 years after Einstein in Prague\" ve st\u0159edu 27. \u010dervna 2012 od 20:00 ve Velk\u00e9 aule Filozofick\u00e9 fakulty UK, Palachovo n\u00e1m.  Ve\u0159ejn\u00e1 p\u0159edn\u00e1\u0161ka - Was Einstein right? P\u0159edn\u00e1\u0161ka pro ve\u0159ejnost konan\u00e1 v r\u00e1mci konference \n\"Relativity and Gravitation \u2013 100 years after Einstein in Prague\"\n pod z\u00e1\u0161titou rektora Univerzity Karlovy a U\u010den\u00e9 spole\u010dnosti \u010cR.\n\nP\u0159edn\u00e1\u0161\u00ed Prof. Dr. Michael Kramer\n\nV\u00edce info: http://ae100prg.mff.cuni.cz/img/public-lecture-cz.pdf",
          1340270157
        ],
        [
          "V r\u00e1mci multimedi\u00e1ln\u00edho projektu UK byly v\u010dera spu\u0161t\u011bny webov\u00e9 str\u00e1nky k uct\u011bn\u00ed pam\u00e1tky Jana Palacha. Seznamte se s jeho odv\u00e1\u017en\u00fdm \u017eivotn\u00edm p\u0159\u00edb\u011bhem. Jan Palach",
          1326802271
        ]
      ],
      "dates_start": 1366050613,
      "dates_end": 1426277256,
      "likes_avg": 28,
      "likes_stdev": 33,
      "comments_avg": 1,
      "comments_stdev": 1,
      "shares_avg": 7,
      "shares_stdev": 7
    },
    {
      "number": 29,
      "important": [
        "v\u011bdci",
        "byli",
        "v\u00edce na timelin",
        "hned",
        "n\u011bkolik",
        "\u010dasopisu",
        "na\u0161i",
        "p\u0159\u00edrodov\u011bdeck\u00e9 fakulti uk",
        "ceni",
        "gratulujem"
      ],
      "common": [
        "cz",
        "http",
        "iforum",
        "na",
        "na http",
        "photos",
        "timeline",
        "timeline photos",
        "v\u00edce",
        "v\u00edce na"
      ],
      "messages": [
        [
          "V\u011bdci P\u0159\u00edrodov\u011bdeck\u00e9 fakulty UK boduj\u00ed! Ceny \u010dasopisu \u017diva byly rozd\u00e1ny a hned n\u011bkolik z nich si odnesli pr\u00e1v\u011b na\u0161i kolegov\u00e9. Gratulujeme! :)  \nV\u00edce na www.iforum.cuni.cz/IFORUM-15646.html. Timeline Photos",
          1430376480
        ],
        [
          "N\u011bkdo b\u011bh\u00e1 pro radost a n\u011bkdo pro dobrou v\u011bc! Zapojte se do 1. ro\u010dn\u00edku B\u011bhu pro Zoo Praha, kter\u00fd po\u0159\u00e1d\u00e1 spolek Drosophila a Pedagogick\u00e1 fakulta UK na podporu projektu \u201ePom\u00e1h\u00e1me jim p\u0159e\u017e\u00edt\u201c. On-line registrace se zv\u00fdhodn\u011bn\u00fdm startovn\u00fdm byla prodlou\u017eena do st\u0159ede\u010dn\u00edho poledne, tak s n\u00ed neot\u00e1lejte :)\nV\u00edce na www.behprozoo.cz. Timeline Photos",
          1429542241
        ],
        [
          "Nenechte si uj\u00edt p\u0159edn\u00e1\u0161ku laure\u00e1ta Nobelovy ceny za ekonomii (2004) prof. Finna E. Kydlanda. Na CERGE-EI vystoup\u00ed 23. dubna, ale pozor, kapacita m\u00edst je omezen\u00e1. Registrujte se na: http://buff.ly/1D2oPOW Timeline Photos",
          1429198742
        ],
        [
          "Matfyz a p\u0159\u00edrodov\u011bdci spojili s\u00edly - a tad\u00e1: na UK m\u016f\u017eete nov\u011b studovat bioinformatiku! P\u0159ihl\u00e1\u0161ky do tohoto \u010derstv\u011b akreditovan\u00e9ho bakal\u00e1\u0159sk\u00e9ho programu lze pod\u00e1vat do 20. kv\u011btna. V\u00edce na http://bioinformatika.mff.cuni.cz. Timeline Photos",
          1428565680
        ],
        [
          "Jak\u00e9 jsou mo\u017enosti studia ve Francii, N\u011bmecku, Rakousku nebo \u0160v\u00fdcarsku a jak\u00e9 zahrani\u010dn\u00ed st\u00e1\u017ee mohou absolvovat doktorandi, prozrad\u00ed dal\u0161\u00ed z \u0159ady semin\u00e1\u0159\u016f IPSC. V\u00edce informac\u00ed a registra\u010dn\u00ed formul\u00e1\u0159e naleznete na www.cuni.cz/UK-4082.html. Timeline Photos",
          1425122881
        ],
        [
          "Pompeje, Monte Cassino, Vesuv, \u0158\u00edm... Poznejte It\u00e1lii s Husitskou teologickou fakultou UK! P\u0159ihl\u00e1\u0161ky na vzd\u011bl\u00e1vac\u00ed exkurzi m\u016f\u017eete pos\u00edlat do 27. \u00fanora na e-mail: asistentka.czv@seznam.cz. V\u00edce informac\u00ed a program naleznete na bit.ly/ChciDoItalie2015. Timeline Photos",
          1423069861
        ],
        [
          "Nem\u00e1te program na p\u00e1te\u010dn\u00ed ve\u010der? Mal\u00e1 galerie v\u011bdeck\u00e9ho obrazu zve na vernis\u00e1\u017e nov\u00e9 v\u00fdstavy Sv\u011bt\u00e9lkov\u00e1n\u00ed aneb Luminiscence \u010dili studen\u00e9 sv\u011btlo, kter\u00e1 bude zah\u00e1jena 5. prosince v 17:00 a potrv\u00e1 do 16. \u00fanora 2015. V\u00edce na: www.mff.cuni.cz/verejnost/mgalerie/valenta2014/. Timeline Photos",
          1417708140
        ],
        [
          "Za\u010d\u00edn\u00e1me odpo\u010d\u00edt\u00e1vat. P\u0159esn\u011b za t\u00fdden vypukne \u010dtvrt\u00e1 Hokejov\u00e1 Bitva (official) 4 pra\u017esk\u00fdch vysok\u00fdch \u0161kol a bez fanou\u0161k\u016f to nep\u016fjde... Tak\u017ee, 30. \u0159\u00edjna v Tipsport aren\u011b a p\u011bkn\u011b vybarven\u00ed do \u010dervena! V\u00edce na: www.iforum.cuni.cz/IFORUM-15396.html. Timeline Photos",
          1414071901
        ],
        [
          "Vezm\u011bte sv\u00e9 u\u010ditele, studenty, spolu\u017e\u00e1ky nebo kolegy a p\u0159ij\u010fte na \u201eJeden den s informatikou\u201c!  23. z\u00e1\u0159\u00ed od 9:00 uvid\u00edte, jak studenti a zam\u011bstnanci MFF UK ud\u00e1vaj\u00ed trend dal\u0161\u00edho v\u00fdvoje IT a \u010d\u00edm se m\u016f\u017eete jednou sami zab\u00fdvat. V\u00edce na www.mff.cuni.cz/verejnost/jdi/ Timeline Photos",
          1411191001
        ],
        [
          "P\u00edt (alkohol), \u010di nep\u00edt? Maj\u00ed k\u0159es\u0165an\u00e9 n\u011bjakou mor\u00e1lku?... Odpov\u011bdi na tyto a dal\u0161\u00ed v\u011bdeck\u00e9 ot\u00e1zky odborn\u00edk\u016f z UK, \u010cVUT, V\u0160CHT, V\u0160E a \u010cZU si m\u016f\u017eete p\u0159ij\u00edt poslechnout z\u00edtra 10. z\u00e1\u0159\u00ed 2014 mezi 10\u201317 hod. na Scientia Pragensis - Den v\u011bdy na pra\u017esk\u00fdch vysok\u00fdch \u0161kol\u00e1ch. \nV\u00edce na www.sciprag.cz Timeline Photos",
          1410236101
        ],
        [
          "Zahrajte si se svoj\u00ed skupinou na hlavn\u00edm p\u00f3diu Ladronkafestu 2014! P\u0159ihla\u0161ovat se do sout\u011b\u017ee m\u016f\u017eete do 30. srpna na http://www.ladronkafest.cz/souteze/soutez-studentskych-kapel Timeline Photos",
          1409049393
        ],
        [
          "Nedopus\u0165me, aby tank m\u00ed\u0159il na Kafku, p\u0159ipomn\u011bl slavnou pov\u00eddku Heinricha B\u00f6lla prezident Gauck b\u011bhem p\u0159edn\u00e1\u0161ky na UK. Z\u00e1znam cel\u00e9ho slavnostn\u00edho zased\u00e1n\u00ed na http://goo.gl/Lnjkl0 Timeline Photos",
          1399387910
        ],
        [
          "Studentsk\u00fd \u017eivot nen\u00ed jen o soustavn\u00e9 konzumaci. Maj\u00e1les v\u00e1s o tom p\u0159esv\u011bd\u010d\u00ed! Co se bude d\u00edt v Karolinu 1. kv\u011btna? Dozv\u00edte se na http://goo.gl/M4nrD5 Timeline Photos",
          1398750692
        ],
        [
          "Kvestor Ing. Josef Kub\u00ed\u010dek rezignoval k 1. dubnu 2014 na funkci kvestora. Rektor Univerzity Karlovy vypsal v\u00fdb\u011brov\u00e9 \u0159\u00edzen\u00ed na obsazen\u00ed t\u00e9to pozice. Term\u00edn pro pod\u00e1n\u00ed p\u0159ihl\u00e1\u0161ek je 7. kv\u011btna 2014, do funkce by m\u011bl v\u00edt\u011bz v\u00fdb\u011brov\u00e9ho \u0159\u00edzen\u00ed nastoupit v pr\u016fb\u011bhu kv\u011btna. V\u00edce na http://www.cuni.cz/UK-5697.html Timeline Photos",
          1396343601
        ],
        [
          "Hledejte ke\u0161ku UK k v\u00fdro\u010d\u00ed Jana Palacha. Sou\u0159adnice jsou  zve\u0159ejn\u011bny na www.geocaching.com Timeline Photos",
          1390188955
        ],
        [
          "Co ud\u011bl\u00e1 profesor ekonomie, kdy\u017e m\u00e1 r\u00e1d dobr\u00e9 v\u00edno a nechce utr\u00e1cet? Vymysl\u00ed vzorec v\u00fdpo\u010dtu kvality a ceny v\u00edna. Profesoru Ashenfelterovi sta\u010d\u00ed \u00fadaje o teplot\u011b a sr\u00e1\u017ek\u00e1ch. V\u00edce na http://goo.gl/bGhU25 Timeline Photos",
          1390107887
        ],
        [
          "Vy\u0159azen\u00e9 telefonn\u00ed budky m\u011bn\u00ed KnihoBudka na ve\u0159ejn\u00e9 knihovny. L\u00edbilo by se v\u00e1m m\u00edt na UK prostor pro bezplatnou v\u00fdm\u011bnu knih? V\u00edce o nominaci budek na http://goo.gl/Y9V6Xc Timeline Photos",
          1388659181
        ],
        [
          "Prvn\u00ed \u010deskou virtu\u00e1ln\u00ed sb\u00edrku gl\u00f3b\u016f zp\u0159\u00edstupnila Univerzita Karlova! 83 unik\u00e1tn\u00edch expon\u00e1t\u016f si prohl\u00e9dn\u011bte na http://www.mapovasbirka.cz/ Timeline Photos",
          1386686025
        ],
        [
          "Dnes je Sv\u011btov\u00fd den boje proti AIDS a studenti medic\u00edny si pro v\u00e1s p\u0159ipravili spousty akc\u00ed. O projektu Tramvaj do stanice touha se do\u010dtete v\u00edce na  http://iforum.cuni.cz/IFORUM-14897.html Timeline Photos",
          1385884606
        ],
        [
          "Pokud se do roku 2020 nezm\u011bn\u00ed podm\u00ednky financov\u00e1n\u00ed, m\u016f\u017ee pra\u017esk\u00e1 v\u011bda p\u0159estat existovat, varuj\u00ed rekto\u0159i. Co vy na to? http://iforum.cuni.cz/IFORUM-14844.html Timeline Photos",
          1384403082
        ],
        [
          "Komercionalizace v\u00fdzkumu se st\u00e1v\u00e1 nezbytnou nutnost\u00ed, prohl\u00e1sil ata\u0161\u00e9 Velk\u00e9 Brit\u00e1nie. \"Bude pot\u0159eba vysv\u011btlovat v\u0161em co se stane, kdy\u017e spole\u010dn\u011b s v\u00e1mi zmiz\u00ed projekt, katedra nebo fakulta,\u201c uvedl na P\u0159\u00edrodov\u011bdeck\u00e9 fakult\u011b. V\u00edce o p\u0159edn\u00e1\u0161ce na http://iforum.cuni.cz/IFORUM-14811.html Timeline Photos",
          1383123351
        ],
        [
          "Boj\u00edte se zuba\u0159sk\u00e9ho k\u0159esla? Pak zkuste prevenci. Studenti stomatologie dnes u\u010d\u00ed spr\u00e1vn\u011b \u010distit zuby! Akce prob\u00edh\u00e1 v Praze, Plzni i Hradci Kr\u00e1lov\u00e9 od jedn\u00e9 do \u010dty\u0159. V\u00edce na http://goo.gl/hfGP60 Timeline Photos",
          1381305712
        ],
        [
          "Ameri\u010dan Scott Keel spolu s Petrem Olivou zalo\u017eil organizaci s n\u00e1zvem \u201eB\u011bhat s t\u011bmi, kdo nemohou\u201c. V roce 2012 z\u00edskali Cenu UK za prezentaci a v\u010dera p\u0159ibyla dal\u0161\u00ed - Cena nadace VIA. Gratulujeme! Zapojte se do b\u011bhu v\u00edce na http://goo.gl/xYqXFx Timeline Photos",
          1380889185
        ],
        [
          "Je\u0161t\u011b nem\u00e1te zaji\u0161t\u011bno ubytov\u00e1n\u00ed na dal\u0161\u00ed akademick\u00fd rok? Voln\u00e1 m\u00edsta na kolej\u00edch jsou v Praze, Hradci i Plzni. Studenti vysok\u00fdch \u0161kol si mohou za\u017e\u00e1dat o ubytov\u00e1n\u00ed na https://rehos.cuni.cz/crpp/ Timeline Photos",
          1377168877
        ],
        [
          "Studenti pr\u00e1v se chystaj\u00ed na Jir\u00e1sk\u016fv Hronov. Na festivalu p\u0159edstav\u00ed sv\u00e9 nastudov\u00e1n\u00ed Kytice v\u00edce na http://iforum.cuni.cz/IFORUM-14656.html Timeline Photos",
          1375429870
        ],
        [
          "Pro\u010d jsou \u010d\u00ednsk\u00e9 nejstar\u0161\u00ed knihovny j\u00e1my pln\u00e9 kost\u00ed? Fakta i zaj\u00edmavosti o n\u00e1bo\u017eenstv\u00ed se dozv\u00edte v kurzech Ve\u010dern\u00ed akademie HTF. Zv\u00fdhodn\u011bn\u00e1 cena za kurz jen do 30. \u010dervna! V\u00edce na http://iforum.cuni.cz/IFORUM-14579.html Timeline Photos",
          1371797115
        ],
        [
          "FF a P\u0159\u00edrodov\u011bdeck\u00e1 fakulta se vrac\u00ed 4. 6. do norm\u00e1ln\u00edho provozu. V\u00edce na http://iforum.cuni.cz/IFORUM-14541.html Timeline Photos",
          1370264474
        ],
        [
          "Ka\u017ed\u00fd chce dnes \u017e\u00edt zdrav\u011b, ale jen m\u00e1lokdo v\u00ed, jak na to. Kdo chce m\u00edt v t\u00e9hle v\u011bci jasno, nebo p\u016fsobit jako v\u00fd\u017eivov\u00fd poradce, tomu je ur\u010den kurz FTVS v\u00edce na http://iforum.cuni.cz/IFORUM-14377.html Timeline Photos",
          1366800872
        ],
        [
          "Univerzita oslavila 665. v\u00fdro\u010d\u00ed zalo\u017een\u00ed. V\u00edce na: http://iforum.cuni.cz/IFORUM-14284.html Timeline Photos",
          1365012850
        ],
        [
          "UK a V\u0160E 4:1 V\u00edce na http://iforum.cuni.cz/IFORUM-13571.html Timeline Photos",
          1350474782
        ]
      ],
      "dates_start": 1373757820,
      "dates_end": 1417629609,
      "likes_avg": 35,
      "likes_stdev": 41,
      "comments_avg": 1,
      "comments_stdev": 2,
      "shares_avg": 5,
      "shares_stdev": 5
    },
    {
      "number": 30,
      "important": [
        "univerzita",
        "rektora",
        "tom\u00e1\u0161",
        "dnes",
        "tom\u00e1\u0161 zima",
        "ot\u00e1zki",
        "univerzita karlova",
        "karlova",
        "zima",
        "univerz karlovi"
      ],
      "common": [
        "na",
        "profesor",
        "rektor",
        "se",
        "tom\u00e1\u0161",
        "tom\u00e1\u0161 zima",
        "uk",
        "univerzity",
        "univerzity karlovy",
        "zima"
      ],
      "messages": [
        [
          "Poradn\u00ed sbor rektora Tom\u00e1\u0161 Zima Univerzity Karlovy dnes projedn\u00e1val aktu\u00e1ln\u00ed ot\u00e1zky a probl\u00e9my sou\u010dasn\u00e9 doby. Photos from Univerzita Karlova's post",
          1486485638
        ],
        [
          "Rektor Tom\u00e1\u0161 Zima p\u0159ijal pozv\u00e1n\u00ed Universit\u00e0 degli Studi di Milano a \u00fa\u010dastnil se zah\u00e1jen\u00ed akademick\u00e9ho roku 2017, p\u0159i kter\u00e9m byl ud\u011blen \u010detn\u00fd doktor\u00e1t  #EnnioMorricon. Photos from Univerzita Karlova's post",
          1485438033
        ],
        [
          "V\u00edce ne\u017e 50 velvyslanc\u016f dnes p\u0159iv\u00edtal rektor Tom\u00e1\u0161 Zima na p\u016fd\u011b Karolina na tradi\u010dn\u00edm setk\u00e1n\u00ed se z\u00e1stupci diplomatick\u00fdch sbor\u016f. Po ofici\u00e1ln\u00edm p\u0159iv\u00edt\u00e1n\u00ed si prohl\u00e9dli univerzitn\u00ed insignie, prostory muzea a ob\u010derstven\u00ed. Foto: FOTOREPO.cz Vevyslanci na UK",
          1485270370
        ],
        [
          "Tiskov\u00e1 konference k novele z\u00e1kona 95/2004 Sb. o zp\u016fsobilosti k v\u00fdkonu zdravotnick\u00e9ho povol\u00e1n\u00ed l\u00e9ka\u0159e, zubn\u00edho l\u00e9ka\u0159e a farmaceuta aneb PRAVDA A M\u00ddTY o novele se konala v Mal\u00e9 aule Karolina Univerzita Karlova. Konference se \u00fa\u010dastnili Tom\u00e1\u0161 Zima, Miloslav Ludv\u00edk, \u0160t\u011bp\u00e1n Sva\u010dina, David Kasal, Bohuslav Svoboda, Leo\u0161 Heger, rekto\u0159i \u010desk\u00fdch univerzit, d\u011bkani v\u0161ech l\u00e9ka\u0159sk\u00fdch fakult v \u010cR a z\u00e1stupci m\u00e9di\u00ed. Prezentace rektora @http://bit.ly/2jYmB1w Pravda a m\u00fdty",
          1485254675
        ],
        [
          "Dne 11. 1. 2017 se v prostor\u00e1ch  Karolina uskute\u010dnilo setk\u00e1n\u00ed J. M. prof. Tom\u00e1\u0161e Zimy, rektora UK a veden\u00ed Akademick\u00e9ho sen\u00e1tu Univerzity Karlovy se z\u00e1stupci UK v Rad\u011b vysok\u00fdch \u0161kol. Setk\u00e1n\u00ed bylo p\u0159\u00edle\u017eitost\u00ed poradit se o nejvhodn\u011bj\u0161\u00ed form\u011b zm\u011bny dosavadn\u00edho stavu sd\u00edlen\u00ed informac\u00ed a podkladov\u00fdch materi\u00e1l\u016f se z\u00e1stupci fakult UK a Univerzity v RV\u0160 a tak\u00e9 p\u0159\u00edle\u017eitost\u00ed pod\u011bkovat za pr\u00e1ci, kterou \u010dlenov\u00e9 akademick\u00e9 obce v RV\u0160 odv\u00e1d\u011bj\u00ed. Timeline Photos",
          1484931222
        ],
        [
          "Rektor Tom\u00e1\u0161 Zima p\u0159edn\u00e1\u0161el na Universidade do Porto postgradu\u00e1ln\u00edm student\u016fm biomedic\u00edny a setkal se z\u00e1stupci veden\u00ed univerzity a l\u00e9ka\u0159sk\u00e9 fakulty. Photos from Univerzita Karlova's post",
          1484823504
        ],
        [
          "Rektor UK Tom\u00e1\u0161 Zima se \u00fa\u010dastn\u00ed konference Next Generation Health Workforce v Lisabonu. Jednal zde mimo jin\u00e9 s rektorem Universidade Nova de Lisboa. Na UK studuje celkem 309 Portugalc\u016f. Photos from Univerzita Karlova's post",
          1484682051
        ],
        [
          "Svato\u0161t\u011bp\u00e1nsk\u00e9 setk\u00e1n\u00ed #KlubAlumniUK se uskute\u010dnilo letos v kostele Panny Marie V\u00edt\u011bzn\u00e9 a svat\u00e9ho Anton\u00edna Padu\u00e1nsk\u00e9ho v Karmelitsk\u00e9 ulici na Mal\u00e9 Stran\u011b. V\u00fdznamn\u00fd ran\u011b barokn\u00ed kostel proslul zejm\u00e9na so\u0161kou Pra\u017esk\u00e9ho Jezul\u00e1tka. Odborn\u00e9ho v\u00fdkladu se ujal prorektor Jan Royt. Setk\u00e1n\u00ed alumni zah\u00e1jil rektor Tom\u00e1\u0161 Zima. Foto: FOTOREPO.cz Svato\u0161t\u011bp\u00e1nsk\u00e9 setk\u00e1n\u00ed Klubu Alumni",
          1482780008
        ],
        [
          "Rektor Univerzity Karlovy Tom\u00e1\u0161 Zima p\u0159eje v\u0161em \u010dlen\u016fm akademick\u00e9 obce kr\u00e1sn\u00e9 a radostn\u00e9 V\u00e1noce a \u00fasp\u011b\u0161n\u00fd rok 2017.",
          1482156042
        ],
        [
          "Rektor Tom\u00e1\u0161 Zima a rektor Universitat Pompeu Fabra Jaume Casals v univerzitn\u00edm kampusu v Barcelon\u011b b\u011bhem Dne UK ve \u0160pan\u011blsku. Photos from Univerzita Karlova's post",
          1478775405
        ],
        [
          "Profesor Tom\u00e1\u0161 Zima m\u00e1 za sebou prvn\u00ed rok ve funkci rektora Univerzity Karlovy. Co se mu za toto obdob\u00ed povedlo zm\u011bnit, z \u010deho m\u00e1 radost a co ho naopak tr\u00e1p\u00ed? \u010c\u00e1st rozhovoru si m\u016f\u017eete p\u0159e\u010d\u00edst nyn\u00ed on-line na www.iforum.cuni.cz! Profesor Tom\u00e1\u0161 Zima \u2013 rok v \u010dele UK - iForum Univerzita Karlova m\u00e1 rok nov\u00e9ho rektora. Co se mu za toto obdob\u00ed povedlo zm\u011bnit a z \u010deho m\u00e1 radost? \u201eSt\u00e1le v\u00edce usilujeme o excelenci ve v\u011bd\u011b a o nalezen\u00ed co nejvyv\u00e1\u017een\u011bj\u0161\u00edho pom\u011bru mezi specifick\u00fdm a aplikovan\u00fdm v\u00fdzkumem,\u201c \u0159\u00edk\u00e1 profesor Tom\u00e1\u0161 Zima, kter\u00fd m\u00e1  nejv\u011bt\u0161\u00ed radost z toho, \u017ee se m\u016f\u017ee pod\u00ed\u2026",
          1423137420
        ],
        [
          "Rektor Univerzity Karlovy a p\u0159edseda \u010cesk\u00e9 konference rektor\u016f prof. Tom\u00e1\u0161 Zima dnes dopoledne vyj\u00e1d\u0159il v doprovodu prorektorky prof. Lenky Rovn\u00e9 a prorektora prof. Martina Kov\u00e1\u0159e velvyslanci Francouzsk\u00e9 republiky v Praze i rodin\u00e1m ob\u011bt\u00ed a v\u0161em jejich bl\u00edzk\u00fdm soustrast v souvislosti s ud\u00e1lostmi, ke kter\u00fdm do\u0161lo v uplynul\u00fdch dnech v Pa\u0159\u00ed\u017ei, a z\u00e1rove\u0148 u\u010dinil z\u00e1pis do kondolen\u010dn\u00ed knihy. Sou\u010dasn\u011b jednozna\u010dn\u011b odsoudil teroristick\u00e9 \u00fatoky stejn\u011b jako v\u0161echny dal\u0161\u00ed projevy n\u00e1sil\u00ed a nesn\u00e1\u0161enlivosti.\n\nNa z\u00e1v\u011br sv\u00e9ho setk\u00e1n\u00ed s panem velvyslancem vyslovil rektor UK za celou akademickou obec i za \u010ceskou konferenci rektor\u016f podporu demokracii a toleranci stejn\u011b jako nad\u011bji, \u017ee vz\u00e1jemn\u00fd respekt, \u00facta a p\u0159\u00e1telstv\u00ed mezi lidmi r\u016fzn\u00fdch ras, n\u00e1bo\u017eenstv\u00ed i politick\u00fdch postoj\u016f budou siln\u011bj\u0161\u00ed ne\u017e s\u00edly, je\u017e cht\u011bj\u00ed pokojn\u00e9 sou\u017eit\u00ed mezi lidmi naru\u0161it.\n\nPraha 12. ledna 2015 Rektor jednozna\u010dn\u011b odsoudil teroristick\u00e9 \u00fatoky | Univerzita Karlova v Praze Rektor Univerzity Karlovy a p\u0159edseda \u010cesk\u00e9 konference rektor\u016f prof. Tom\u00e1\u0161 Zima dnes dopoledne vyj\u00e1d\u0159il v doprovodu prorektorky prof. Lenky Rovn\u00e9 a prorektora prof. Martina Kov\u00e1\u0159e velvyslanci Francouzsk\u00e9 republiky v Praze i rodin\u00e1m ob\u011bt\u00ed a v\u0161em jejich",
          1421063460
        ],
        [
          "Je\u0161t\u011b ne\u017e se n\u00e1m rozjedete na sv\u00e1tky, nechte si pop\u0159\u00e1t radostn\u00e9 a \u0161\u0165astn\u00e9 V\u00e1noce! Rektor UK p\u0159eje radostn\u00e9 a \u0161\u0165astn\u00e9 v\u00e1no\u010dn\u00ed sv\u00e1tky a \u00fasp\u011b\u0161n\u00fd rok 2015 Rektor Univerzity Karlovy prof. Tom\u00e1\u0161 Zima d\u011bkuje v\u0161em \u010dlen\u016fm akademick\u00e9 obce, student\u016fm a pracovn\u00edk\u016fm za v\u0161e dobr\u00e9, co vykonali pro Univerzitu Karlovu a jej...",
          1418976061
        ],
        [
          "Rektor Univerzity Karlovy profesor Tom\u00e1\u0161 Zima p\u0159ijal 18. listopadu 2014 pam\u011btn\u00edky listopadov\u00fdch ud\u00e1lost\u00ed z roku 1939. Slavnostn\u00edho setk\u00e1n\u00ed se z\u00fa\u010dastnili Ing. Karel H\u00fdbek, prof. MUDr. Eduard Kuhn, DrSc., PhDr. Vojm\u00edr Srde\u010dn\u00fd, Josef Dvo\u0159\u00e1k, Jaroslav Franc a Zden\u011bk V\u00edtek. I oni pat\u0159ili mezi v\u00edce ne\u017e dvan\u00e1ct stovek student\u016f, kte\u0159\u00ed byli 17. listopadu 1939 pozat\u00fdk\u00e1ni a posl\u00e1ni do koncentra\u010dn\u00edho t\u00e1bora v Sachsenhausenu. Setk\u00e1n\u00ed s pam\u011btn\u00edky ud\u00e1lost\u00ed 17. listopadu 1939 Rektor Univerzity Karlovy profesor Tom\u00e1\u0161 Zima p\u0159ijal 18. listopadu 2014 pam\u011btn\u00edky listopadov\u00fdch ud\u00e1lost\u00ed z roku 1939. Slavnostn\u00edho setk\u00e1n\u00ed pam\u011btn\u00edk\u016f se z\u00fa\u010das...",
          1416500520
        ],
        [
          "Profesor Tom\u00e1\u0161 Zima, rektor Univerzity Karlovy, p\u0159ijal v \u00fater\u00fd 11. listopadu studenty z Ukrajiny, kte\u0159\u00ed z\u00edskali Stipendium V\u00e1clava Havla a budou za\u0159azeni do bakal\u00e1\u0159sk\u00fdch a magistersk\u00fdch studijn\u00edch program\u016f na fakult\u00e1ch UK. Stipendium je jedn\u00edm z projekt\u016f univerzity a je ur\u010deno zahrani\u010dn\u00edm student\u016fm i osob\u00e1m, jim\u017e represe totalitn\u00edch, autorit\u00e1\u0159sk\u00fdch a nesvobodn\u00fdch re\u017eim\u016f kdekoliv na sv\u011bt\u011b zt\u011b\u017euje nebo p\u0159\u00edmo znemo\u017e\u0148uje studium. Dr\u017eitel\u00e9 Stipendia V\u00e1clava Havla poprv\u00e9 zav\u00edtali do Karolina. Osobn\u011b je j\u00edm provedl rektor Tom\u00e1\u0161... Rektor Univerzity Karlovy profesor Tom\u00e1\u0161 Zima v\u010dera p\u0159ijal studenty z Ukrajiny, kte\u0159\u00ed z\u00edskali Stipendium V\u00e1clava Havla a budou za\u0159azeni do bakal\u00e1\u0159sk\u00fdch a magistersk\u00fdch studijn\u00edch program\u016f na fakult\u00e1ch UK. V\u011bt\u0161ina z nich zah\u00e1j\u00ed sv\u00e1 studia nejprve ro\u010dn\u00edm kurzem \u010de\u0161tiny v Praze, Pod\u011bbradech nebo Mari\u00e1n\u2026",
          1415807402
        ],
        [
          "Filozof, pedagog, komeniolog, ale tak\u00e9 prvn\u00ed polistopadov\u00fd rektor Univerzity Karlovy profesor Radim Palou\u0161 dnes 6. listopadu slav\u00ed kulat\u00e9 90. narozeniny. Blahop\u0159ejeme, pane profesore! 90. narozeniny prof. Radima Palou\u0161e - rozhovor s prvn\u00edm polistopadov\u00fdm rektorem UK Prvn\u00ed polistopadov\u00fd rektor Univerzity Karlovy profesor Radim Palou\u0161 slav\u00ed 6. listopadu sv\u00e9 90. narozeniny. V lednu nav\u00edc uplyne 25 let od chv\u00edle, kdy jej Aka...",
          1415262253
        ],
        [
          "Leto\u0161n\u00ed dvac\u00e1t\u00fd osm\u00fd \u0159\u00edjen, nejv\u00fdznamn\u011bj\u0161\u00ed \u010desk\u00fd st\u00e1tn\u00ed sv\u00e1tek, jsem se v reakci na ne\u0161\u0165astn\u00e9 spory, kter\u00e9 jeho oslav\u00e1m p\u0159edch\u00e1zej\u00ed, rozhodl str\u00e1vit se sv\u00fdmi nejbli\u017e\u0161\u00edmi, se svou rodinou. \n\nR\u00e1d bych vyzval k tomu, abychom si Den vzniku samostatn\u00e9ho \u010deskoslovensk\u00e9ho st\u00e1tu p\u0159ipomn\u011bli s d\u016fstojnost\u00ed, kter\u00e1 mu p\u0159\u00edslu\u0161\u00ed.\n\nProf. MUDr. Tom\u00e1\u0161 Zima, DrSc.\nrektor Univerzity Karlovy Timeline Photos",
          1414414068
        ],
        [
          "V\u00e1\u017een\u00e9 kolegyn\u011b, v\u00e1\u017een\u00ed kolegov\u00e9,\nje to pr\u00e1v\u011b rok, co jsem byl zvolen kandid\u00e1tem na funkci rektora Univerzity Karlovy. Cht\u011bl bych V\u00e1m v\u0161em pod\u011bkovat za Va\u0161i podporu, kter\u00e9 se mi dostalo a dost\u00e1v\u00e1, a Va\u0161i pr\u00e1ci. \nProf. MUDr. Tom\u00e1\u0161 Zima, DrSc.\nrektor Univerzity Karlovy\nCel\u00fd text na http://www.cuni.cz/UK-6478.html Timeline Photos",
          1414221257
        ],
        [
          "Oslavy v\u00fdro\u010d\u00ed 28. \u0159\u00edjna bez dvou univerzit? \u010cesk\u00e1 konference rektor\u016f nesouhlas\u00ed: www.cuni.cz/UK-6470.html. Tom\u00e1\u0161 Zima",
          1413947700
        ],
        [
          "D\u00edky skv\u011bl\u00fdm v\u00fdkon\u016fm na\u0161ich sportovc\u016f obsadila Univerzita Karlova v leto\u0161n\u00edch \u010cesk\u00fdch akademick\u00fdch hr\u00e1ch prvn\u00ed pozici v celkov\u00e9m hodnocen\u00ed vysok\u00fdch \u0161kol. Se zlat\u00fdmi medailisty se ve st\u0159edu, 15. \u0159\u00edjna 2014, osobn\u011b setkal rektor Univerzity Karlovy profesor Tom\u00e1\u0161 Zima a pod\u011bkoval jim za v\u00fdborn\u00e9 reprezentov\u00e1n\u00ed univerzity. V\u00edce o \u00fasp\u011bchu UK na \u010cAH najdete na www.iforum.cuni.cz/IFORUM-15274.html. P\u0159ijet\u00ed medailist\u016f z \u010cesk\u00fdch akademick\u00fdch her 2014 rektorem UK",
          1413438289
        ],
        [
          "V \u00fater\u00fd 14. \u0159\u00edjna 2014 prob\u011bhl v Mal\u00e9 aule Karolina k\u0159est prvn\u00edho d\u00edlu Atlasu anatomie \u010dlov\u011bka, kter\u00fd u n\u00e1s vych\u00e1z\u00ed po 110 letech. Z\u00e1\u0161titu nad setk\u00e1n\u00edm p\u0159evzal rektor Univerzity Karlovy profesor Tom\u00e1\u0161 Zima.\nJednou z p\u0159ednost\u00ed publikace je jej\u00ed dvojjazy\u010dnost, v\u0161echny vysv\u011btluj\u00edc\u00ed texty jsou toti\u017e uvedeny tak\u00e9 anglicky. Atlas proto budou moci vyu\u017e\u00edvat i poslucha\u010di, kte\u0159\u00ed v \u010cR studuj\u00ed l\u00e9ka\u0159stv\u00ed v angli\u010dtin\u011b. \nSami auto\u0159i p\u0159edstavili prvn\u00ed d\u00edl Atlasu tak\u00e9 v po\u0159adu \u010cesk\u00e9 televize Studio 6, z\u00e1znam najdete na adrese: http://www.ceskatelevize.cz/porady/1096902795-studio-6/214411010101014/video/ (v \u010dase 79:24). K\u0159est Atlasu anatomie \u010dlov\u011bka I.",
          1413296321
        ],
        [
          "Hostem po\u0159adu Jak to vid\u00ed... byl v \u00fater\u00fd 30. z\u00e1\u0159\u00ed 2014 rektor Univerzity Karlovy Tom\u00e1\u0161 Zima. Jak tedy vid\u00ed novelu V\u0160 z\u00e1kona, odn\u00edm\u00e1n\u00ed titul\u016f a neve\u0159ejn\u00e9 vnit\u0159n\u00ed hodnocen\u00ed univerzit? To si m\u016f\u017eete poslechnout v archivu \u010cesk\u00e9ho rozhlasu: http://prehravac.rozhlas.cz/audio/3217462 Timeline Photos",
          1412421600
        ],
        [
          "V Karolinu, srdci nejstar\u0161\u00ed st\u0159edoevropsk\u00e9 univerzity, se se\u0161li p\u0159edstavitel\u00e9 vysok\u00fdch \u0161kol z cel\u00e9ho sv\u011bta. Na Univerzitu Karlovu je u p\u0159\u00edle\u017eitosti zah\u00e1jen\u00ed 26. v\u00fdro\u010dn\u00ed konference Evropsk\u00e9 asociace pro mezin\u00e1rodn\u00ed vzd\u011bl\u00e1v\u00e1n\u00ed (EAIE) 16. z\u00e1\u0159\u00ed ve\u010der pozval jej\u00ed rektor prof. Tom\u00e1\u0161 Zima.\n\nV\u00edce na http://iforum.cuni.cz/IFORUM-15354.html Setk\u00e1n\u00ed z\u00e1stupc\u016f des\u00edtek sv\u011btov\u00fdch \u0161kol s rektorem UK #EAIE2014",
          1411037347
        ],
        [
          "V r\u00e1mci oslav 60. v\u00fdro\u010d\u00ed Evropsk\u00e9 organizace pro jadern\u00fd v\u00fdzkum (CERN) po\u0159\u00e1d\u00e1 iForum setk\u00e1n\u00ed s jej\u00edmi z\u00e1stupci Dr. Saschou Marcem Schmelingem a Evou Tolosa. P\u0159ij\u010fte nahl\u00e9dnout pod pokli\u010dku nejv\u011bt\u0161\u00edho v\u011bdeck\u00e9ho centra na planet\u011b Zemi, dozv\u011bd\u011bt se n\u011bco o pracovn\u00edch mo\u017enostech a t\u0159eba i rozkl\u00ed\u010dovat z\u00e1hadu \u017elut\u00fdch kachni\u010dek... Setk\u00e1n\u00ed prob\u011bhne v pond\u011bl\u00ed 8. z\u00e1\u0159\u00ed 2014 od 10:00 v Zelen\u00e9 posluch\u00e1rn\u011b (Celetn\u00e1 20, Praha 1): https://www.facebook.com/events/357241794430938/\n\nfoto: Doggettx, CC BY 2.0 Timeline Photos",
          1410097201
        ],
        [
          "P\u0159i sv\u00fdch pr\u00e1zdninov\u00fdch toulk\u00e1ch nezapome\u0148te v Kostnici nav\u0161t\u00edvit nov\u011b otev\u0159enou interaktivn\u00ed expozici v\u011bnovanou n\u011bkdej\u0161\u00edmu rektorovi UK mistru Janu Husovi http://iforum.cuni.cz/IFORUM-15277.html V Kostnici byla otev\u0159ena nov\u00e1 expozice v\u011bnovan\u00e1 mistru Janu Husovi - iForum Motto Odvaha myslet, odvaha v\u011b\u0159it, odvaha zem\u0159\u00edt zn\u011blo v den v\u00fdro\u010d\u00ed up\u00e1len\u00ed mistra Jana Husa 6. \u010dervence 2014 n\u011bmeckou Kostnic\u00ed. Pr\u00e1v\u011b v tento den se tam otev\u0159ela nov\u00e1 expozice v Husov\u011b dom\u011b. Slavnosti se z\u00fa\u010dastnili rektor UK profesor Tom\u00e1\u0161 Zima, d\u011bkan Husitsk\u00e9 teologick\u00e9 fakulty UK profesor Jan Bla\u2026",
          1404729630
        ],
        [
          "Za sv\u00e9 objevy by mo\u017en\u00e1 z\u00edskal i Nobelovu cenu, kdyby \u017eil jinde a v jin\u00e9 dob\u011b. Endokrinolog profesor Vratislav Schreiber dostal k devades\u00e1t\u00fdm narozenin\u00e1m za p\u0159\u00ednos sv\u011btov\u00e9 v\u011bd\u011b historickou pam\u011btn\u00ed medaili UK http://iforum.cuni.cz/IFORUM-15270.html Zaslou\u017eil se o rozvoj modern\u00ed medic\u00edny. Profesor Schreiber z\u00edskal vyznamen\u00e1n\u00ed UK - iForum Pat\u0159\u00ed mezi nejv\u00fdznamn\u011bj\u0161\u00ed p\u0159edstavitele experiment\u00e1ln\u00ed endokrinologie a pr\u016fkopn\u00edky tohoto oboru v \u010ceskoslovensku, respektive \u010cesk\u00e9 republice. Profesor Vratislav Schreiber se v t\u011bchto dnech do\u017e\u00edv\u00e1 90 let. U p\u0159\u00edle\u017eitosti velk\u00e9ho \u017eivotn\u00edho jubilea mu rektor UK profesor Tom\u00e1\u0161 Zima p\u0159edal historickou pam\u2026",
          1404136688
        ],
        [
          "Vyu\u017eijte velikono\u010dn\u00ed sv\u00e1tky k tomu, abyste pop\u0159em\u00fd\u0161leli o skute\u010dn\u00fdch \u017eivotn\u00edch hodnot\u00e1ch, vzkazuje rektor UK profesor Tom\u00e1\u0161 Zima ve sv\u00e9m velikono\u010dn\u00edm p\u0159\u00e1n\u00ed.\nhttp://www.cuni.cz/UK-5733.html Rektor UK Tom\u00e1\u0161 Zima p\u0159eje v\u0161em \u0161\u0165astn\u00e9 a pokojn\u00e9 Velikonoce - Univerzita Karlova P\u0159eji v\u0161em \u010dlenk\u00e1m a \u010dlen\u016fm akademick\u00e9 obce Univerzity Karlovy v Praze, pedagog\u016fm, student\u016fm a v\u0161em jej\u00edm zam\u011bstnanc\u016fm, \u0161\u0165astn\u00e9 a pokojn\u00e9 Velikonoce.",
          1397812212
        ],
        [
          "Rektor UK profesor Tom\u00e1\u0161 Zima p\u0159evzal univerzitn\u00ed symboly pr\u00e1v a povinnost\u00ed rektora od sv\u00e9ho p\u0159edch\u016fdce. Timeline Photos",
          1393939278
        ],
        [
          "Profesor Tom\u00e1\u0161 Zima, rektor Univerzity Karlovy, byl dnes zvolen do \u010dela \u010cesk\u00e9 konference rektor\u016f. V \u010dele tak d\u00e1l z\u016fst\u00e1v\u00e1 rektor na\u0161\u00ed univerzity.",
          1392914590
        ],
        [
          "Rektor UK profesor Zima dnes jednal s prezidentem \u010cR. Na sch\u016fzce prezident Zeman rektora informoval, \u017ee b\u011bhem dne\u0161n\u00edho dne podep\u00ed\u0161e jmenovac\u00ed listiny \u010dekaj\u00edc\u00edm profesor\u016fm. Timeline Photos",
          1392895329
        ],
        [
          "Quod bonum, felix, faustum, fortunatumque sit! Rektor UK profesor V\u00e1clav Hampl p\u0159ed\u00e1v\u00e1 nov\u00e9mu rektoru profesoru Tom\u00e1\u0161i Zimovi pracovnu. Timeline Photos",
          1391420399
        ],
        [
          "Profesor Tom\u00e1\u0161 Zima p\u0159evzal 21. ledna 2014 spolu s dal\u0161\u00edmi nov\u011b zvolen\u00fdmi rektory ve\u0159ejn\u00fdch vysok\u00fdch \u0161kol jmenovac\u00ed dekrety z rukou prezidenta \u010cR Milo\u0161e Zemana. Jmenov\u00e1n\u00ed na Pra\u017esk\u00e9m hrad\u011b se za univerzitu z\u00fa\u010dastnili tak\u00e9 st\u00e1vaj\u00edc\u00ed rektor UK profesor V\u00e1clav Hampl a p\u0159edseda Akademick\u00e9ho sen\u00e1tu UK profesor Jan H\u00e1la. Prezident Milo\u0161 Zeman jmenoval profesora Tom\u00e1\u0161e Zimu rektorem UK",
          1390301700
        ],
        [
          "Rektor UK prof. V\u00e1clav Hampl p\u0159eje akademick\u00e9 obci klidn\u00e9, pokojn\u00e9 a \u0161\u0165astn\u00e9 pro\u017eit\u00ed v\u00e1no\u010dn\u00edch sv\u00e1tk\u016f. \r\nV\u00e1noce jsou sv\u00e1tky rodiny a tak\u00e9 sv\u00e1tky pravdy, co\u017e je t\u00e9ma velmi bl\u00edzk\u00e9 univerzit\u011b. V\u017edy\u0165 bez pravdivosti a mo\u017enosti se na na\u0161i pravdivost spolehnout by na\u0161e spole\u010dn\u00e9 kon\u00e1n\u00ed na univerzit\u011b postr\u00e1dalo smysl.  http://iforum.cuni.cz/IFORUM-14952.html Timeline Photos",
          1387864171
        ],
        [
          "Budouc\u00ed rektor UK profesor Tom\u00e1\u0161 Zima vyu\u017e\u00edv\u00e1 posledn\u00ed t\u00fddny p\u0159ed sv\u00fdm jmenov\u00e1n\u00edm k rozpracov\u00e1n\u00ed z\u00e1sadn\u00edch zm\u011bn, kter\u00e9 chce v r\u00e1mci univerzity realizovat. V\u00edce o jeho pl\u00e1nech http://iforum.cuni.cz/IFORUM-14866.html Timeline Photos",
          1385043830
        ],
        [
          "O svobodu je pot\u0159eba se starat d\u0159\u00edve, ne\u017e za\u010dne b\u00fdt ohro\u017eena, zd\u016fraznil rektor UK p\u0159ed Hl\u00e1vkovou kolej\u00ed na pietn\u00ed vzpom\u00ednce. V\u00edce o 17. listopadu http://iforum.cuni.cz/IFORUM-14851.html Timeline Photos",
          1384765070
        ],
        [
          "Na dvo\u0159e jsou je\u0161t\u011b sklen\u00e1\u0159i, ale Hollar je u\u017e funk\u010dn\u00ed a knihovna m\u00e1 otev\u0159eno :-) Budova Hollaru je znovu otev\u0159ena. \u0160kody se odhaduj\u00ed na milion koru Vstupn\u00ed dve\u0159e v\u00fdbuchem poni\u010den\u00e9ho Hollaru se pro akademickou ve\u0159ejnost znovu otev\u0159ely necel\u00fdch dvacet minut p\u0159ed uplynut\u00edm t\u00fddne od ne\u0161\u0165astn\u00e9 ud\u00e1losti. Rektor UK prof. V\u00e1clav Hampl spole\u010dn\u011b s d\u011bkanem FSV dr. Jakubem Kon\u010del\u00edkem symbolicky zp\u0159\u00edstupnili fakultn\u00ed budovu p\u0159est\u0159ihnut\u00edm p\u00e1sky.",
          1367843410
        ]
      ],
      "dates_start": 1388629298,
      "dates_end": 1464030932,
      "likes_avg": 67,
      "likes_stdev": 153,
      "comments_avg": 2,
      "comments_stdev": 7,
      "shares_avg": 8,
      "shares_stdev": 25
    },
    {
      "number": 31,
      "important": [
        "studentka",
        "l\u00e9ka\u0159sk\u00e9",
        "od",
        "iforum",
        "fakult\u011b",
        "fakult\u011b uk",
        "sv\u00e9",
        "t\u0159et\u00ed",
        "jen",
        "te\u010f"
      ],
      "common": [
        "cenu",
        "je",
        "karlovy",
        "na",
        "pro",
        "se",
        "uk",
        "univerzity",
        "univerzity karlovy",
        "za"
      ],
      "messages": [
        [
          "Velk\u00fd \u00fasp\u011bch :-) Kate\u0159ina Chourov\u00e1 se vr\u00e1tila z univerzi\u00e1dy s bronzem. Te\u010f zp\u00e1tky do \u0161koly, sm\u011bje se - iForum Na univerzi\u00e1du do Kazachst\u00e1nu si jen \u201eodsko\u010dila\u201c od skript, p\u0159esto pro Kate\u0159inu Chourovou 2. \u00fanor zaz\u00e1\u0159il bronzem. Studentka fyzioterapie na 1. l\u00e9ka\u0159sk\u00e9 fakult\u011b UK skon\u010dila ve snowboardcrossu, sv\u00e9 nejlep\u0161\u00ed discipl\u00edn\u011b, t\u0159et\u00ed.",
          1486548100
        ],
        [
          "Gratulujeme Rolandu Naulovi WWU M\u00fcnster - M\u00fcnster University! Profesor Roland Naul doktorem honoris causa filozofick\u00fdch v\u011bd Profesor Roland Naul z univerzity v M\u00fcnsteru p\u0159evzal v \u00fater\u00fd 31. ledna na slavnostn\u00edm zased\u00e1n\u00ed v\u011bdeck\u00e9 rady Univerzity Karlovy \u010destnou v\u011bdeckou hodnost doctor honoris causa filozofick\u00fdch v\u011bd.",
          1485876272
        ],
        [
          "Od za\u010d\u00e1tku \u00fanora budou bakal\u00e1\u0159sk\u00e9, diplomov\u00e9, rigor\u00f3zn\u00ed i diserta\u010dn\u00ed pr\u00e1ce p\u0159ij\u00edm\u00e1ny pouze ve form\u00e1tech vhodn\u00fdch pro dlouhodobou archivaci, tedy ve form\u00e1tu PDF/A. M\u011bn\u00ed se i pravidla pro odevzd\u00e1v\u00e1n\u00ed p\u0159\u00edloh! N\u00e1vod pro ulo\u017een\u00ed kvalifika\u010dn\u00ed pr\u00e1ce Prim\u00e1rn\u011b jsou ur\u010deny pro ulo\u017een\u00ed \u010di export samotn\u00e9ho textu pr\u00e1ce, nicm\u00e9n\u011b d\u016frazn\u011b doporu\u010dujeme jejich vyu\u017eit\u00ed i v p\u0159\u00edpad\u011b tvorby p\u0159\u00edloh, a to i p\u0159\u00edloh obrazov\u00e9ho chrakteru. Opat\u0159en\u00ed ukl\u00e1d\u00e1 student\u016fm povinnost odevzdat text\u2026",
          1485073081
        ],
        [
          "Jak\u00e9 jsou p\u0159edpoklady pro vznik 1064 stran publikace Karel IV. C\u00edsa\u0159 a \u010desk\u00fd kr\u00e1l? Sta\u010d\u00ed jen kreativita, zaujet\u00ed a nezm\u011brn\u00e1 trp\u011blivost? Profesor Kuthan prozrad\u00ed... V\u011bda na UK: historik um\u011bn\u00ed prof. Ji\u0159\u00ed Kuthan Prof. PhDr. Ji\u0159\u00ed Kuthan, DrSc., dr. h. c. je v\u00fdznamn\u00fd \u010desk\u00fd historik, kter\u00fd se zab\u00fdv\u00e1 \u010desk\u00fdm a evropsk\u00fdm um\u011bn\u00edm st\u0159edov\u011bku. Od roku 2003 vede \u00dastav d\u011bjin k\u0159e...",
          1483773000
        ],
        [
          "2+2 = dv\u011b ceny + dv\u011b \u010destn\u00e1 uzn\u00e1n\u00ed. Ministr zdravotnictv\u00ed ocenil v\u011bdce Univerzita Karlova Gratulujeme! Dv\u011b ceny, dv\u011b \u010destn\u00e1 uzn\u00e1n\u00ed. Ministr zdravotnictv\u00ed ocenil v\u011bdce UK - iForum Ve \u010dtvrtek 15. prosince p\u0159evzali Cenu ministra zdravotnictv\u00ed za mimo\u0159\u00e1dn\u00e9 v\u00fdsledky ve zdravotnick\u00e9m v\u00fdzkumu a v\u00fdvoji \u0159e\u0161itel\u00e9 projekt\u016f, kter\u00e9 byly podporov\u00e1ny Intern\u00ed grantovou agenturou Ministerstva zdravotnictv\u00ed z ve\u0159ejn\u00fdch zdroj\u016f. Nechyb\u011bly mezi nimi i t\u00fdmy Univerzity Karlovy.",
          1481863050
        ],
        [
          "Cenu za mimo\u0159\u00e1dn\u00e9 v\u00fdsledky v\u00fdzkumu, experiment\u00e1ln\u00edho v\u00fdvoje a inovac\u00ed obdr\u017eeli prof. PhDr. Ji\u0159\u00ed Kuthan, DrSc, dr. h. c., a prof. PhDr. Ing. Jan Royt, Ph.D., a to zejm\u00e9na za publikaci odborn\u00e9 monografie nazvan\u00e9 Karel IV. C\u00edsa\u0159 a \u010desk\u00fd kr\u00e1l \u2013 vizion\u00e1\u0159 a zakladatel. Dal\u0161\u00ed ocen\u011bnou byla doc. PhDr. Julie Chytilov\u00e1, Ph.D., z Fakulty soci\u00e1ln\u00edch v\u011bd, kter\u00e1 se zab\u00fdv\u00e1 p\u0159edev\u0161\u00edm v\u00fdzkumem v oblasti behavior\u00e1ln\u00ed a experiment\u00e1ln\u00ed ekonomie. V\u011bdci UK ocen\u011bni Cenou M\u0160MT",
          1480568922
        ],
        [
          "\"Spat\u0159il jsem kometu, oblohou let\u011bla, cht\u011bl jsem j\u00ed zazp\u00edvat, ona mi zmizela...\"\nFenom\u00e9n folk. V \u010cech\u00e1ch byl tento hudebn\u00ed \u017e\u00e1nr za minul\u00e9ho re\u017eimu pro \u0159adu lid\u00ed ur\u010dit\u00fdm \u00fanikem. Do jeho zkoum\u00e1n\u00ed se pustil P\u0159emysl Houda z FHS UK. Jak se mu jeho pr\u00e1ce da\u0159\u00ed? Za\u010dt\u011bte se do rozhovoru. Fenom\u00e9n folk. Ne\u0161lo jenom o hudbu, lidi p\u0159itahovala atmosf\u00e9ra spojen\u00e1 s \u017e\u00e1nrem - iForum Folk se stal v normaliza\u010dn\u00edm \u010ceskoslovensku obrovsk\u00fdm fenom\u00e9nem, kter\u00fd balancoval na hranici mezi st\u00e1tem tolerovan\u00fdm a protestn\u00edm um\u011bn\u00edm. N\u011bkte\u0159\u00ed z p\u00edsni\u010dk\u00e1\u0159\u016f se nerozpakovali poukazovat na chyby re\u017eimu a pr\u00e1v\u011b specifick\u00e1 uvoln\u011bn\u011bj\u0161\u00ed atmosf\u00e9ra spojen\u00e1 s t\u00edmto \u017e\u00e1nrem k n\u011bmu p\u0159itahovala tis\u00edce posluch\u2026",
          1429345620
        ],
        [
          "Teorii m\u00e1te zm\u00e1knutou, ale zku\u0161enosti z praxe v\u00e1m chyb\u011bj\u00ed? Zm\u011b\u0148te to a p\u0159ihlaste se na st\u00e1\u017e! L\u00e9to je ide\u00e1ln\u00ed dobou pro studentskou st\u00e1\u017e. Hledat je t\u0159eba u\u017e te\u010f - iForum \u010cerstv\u00fdm absolvent\u016fm vysok\u00fdch \u0161kol je p\u0159i pracovn\u00edch pohovorech \u010dasto vyt\u00fdk\u00e1no, \u017ee jsou pro sv\u016fj obor sice v\u00fdborn\u011b p\u0159ipraveni teoreticky, chyb\u00ed jim v\u0161ak praktick\u00e9 zku\u0161enosti. \u0160anci zm\u011bnit to d\u00e1v\u00e1 student\u016fm projekt St\u00e1\u017ee pro mlad\u00e9 2, kter\u00fd realizuje Fond dal\u0161\u00edho vzd\u011bl\u00e1v\u00e1n\u00ed p\u0159i Ministerstvu pr\u00e1ce a so\u2026",
          1429171680
        ],
        [
          "\u010cesk\u00fd ekonom Jan \u0160vejnar, spoluzakladatel pra\u017esk\u00e9ho institutu CERGE-EI, dnes z\u00edskal nejv\u00fdznamn\u011bj\u0161\u00ed v\u011bdeck\u00e9 ocen\u011bn\u00ed na sv\u011bt\u011b ud\u011blovan\u00e9 na poli ekonomie pr\u00e1ce \u2013 Cenu IZA. Gratulujeme! Jan \u0160vejnar z\u00edskal Cenu IZA za ekonomii pr\u00e1ce pro rok 2015 - iForum \u010cesk\u00fd ekonom Jan \u0160vejnar, spoluzakladatel pra\u017esk\u00e9ho institutu CERGE-EI, dnes z\u00edskal nejv\u00fdznamn\u011bj\u0161\u00ed v\u011bdeck\u00e9 ocen\u011bn\u00ed na sv\u011bt\u011b ud\u011blovan\u00e9 na poli ekonomie pr\u00e1ce \u2013 Cenu IZA. Tu ud\u011bluje n\u011bmeck\u00fd Institut pro studium pr\u00e1ce (Institute for the Study of Labor; IZA), s\u00eddl\u00edc\u00ed v Bonnu.",
          1429014803
        ],
        [
          "Sm\u011br dal\u0161\u00edho vzd\u011bl\u00e1vac\u00edho a v\u011bdeck\u00e9ho rozvoje UK bude ud\u00e1vat i nositel Nobelovy ceny! Seznamte se s \u010dleny a posl\u00e1n\u00edm nov\u011b vznikl\u00e9 Mezin\u00e1rodn\u00ed rady UK (International Advisory Board). Mezin\u00e1rodn\u00ed rada UK | Univerzita Karlova v Praze Opat\u0159en\u00edm rektora UK byla z\u0159\u00edzena Mezin\u00e1rodn\u00ed rada (International Advisory Board) jako jeho poradn\u00ed org\u00e1n, a to p\u0159edev\u0161\u00edm pro ur\u010dov\u00e1n\u00ed hlavn\u00edch sm\u011br\u016f v\u011bdeck\u00e9 a vzd\u011bl\u00e1vac\u00ed pr\u00e1ce univerzity, jej\u00edch v\u00fdzkumn\u00fdch center a syst\u00e9mu vnit\u0159n\u00edho financov\u00e1n\u00ed.",
          1428508020
        ],
        [
          "Na 1. m\u00e1je za\u010d\u00edn\u00e1 v Mil\u00e1n\u011b sv\u011btov\u00e1 v\u00fdstava EXPO 2015. A co uvid\u00ed n\u00e1v\u0161t\u011bvn\u00edci v \u010desk\u00e9m pavilonu? Tak nap\u0159\u00edklad Laborato\u0159 ticha / Silent Lab. Na \"r\u016fstu\" t\u00e9to audiovizu\u00e1ln\u00ed instalace se pod\u00edleli tak\u00e9 odborn\u00edci z P\u0159\u00edrodov\u011bdeck\u00e9 fakulty UK. \u010cesk\u00fd les v Mil\u00e1n\u011b je z na\u0161\u00ed Botanick\u00e9 zahrady \u2014 P\u0159\u00edrodov\u011bdeck\u00e1 fakulta UK v Praze Laborato\u0159 ticha, Laboratorium silencii. Tak se naz\u00fdv\u00e1 projekt audiovizu\u00e1ln\u00ed instalace pro \u010desk\u00fd pavilon na sv\u011btov\u00e9 v\u00fdstav\u011b EXPO 2015, kter\u00e1 se kon\u00e1 v italsk\u00e9m Mil\u00e1n\u011b mezi 1. kv\u011btnem a 31. \u0159\u00edjnem tohoto roku. Na p\u0159\u00edprav\u011b expozice, kter\u00e1 p\u0159ed n\u011bkolika dny definitivn\u011b odcestovala na m\u00edsto sv\u00e9ho ur\u010den\u00ed,\u2026",
          1428075420
        ],
        [
          "Dv\u011b ze t\u0159\u00ed cen v sout\u011b\u017ei o nejlep\u0161\u00ed studentskou pr\u00e1ci se vztahem k Latinsk\u00e9 Americe \u010di Pyrenejsk\u00e9m poloostrovu z\u00edskali studenti UK. Iberoamerickou cenu si ve \u010dtvrtek 19. b\u0159ezna z Karolina odnesl za druh\u00e9 m\u00edsto Pavel \u0160\u00e1ra a za t\u0159et\u00ed m\u00edsto V\u00edt Pokorn\u00fd. \u00a1Enhorabuena! / \u00a1Parab\u00e9ns! :) Iberoamerick\u00e1 cena Studenti Univerzity Karlovy Pavel \u0160\u00e1ra a V\u00edt Pokorn\u00fd usp\u011bli v leto\u0161n\u00edm ro\u010dn\u00edku Iberoamerick\u00e9 ceny. Sout\u011b\u017e pro vysoko\u0161kolsk\u00e9 studenty po\u0159\u00e1dali ji\u017e podvac\u00e1t\u00e9 z...",
          1427132941
        ],
        [
          "P\u0159ijm\u011bte pozv\u00e1n\u00ed na panelovou diskuzi o st\u00e1tn\u00edm zastupitelstv\u00ed a jeho reform\u011b. Diskutovat na Pr\u00e1vnickou fakultu UK p\u0159ijde ministr a p\u0159edseda Legislativn\u00ed rady vl\u00e1dy Ji\u0159\u00ed Dienstbier, ministr spravedlnosti (pro futuro) Robert Pelik\u00e1n, vrchn\u00ed st\u00e1tn\u00ed z\u00e1stupce Ivo I\u0161tv\u00e1n, b\u00fdval\u00fd st\u00e1tn\u00ed z\u00e1stupce a spoluautor z\u00e1kona Stanislav Me\u010dl a \u010dlen prezidia Unie obh\u00e1jc\u016f \u010cR V\u00e1clav Vlk. Panelov\u00e1 diskuze o st\u00e1tn\u00edm zastupitelstv\u00ed a jeho reform\u011b | Univerzita Karlova v Praze Spolek \u010desk\u00fdch pr\u00e1vn\u00edk\u016f V\u0161ehrd ve spolupr\u00e1ci s Pr\u00e1vnickou fakultou UK po\u0159\u00e1d\u00e1 panelovou diskuzi na aktu\u00e1ln\u00ed t\u00e9ma St\u00e1tn\u00ed zastupitelstv\u00ed a jeho reforma. Pozv\u00e1n\u00ed do debaty p\u0159ijali ministr a p\u0159edseda Legislativn\u00ed rady vl\u00e1dy Ji\u0159\u00ed Dienstbier, ministr sprave",
          1425750840
        ],
        [
          "Seznamte se s fyzikem mezin\u00e1rodn\u00edho v\u011bhlasu, odborn\u00edkem na obecnou teorii relativity, kosmologii a astrofyziku a \u010derstv\u00fdm nositelem Cena Neuron za p\u0159\u00ednos sv\u011btov\u00e9 v\u011bd\u011b. Zbrusu nov\u00fd medailonek profesora Ji\u0159\u00edho Bi\u010d\u00e1ka (MFF UK) je tu! V\u011bda na UK - prof. Ji\u0159\u00ed Bi\u010d\u00e1k Profesor Ji\u0159\u00ed Bi\u010d\u00e1k je \u010derstv\u00fdm nositelem Ceny Neuron za p\u0159\u00ednos sv\u011btov\u00e9 v\u011bd\u011b. Pr\u00e1v\u011b jemu je v\u011bnov\u00e1n dal\u0161\u00ed d\u00edl cyklu V\u011bda na UK. Fyzik sv\u011btov\u00e9ho jm\u00e9na p\u016fsob\u00ed ...",
          1425487080
        ],
        [
          "Skeptical Science, iMathematics a WhatsApp. Takov\u00e9 jsou #NEJappky pro tento t\u00fdden. Zn\u00e1te je? #NEJappky 4 - iForum Bav\u00ed v\u00e1s matematika? Pak vyzkou\u0161ejte aplikaci t\u00fddne iMathematics. V\u016fbec nez\u00e1le\u017e\u00ed na tom, zda se na MFF UK zab\u00fdv\u00e1te slo\u017eitou teori\u00ed her, nebo si prost\u011b jen r\u00e1di pro z\u00e1bavu hrajete s \u010d\u00edsly. Najdete tu tis\u00edce vzore\u010dk\u016f a geometrick\u00fdch n\u00e1kres\u016f, v\u00edce ne\u017e p",
          1424539080
        ],
        [
          "Pros\u00edm o 2 MINUTY Va\u0161eho \u010dasu \n\nPros\u00edm o vypln\u011bn\u00ed kr\u00e1tk\u00e9ho dotazn\u00edku, kter\u00fd zkoum\u00e1 vztah student\u016f Univerzity Karlovy k internetov\u00e9 komunikaci. http://www.survio.com/survey/d/Q8A1N4B2L3L6T9Q4T\nMnohokr\u00e1t d\u011bkuji, Tom\u00e1\u0161 Marketingov\u00fd v\u00fdzkum mezi studenty Univerzity Karlovy V\u011bnujte pros\u00edm n\u011bkolik minut sv\u00e9ho \u010dasu vypln\u011bn\u00ed n\u00e1sleduj\u00edc\u00edho dotazn\u00edku. P\u0159ed sebou m\u00e1te dotazn\u00edk, kter\u00fd je sou\u010d\u00e1st\u00ed m\u00e9 diplomov\u00e9 pr\u00e1ce a skl\u00e1d\u00e1 se z 15-ti jednoduch\u00fdch ot\u00e1zek.",
          1423489395
        ],
        [
          "Za tajemstv\u00edm \u017eidovsk\u00fdch h\u0159bitov\u016f se m\u016f\u017eete vydat spolu s doktorandkou Husitsk\u00e1 teologick\u00e1 fakulta Univerzity Karlovy v Praze Petrou Vlada\u0159ovou, kter\u00e1 se v\u011bnuje judaistice a spolu s re\u017eis\u00e9rem Jaroslavem Kratochv\u00edlem p\u0159ipravila pro \u010ceskou televizi desetid\u00edln\u00fd dokument H\u00e1danky dom\u016f \u017eivota. Sv\u016fj v\u00fdzkum vyu\u017eila i pro seri\u00e1l. Vydejte se na \u017eidovsk\u00e9 h\u0159bitovy s Petrou Vlada\u0159ovou - iForum I kdy\u017e tam pochov\u00e1vaj\u00ed sv\u00e9 zesnul\u00e9, \u0159\u00edkaj\u00ed jim \u201edomy \u017eivota\u201c. Za tajemstv\u00edm \u017eidovsk\u00fdch h\u0159bitov\u016f se m\u016f\u017eete vydat spolu s doktorandkou Husitsk\u00e9 teologick\u00e9 fakulty UK Petrou Vlada\u0159ovou, kter\u00e1 se v\u011bnuje judaistice a spolu s re\u017eis\u00e9rem Jaroslavem Kratochv\u00edlem p\u0159ipravila pro \u010ceskou televizi desetid\u00edln\u00fd dok\u2026",
          1422265800
        ],
        [
          "Znakov\u00e1 \u0159e\u010d ve st\u0159edov\u011bku, optick\u00e9 vlastnosti k\u0159em\u00edkov\u00fdch nanokrystal\u016f a ischemick\u00e1 choroba srde\u010dn\u00ed. To jsou t\u00e9mata dizerta\u010dn\u00edch prac\u00ed t\u0159\u00ed mlad\u00fdch talentovan\u00fdch v\u011bdc\u016f, kte\u0159\u00ed z\u00edskali presti\u017en\u00ed univerzitn\u00ed Bolzanovu cenu. Pod\u00edvejte se na na\u0161i novou report\u00e1\u017e ze v\u010derej\u0161\u00edho slavnostn\u00edho p\u0159ed\u00e1n\u00ed! Bolzanova cena pro nejlep\u0161\u00ed studenty Univerzity Karlovy Trojice mlad\u00fdch talentovan\u00fdch v\u011bdc\u016f z\u00edskala presti\u017en\u00ed univerzitn\u00ed Bolzanovu cenu. V jedenadvac\u00e1t\u00e9m ro\u010dn\u00edku t\u00e9to sout\u011b\u017ee v kategorii spole\u010denskov\u011bdn\u00ed usp\u011bla M...",
          1421856435
        ],
        [
          "\"Okam\u017eiky, kdy se mi poda\u0159ilo vy\u0159e\u0161it n\u011bjak\u00fd komplikovan\u00fd matematick\u00fd probl\u00e9m, mi p\u0159in\u00e1\u0161ely pocit \u0161t\u011bst\u00ed. Dodnes m\u011b t\u011b\u0161\u00ed, kdy\u017e \u010dlov\u011bk s n\u011b\u010d\u00edm dlouho bojuje a pak najednou dosp\u011bje k zaj\u00edmav\u00e9mu v\u00fdsledku,\" \u0159\u00edk\u00e1 v rozhovoru prof. Ji\u0159\u00ed Bi\u010d\u00e1k (MFF UK), nositel leto\u0161n\u00ed Ceny Neuron za p\u0159\u00ednos sv\u011btov\u00e9 v\u011bd\u011b v oboru fyzika. Rozhovor: Bl\u00ed\u017e\u00edme se k okam\u017eiku, kdy vznikl vesm\u00edr - iDNES.cz Pochop\u00edme principy, podle kter\u00fdch funguje vesm\u00edr? M\u00e1 jeho pozn\u00e1n\u00ed n\u011bjak\u00e9 hranice? Profesor Ji\u0159\u00ed Bi\u010d\u00e1k se zab\u00fdv\u00e1 z\u00e1sadn\u00edmi ot\u00e1zk\u00e1m teoretick\u00e9 fyziky a astrofyziky u\u017e p\u016fl stolet\u00ed. Letos p\u0159evzal Cenu Neuron za p\u0159\u00ednos celosv\u011btov\u00e9 v\u011bd\u011b v oboru fyzika.",
          1419932665
        ],
        [
          "Adventn\u00ed prohl\u00e1\u0161en\u00ed V\u011bdeck\u00e9 rady Univerzity Karlovy v Praze: www.cuni.cz/UK-6311.html?news=464. Timeline Photos",
          1419004080
        ],
        [
          "To chce lajk! Leto\u0161n\u00ed Cenu Neuron za p\u0159\u00ednos sv\u011btov\u00e9 v\u011bd\u011b v oboru fyzika p\u0159evzal na v\u010derej\u0161\u00edm slavnostn\u00edm ve\u010deru profesor Ji\u0159\u00ed Bi\u010d\u00e1k (MFF UK). A ze \u0161t\u011bdr\u00e9 finan\u010dn\u00ed injekce, tzv. Neuron Impulsu, se nav\u00edc raduj\u00ed t\u0159i dal\u0161\u00ed v\u011bdci UK: Tom\u00e1\u0161 Man\u010dal, Jan \u0160\u0165ov\u00ed\u010dek a Zuzana Lib\u00e1! Cena Neuron a miliony pro mlad\u00e9 v\u011bdce m\u00ed\u0159\u00ed na UK - iForum Pa\u0301ty\u0301 roc\u030cni\u0301k slavnostni\u0301ho ud\u00edlen\u00ed Cen Neuron za pr\u030ci\u0301nos sve\u030ctove\u0301 ve\u030cde\u030c op\u011bt potvrdil excelentnost Matematicko-fyzik\u00e1ln\u00ed fakulty UK. Ocene\u030cni\u0301 za fyziku p\u0159evzal ve c\u030ctvrtek 11. prosince profesor Jir\u030ci\u0301 Bic\u030ca\u0301k, astrofyzik zab\u00fdvaj\u00edc\u00ed se t\u00e9\u017e filozofi\u00ed fyziky 20. stoleti\u0301.",
          1418406840
        ],
        [
          "Pojede, \u010di nepojede? \nSledujte aktu\u00e1ln\u00ed zpo\u017ed\u011bn\u00ed vlak\u016f v aplikaci Babitron, na kter\u00e9 spolupracuje Institut teoretick\u00e9 informatiky MFF UK! Babitron - Zpo\u017ed\u011bn\u00ed vlak\u016f",
          1417518660
        ],
        [
          "Nejlep\u0161\u00ed studentskou aplikac\u00ed leto\u0161n\u00edho ro\u010dn\u00edku sout\u011b\u017ee Spole\u010dn\u011b otev\u00edr\u00e1me data je Justinian.cz koleg\u016f z Matematicko-fyzik\u00e1ln\u00ed fakulty UK, kter\u00fd propojuje z\u00e1kony, soudn\u00ed rozhodnut\u00ed a dal\u0161\u00ed legislativn\u00ed dokumenty. Gratulujeme! Nejlep\u0161\u00ed aplikace s otev\u0159en\u00fdmi daty? Chytr\u00e9 \u00fa\u0159edn\u00ed desky i mapa WC | Lidovky.cz V sout\u011b\u017ei o nejlep\u0161\u00ed aplikaci vyu\u017e\u00edvaj\u00edc\u00ed takzvan\u00e1 otev\u0159en\u00e1 data usp\u011bla slu\u017eba zp\u0159\u00edstup\u0148uj\u00edc\u00ed informace z \u00fa\u0159edn\u00edch desek, web d\u011btsk\u00fdch h\u0159i\u0161\u0165 v Praze nebo mapa ve\u0159ejn\u00fdch toalet. Nejlep\u0161\u00ed studentskou aplikac\u00ed je Justinian.cz, kter\u00fd propojuje data o \u010desk\u00e9 legislativ\u011b.",
          1417430281
        ],
        [
          "P\u0159\u00ed\u0161t\u00ed gener\u00e1ln\u00ed \u0159editelkou Evropsk\u00e9 organizace pro jadern\u00fd v\u00fdzkum (CERN) bude v\u00fdznamn\u00e1 italsk\u00e1 fyzi\u010dka Dr. Fabiola Gianottiov\u00e1, kter\u00e1 mj. byla ocen\u011bna v roce 2012 p\u0159i sv\u00e9 n\u00e1v\u0161t\u011bv\u011b Univerzity Karlovy medail\u00ed MFF UK za skv\u011bl\u00fd v\u00fdkon p\u0159i \u0159\u00edzen\u00ed experimentu ATLAS a za podporu pr\u00e1ce \u010desk\u00fdch fyzik\u016f. Gratulujeme! CERN Council selects next Director-General | CERN At its 173rd Closed Session today, CERN Council selected the Italian physicist, Dr Fabiola Gianotti, as the Organization\u2019s next Director-General. The appointment will be formalised at the December session of Council, and Dr Gianotti\u2019s mandate will begin on 1 January 2016 and run for a period of five\u2026",
          1415115301
        ],
        [
          "Poh\u0159bila v\u011bda Boha? Touto provokativn\u00ed ot\u00e1zkou je uvedena p\u0159edn\u00e1\u0161ka, kterou p\u0159ednese 6. listopadu od 18:00 na p\u016fd\u011b Filozofick\u00e9 fakulty UK John C. Lennox, profesor matematiky a filozofie v\u011bdy na Oxfordsk\u00e9 univerzit\u011b. V\u00edce na: http://www.ff.cuni.cz/udalost/pohrbila-veda-boha/. Prof. John C. Lennox M.A., PhD., DPhil., DSc: Poh\u0159bila v\u011bda Boha? Term\u00edn kon\u00e1n\u00ed: 6. listopad 2014 od 18.00 M\u00edsto kon\u00e1n\u00ed: Velk\u00e1 aula Filozofick\u00e9 fakulty Univerzity Karlovy v Praze Organiz\u00e1to\u0159i: Univerzitn\u00ed k\u0159es\u0165ansk\u00e9 hnut\u00ed a...",
          1414245300
        ],
        [
          "Za\u010d\u00e1tek tohoto t\u00fddne byl skute\u010dn\u011b nabit\u00fd. M\u00e1me za sebou celou \u0159adu akc\u00ed spojen\u00fdch s 60. v\u00fdro\u010d\u00edm Evropsk\u00e9 organizace pro jadern\u00fd v\u00fdzkum a n\u00e1v\u0161t\u011bvou gener\u00e1ln\u00edho \u0159editele CERN. Jednou z t\u011bchto ud\u00e1lost\u00ed bylo tak\u00e9 p\u0159ed\u00e1n\u00ed zlat\u00e9 pam\u011btn\u00ed medaile Univerzity Karlovy gener\u00e1ln\u00edmu \u0159editeli Rolfu-Dieteru Heuerovi z rukou rektora na\u0161\u00ed alma mater! P\u0159ed\u00e1n\u00ed zlat\u00e9 pam\u011btn\u00ed medaile Univerzity Karlovy gener\u00e1ln\u00edmu \u0159editeli CERN Gener\u00e1ln\u00ed \u0159editel Evropsk\u00e9 organizace pro jadern\u00fd v\u00fdzkum Rolf-Dieter Heuer p\u0159evzal z rukou rektora Univerzity Karlovy v Praze Tom\u00e1\u0161e Zimy zlatou pam\u011btn\u00ed meda...",
          1410255301
        ],
        [
          "Absolvent Matfyzu Stanislav \u017divn\u00fd: \u201eV \u010cR m\u00e1m zku\u0161enost jenom s Matfyzem a v Anglii jenom s Oxfordem, tak\u017ee rad\u011bji porovn\u00e1m jen tyto dv\u011b \u0161koly.\" \u010cesk\u00fd profesor na Oxfordu: Nejlep\u0161\u00ed studenti jsou v\u0161ude stejn\u00ed Jak to v\u0161e za\u010dalo? Pro\u010d sis vybral pr\u00e1v\u011b Matfyz (Matematicko-fyzik\u00e1ln\u00ed fakulta Univerzity Karlovy)? U\u017e na z\u00e1kladce i na gymplu mne bavila matika a n\u011bjak jsem se dostal k zaj\u00edmav\u00fdm algoritm\u016fm. Po",
          1407239430
        ],
        [
          "Lid\u00e9, kte\u0159\u00ed vyr\u016fstali v \u00fastavn\u00ed v\u00fdchov\u011b, v dosp\u011blosti dosahuj\u00ed ni\u017e\u0161\u00edho vzd\u011bl\u00e1n\u00ed a maj\u00ed slo\u017eit\u011bj\u0161\u00ed uplatn\u011bn\u00ed na trhu pr\u00e1ce. Nov\u00e1 studie UK varuje p\u0159ed d\u016fsledky absence citov\u00e9 vazby u d\u011bt\u00ed. Absence citov\u00e9 vazby poznamen\u00e1 d\u00edt\u011b na cel\u00fd \u017eivot, zjistili odborn\u00edci UK Nejnov\u011bj\u0161\u00ed v\u00fdzkum N\u00e1rodn\u00edho institutu pro d\u011bti a rodinu, realizovan\u00fd ve spolupr\u00e1ci s odborn\u00edky z 1. l\u00e9ka\u0159sk\u00e9 fakulty a Pedagogick\u00e9 fakulty Univerzity Karlovy, potvrdil, \u017ee pobyt v \u00fastavn\u00ed p\u00e9\u010di m\u00e1 v mnoha r\u016fzn\u00fdch ohledech negativn\u00ed vliv na v\u00fdvoj d\u011bt\u00ed a t\u00edm i na jejich pozd\u011bj\u0161\u00ed \u017eivot v dosp\u011blosti. V\u00fdz\u2026",
          1399607312
        ],
        [
          "Monitorujeme zem\u011bt\u0159esen\u00ed v \u0158ecku. Matfyz vlastn\u00ed 12 \u0159eck\u00fdch seismick\u00fdch stanic. Jak se vytv\u00e1\u0159\u00ed po\u010d\u00edta\u010dov\u00e9 modely? To se dozv\u00edte na http://goo.gl/Ty1OIg MFF / Informace pro ve\u0159ejnost / Stalo se / Monitorujeme zem\u011bt\u0159esen\u00ed v \u0158ecku S\u00ed\u0165 seismick\u00fdch stanic MFF UK monitoruje prob\u00edhaj\u00edc\u00ed s\u00e9rii zem\u011bt\u0159esen\u00ed u z\u00e1pado\u0159eck\u00e9ho ostrova Kefalonie.Po siln\u00e9m zem\u011bt\u0159esen\u00ed (magnitudo 6), kter\u00e9 postihlo z\u00e1pado\u0159eck\u00fd ostrov Kefalonii dne 26. ledna 2014, pokra\u010dovala seismick\u00e1 aktivita ve form\u011b \u010detn\u00fdch d...",
          1391513955
        ],
        [
          "Leto\u0161n\u00ed Nobelovu cenu za fyziku z\u00edskali Francois Englert a Peter W. Higgs. Na v\u00fdzkumu tzv. Higgsova bosonu a na experimentech, kter\u00e9 potvrzuj\u00ed Higgsovu teorii o existenci bosonu, pracuj\u00ed v Evropsk\u00e9 organizaci pro jadern\u00fd v\u00fdzkum (CERN) v \u017denev\u011b i v\u011bdci Univerzity Karlovy http://iforum.cuni.cz/IFORUM-14751.html Fyzici UK p\u0159isp\u011bli prost\u0159ednictv\u00edm experimentu ATLAS k z\u00edsk\u00e1n\u00ed Nobelovy ceny - iForum Experiment\u00e1ln\u00ed potvrzen\u00ed existence Higgsova bosonu bylo nalezen\u00edm posledn\u00ed \u010d\u00e1sti tzv. standardn\u00edho modelu mikrosv\u011bta a vy\u017eadovalo \u00fasil\u00ed tis\u00edc\u016f v\u011bdc\u016f. Existence bosonu byla v pr\u016fb\u011bhu minul\u00e9ho roku prok\u00e1z\u00e1na ve dvou r\u016fzn\u00fdch experimentech ATLAS a CMS. V mezin\u00e1rodn\u00edm t\u00fdmu 300 fyzik\u016f, pracuj\u00edc\u00edch v detek...",
          1381225941
        ],
        [
          "V radioaktivn\u00edch vod\u00e1ch je nejlep\u0161\u00ed se koupat, jak s\u00e1m dokazuje doktor Viktor Goli\u00e1\u0161. Jak p\u0159\u00edrodov\u011bdci objevuj\u00ed na severu \u010cech radioaktivn\u00ed l\u00e9\u010div\u00e9 prameny? http://iforum.cuni.cz/IFORUM-14661.html Timeline Photos",
          1376379102
        ],
        [
          "\u010cesk\u00e1 expedice v S\u00fad\u00e1nu p\u0159isp\u011bla z\u00e1sadn\u00edm zp\u016fsobem k pozn\u00e1n\u00ed nejstar\u0161\u00edho civiliza\u010dn\u00edho v\u00fdvoje na Nilu \u010ce\u0161t\u00ed egyptologov\u00e9 objevili jedno z nejv\u011bt\u0161\u00edch poh\u0159ebi\u0161\u0165 lovc\u016f-sb\u011bra\u010d\u016f \u010cesk\u00e9 v\u011bdeck\u00e9 expedici pod veden\u00edm \u010cesk\u00e9ho egyptologick\u00e9ho \u00fastavu Filozofick\u00e9 fakulty Univerzity Karlovy v Praze se poda\u0159ilo ve st\u0159edn\u00edm S\u00fad\u00e1nu u\u010dinit objev jednoho z nejv\u011bt\u0161\u00edch poh\u0159ebi\u0161\u0165 lovc\u016f-sb\u011bra\u010d\u016f v severn\u00ed Africe. Podle odhad\u016f se zde nach\u00e1z\u00ed 400\u2013450 poh\u0159ben\u00fdch jedinc\u016f.",
          1362482668
        ],
        [
          "P\u0159edstavujeme deset v\u00fdjime\u010dn\u00fdch absolvent\u016f UK, kte\u0159\u00ed z\u00edskali Cenu rektora. Univerzita Karlova zn\u00e1 leto\u0161n\u00ed nejlep\u0161\u00ed absolventy Deset absolvent\u016f ocenil rektor UK prof. V\u00e1clav Hampl na zased\u00e1n\u00ed V\u011bdeck\u00e9 rady UK 28. \u00fanora. Vyzdvihl tak jejich vynikaj\u00edc\u00ed studijn\u00ed a v\u011bdeck\u00e9 v\u00fdsledky.",
          1362135592
        ],
        [
          "Kdo z\u00edskal v\u00fdznamnou univerzitn\u00ed Bolzanovu cenu? Presti\u017en\u00ed Bolzanovu cenu obdr\u017eeli t\u0159i mlad\u00ed talentovan\u00ed v\u011bdci Rektor Univerzity Karlovy prof. RNDr. V\u00e1clav Hampl, DrSc., vyznamenal Bolzanovou cenou trojici student\u016f UK za jejich v\u00fdjime\u010dn\u011b kvalitn\u00ed v\u011bdeck\u00e9 pr\u00e1ce. Mezi ocen\u011bn\u00e9 pat\u0159\u00ed Mgr. et Bc. Martin Dekarli, Th.D., Mgr. V\u00edt Posp\u00ed\u0161il, Ph.D., a RNDr. Ji\u0159\u00ed Tauchman, Ph.D.",
          1359643651
        ],
        [
          "Ho\u0159\u00ed ke\u0159 pr\u00e1v\u011b te\u010f za\u010d\u00edn\u00e1 na HBO. Palach je pro m\u011b t\u00e9ma v\u00fdsostn\u011b sou\u010dasn\u00e9 T\u0159\u00edd\u00edln\u00e9 drama Ho\u0159\u00edc\u00ed ke\u0159, kter\u00e9 nato\u010dila polsk\u00e1 re\u017eis\u00e9rka Agnieszka Hollandov\u00e1, m\u00e1 premi\u00e9ru 27. ledna na filmov\u00e9m kan\u00e1lu HBO.  Pro\u010d se sc\u00e9n\u00e1rista a absolvent Filozofick\u00e9 fakulty UK \u0160t\u011bp\u00e1n Hul\u00edk rozhodl v\u011bnovat tomuto t\u00e9matu a jak se mu pracovalo s re\u017eis\u00e9rkou, se do\u010dtete v na\u0161em rozhovoru.",
          1359310222
        ],
        [
          "Budouc\u00ed stomatologov\u00e9 o\u0161et\u0159uj\u00ed pacienty v Kate\u0159insk\u00e9 ulici za v\u00fdhodn\u00e9 ceny Medici nab\u00edz\u00ed: prvot\u0159\u00eddn\u00ed o\u0161et\u0159en\u00ed zub\u016f za p\u0159\u00edzniv\u00e9 ceny B\u00edl\u00e9 v\u00fdpln\u011b, korunky a m\u016fstky \u010di endodoncie \u2013 to v\u0161e pod odborn\u00fdm dohledem a a\u017e za t\u0159etinovou cenu. Studenti posledn\u00edho ro\u010dn\u00edku stomatologie na 1. l\u00e9ka\u0159sk\u00e9 fakult\u011b UK poskytuj\u00ed jedno z nejlevn\u011bj\u0161\u00edch komplexn\u00edch o\u0161et\u0159en\u00ed na \u0161pi\u010dkov\u011b vybaven\u00e9m pracovi\u0161ti.  ",
          1352386488
        ],
        [
          "M\u00e1me tady skv\u011blou zpr\u00e1vu! Projekt P\u0159\u00edrodov\u011bdeck\u00e9 fakulty Univerzity Karlovy v Praze s n\u00e1zvem P\u0159\u00edrodov\u011bdci.cz je mezi nominovan\u00fdmi projekty v presti\u017en\u00ed evropsk\u00e9 sout\u011b\u017ei EngageU, kter\u00e1 ka\u017edoro\u010dn\u011b hled\u00e1 nejlep\u0161\u00ed univerzitn\u00ed PR a marketingov\u00fd projekt a kter\u00fd po\u0159\u00e1d\u00e1 Oxford Internet Instite a ULab! P\u0159\u00edrodov\u011bdci.cz jsou tak historicky prvn\u00edm \u010desk\u00fdm projektem v t\u00e9to evropsk\u00e9 sout\u011b\u017ei a UK v Praze prvn\u00ed \u010deskou univerzitou, kter\u00e1 se \u00fa\u010dastn\u00ed.\nHlasujte, pros\u00edm, pro P\u0159\u00edrodov\u011bdce z P\u0159F UK, a\u0165 se o n\u00e1s v\u00ed i v Evrop\u011b! P\u0159edem v\u0161em d\u011bkujeme za va\u0161e kliky a za p\u0159eposl\u00e1n\u00ed tohoto linku v\u0161em sv\u00fdm zn\u00e1m\u00fdm! :) Scientists | EngageU Scientists The Faculty of Science (FoS) of the Charles University in Prague presented its new communication concept called SCIENTISTS in early November last year. The objective of this concept is to approach elementary and secondary school students & teachers, media, education industry experts, as w...",
          1333551271
        ],
        [
          "Nejlep\u0161\u00ed \u0161kolou v \u010cesku je UK! \u017deb\u0159\u00ed\u010dek HN: Nejlep\u0161\u00ed \u0161kolou v \u010cesku je Univerzita Karlova P\u0159\u00edloha Hospod\u00e1\u0159sk\u00fdch novin m\u00e1 pomoci budouc\u00edm student\u016fm s rozhodov\u00e1n\u00edm, kam se na konci \u00fanora p\u0159ihl\u00e1sit na vysokou \u0161kolu.",
          1328787764
        ]
      ],
      "dates_start": 1374003636,
      "dates_end": 1455707487,
      "likes_avg": 42,
      "likes_stdev": 42,
      "comments_avg": 1,
      "comments_stdev": 2,
      "shares_avg": 6,
      "shares_stdev": 5
    },
    {
      "number": 32,
      "important": [
        "v\u00edce ne\u017e",
        "je",
        "nov\u00e1",
        "plzni",
        "karlova praze",
        "ne\u017e",
        "dal\u0161\u00ed",
        "foto",
        "univerzita karlova praze",
        "student\u016f"
      ],
      "common": [
        "je",
        "karlova",
        "karlova praze",
        "na",
        "praze",
        "se",
        "uk",
        "univerzita",
        "univerzita karlova",
        "univerzita karlova praze"
      ],
      "messages": [
        [
          "L\u00e9ka\u0159sk\u00e1 fakulta v Plzni (Univerzita Karlova v Praze) slavnostn\u011b otev\u0159ela Modrou posluch\u00e1rnu. Dal\u0161\u00ed \u010d\u00e1st budovan\u00e9ho kampusu na Lochot\u00edn\u011b je d\u00edlem architekta Daniela N\u011bme\u010dka. V Plzni studuje v\u00edce ne\u017e 2000 student\u016f. Foto FOTOREPO.cz Modr\u00e1 je dobr\u00e1. Nov\u00e1 posluch\u00e1rna v Plzni nedo\u010dkav\u011b \u010dek\u00e1 na mediky",
          1484144859
        ],
        [
          "Univerzita Karlova pro v\u00e1s z\u0159\u00eddila podporu p\u0159i mimo\u0159\u00e1dn\u00fdch ud\u00e1lostech a krizov\u00fdch situac\u00edch. Co d\u011blat a na koho se obr\u00e1tit? V\u00edce v n\u00e1sleduj\u00edc\u00edm \u010dl\u00e1nku Podpora p\u0159i mimo\u0159\u00e1dn\u00fdch ud\u00e1lostech a krizov\u00fdch situac\u00edch v r\u00e1mci studentsk\u00e9 mobility Vzhledem k nar\u016fstaj\u00edc\u00edmu po\u010dtu mimo\u0159\u00e1dn\u00fdch ud\u00e1lost\u00ed a krizov\u00fdch situac\u00ed t\u00fdkaj\u00edc\u00edch se pobyt\u016f student\u016f UK v zahrani\u010d\u00ed , ale i zahrani\u010dn\u00edch student\u016f na UK vyhla\u0161uje rektor UK opat\u0159en\u00ed pro minimalizaci jejich dopad\u016f na studenty.",
          1484129124
        ],
        [
          "Nov\u00e1 datab\u00e1ze Univerzita Karlova obsahuje p\u0159ehled v\u00edce ne\u017e 135 nab\u00eddek v\u00fdzkumn\u00fdch slu\u017eeb. Z\u00e1jemci z aplika\u010dn\u00ed sf\u00e9ry si mohou vyb\u00edrat a kombinovat v\u00fdzkumn\u00e9 slu\u017eby t\u0159eba i z n\u011bkolika fakult najednou. Katalog slu\u017eeb p\u0159edstav\u00ed, co ve\u0159ejnosti nab\u00edzej\u00ed v\u011bdeck\u00e9 t\u00fdmy na UK - iForum Univerzita Karlova spustila sv\u016fj Katalog slu\u017eeb, jeho\u017e prost\u0159ednictv\u00edm odborn\u00e1 i laick\u00e1 ve\u0159ejnost jednodu\u0161e zjist\u00ed, jak\u00e9 v\u011bdeck\u00e9 t\u00fdmy na nejstar\u0161\u00ed \u010desk\u00e9 univerzit\u011b p\u016fsob\u00ed a co mohou nab\u00eddnout. Mezi \u010desk\u00fdmi ve\u0159ejn\u00fdmi vysok\u00fdmi \u0161kolami a univerzitami jde o ojedin\u011bl\u00fd projekt.",
          1481043780
        ],
        [
          "P\u0159edn\u00e1\u0161ka pr\u00e1vn\u00edho antropologa Leopolda Jaroslava Posp\u00ed\u0161ila, emeritn\u00edho profesora Yale University, se uskute\u010dn\u00ed i v Praze, a to ve st\u0159edu 30. listopadu v Karolinu. Ve spolupr\u00e1ci s Univerzita Karlova v Praze v\u00e1s na ni srde\u010dn\u011b zveme. P\u0159edn\u00e1\u0161ka prof. Posp\u00ed\u0161ila v Karolinu \u2013 30. 11. v 17 hodin Ve spolupr\u00e1ci s Univeritou Karlovou v\u00e1s zveme na p\u0159edn\u00e1\u0161ku pr\u00e1vn\u00edho antropologa Leopolda Jaroslava Posp\u00ed\u0161ila.",
          1480322933
        ],
        [
          "V\u00fdstava na 14 panelech prezentuje osobn\u00ed a politick\u00fd \u017eivot Karla IV. P\u0159ipravila ji Univerzita Karlova v Praze a N\u00e1rodn\u00ed galerie v Praze . Vernis\u00e1\u017e v Evropsk\u00e9m parlamentu ve \u0160trasburku",
          1479893333
        ],
        [
          "Programa da prestigiada Univerzita Karlova v Praze oferece bolsas de estudo para cursos de gradua\u00e7\u00e3o e mestrado na Rep\u00fablica Tcheca. E ai, que tal estudar no <3 da Europa? Programa oferece bolsas de estudo para cursos de gradua\u00e7\u00e3o e mestrado na Rep\u00fablica Tcheca A prestigiada Charles University oferece bolsas de estudo para diversos cursos de gradua\u00e7\u00e3o e mestrado na Rep\u00fablica Tcheca.",
          1478780435
        ],
        [
          "Po porci hokeje p\u0159in\u00e1\u0161\u00edme trochu fotbalu.\n\nUniCup - Fotbalov\u00e1 bitva 2015, turnaj, kter\u00fd vyhr\u00e1li na\u0161i kluci z Univerzita Karlova v Praze!! Fotbalov\u00e1 bitva UniCup 2015 Fotbalov\u00e1 bitva se uvedla prvn\u00edm ro\u010dn\u00edkem a kdo jin\u00fd mohl vyhr\u00e1t ne\u017e Univerzita Karlova? Jakou m\u011bli kluci taktiku? Kdo m\u011bl nejlep\u0161\u00ed kotel a fanou\u0161ky? -------...",
          1430592202
        ],
        [
          "\"M\u00e1te to ve sv\u00fdch rukou, za p\u011bt let z v\u00e1s mohou b\u00fdt l\u00edd\u0159i\", povzbuzoval studenty pr\u00e1vnick\u00e9 fakulty #velvyslanecUSA Andrew Schapiro (i-Forum: \u010dasopis Univerzity Karlovy v Praze)\n\nAmbassador Schapiro: \"Lawyers protect our most important rights. Impressed with Univerzita Karlova v Praze law students' knowledge and dedication\" Za p\u011bt let z v\u00e1s mohou b\u00fdt l\u00edd\u0159i, povzbuzoval studenty velvyslanec USA Vzhledem k tomu, jak rozs\u00e1hl\u00fd oborov\u00fd z\u00e1jem Andrew H. Schapiro m\u00e1, je pro studenty velmi inspirativn\u00ed osobnost\u00ed. Studoval toti\u017e historii na Yaleov\u011b univerzit\u011b, filozofii, politiku a ekonomii na Oxfordu a nakonec pr\u00e1va na Harvardu. Ve sv\u00e9 pr\u00e1vn\u00ed praxi",
          1429698273
        ],
        [
          "\"Joint Effort 2015\". \u0393\u03b9\u03b1 \u03c0\u03c1\u03ce\u03c4\u03b7 \u03c6\u03bf\u03c1\u03ac \u03c3\u03c5\u03bc\u03bc\u03b5\u03c4\u03bf\u03c7\u03ae \u03c6\u03bf\u03b9\u03c4\u03b7\u03c4\u03ce\u03bd \u03c4\u03bf\u03c5 \u03a4\u0395\u0399 \u039a\u03c1\u03ae\u03c4\u03b7\u03c2 \u03c3\u03b5 simulation game \u03bc\u03b5 \u03b8\u03ad\u03bc\u03b1 \u03c4\u03b7\u03bd \u03b1\u03bd\u03c4\u03b9\u03bc\u03b5\u03c4\u03ce\u03c0\u03b9\u03c3\u03b7 \u03c4\u03c9\u03bd \u03b5\u03c0\u03b9\u03c0\u03c4\u03ce\u03c3\u03b5\u03c9\u03bd \u03b1\u03c0\u03cc \u03c6\u03c5\u03c3\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03ba\u03b1\u03c4\u03b1\u03c3\u03c4\u03c1\u03bf\u03c6\u03ad\u03c2 \u03c3\u03b5 \u03c3\u03c5\u03bd\u03b5\u03c1\u03b3\u03b1\u03c3\u03af\u03b1 \u03bc\u03b5 \u03c4\u03bf Ostbayerische Technische Hochschule Regensburg, \u03c4\u03bf German-Jordanian University, \u03c4\u03bf The University of Glasgow \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03bf Univerzita Karlova v Praze. \n\u03a0\u03b5\u03c1\u03b9\u03c3\u03c3\u03cc\u03c4\u03b5\u03c1\u03b1: http://bit.ly/1DAdMtn \u03a6\u03bf\u03b9\u03c4\u03b7\u03c4\u03ad\u03c2 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03a4\u0395\u0399 \u039a\u03c1\u03ae\u03c4\u03b7\u03c2 \u03b1\u03bd\u03c4\u03b9\u03bc\u03ad\u03c4\u03c9\u03c0\u03bf\u03b9 \u03bc\u03b5 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c0\u03c4\u03ce\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2 \u03c6\u03c5\u03c3\u03b9\u03ba\u03ce\u03bd \u03ba\u03b1\u03c4\u03b1\u03c3\u03c4\u03c1\u03bf\u03c6\u03ce\u03bd | \u03a4\u0395\u0399 \u039a\u03c1\u03ae\u03c4\u03b7\u03c2 \"Joint Effort 2015 - \u039a\u03bf\u03b9\u03bd\u03ae \u03a0\u03c1\u03bf\u03c3\u03c0\u03ac\u03b8\u03b5\u03b9\u03b1 2015\" \u03a3\u03c5\u03bc\u03bc\u03b5\u03c4\u03bf\u03c7\u03ae \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c0\u03c1\u03ce\u03c4\u03b7 \u03c6\u03bf\u03c1\u03ac \u03c6\u03bf\u03b9\u03c4\u03b7\u03c4\u03ce\u03bd \u03c4\u03bf\u03c5 \u03a4\u03bc\u03ae\u03bc\u03b1\u03c4\u03bf\u03c2 \u0394\u03b9\u03bf\u03af\u03ba\u03b7\u03c3\u03b7\u03c2 \u0395\u03c0\u03b9\u03c7\u03b5\u03b9\u03c1\u03ae\u03c3\u03b5\u03c9\u03bd \u03c4\u03bf\u03c5  \u03a4\u0395\u0399 \u039a\u03c1\u03ae\u03c4\u03b7\u03c2 \u03c3\u03b5 \u03c0\u03b1\u03b9\u03c7\u03bd\u03af\u03b4\u03b9 \u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03bf\u03bc\u03bf\u03af\u03c9\u03c3\u03b7\u03c2 (simulation game) \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03b7\u03bd \u03b1\u03bd\u03c4\u03b9\u03bc\u03b5\u03c4\u03ce\u03c0\u03b9\u03c3\u03b7 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c0\u03c4\u03ce\u03c3\u03b5\u03c9\u03bd \u03b1\u03c0\u03cc \u03c6\u03c5\u03c3\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03ba\u03b1\u03c4\u03b1\u03c3\u03c4\u03c1\u03bf\u03c6\u03ad\u03c2.  \u0398\u03ad\u03bc\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03a3\u03b5\u03bd\u03b1\u03c1\u03af\u03bf\u03c5: \u0395\u03ba\u03c4\u03b5\u03c4\u03b1\u03bc\u03ad\u03bd\u03b5\u03c2 \u03c0\u03bb\u03b7\u03bc\u03bc\u03cd\u03c1\u03b5\u03c2 \u03c3\u03b5 \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03bf\u03c7\u03ad\u03c2 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03bb\u03af\u03bc\u03bd\u03b7\u03c2 \u0392\u03b9\u03ba\u03c4\u03ce\u2026",
          1429688938
        ],
        [
          "UK jede! V\u010dera fotbal, dneska hokej --> velk\u00e1 gratulace univerzitn\u00edmu v\u00fdb\u011bru, kter\u00fd porazil ve druh\u00e9m fin\u00e1lov\u00e9m z\u00e1pase t\u00fdm Univezity Mateja Bela v Banskej Bystrici, a obh\u00e1jil tak lo\u0148sk\u00e9 prvn\u00ed m\u00edsto v Evropsk\u00e9 univerzitn\u00ed hokejov\u00e9 lize :) Mobile Uploads",
          1429112496
        ],
        [
          "Hip, hip, hur\u00e1! Prvn\u00ed ro\u010dn\u00edk univerzitn\u00edho fotbalov\u00e9ho turnaje UniCup vyhr\u00e1la Univerzita Karlova. Na\u0161i fotbalist\u00e9 ve fin\u00e1le porazili t\u00fdm \u010cVUT 1:0. Gratulujeme :) Timeline Photos",
          1429026442
        ],
        [
          "V\u00edte, \u017ee p\u0159edn\u00e1\u0161ky odborn\u00edk\u016f Univerzity Karlovy m\u016f\u017eete sledovat tak\u00e9 na \u010cT24? Vzd\u011bl\u00e1vejte se s n\u00e1mi po s\u00edti ;) Vzd\u011bl\u00e1v\u00e1n\u00ed po s\u00edti | Univerzita Karlova v Praze  13.dubna 2015\n\nprof. PhDr. LENKA BOBKOV\u00c1, CSc.\n\nPRVN\u00cd \u0158\u00cdMSK\u00c1 J\u00cdZDA KARLA IV.\n\nC\u00edsa\u0159sk\u00e1 korunovace v \u0158\u00edm\u011b p\u0159edstavovala jeden ze z\u00e1kladn\u00ed mocensk\u00fdch princip\u016f existence st\u0159edov\u011bk\u00e9 Svat\u00e9 \u0159\u00ed\u0161e \u0159\u00edmsk\u00e9. C\u00edsa\u0159, pomazan\u00fd a korunovan\u00fd pape\u017eem se tak st\u00e1val z",
          1428829682
        ],
        [
          "Modr\u00fdm a \u010derven\u00fdm tubus\u016fm odzvonilo. Od akademick\u00e9ho roku 2015/2016 bude Univerzita Karlova ud\u011blovat diplomy v desk\u00e1ch. Kv\u016fli \u010detn\u00fdm st\u00ed\u017enostem na neskladnost a \u0161patnou manipulovatelnost projednalo zru\u0161en\u00ed tubus\u016f kolegium na sv\u00e9m pond\u011bln\u00edm zased\u00e1n\u00ed a n\u00e1vrh p\u0159edalo ke schv\u00e1len\u00ed Akademick\u00e9mu sen\u00e1tu UK. Podrobnosti v z\u00e1pisu z kolegia. Z\u00e1pis z 20. zased\u00e1n\u00ed dne 30.3.2015 | Univerzita Karlova v Praze Kolegium rektora projednalo p\u0159edlo\u017een\u00e9 pozm\u011b\u0148ovac\u00ed n\u00e1vrhy, bere je se souhlasem na v\u011bdom\u00ed a doporu\u010duje p\u0159edlo\u017eit n\u00e1vrh Akademick\u00e9mu sen\u00e1tu Univerzity Karlovy v Praze k projedn\u00e1n\u00ed na n\u00e1sleduj\u00edc\u00edm shrom\u00e1\u017ed\u011bn\u00ed...",
          1427872140
        ],
        [
          "Je\u0161t\u011b v\u00edce prohloubit spolupr\u00e1ci obou univerzit a nast\u00ednit sm\u011bry, jimi\u017e by se ob\u011b instituce mohly spole\u010dn\u011b d\u00e1le vyv\u00edjet. S t\u00edmto z\u00e1m\u011brem se ve \u010dtvrtek 26. b\u0159ezna v Karolinu setkali nejvy\u0161\u0161\u00ed p\u0159edstavitel\u00e9 Univerzity Karlovy a nizozemsk\u00e9 Leidensk\u00e9 univerzity. Univerzita Leiden v Praze P\u0159edstavitel\u00e9 nejstar\u0161\u00ed \u010desk\u00e9 a nizozemsk\u00e9 univerzity se dohodli na dal\u0161\u00ed spolupr\u00e1ci. Spole\u010dn\u00e9 jedn\u00e1n\u00ed veden\u00ed Univerzity Leiden a Univerzity Karlovy se uskut...",
          1427643421
        ],
        [
          "St\u00e1\u017ee, praxe talentovan\u00fdm student\u016fm, modernizaci laborato\u0159\u00ed, odborn\u00edky do v\u00fduky i podporu v\u011bdeck\u00fdch a v\u00fdznamn\u00fdch ud\u00e1lost\u00ed UK zajist\u00ed nov\u00e9 memorandum o vz\u00e1jemn\u00e9 spolupr\u00e1ci pro roky 2015 a 2016, kter\u00e9 v pond\u011bl\u00ed 23. b\u0159ezna podepsala Univerzita Karlova se spole\u010dnost\u00ed Zentiva. V\u00edce v na\u0161\u00ed report\u00e1\u017ei. Memorandum mezi Univerzitou Karlovou a Zentivou Univerzita Karlova podepsala memorandum o partnerstv\u00ed a spolupr\u00e1ci se spole\u010dnost\u00ed Zentiva. Memorandum o spolupr\u00e1ci pro roky 2015 a 2016 umo\u017en\u00ed poskytovat st\u00e1...",
          1427197381
        ],
        [
          "Tak\u00e9 se u\u017e t\u011b\u0161\u00edte na jaro? :) Univerzita Karlova's cover photo",
          1426606056
        ],
        [
          "Jak spr\u00e1vn\u011b nakl\u00e1dat s \u010dasem, kam vyrazit za prac\u00ed do zahrani\u010d\u00ed, jak vyu\u017e\u00edvat my\u0161lenkov\u00e9 mapy, um\u011bn\u00ed vyjedn\u00e1vat, (spolu)pracovat v t\u00fdmu... Term\u00edny obl\u00edben\u00fdch kurz\u016f pro budouc\u00ed absolventy byly vyps\u00e1ny a m\u00edsta rychle miz\u00ed. Nenech\u00e1vejte registraci na posledn\u00ed chv\u00edli! Kalend\u00e1\u0159: absolventi | Univerzita Karlova v Praze Jako absolvent m\u00e1te mo\u017enost registrovat se v Klubu Alumni, kter\u00fd p\u0159ipravuje aktivity a \u0159adu benefit\u016f p\u0159\u00edmo pro sv\u00e9 \u010dleny, m\u016f\u017eete ale tak\u00e9 vyu\u017e\u00edvat nab\u00eddky i pro neregistrovan\u00e9 absolventy. Zapojit se tak m\u016f\u017eete do akc\u00ed na UK, sportovn\u00edch aktivit a rov",
          1426499196
        ],
        [
          "Nev\u00edte, jak a kde nastartovat svoji kari\u00e9ru? Hled\u00e1te pr\u00e1ci sn\u016f, ale personalist\u00e9 v\u00e1\u0161 \u017eivotopis p\u0159ech\u00e1zej\u00ed bez pov\u0161imnut\u00ed? Pak pr\u00e1v\u011b pro v\u00e1s tu jsou b\u0159eznov\u00e9 semin\u00e1\u0159e kari\u00e9rn\u00edho rozvoje. Registrujte se v\u010das, a\u0165 m\u00e1te sv\u00e9 m\u00edsto jist\u00e9. Semin\u00e1\u0159e na podporu rozvoje kari\u00e9ry | Univerzita Karlova v Praze Pova\u017eujeme za velice u\u017eite\u010dn\u00e9 nab\u00eddnout student\u016fm mo\u017enost roz\u0161\u00ed\u0159it si sv\u016fj obzor nad r\u00e1mec sv\u00e9 studijn\u00ed specializace, sezn\u00e1mit se ji\u017e v pr\u016fb\u011bhu studia s r\u016fzn\u00fdmi t\u00e9maty, jejich\u017e znalost z\u00faro\u010d\u00ed p\u0159i p\u0159echodu ze \u0161koly do praxe a kter\u00e1 mohou prostupovat d",
          1424882940
        ],
        [
          "Nic nen\u00ed nemo\u017en\u00e9! M\u00e1te z\u00e1lusk na studium v zahrani\u010d\u00ed na n\u011bkter\u00e9 z univerzit, se kter\u00fdmi nem\u00e1 UK nav\u00e1zanou spolupr\u00e1ci? Nev\u011b\u0161te hlavu a zaregistrujte se na semin\u00e1\u0159 pro tzv. freemovers. Informa\u010dn\u011b-poradensk\u00e9 centrum Univerzity Karlovy v\u00e1m 3. b\u0159ezna p\u0159edstav\u00ed mo\u017enosti pro spln\u011bn\u00ed va\u0161eho studijn\u00edho snu. Semin\u00e1\u0159: Inspirace pro FREEMOVERS - Univerzita Karlova v Praze Semin\u00e1\u0159 je ur\u010den t\u011bm student\u016fm, kte\u0159\u00ed cht\u011bj\u00ed b\u011bhem studia vycestovat na zahrani\u010dn\u00ed univerzitu za \u00fa\u010delem studijn\u00edho nebo v\u00fdzkumn\u00e9ho pobytu \u010di st\u00e1\u017ee, ale necht\u011bj\u00ed tak u\u010dinit prost\u0159ednictv\u00edm programu ERASMUS+, vybrali si univerzitu, na ni\u017e v r\u00e1mci tohot",
          1424280001
        ],
        [
          "Tak\u00e9 m\u00e1te z t\u00e9 hromady knih, co mus\u00edte p\u0159e\u010d\u00edst b\u011bhem zkou\u0161kov\u00e9ho, o\u010di navrch hlavy?\nTipn\u011bte si, kter\u00fd \u010desk\u00fd spisovatel je autorem uveden\u00e9ho cit\u00e1tu a z jak\u00e9 jeho knihy \u00faryvek poch\u00e1z\u00ed! Tu\u017eka UK na testy UK tu \u010dek\u00e1 na toho, kdo prvn\u00ed spr\u00e1vn\u011b odpov\u00ed na ob\u011b \u010d\u00e1sti ot\u00e1zky ;)\nV\u00e1\u0161 Karel Univerzita Karlova's cover photo",
          1421410630
        ],
        [
          "Zkou\u0161kov\u00e9... \u010cas, kdy se studenti za\u010d\u00ednaj\u00ed p\u00eddit po tom, kde \u017ee s\u00eddl\u00ed fakultn\u00ed/oborov\u00e9 knihovny. Tak my v\u00e1m v tom trochu pom\u016f\u017eeme! Univerzita Karlova v Praze - Knihovny fakult a sou\u010d\u00e1st\u00ed Studenti a zam\u011bstnanci Univerzity Karlovy mohou vyu\u017e\u00edvat slu\u017eeb jednotliv\u00fdch knihoven s platn\u00fdm pr\u016fkazem studenta nebo zam\u011bstnance UK, kter\u00fd slou\u017e\u00ed mimo jin\u00e9 tak\u00e9 jako pr\u016fkaz u\u017eivatele knihovny. Pravidla pro extern\u00ed u\u017eivatele jsou uvedena n\u00ed\u017ee pro je",
          1420897260
        ],
        [
          "Pt\u00e1ci na s\u00edt\u00edch si cvrlikali, \u017ee je Univerzita Karlova na Twitteru. A vy? Univerzita Karlova (@UniKarlova) | Twitter The latest Tweets from Univerzita Karlova (@UniKarlova). Univerzita Karlova byla zalo\u017een\u00e1 v roce 1348 a pat\u0159\u00ed mezi nejstar\u0161\u00ed sv\u011btov\u00e9 univerzity. V sou\u010dasnosti m\u00e1 17 fakult (14 v Praze, 2 v Hradci Kr\u00e1lov\u00e9 a 1 v Plzni)",
          1420200301
        ],
        [
          "Je to tady! Po silvestrovsk\u00e9 kocovin\u011b jsme pro\u0161li v\u00edce jak 400 \u010desk\u00fdch Facebook str\u00e1nek a vybrali PFka, kter\u00e1 n\u00e1s zaujala. Bylo to lep\u0161\u00ed, ne\u017e v\u00e1no\u010dn\u00ed posty, ale bolehlavu to p\u0159\u00edli\u0161 nepomohlo :-) \u010c\u00edm jste se na Silvestra inspirovali vy?\nJenda&Jana\n\n- Zoner Photo Studio, ASUS Czech & Slovakia, Olympus CZ & SK, \u0160koda, Fidorka, Milka, ORION \u010cokol\u00e1da, TUC, Vesel\u00e1 kr\u00e1va, McDonald's, JOJO CZ/SK, Lidl \u010cesk\u00e1 republika, Zmrzlina M\u00ed\u0161a, Heinz Tomato Ketchup, P\u0160L - Pr\u00e1zdninov\u00e1 \u0161kola Lipnice, Court of Moravia, Pra\u017esk\u00e1 integrovan\u00e1 doprava, UNIFER, HellSpy, Nestl\u00e9 Baby Club, Pampers, Univerzita Karlova v Praze, Neoluxor, \u010clov\u011bk v t\u00edsni, Hab\u00e1nsk\u00e9 sklepy, Finlandia Vodka, Zetko Stock, Bo\u017ekov, Captain Morgan, Pilsner Urquell, Radegast, Kru\u0161ovice, Starobrno, \u010cesk\u00e1 poji\u0161\u0165ovna, FITNESS4U.cz a Morning Pug Nejlep\u0161\u00ed PF2015 zna\u010dek na \u010desk\u00e9m Facebooku Pro\u0161li jsme v\u00edce jak 400 \u010desk\u00fdch Facebook str\u00e1nek a vybrali nejzaj\u00edmav\u011bj\u0161\u00ed PF posty.",
          1420195266
        ],
        [
          "Nejedna slza jist\u011b uk\u00e1pne rodin\u011b p\u0159i vzpom\u00ednk\u00e1ch nad fotografiemi z va\u0161\u00ed promoce a jakou radost jim d\u011bl\u00e1 takov\u00fd videoz\u00e1znam z imatrikulace! Anebo jste nebyli se zv\u011b\u010dn\u011bn\u00edm ceremonie spokojeni? Dejte o tom v\u011bd\u011bt soci\u00e1ln\u00ed komisi Akademick\u00e9ho sen\u00e1tu UK a pomozte zlep\u0161it syst\u00e9m focen\u00ed a nat\u00e1\u010den\u00ed p\u0159i slavnostn\u00edch za\u010d\u00e1tc\u00edch a konc\u00edch studia na UK. Dotazn\u00edk: Focen\u00ed na promoc\u00edch a imatrikulac\u00edch na Univerzit\u011b Karlov\u011b v Praze Univerzita Karlova se rozhodla \u0159e\u0161it a p\u0159\u00edpadn\u011b zm\u011bnit syst\u00e9m focen\u00ed a nat\u00e1\u010den\u00ed na promoc\u00edch a imatrikulac\u00edch. Pomozte n\u00e1m pros\u00edm posoudit sou\u010dasn\u00fd stav a navrhnout p\u0159\u00edpadn\u00e9 zm\u011bny. Sv\u00e9 zku\u0161enosti pros\u00edm pokud mo\u017eno vztahujte p\u0159edev\u0161\u00edm k va\u0161\u00ed nej\u010derstv\u011bj\u0161\u00ed zku\u0161enosti. Soci\u00e1ln\u00ed komise Akademick\u00e9ho sen\u2026",
          1419784800
        ],
        [
          "\u0160\u0165astn\u00fd a \u00fasp\u011b\u0161n\u00fd sv\u00e1tek narozen\u00ed Krista a rok 2015 v\u00e1m p\u0159eje online t\u00fdm UK :) Univerzita Karlova's cover photo",
          1419352745
        ],
        [
          "Dodejte va\u0161im prezentac\u00edm \u0161mrnc a za\u010dn\u011bte je vytv\u00e1\u0159et v Prezi. \u017de jste o tomto n\u00e1stroji je\u0161t\u011b nesly\u0161eli? Tak p\u0159ij\u010fte 11. prosince na semin\u00e1\u0159 Za\u010d\u00edn\u00e1me s Prezi. Registrace je ji\u017e otev\u0159ena a kapacita je omezena na 10 \u00fa\u010dastn\u00edk\u016f! Za\u010d\u00edn\u00e1me s Prezi | Univerzita Karlova v Praze Um\u011bn\u00ed prezentovat n\u011bjakou my\u0161lenku je dnes jednou z d\u016fle\u017eit\u00fdch pracovn\u00edch dovednost\u00ed. A jedn\u00edm z d\u016fle\u017eit\u00fdch aspekt\u016f ka\u017ed\u00e9 prezentace je i prezenta\u010dn\u00ed syst\u00e9m. Zapome\u0148te na PowerPoint (alespo\u0148 na chv\u00edli) a popus\u0165te uzdu fantazii a kreativit\u011b na \u0161kolen\u00ed",
          1417192680
        ],
        [
          "Univerzita Karlova podporuje aktivity slovensk\u00fdch v\u011bdc\u016f, kte\u0159\u00ed dnes ve st\u0159edu 26. listopadu v Bratislav\u011b a dal\u0161\u00edch m\u011bstech organizuj\u00ed protestn\u00ed shrom\u00e1\u017ed\u011bn\u00ed. Univerzita Karlova podporuje slovensk\u00e9 v\u011bdce | Aktuality Univerzita Karlova podporuje aktivity slovensk\u00fdch v\u011bdc\u016f, kte\u0159\u00ed dnes ve st\u0159edu 26. listopadu v Bratislav\u011b a dal\u0161\u00edch m\u011bstech organizuj\u00ed protestn\u00ed shrom\u00e1\u017ed\u011bn\u00ed. Jejich c\u00edlem je upozornit na pl\u00e1n tamn\u00ed vl\u00e1dy poskytnout Slovensk\u00e9 akademii v\u011bd v roce 2015 o",
          1417001221
        ],
        [
          "Prohl\u00e1\u0161en\u00ed Univerzity Karlovy ke shrom\u00e1\u017ed\u011bn\u00ed na Albertov\u011b. Univerzita Karlova v Praze - Aktuality Pilotn\u00ed projekt webov\u00fdch str\u00e1nek UK. Va\u0161e podn\u011bty a p\u0159\u00edpom\u00ednky zas\u00edlejte na adresu webmaster@cuni.cz, d\u011bkujeme.",
          1416336489
        ],
        [
          "Sledujte s n\u00e1mi celodenn\u00ed on-line zpravodajstv\u00ed univerzitn\u00edho \u010dasopisu iForum z ud\u00e1lost\u00ed k v\u00fdro\u010d\u00ed 17. listopadu, kter\u00e9 spolupo\u0159\u00e1d\u00e1 Univerzita Karlova. Za\u010d\u00edn\u00e1me v 9:00 vzpom\u00ednkovou slavnost\u00ed p\u0159ed budovou Hl\u00e1vkovy koleje. Program cel\u00e9ho dne najdete mj. tak\u00e9 na: www.cuni.cz/UK-6515.html. Univerzita Karlova slav\u00ed 17. listopad. Sledujte po cel\u00fd den na\u0161e on-line zpravodajstv\u00ed - iForum Univerzita Karlova si p\u0159ipom\u00edn\u00e1 v\u00fdro\u010d\u00ed ud\u00e1lost\u00ed z roku 1939 a 1989. Na\u0161i redakto\u0159i oslavy po cel\u00fd den sleduj\u00ed, aby v\u00e1m jejich atmosf\u00e9ru zprost\u0159edkovali. Za\u010d\u00edn\u00e1me v 9 hodin u budovy Hl\u00e1vkovy koleje a zpravodajstv\u00ed uzav\u0159eme slavnostn\u00edm koncertem z Velk\u00e9 auly Karolina.",
          1416205979
        ],
        [
          "Jak rychl\u00e1 byla prom\u011bna Univerzity Karlovy ve svobodnou, sebev\u011bdomou a sv\u011btu otev\u0159enou univerzitu po ud\u00e1lostech 17. listopadu 1989? Sv\u016fj pohled nab\u00edz\u00ed v n\u00e1sleduj\u00edc\u00edm videu v\u0161ichni polistopadov\u00ed rekto\u0159i Univerzity Karlovy. Sou\u010dasnou UK hodnot\u00ed tak\u00e9 sami studenti. Univerzita Karlova 1989 - 2014 17. listopadu oslav\u00edme u\u017e 25 let od p\u00e1du totalitn\u00edho re\u017eimu. Demonstrace vysoko\u0161kolsk\u00fdch student\u016f na pam\u011b\u0165 ud\u00e1lost\u00ed 17. listopadu 1939 na Albertov\u011b a n\u00e1siln\u00fd...",
          1415695501
        ],
        [
          "Ve \u010dtvrtek 30. \u0159\u00edjna se v Tipsport aren\u011b konal ji\u017e \u010dtvrt\u00fd ro\u010dn\u00edk Hokejov\u00e9 bitvy \u010dty\u0159 pra\u017esk\u00fdch vysok\u00fdch \u0161kol, kter\u00e9 se z\u00fa\u010dastnil tak\u00e9 v\u00fdb\u011br Univerzity Karlovy. Na\u0161i hokejist\u00e9 s p\u0159ehledem postoupili z prvn\u00edho z\u00e1pasu p\u0159es \u010ceskou zem\u011bd\u011blskou univerzitu do fin\u00e1le, kam se dostal tak\u00e9 t\u00fdm \u010cesk\u00e9ho vysok\u00e9ho u\u010den\u00ed technick\u00e9ho v Praze. Fin\u00e1le se hr\u00e1lo vyrovnan\u011b a\u017e do t\u0159et\u00ed t\u0159etiny. V n\u00ed \u010cVUT dlouho dr\u017eelo veden\u00ed a ji\u017e to vypadalo, \u017ee t\u00fdm UK z\u016fstane na 2. m\u00edst\u011b. Zvrat v\u0161ak p\u0159i\u0161el necel\u00e9 2 minuty p\u0159ed koncem, kdy UK vyrovnala, a do\u0161lo tak na samostatn\u00e9 n\u00e1jezdy. Ty ovl\u00e1dli na\u0161i hokejist\u00e9, Univerzita Karlova vybojovala zlat\u00fd poh\u00e1r prim\u00e1tora hlavn\u00edho m\u011bsta Prahy, a tedy i 1. m\u00edsto na leto\u0161n\u00ed Hokejov\u00e9 bitv\u011b. GRATULUJEME! V\u00edce o fin\u00e1lov\u00e9 bitv\u011b na www.iforum.cuni.cz/IFORUM-15404.html. Hokejov\u00e1 bitva 2014",
          1414761115
        ],
        [
          "Jak vyu\u017e\u00edvat sebekou\u010dov\u00e1n\u00ed ve studijn\u00edm, ale i b\u011b\u017en\u00e9m \u017eivot\u011b k napln\u011bn\u00ed sv\u00fdch c\u00edl\u016f a pl\u00e1n\u016f? To v\u00e1m uk\u00e1\u017ee dal\u0161\u00ed ze semin\u00e1\u0159\u016f Informa\u010dn\u00edho, poradensk\u00e9ho a soci\u00e1ln\u00edho centra UK, kter\u00fd se kon\u00e1 29. \u0159\u00edjna od 10:00. Zb\u00fdv\u00e1 posledn\u00edch p\u00e1r m\u00edst! Univerzita Karlova v Praze - Rozvoj kompetenc\u00ed pro doktorandy Pilotn\u00ed projekt webov\u00fdch str\u00e1nek UK. Va\u0161e podn\u011bty a p\u0159\u00edpom\u00ednky zas\u00edlejte na adresu webmaster@cuni.cz, d\u011bkujeme.",
          1414140481
        ],
        [
          "P\u0159em\u00fd\u0161leli jste o mo\u017enostech studia v zahrani\u010d\u00ed, ale nejste si jisti, kam a jak vycestovat? Pomoc v\u00e1m nab\u00edz\u00ed Informa\u010dn\u00ed, poradensk\u00e9 a soci\u00e1ln\u00ed centrum UK, kter\u00e9 pro studenty organizuje \u0159adu semin\u00e1\u0159\u016f ke studijn\u00edm v\u00fdjezd\u016fm za hranice \u010cesk\u00e9 republiky. Hned ten prvn\u00ed se bude t\u00fdkat programu ERASMUS+ a uskute\u010dn\u00ed se 7. \u0159\u00edjna 2014. Nezapome\u0148te se v\u010das registrovat, kapacita je omezen\u00e1.  Semin\u00e1\u0159e o studiu v zahrani\u010d\u00ed - Univerzita Karlova Jednotliv\u00e9, tematicky lad\u011bn\u00e9, semin\u00e1\u0159e pro v\u00e1s p\u0159ipravujeme nejen ve spolupr\u00e1ci s dal\u0161\u00edmi vzd\u011bl\u00e1vac\u00edmi institucemi \u010di odborn\u00edky, kte\u0159\u00ed se danou problematikou zab\u00fdvaj\u00ed, ale i p\u0159\u00edmo se studenty, kte\u0159\u00ed ji\u017e maj\u00ed se studiem v zahrani\u010d\u00ed praktick\u00e9 a osobn\u00ed ",
          1412307900
        ],
        [
          "Informa\u010dn\u00ed, poradensk\u00e9 a soci\u00e1ln\u00ed centrum UK hled\u00e1 asistenty p\u0159i studiu, kte\u0159\u00ed by pom\u00e1hali student\u016fm se speci\u00e1ln\u00edmi pot\u0159ebami. Asistenti jsou odm\u011b\u0148ov\u00e1ni formou \u00fa\u010delov\u00e9ho stipendia. \nV\u00edce informac\u00ed na emailu: alice.rytychova@ruk.cuni.cz nebo na p\u0159ilo\u017een\u00e9m odkazu.  Asistence p\u0159i studiu - Univerzita Karlova Asistence p\u0159i studiu je kl\u00ed\u010dov\u00e1 slu\u017eba, kter\u00e1 napom\u00e1h\u00e1 student\u016fm se speci\u00e1ln\u00edmi pot\u0159ebami ve zd\u00e1rn\u00e9m pr\u016fb\u011bhu studia na UK a usnad\u0148uje jejich integraci do akademick\u00e9ho prost\u0159ed\u00ed. Je zalo\u017eena na mezistudentsk\u00e9 pomoci. Jedn\u00e1 se o sebeur\u010duj\u00edc\u00ed typ asiste",
          1411986600
        ],
        [
          "Zahradn\u00ed slavnost si medici v Plzni u\u017eili :-) L\u00e9ka\u0159sk\u00e1 fakulta v Plzni  - Univerzita Karlova v duchu \u00e9ry kv\u011btinov\u00fdch d\u011bt\u00ed, volnomy\u0161lenk\u00e1\u0159sk\u00fdch hippies, na vln\u011b l\u00e1sky a m\u00edru.",
          1403615792
        ],
        [
          "7. duben je v \u010desk\u00e9m kalend\u00e1\u0159i ozna\u010den jako v\u00fdznamn\u00fd den - Den vzd\u011blanosti. Den vzd\u011blanosti je p\u0159ipom\u00ednkou \u010dinu Karla IV., kter\u00fd roku 1348 vydal zakl\u00e1dac\u00ed listinu pra\u017esk\u00e9 univezity. Univerzita Karlova v Praze tedy dnes slav\u00ed 666 let, gratulujeme!\n\nA co vy, oslavili jste dne\u0161n\u00ed den poctiv\u00fdm u\u010den\u00edm? ;-)",
          1396882395
        ],
        [
          "Univerzita Karlova se rozhodla op\u011btovn\u011b p\u0159ipojit k mezin\u00e1rodn\u00ed kampani Vlajka pro Tibet a vyv\u011bsila dnes tibetskou vlajku. Timeline Photos",
          1394450755
        ],
        [
          "Povod\u0148ov\u00e1 situace zm\u011bnila provoz UK. Doch\u00e1z\u00ed k:\nuzav\u0159en\u00ed budov FF UK a zru\u0161en\u00ed p\u0159ij\u00edmac\u00edch zkou\u0161ek 3. 6. \nZru\u0161en\u00ed studijn\u00edho provozu P\u0159\u00edrodov\u011bdeck\u00e9 fakulty v pond\u011bl\u00ed 3.6.2013 \nMatfyz \u010dek\u00e1 povod\u0148ov\u00fd re\u017eim\nBudeme nad\u00e1le informovat o omezen\u00ed provozu jednotliv\u00fdch fakult a sou\u010d\u00e1st\u00ed Univerzita Karlova v Praze Filozofick\u00e1 fakulta Univerzity Karlovy v Praze",
          1370226324
        ],
        [
          "Jako\u017eto studenti Univerzita Karlova v Praze ofici\u00e1ln\u011b vyslovujeme podporu na\u0161emu kandid\u00e1tovi na Kr\u00e1le Maj\u00e1lesu, P\u0159evt\u011blen\u00ed sv. V\u00e1clava. Jste-li v tom s n\u00e1mi, dejte mu hlas v internetov\u00e9m hlasov\u00e1n\u00ed! D\u011bkujeme! A mimo jin\u00e9 hodnot\u00edme velmi kladn\u011b volebn\u00ed kampa\u0148 jeho snad budouc\u00ed magnificence! P\u0159evt\u011blen\u00ed sv. V\u00e1clava | Pra\u017esk\u00fd Maj\u00e1les 2012 default description in czech",
          1336069274
        ],
        [
          "Co pro V\u00e1s znamen\u00e1 b\u00fdt \u010cech? Zkuste si odpov\u011bd\u011bt na zd\u00e1nliv\u011b jednoduchou ot\u00e1zku: http://goo.gl/LwfMp \u010cesk\u00e1 republika - dv\u011b ot\u00e1zky",
          1326459636
        ]
      ],
      "dates_start": 1390598993,
      "dates_end": 1456171845,
      "likes_avg": 52,
      "likes_stdev": 52,
      "comments_avg": 4,
      "comments_stdev": 9,
      "shares_avg": 7,
      "shares_stdev": 8
    },
    {
      "number": 33,
      "important": [
        "od",
        "abi",
        "se",
        "karel",
        "se tak",
        "photo",
        "iv",
        "dubna",
        "byl",
        "timelin"
      ],
      "common": [
        "cz",
        "http",
        "iforum",
        "na",
        "photos",
        "rok",
        "se",
        "timeline",
        "timeline photos",
        "uk"
      ],
      "messages": [
        [
          "Pietn\u00ed pr\u016fvod se p\u0159esouv\u00e1 od Hl\u00e1vkovy koleje do \u017ditn\u00e9 ulice. Timeline Photos",
          1479372152
        ],
        [
          "P\u0159ed 660 lety byl Karel IV. korunov\u00e1n c\u00edsa\u0159em Svat\u00e9 \u0159\u00ed\u0161e \u0159\u00edmsk\u00e9. Stalo se tak 5. dubna 1355. Timeline Photos",
          1428220020
        ],
        [
          "M\u011bjte sv\u00e1 data v bezpe\u010d\u00ed se stylovou univerzitn\u00ed flashkou! Nov\u011b je k dost\u00e1n\u00ed v UK Pointu v Celetn\u00e9 ;) Timeline Photos",
          1427701380
        ],
        [
          "Kr\u00e1sn\u00fd den v\u0161em \u010desk\u00fdm u\u010ditel\u016fm, p\u0159edn\u00e1\u0161ej\u00edc\u00edm a pedagog\u016fm! :) Timeline Photos",
          1427532660
        ],
        [
          "P\u0159ejeme v\u00e1m P(r)\u00cd(mov\u00fd) den: 3/14/15 v 9:26:53 ;)",
          1426317960
        ],
        [
          "Z 1. l\u00e9ka\u0159sk\u00e9 fakulty UK a\u017e na Stanford! Pokud v\u00e1m premi\u00e9ra d\u00edlu o studentce biochemie Kate\u0159in\u011b V\u00e1\u0148ov\u00e9 z cyklu Jeden rok s Fulbrightem unikla, pod\u00edvejte se na n\u011bj v archivu \u010cesk\u00e9 televize. Stoj\u00ed za to! Jeden rok s Fulbrightem: Kate\u0159ina V\u00e1\u0148ov\u00e1 \u2014 \u010cesk\u00e1 televize Premi\u00e9rov\u00fd dokument\u00e1rn\u00ed cyklus p\u0159edstavuje studenty presti\u017en\u00edho Fulbrightova stipendia. Biochemi\u010dka Kate\u0159ina jede do Kalifornie pokra\u010dovat ve sv\u00fdch odborn\u00fdch v\u00fdzkumech, na kter\u00e9 v Praze nejsou p\u0159\u00edstroje. Obavy o udr\u017een\u00ed vztahu m\u00e1 p\u0159\u00edtel Petr, kter\u00fd nakonec do Ameriky vyraz\u00ed za Kate\u0159inou. Re\u017eie Adam\u2026",
          1425056820
        ],
        [
          "U\u017e \u017e\u00e1dn\u00e9 \u201eza\u010dnu se pravideln\u011b u\u010dit\u201c sl\u00edben\u00e9 si pod vousy. K \u010demu se na za\u010d\u00e1tku letn\u00edho semestru zav\u00e1\u017eete ve\u0159ejn\u011b? ;) Timeline Photos",
          1424085593
        ],
        [
          "Vyje\u010fte na st\u00e1\u017e do Ji\u017en\u00ed Ameriky, Asie nebo Evropy a poznejte nov\u00e9 kultury! V\u00edce o programu dobrovolnick\u00fdch st\u00e1\u017e\u00ed Global Citizen a p\u0159ihl\u00e1\u0161ky naleznete na bit.ly/letnistaze. Timeline Photos",
          1423394880
        ],
        [
          "U\u017e jste si podali p\u0159ihl\u00e1\u0161ku na vysokou? Pokud st\u00e1le v\u00e1h\u00e1te, jak\u00fd obor zvolit, vyrazte ve dnech 27.\u201328. ledna 2015 na Gaudeamus - veletrh vzd\u011bl\u00e1n\u00ed. Pokl\u00e1bosit si budete moci nejen se z\u00e1stupci v\u0161ech fakult UK, ale tak\u00e9 v\u00e1m b\u011bhem na\u0161eho doprovodn\u00e9ho programu (bit.ly/UKGaudePraha2015) uk\u00e1\u017eeme, jak univerzitn\u00ed v\u011bda, v\u00fduka a projekty vypadaj\u00ed v praxi ;) \n\nUd\u00e1lost: https://www.facebook.com/events/378970805597477/ Timeline Photos",
          1422202983
        ],
        [
          "Bo\u017e\u00ed muka, Hordubal, Pov\u00eddky z jedn\u00e9 kapsy. To jsou v knihovn\u00e1ch UK nejp\u016fj\u010dovan\u011bj\u0161\u00ed d\u00edla Karla \u010capka za rok 2014! Kterou knihou tohoto \u010desk\u00e9ho spisovatele, novin\u00e1\u0159e, dramatika a absolventa na\u0161\u00ed alma mater byste oslavili jeho dne\u0161n\u00ed 125. narozeniny vy? ;)\n\n5x Karel \u010capek na webu UK: www.cuni.cz/UK-6311.html?news=492\n\nKarel \u010capek v univerzitn\u00edm katalogu: bit.ly/Capek125 Timeline Photos",
          1420818900
        ],
        [
          "Jeden rok s Fulbrightem... str\u00e1vili stipendist\u00e9 na studijn\u00edm pobytu v USA / v \u010cech\u00e1ch a tak\u00e9 se tak jmenuje \u010dasosb\u011brn\u00fd dokument\u00e1rn\u00ed cyklus, kter\u00fd za\u010d\u00edn\u00e1 \u010cesk\u00e1 televize vys\u00edlat tuto ned\u011bli, 11. ledna, od 18:15 na kan\u00e1lu \u010cT2. Cyklus zachycuje mj. i t\u0159i na\u0161e studenty (Helenu Reichlovou z MFF UK, Kate\u0159inu V\u00e1\u0148ovou z 1. LF UK a Martina Vran\u00e9ho z FF UK) a Rene Miller, postgradu\u00e1ln\u00ed studentku biologie z Univerzity ve Washingtonu, kter\u00e1 p\u016fsobila na P\u0159F UK. P\u0159ehled d\u00edl\u016f \u2014 Jeden rok s Fulbrightem \u2014 \u010cesk\u00e1 televize Po\u0159ad v \u010cesk\u00e9 televizi",
          1420649040
        ],
        [
          "P\u0159ij\u010fte nas\u00e1t univerzitn\u00ed atmosf\u00e9ru. Hned 14 fakult UK chyst\u00e1 na za\u010d\u00e1tek roku 2015 den otev\u0159en\u00fdch dve\u0159\u00ed! Timeline Photos",
          1420390080
        ],
        [
          "\"Za svou pravdou st\u00e1t.\"\n\nJak na Nov\u00fd rok, tak po cel\u00fd rok. Ten, kter\u00fd pr\u00e1v\u011b za\u010d\u00edn\u00e1, bude v\u011bnov\u00e1n p\u0159edev\u0161\u00edm mistru Janu Husovi, n\u011bkdej\u0161\u00edmu rektorovi Univerzity Karlovy, od jeho\u017e up\u00e1len\u00ed letos v \u010dervenci uplyne 600 let. Timeline Photos",
          1420127584
        ],
        [
          "Rok pln\u00fd z\u00e1\u0159iv\u00fdch okam\u017eik\u016f v\u00e1m p\u0159eje Karel :) Timeline Photos",
          1420036681
        ],
        [
          "Uh\u00e1dnete, kolik kub\u00edk\u016f vody m\u00e1me v univerzitn\u00edm baz\u00e9nu v Hostiva\u0159i?\n\nAno,  je tu dal\u0161\u00ed v\u00e1no\u010dn\u00ed sout\u011b\u017e! Na va\u0161e tipy v metrech krychlov\u00fdch se t\u011b\u0161\u00edme op\u011bt do \u00fatern\u00ed p\u016flnoci. Vyhr\u00e1v\u00e1 prvn\u00ed spr\u00e1vn\u011b tipuj\u00edc\u00ed, p\u0159\u00edpadn\u011b ten, kdo se 16. prosince ve 23:59 bude nejv\u00edce bl\u00ed\u017eit p\u0159esn\u00e9mu \u010d\u00edslu ;) Timeline Photos",
          1418661421
        ],
        [
          "Hled\u00e1te \u010dten\u00ed na V\u00e1noce? Mrkn\u011bte do centr\u00e1ln\u00edho katalogu Univerzity Karlovy. Tematick\u00e9ho \u010dtiva zde najdete spousty: bit.ly/CKISvanoce! Timeline Photos",
          1418577481
        ],
        [
          "A m\u00e1me tu vyhl\u00e1\u0161en\u00ed v\u00fdherc\u016f z na\u0161\u00ed po\u010dt\u00e1\u0159sk\u00e9 sout\u011b\u017ee u p\u0159\u00edle\u017eitosti dosa\u017een\u00ed 25 000 lajk\u016f na\u0161\u00ed str\u00e1nky, i kdy\u017e mus\u00edme p\u0159iznat, \u017ee jsme se p\u0159i p\u0159epo\u010d\u00edt\u00e1v\u00e1n\u00ed n\u011bkter\u00fdch va\u0161ich p\u0159\u00edklad\u016f skute\u010dn\u011b zapotili... \nZ \"v\u00fd-ro\u010dn\u00edho\" d\u00e1rku se nakonec mohou t\u011b\u0161it: Marek Janka, \u0160t\u011bp\u00e1n Vl\u010dek a Adu\u0161 B. Whitehat. Gratulujeme a pros\u00edme tyto t\u0159i po\u010dt\u00e1\u0159e, aby se n\u00e1m ozvali na e-mail online@cuni.cz, kde domluv\u00edme zp\u016fsob p\u0159ed\u00e1n\u00ed odm\u011bny. Timeline Photos",
          1418136205
        ],
        [
          "Po v\u00fdh\u0159e v Hokejov\u00e9 bitv\u011b 2014 pokra\u010duj\u00ed na\u0161i hokejist\u00e9 v hv\u011bzdn\u00e9m ta\u017een\u00ed i v r\u00e1mci Evropsk\u00e9 hokejov\u00e9 ligy, kde zat\u00edm letos neprohr\u00e1li ani jeden z\u00e1pas. P\u0159ij\u010fte fandit v\u00fdb\u011bru Univerzity Karlovy, kter\u00fd se v \u00fater\u00fd 9. prosince st\u0159etne s rakousk\u00fdm nov\u00e1\u010dkem ligy, Grazem. Utk\u00e1n\u00ed za\u010d\u00edn\u00e1 v 18:00 na zimn\u00edm stadionu Hv\u011bzda a vstup je zdarma! Timeline Photos",
          1417799580
        ],
        [
          "\u017de jste v sobotu 22. listopadu nebyli na Albertov\u011b? Tak to jste prop\u00e1sli leto\u0161n\u00ed Informa\u010dn\u00ed den UK! Budi\u017e v\u00e1m drobnou n\u00e1hradou na\u0161e report\u00e1\u017e ;) Informa\u010dn\u00ed den Univerzity Karlovy V sobotu 22. listopadu 2014 uspo\u0159\u00e1dala Univerzita Karlova Informa\u010dn\u00ed den pro z\u00e1jemce o studium. V prostor\u00e1ch 1. l\u00e9ka\u0159sk\u00e9 fakulty a P\u0159\u00edrodov\u011bdeck\u00e9 fakulty na ...",
          1416925740
        ],
        [
          "V sobotu 22. listopadu se na Albertov\u011b uskute\u010dnil Informa\u010dn\u00ed den Univerzity Karlovy, tradi\u010dn\u00ed podzimn\u00ed setk\u00e1n\u00ed z\u00e1stupc\u016f fakult se z\u00e1jemci o studium na UK. N\u00e1v\u0161t\u011bvn\u00edci se mohli u informa\u010dn\u00edch st\u00e1nk\u016f \u010di b\u011bhem p\u0159edn\u00e1\u0161ek sezn\u00e1mit s nab\u00eddkou studijn\u00edch program\u016f v\u0161ech 17 fakult univerzity, dozv\u011bd\u011bli se, jak se nejl\u00e9pe p\u0159ipravit na p\u0159ij\u00edmac\u00ed zkou\u0161ky a jak\u00e9 jsou n\u00e1le\u017eitosti p\u0159ihl\u00e1\u0161ek. Vedle toho byl tak\u00e9 p\u0159ipraven doprovodn\u00fd program v\u011bnuj\u00edc\u00ed se dal\u0161\u00edm nezbytnostem univerzitn\u00edho \u017eivota, jako je ubytov\u00e1n\u00ed, zapojov\u00e1n\u00ed se do studentsk\u00fdch spolk\u016f, studium v zahrani\u010d\u00ed apod. Informa\u010dn\u00ed den UK 2014",
          1416734661
        ],
        [
          "Vyt\u00e1hn\u011bte plavky, namas\u00edrujte svaly a p\u0159ihlaste se na plaveck\u00fd memori\u00e1l Miroslava Bubn\u00edka! O \"Poh\u00e1r 17. listopadu v plaveck\u00fdch \u0161tafet\u00e1ch\" se bude z\u00e1vodit 24. listopadu, ale \u010das na odevzd\u00e1v\u00e1n\u00ed p\u0159ihl\u00e1\u0161ek p\u0159es fakultn\u00ed katedry t\u011blesn\u00e9 v\u00fdchovy m\u00e1te pouze do p\u00e1tku 14. listopadu. Z\u00e1vodit se bude v osmi\u010dlenn\u00fdch studentsk\u00fdch t\u00fdmech na pades\u00e1t metr\u016f prsa a pades\u00e1t metr\u016f voln\u00fd styl. V\u00edce na: bit.ly/MemBubnik. Timeline Photos",
          1415462101
        ],
        [
          "Veletrh vzd\u011bl\u00e1v\u00e1n\u00ed Gaudeamus v Brn\u011b otev\u0159el v \u00fater\u00fd 4. listopadu br\u00e1ny z\u00e1jemc\u016fm o studium na vysok\u00e9 \u0161kole. P\u0159ij\u010fte nav\u0161t\u00edvit infocentrum Univerzity Karlovy! N\u00e1\u0161 program p\u0159edn\u00e1\u0161ek a doprovodn\u00fdch akc\u00ed najdete na: bit.ly/UKgaudeamus14. Timeline Photos",
          1415178901
        ],
        [
          "P\u0159em\u00fd\u0161l\u00edte, kam na vysokou? Tak to jist\u011b pojedete na Gaudeamus - veletrh vzd\u011bl\u00e1n\u00ed do Brna, kam se ve dnech 4.\u20137. listopadu chyst\u00e1 tak\u00e9 Univerzita Karlova. V na\u0161em UK hubu v\u00e1m p\u0159edstav\u00edme v\u0161ech 17 fakult, v r\u00e1mci doprovodn\u00e9ho programu (bit.ly/UKgaudeamus14) uk\u00e1\u017eeme, s jak\u00fdmi odborn\u00edky se u n\u00e1s m\u016f\u017eete setkat, a rozjedeme lu\u0161t\u00edc\u00ed sout\u011b\u017e o zaj\u00edmav\u00e9 ceny ;) Timeline Photos",
          1414857301
        ],
        [
          "Volejte sl\u00e1va, t\u0159i dny se radujte a na rektor\u00e1t j\u00edst upalujte. Ano, ano. Bufet pro\u0161el rekonstrukc\u00ed a ode dne\u0161ka je tu op\u011bt pro v\u00e1s!\n\nFotografie z dne\u0161n\u00edho slavnostn\u00edho otev\u0159en\u00ed. Timeline Photos",
          1411385968
        ],
        [
          "A\u017e budete o pr\u00e1zdnin\u00e1ch na chalup\u011b, prohledejte p\u016fdy a otev\u0159ete zapomenut\u00e9 \u0161upl\u00edky, t\u0159eba tam najdete dobov\u00e9 poklady z roku 1939 nebo 1989. http://www.cuni.cz/UK-5940.html Timeline Photos",
          1404900586
        ],
        [
          "Na v\u00fdstav\u011b \"Zem\u011b \u010dern\u00fdch faraon\u016f\" v N\u00e1prstkov\u011b muzeu uvid\u00edte i n\u00e1lezy z v\u00fdzkum\u016f na konces\u00edch \u010cesk\u00e9ho egyptologick\u00e9ho \u00fastavu FF UK v S\u00fad\u00e1nu. V\u00fdstava Zem\u011b \u010dern\u00fdch faraon\u016f / N\u00e1rodn\u00ed muzeum - N\u00e1prstkovo muzeum V\u00fdstava, kter\u00e1 je otev\u0159ena od 30. kv\u011btna 2014, p\u0159edstav\u00ed n\u00e1v\u0161t\u011bvn\u00edk\u016fm d\u011bjiny starov\u011bk\u00e9 N\u00fabie (dne\u0161n\u00ed S\u00fad\u00e1n) od sklonku prav\u011bku po ran\u00e9 K\u0159es\u0165ansk\u00e9 obdob\u00ed. Vystaveny jsou unik\u00e1tn\u00ed n\u00e1lezy z vykop\u00e1vek N\u00e1rodn\u00edho muzea i cenn\u00e9 expon\u00e1ty ze sb\u00edrek p\u0159edn\u00edch evropsk\u00fdch muze\u00ed.",
          1401800898
        ],
        [
          "Projd\u011bte se s iWalks po m\u00edstech spojen\u00fdch s deportac\u00ed \u017did\u016f b\u011bhem druh\u00e9 sv\u011btov\u00e9 v\u00e1lky. http://iforum.cuni.cz/IFORUM-15168.html Timeline Photos",
          1397478976
        ],
        [
          "Hokejist\u00e9 UK ve fin\u00e1le Evropsk\u00e9 univerzitn\u00ed hokejov\u00e9 ligy! P\u0159ij\u010fte dnes podpo\u0159it Karlovku na rozhoduj\u00edc\u00ed utk\u00e1n\u00ed s bratislavsk\u00fdm t\u00fdmem. Z\u00e1pas za\u010d\u00edn\u00e1 na zimn\u00edm stadionu Hv\u011bzda ve Vokovic\u00edch v 18.00. http://goo.gl/tHp4J1 Timeline Photos",
          1397106728
        ],
        [
          "Od dne\u0161n\u00edho r\u00e1na Lv\u00ed font\u00e1na op\u011bt trysk\u00e1 :-) Timeline Photos",
          1396500880
        ],
        [
          "\u010ce\u0161t\u00ed egyptologov\u00e9 op\u011bt vyr\u00e1\u017eej\u00ed mezi pyramidy. M\u016f\u017eeme se t\u011b\u0161it na nov\u00e9 objevy? Jarn\u00ed sezonu v\u00fdzkumn\u00fdch prac\u00ed v Ab\u00fas\u00edru zah\u00e1j\u00ed p\u0159\u00ed\u0161t\u00ed t\u00fdden. Dr\u017e\u00edme palce, a\u0165 je stejn\u011b \u00fasp\u011b\u0161n\u00e1 jako ta lo\u0148sk\u00e1! V\u00edce http://iforum.cuni.cz/IFORUM-15067.html Timeline Photos",
          1393234123
        ],
        [
          "Karel Jane\u010dek, jeden z nejzn\u00e1m\u011bj\u0161\u00edch absolvent\u016f UK, pl\u00e1nuje investovat do start-up\u016f. Miliard\u00e1\u0159i start-up\u016fm: J&T a Jane\u010dek rozj\u00ed\u017ed\u011bj\u00ed fondy na podporu nad\u011bjn\u00fdch firem Na \u010desk\u00e9 pole venture kapit\u00e1lov\u00fdch investic p\u0159ich\u00e1zej\u00ed dv\u011b t\u011b\u017ek\u00e9 v\u00e1hy. Zhodnocovat sv\u00e9 pen\u00edze skrze za\u010d\u00ednaj\u00edc\u00ed firmy se slibn\u00fdm potenci\u00e1lem se chyst\u00e1 RSJ Karla Jane\u010dka a tak\u00e9 J&T Banka.",
          1393216557
        ],
        [
          "D\u00e1 se s n\u00edm platit, nen\u00ed ale ofici\u00e1ln\u00ed m\u011bnou \u017e\u00e1dn\u00e9ho st\u00e1tu. Vytvo\u0159il ho \u010dlov\u011bk, kter\u00fd na ve\u0159ejnosti vystupuje pouze pod pseudonymem, p\u0159esto mu lid\u00e9 d\u016fv\u011b\u0159uj\u00ed. Bitcoin. Jak\u00e1 skr\u00fdv\u00e1 nebezpe\u010d\u00ed?http://goo.gl/JFsxqF Timeline Photos",
          1391487834
        ],
        [
          "P\u0159ejeme, a\u0165 je rok 2014 pln\u00fd \u00fasp\u011bch\u016f! A dnes pozor na methanol! Timeline Photos",
          1388477969
        ],
        [
          "Ho\u010fte se do \u010derven\u00e9! V p\u00e1tek 29. listopadu si UK p\u0159ipom\u00edn\u00e1 635. v\u00fdro\u010d\u00ed \u00famrt\u00ed Karla IV. Timeline Photos",
          1385530391
        ],
        [
          "UK p\u0159edstavila v\u00edce ne\u017e 600 studijn\u00edch obor\u016f, p\u0159es 300 studijn\u00edch program\u016f, 17 fakult a stovky u\u017eite\u010dn\u00fdch informac\u00ed Informa\u010dn\u00ed den 2013",
          1385240880
        ],
        [
          "4:2 jsme porazili V\u0160E! Dr\u017ete d\u00e1l palce, a\u0165 to ve fin\u00e1le nand\u00e1me \u010cZU! Timeline Photos",
          1383245704
        ],
        [
          "Dnes ofici\u00e1ln\u011b za\u010d\u00edn\u00e1 nov\u00fd akademick\u00fd rok. Jak\u00fd bude? Volebn\u00ed, p\u00ed\u0161e ve sv\u00e9m pozdravu do nov\u00e9ho roku prorektor UK docent Martin Prudk\u00fd\r\nhttp://iforum.cuni.cz/IFORUM-14736.html Za\u010d\u00edn\u00e1 nov\u00fd akademick\u00fd rok. \u010cek\u00e1 n\u00e1s plno zm\u011bn, p\u00ed\u0161e prorektor Prudk\u00fd - iForum Jak\u00fd bude nov\u00fd akademick\u00fd rok 2013/2014, se ve sv\u00e9 zdravici akademick\u00e9 obci UK zam\u00fd\u0161l\u00ed prorektor pro studijn\u00ed z\u00e1le\u017eitosti docent Martin Prudk\u00fd.",
          1380621812
        ],
        [
          "Vyjedl V\u00e1m n\u011bkdo ledni\u010dku? Menzy od dne\u0161n\u00edho dne op\u011bt va\u0159\u00ed. J\u00eddeln\u00ed\u010dek na tento t\u00fdden http://goo.gl/HEoXMA Timeline Photos",
          1378125815
        ],
        [
          "Dosud nebylo jasn\u00e9, pro\u010d se pacienti li\u0161\u00ed v citlivosti na  cytostatikum L-asparagin\u00e1za. Nov\u00e9 poznatky J\u00falie Starkov\u00e9 mohou p\u0159isp\u011bt k objasn\u011bn\u00ed komplikac\u00ed v terapii leuk\u00e9mie. V\u00edce univerzitn\u00ed \u010dasopis http://iforum.cuni.cz/IFORUM-14688.html Timeline Photos",
          1377849681
        ],
        [
          "Na\u0161e p\u0159edn\u00e1\u0161ky pokra\u010duj\u00ed p\u0159\u00ed\u0161t\u00ed i p\u0159\u00ed\u0161t\u00ed rok! P\u0159idejte se :) Ve\u010dern\u00ed akademie religionistiky a teologie - p\u0159edn\u00e1\u0161ky pro ve\u0159ejnost web: www.htf.cuni.cz/VAR\nemail: religionistika@htf.cuni.cz",
          1368191386
        ],
        [
          "B\u011bhem filipojakubsk\u00e9ho p\u00e1len\u00ed \u010darod\u011bjnic l\u00edt\u00e1 po obloze mnoho hav\u011bti. Ov\u0161em skute\u010dn\u00e9 netop\u00fdry p\u0159in\u00e1\u0161\u00ed sm\u00ednky Foto t\u00fddne iFora http://iforum.cuni.cz/IFORUM-14432.html Timeline Photos",
          1367339719
        ],
        [
          "Akademick\u00e1 noc za\u010d\u00edn\u00e1 dnes ji\u017e p\u0159ed setm\u011bn\u00edm. Od p\u011bti hodin za\u010d\u00edn\u00e1 na FF maraton diskus\u00ed, p\u0159edstaven\u00ed studentsk\u00fdch divadeln\u00edch spolk\u016f, n\u011bkolik koncert\u016f, filmov\u00e1 prom\u00edt\u00e1n\u00ed, vyr\u00e1b\u011bn\u00ed transparent\u016f na Maj\u00e1les nebo t\u0159eba b\u011bh no\u010dn\u00ed Prahou. http://akademickanoc.cz/?page_id=11 Timeline Photos",
          1366871130
        ],
        [
          "P\u0159ihlaste se na \u010cesk\u00e9 akademick\u00e9 hry. V\u00edt\u011bzstv\u00ed v\u00e1s m\u016f\u017ee dov\u00e9st a\u017e na univerzi\u00e1du http://iforum.cuni.cz/IFORUM-14320.html Timeline Photos",
          1365658670
        ],
        [
          "Ve zdrav\u00e9m t\u011ble zdrav\u00fd duch :-) Menzy pom\u00e1haj\u00ed v boji s civiliza\u010dn\u00edmi chorobami. Zav\u00e1d\u011bj\u00ed sal\u00e1ty B\u011bhem zkou\u0161kov\u00e9ho obdob\u00ed se novoro\u010dn\u00ed p\u0159edsevzet\u00ed o zdrav\u00e9m stravov\u00e1n\u00ed a pravideln\u00e9m cvi\u010den\u00ed snadno opom\u00edjej\u00ed. Po t\u00fddnech pln\u00fdch stresu, kompenzovan\u00e9ho \u010dokol\u00e1dou a jin\u00fdmi sladkostmi, je \u010das na zm\u011bnu. Ve v\u0161ech menz\u00e1ch UK jsou nyn\u00ed nov\u011b k dost\u00e1n\u00ed sal\u00e1ty.",
          1361534137
        ],
        [
          "Kostel Nejsv\u011bt\u011bj\u0161\u00edho Salv\u00e1tora p\u0159i Akademick\u00e9 farnosti zaplnil mlad\u00fd korejsk\u00fd v\u00fdtvarn\u00edk Choi Jeonghwa p\u011bti tis\u00edci balonky. http://iforum.cuni.cz/IFORUM-13642.html Timeline Photos",
          1351251103
        ],
        [
          "Tip na z\u00edt\u0159ej\u0161\u00ed den! Timeline Photos",
          1349255222
        ],
        [
          "Jak se myje Karel? Odpov\u011b\u010f zn\u00e1 I-Forum. Gener\u00e1ln\u00ed \u00faklid obrazem: Karel IV. s prachovkou, s vysava\u010dem do \u201eVlastence\u201c Zat\u00edmco si studenti, \u010derstv\u00ed absolventi a akademici Univerzity Karlovy u\u017e\u00edvaj\u00ed l\u00e9to n\u011bkde na dovolen\u00e9, Karolinum pr\u00e1zdniny nedr\u017e\u00ed. Do historick\u00e9ho centra nejstar\u0161\u00ed univerzity ve st\u0159edn\u00ed Evrop\u011b se toti\u017e vrhla \u00faklidov\u00e1 \u010deta. Po l\u00e9t\u011b tak bude moci p\u0159iv\u00edtat \u00fa\u010dastn\u00edky slavnostn\u00edch ceremoni\u00ed zase v pln\u00e9m ...",
          1344941134
        ],
        [
          "A\u0165 je V\u00e1\u0161 nov\u00fd rok rokem divUKr\u00e1sn\u00fdm! Timeline Photos",
          1325506472
        ]
      ],
      "dates_start": 1371915416,
      "dates_end": 1428292662,
      "likes_avg": 94,
      "likes_stdev": 177,
      "comments_avg": 3,
      "comments_stdev": 8,
      "shares_avg": 11,
      "shares_stdev": 21
    }
  ]
}